{"type":"FeatureCollection","features":[{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.452221,-23.627459]},"properties":{"id":"700","name":"Programa de urbaniza\u00e7\u00e3o de favelas - S\u00e3o Francisco (7.957 fam\u00edlias)","address":"R. Cinira Pol\u00f4nio x R. Bandeira do Aracambi","prefectures":[{"id":"26","name":"S\u00e3o Mateus","acronym":"SM","gps_lat":"-23.6511","gps_long":"-46.707524","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"700","prefecture_id":"26"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"36","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"36","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.687356,-23.506281]},"properties":{"id":"701","name":"Programa de urbaniza\u00e7\u00e3o de favelas - Minas G\u00e1s \/ Jd. Das Gra\u00e7as (100  fam\u00edlias)","address":"Rua Francisco de Paula Candido","prefectures":[{"id":"5","name":"Casa Verde\/Cachoeirinha","acronym":"CV","gps_lat":"-23.518827","gps_long":"-46.667202","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"701","prefecture_id":"5"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"36","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"36","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.694085,-23.613503]},"properties":{"id":"702","name":"Programa de urbaniza\u00e7\u00e3o de favelas - Jd. Edite (160 fam\u00edlias)","address":"Av. Corn. Roberto Marinho","prefectures":[{"id":"22","name":"Pinheiros","acronym":"PI","gps_lat":"-23.564339","gps_long":"-46.703263","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"702","prefecture_id":"22"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"36","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"36","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.772233,-23.43755]},"properties":{"id":"703","name":"Programa de urbaniza\u00e7\u00e3o de favelas - Sitio Itaberaba (410 fam\u00edlias)","address":"Estrada da Liga\u00e7\u00e3o, Rua Uberl\u00e2ndia","prefectures":[{"id":"21","name":"Perus","acronym":"PR","gps_lat":"-23.518688","gps_long":"-46.521483","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"703","prefecture_id":"21"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"36","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"36","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.481001,-23.594448]},"properties":{"id":"704","name":"Programa de urbaniza\u00e7\u00e3o de favelas - Cinco de Julho (180 fam\u00edlias)","address":"Rua Andr\u00e9 de Almeida x Rua Eorda do Campo","prefectures":[{"id":"26","name":"S\u00e3o Mateus","acronym":"SM","gps_lat":"-23.6511","gps_long":"-46.707524","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"704","prefecture_id":"26"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"36","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"36","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.482797,-23.592409]},"properties":{"id":"705","name":"Programa de urbaniza\u00e7\u00e3o de favelas - Nove de Julho (350 fam\u00edlias)","address":"Rua Bartolomeu de Brito","prefectures":[{"id":"26","name":"S\u00e3o Mateus","acronym":"SM","gps_lat":"-23.6511","gps_long":"-46.707524","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"705","prefecture_id":"26"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"36","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"36","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.483187,-23.591575]},"properties":{"id":"706","name":"Programa de urbaniza\u00e7\u00e3o de favelas - Dois de Maio (700 fam\u00edlias)","address":"Av. Aricanduva","prefectures":[{"id":"26","name":"S\u00e3o Mateus","acronym":"SM","gps_lat":"-23.6511","gps_long":"-46.707524","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"706","prefecture_id":"26"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"36","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"36","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.493317,-23.588326]},"properties":{"id":"707","name":"Programa de urbaniza\u00e7\u00e3o de favelas - Vitotoma (40 fam\u00edlias)","address":"Avenida Engenho Novo","prefectures":[{"id":"26","name":"S\u00e3o Mateus","acronym":"SM","gps_lat":"-23.6511","gps_long":"-46.707524","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"707","prefecture_id":"26"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"36","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"36","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.750424,-23.421136]},"properties":{"id":"708","name":"Programa de urbaniza\u00e7\u00e3o de favelas - Corrego da Mina (102 fam\u00edlias)","address":"Avenida da Mina","prefectures":[{"id":"21","name":"Perus","acronym":"PR","gps_lat":"-23.518688","gps_long":"-46.521483","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"708","prefecture_id":"21"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"36","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"36","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.760064,-23.409895]},"properties":{"id":"709","name":"Programa de urbaniza\u00e7\u00e3o de favelas - Bambural (154 fam\u00edlias)","address":"Rua Bamburral x Rua Silver\u00e2nia","prefectures":[{"id":"5","name":"Casa Verde\/Cachoeirinha","acronym":"CV","gps_lat":"-23.518827","gps_long":"-46.667202","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"709","prefecture_id":"5"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"36","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"36","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.677694,-23.510799]},"properties":{"id":"710","name":"Programa de urbaniza\u00e7\u00e3o de favelas - Lidiane (820 fam\u00edlias)","address":"R. Sampaio Correia x R. Eul\u00e1lio C. Carvalho","prefectures":[{"id":"5","name":"Casa Verde\/Cachoeirinha","acronym":"CV","gps_lat":"-23.518827","gps_long":"-46.667202","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"710","prefecture_id":"5"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"36","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"36","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.75225,-23.452805]},"properties":{"id":"711","name":"Programa de urbaniza\u00e7\u00e3o de favelas - Carina Ari (25 fam\u00edlias)","address":"Rua Cavalo Marinho x Rua Ernesto Bottoni","prefectures":[{"id":"23","name":"Pirituba","acronym":"PJ","gps_lat":"-23.485963","gps_long":"-46.719397","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"711","prefecture_id":"23"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"36","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"36","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.669612,-23.490385]},"properties":{"id":"712","name":"Programa de urbaniza\u00e7\u00e3o de favelas - Gabi (42 fam\u00edlias)","address":"Rua Joaquim Francisco de Assis","prefectures":[{"id":"23","name":"Pirituba","acronym":"PJ","gps_lat":"-23.485963","gps_long":"-46.719397","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"712","prefecture_id":"23"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"36","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"36","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.443962,-23.639544]},"properties":{"id":"713","name":"Programa de urbaniza\u00e7\u00e3o de favelas - Parque das Flores (4000 fam\u00edlias)","address":"Av. Adutora do Rio Claro","prefectures":[{"id":"26","name":"S\u00e3o Mateus","acronym":"SM","gps_lat":"-23.6511","gps_long":"-46.707524","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"713","prefecture_id":"26"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"36","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"36","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.724301,-23.514602]},"properties":{"id":"714","name":"Programa de urbaniza\u00e7\u00e3o de favelas - Ponte dos Rem\u00e9dios (340 fam\u00edlias)","address":"Av. Embaixador Macedo Soares","prefectures":[{"id":"16","name":"Lapa","acronym":"LA","gps_lat":"-23.52247","gps_long":"-46.695516","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"714","prefecture_id":"16"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"36","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"36","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.74662,-23.539668]},"properties":{"id":"715","name":"Programa de urbaniza\u00e7\u00e3o de favelas - Diogo Pires (505 fam\u00edlias)","address":"Av. Dracena x Av. Alexandre Mackenzie","prefectures":[{"id":"16","name":"Lapa","acronym":"LA","gps_lat":"-23.52247","gps_long":"-46.695516","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"715","prefecture_id":"16"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"36","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"36","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.743747,-23.539112]},"properties":{"id":"716","name":"Programa de urbaniza\u00e7\u00e3o de favelas - Bar\u00e3o de Antonina (160 fam\u00edlias)","address":"Marginal x Rua Guap\u00f3","prefectures":[{"id":"16","name":"Lapa","acronym":"LA","gps_lat":"-23.52247","gps_long":"-46.695516","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"716","prefecture_id":"16"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"36","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"36","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.686778,-23.470518]},"properties":{"id":"717","name":"Programa de urbaniza\u00e7\u00e3o de favelas - Tiro ao Pombo (6 fam\u00edlias)","address":"Av. Jos\u00e9 da Natividade Saldanha","prefectures":[{"id":"9","name":"Freguesia\/Brasil\u00e2ndia","acronym":"FO","gps_lat":"-23.476247","gps_long":"-46.664606","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"717","prefecture_id":"9"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"36","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"36","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.459216,-23.515304]},"properties":{"id":"718","name":"Programa de urbaniza\u00e7\u00e3o de favelas - Jd. Guarani (1051 fam\u00edlias)","address":"Rua Tamb\u00e9 do Mato Dentro","prefectures":[{"id":"9","name":"Freguesia\/Brasil\u00e2ndia","acronym":"FO","gps_lat":"-23.476247","gps_long":"-46.664606","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"718","prefecture_id":"9"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"36","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"36","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"719","name":"Programa de urbaniza\u00e7\u00e3o de favelas - Tolstoi  (100 fam\u00edlias) + Heli\u00f3polis (coletores)","address":"Tolstoi: entre as Ruas Pedro H\u00edspano, Avenida Prof. Luiz Ign\u00e1cio Anhaia Mello (altura do n\u00ba 8.000).","prefectures":[{"id":"32","name":"Sapopemba","acronym":"SB","gps_lat":"-23.600263","gps_long":"-46.51282","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"719","prefecture_id":"32"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"36","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"36","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"720","name":"Programa de urbaniza\u00e7\u00e3o de favelas - Heli\u00f3polis H \/ Sabesp 2 - 2500 fam\u00edlias)","address":" \u00c1rea da Sabesp 2: Localizada dentro da ETE-ABC, entre a Av. Almirante Delamare e C\u00f3rrego dos Meninos. ","prefectures":[{"id":"11","name":"Ipiranga","acronym":"IP","gps_lat":"-23.587567","gps_long":"-46.603258","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"720","prefecture_id":"11"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"36","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"36","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"721","name":"Programa de urbaniza\u00e7\u00e3o de favelas - Heli\u00f3polis K \/ Gaivotas (11.700 fam\u00edlias)","address":"Gleba K: principais vias do per\u00edmetro - Av. Estrada das L\u00e1grimas, Rua Conego Xavier, Dr. Jo\u00e3o Pedro de Carvalho Neto, Almirante Delamare, divisa com a \u00e1rea da ETE Sabesp, Luigi Alamanni e Projetada 1. Gaivotas: pr\u00f3ximo a Rua Jo\u00e3o Lanhoso. ","prefectures":[{"id":"11","name":"Ipiranga","acronym":"IP","gps_lat":"-23.587567","gps_long":"-46.603258","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"721","prefecture_id":"11"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"36","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"36","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"722","name":"Programa de urbaniza\u00e7\u00e3o de favelas - Jardim Cl\u00edmax (102 fam\u00edlias)","address":"Jardim Cl\u00edmax: Localizado entre as Ruas Buturuna, Rua Francisco Mateus, Rua Jos\u00e9 Pereira Barreto, fundo dos lotes da Av. Padre Arlindo Vieira e Rua Estevan Pedroso.","prefectures":[{"id":"11","name":"Ipiranga","acronym":"IP","gps_lat":"-23.587567","gps_long":"-46.603258","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"722","prefecture_id":"11"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"36","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"36","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"723","name":"Programa de urbaniza\u00e7\u00e3o de favelas - Ch\u00e1cara S\u00e3o Judas (83 fam\u00edlias)","address":"S\u00e3o Judas: localizado na Estrada M\u2019Boi Mirim com a Rua Carlos Severo e fundos com Rua Cust\u00f3dia Maria de Jesus. ","prefectures":[{"id":"17","name":"M'Boi Mirim","acronym":"MB","gps_lat":"-23.667643","gps_long":"-46.728435","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"723","prefecture_id":"17"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"36","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"36","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"724","name":"Programa de urbaniza\u00e7\u00e3o de favelas - Viela da Paz (782 fam\u00edlias)","address":"Viela da Paz - Limites: Ruas Sebasti\u00e3o Falconi, Diogo Pereira, Faustino da Silva, Dr. Rabelo do Amaral, Av. Jo\u00e3o Caiaffa, Francisco Fernandes. ","prefectures":[{"id":"2","name":"Butant\u00e3","acronym":"BT","gps_lat":"-23.588369","gps_long":"-46.738026","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"724","prefecture_id":"2"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"36","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"36","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"725","name":"Programa de urbaniza\u00e7\u00e3o de favelas - Parais\u00f3polis (2035 fam\u00edlias)","address":"Parais\u00f3polis: Localiza-se \u00e0 esquerda da Av. Giovanni Gronchi (tendo-se como refer\u00eancia o sentido centro-bairro), estendendo-se at\u00e9 as proximidades do Cemit\u00e9rio Morumbi.","prefectures":[{"id":"3","name":"Campo Limpo","acronym":"CL","gps_lat":"-23.647178","gps_long":"-46.756453","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"725","prefecture_id":"3"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"36","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"36","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"726","name":"Programa de urbaniza\u00e7\u00e3o de favelas - Sap\u00e9 A (1200  fam\u00edlias)","address":"Sap\u00e9 A:  Localizada entre os limites da Avenida Waldemar Roberto, Avenida do Rio Pequeno, Rua Tom\u00e9 de Lara Falc\u00e3o, Rua General Syzeno Sarmento.  ","prefectures":[{"id":"2","name":"Butant\u00e3","acronym":"BT","gps_lat":"-23.588369","gps_long":"-46.738026","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"726","prefecture_id":"2"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"36","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"36","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"727","name":"Programa de urbaniza\u00e7\u00e3o de favelas - Sap\u00e9 B (270  fam\u00edlias)","address":"Sap\u00e9 B:  Localizada entre os limites da Avenida Waldemar Roberto, Rua General Syzeno Sarmento, Rua Calixto Garcia e Rua Maria Rita Balbino. ","prefectures":[{"id":"2","name":"Butant\u00e3","acronym":"BT","gps_lat":"-23.588369","gps_long":"-46.738026","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"727","prefecture_id":"2"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"36","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"36","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"728","name":"Programa de urbaniza\u00e7\u00e3o de favelas Renova SP - Perimetro de A\u00e7\u00e3o Integrada \u00c1gua Espraiada 2+5  (78 fam\u00edlias - Fase 1 - Dez\/14)","address":null,"prefectures":[{"id":"14","name":"Jabaquara","acronym":"JA ","gps_lat":"-23.49402","gps_long":"-46.416706","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"728","prefecture_id":"14"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"36","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"36","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"729","name":"Programa de urbaniza\u00e7\u00e3o de favelas Renova SP - Perimetro de A\u00e7\u00e3o Integrada Orat\u00f3rio 1 (4.818 fam\u00edlias - Fase 1 - Dez\/14)","address":null,"prefectures":[{"id":"32","name":"Sapopemba","acronym":"SB","gps_lat":"-23.600263","gps_long":"-46.51282","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"729","prefecture_id":"32"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"36","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"36","location_type":"local-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"730","name":"Programa de urbaniza\u00e7\u00e3o de favelas Renova SP - Perimetro de A\u00e7\u00e3o Integrada Meninos 1 (1.125 fam\u00edlias - Fase 1 - Dez\/14)","address":null,"prefectures":[{"id":"11","name":"Ipiranga","acronym":"IP","gps_lat":"-23.587567","gps_long":"-46.603258","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"730","prefecture_id":"11"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"36","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"36","location_type":"local-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"731","name":"Programa de urbaniza\u00e7\u00e3o de favelas Renova SP - Perimetro de A\u00e7\u00e3o Integrada Cordeiro 1 (893 fam\u00edlias - Fase 1 - Dez\/14)","address":null,"prefectures":[{"id":"14","name":"Jabaquara","acronym":"JA ","gps_lat":"-23.49402","gps_long":"-46.416706","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"731","prefecture_id":"14"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"36","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"36","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"732","name":"Programa de urbaniza\u00e7\u00e3o de favelas Renova SP - Perimetro de A\u00e7\u00e3o Integrada Pirajussara 5 (2.117 fam\u00edlias - Fase 1 - Dez\/14)","address":null,"prefectures":[{"id":"3","name":"Campo Limpo","acronym":"CL","gps_lat":"-23.647178","gps_long":"-46.756453","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"732","prefecture_id":"3"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"36","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"36","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"733","name":"Programa de urbaniza\u00e7\u00e3o de favelas Renova SP - Perimetro de A\u00e7\u00e3o Integrada Pirajussara 7 (1.489 fam\u00edlias - Fase 1 - Dez\/14)","address":null,"prefectures":[{"id":"3","name":"Campo Limpo","acronym":"CL","gps_lat":"-23.647178","gps_long":"-46.756453","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"733","prefecture_id":"3"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"36","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"36","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"734","name":"Programa de urbaniza\u00e7\u00e3o de favelas Renova SP - Perimetro de A\u00e7\u00e3o Integrada Ponte Baixa 4 (2.083 fam\u00edlias - Fase 1 - Dez\/14)","address":null,"prefectures":[{"id":"17","name":"M'Boi Mirim","acronym":"MB","gps_lat":"-23.667643","gps_long":"-46.728435","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"734","prefecture_id":"17"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"36","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"36","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"735","name":"Programa de urbaniza\u00e7\u00e3o de favelas Renova SP - Perimetro de A\u00e7\u00e3o Integrada Morro do S 4 (4.278 fam\u00edlias - Fase 1 - Dez\/14)","address":null,"prefectures":[{"id":"17","name":"M'Boi Mirim","acronym":"MB","gps_lat":"-23.667643","gps_long":"-46.728435","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"735","prefecture_id":"17"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"36","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"36","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"736","name":"Programa de urbaniza\u00e7\u00e3o de favelas Renova SP - Perimetro de A\u00e7\u00e3o Integrada Jd. Jap\u00e3o 1 (2.288 fam\u00edlias - Fase 1 - Dez\/14)","address":null,"prefectures":[{"id":"29","name":"Vila Maria\/Vila Guilherme","acronym":"MG","gps_lat":"-23.501387","gps_long":"-46.591497","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"736","prefecture_id":"29"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"36","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"36","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"737","name":"Programa de urbaniza\u00e7\u00e3o de favelas Renova SP - Perimetro de A\u00e7\u00e3o Integrada Cabu\u00e7u de Baixo 4 (1.130 fam\u00edlias - Fase 1 - Dez\/14)","address":null,"prefectures":[{"id":"9","name":"Freguesia\/Brasil\u00e2ndia","acronym":"FO","gps_lat":"-23.476247","gps_long":"-46.664606","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"737","prefecture_id":"9"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"36","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"36","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"738","name":"Programa de urbaniza\u00e7\u00e3o de favelas Renova SP - Perimetro de A\u00e7\u00e3o Integrada Cabu\u00e7u de Baixo 5 (1.407 fam\u00edlias - Fase 1 - Dez\/14)","address":null,"prefectures":[{"id":"9","name":"Freguesia\/Brasil\u00e2ndia","acronym":"FO","gps_lat":"-23.476247","gps_long":"-46.664606","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"738","prefecture_id":"9"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"36","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"36","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"739","name":"Programa de urbaniza\u00e7\u00e3o de favelas Renova SP - Perimetro de A\u00e7\u00e3o Integrada Cabu\u00e7u de Baixo 12 (2.027 fam\u00edlias - Fase 1 - Dez\/14)","address":null,"prefectures":[{"id":"5","name":"Casa Verde\/Cachoeirinha","acronym":"CV","gps_lat":"-23.518827","gps_long":"-46.667202","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"739","prefecture_id":"5"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"36","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"36","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"740","name":"Programa de urbaniza\u00e7\u00e3o de favelas Renova SP - Perimetro de A\u00e7\u00e3o Integrada Cabu\u00e7u de Cima 7 (710 fam\u00edlias - Fase 1 - Dez\/14)","address":null,"prefectures":[{"id":"15","name":"Ja\u00e7an\u00e3\/Trememb\u00e9","acronym":"JT","gps_lat":"-23.468206","gps_long":"-46.582182","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"740","prefecture_id":"15"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"36","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"36","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"741","name":"Programa de urbaniza\u00e7\u00e3o de favelas Renova SP - Perimetro de A\u00e7\u00e3o Integrada Cabu\u00e7u de Cima 8 (4.032 fam\u00edlias - Fase 1 - Dez\/14)","address":null,"prefectures":[{"id":"15","name":"Ja\u00e7an\u00e3\/Trememb\u00e9","acronym":"JT","gps_lat":"-23.468206","gps_long":"-46.582182","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"741","prefecture_id":"15"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"36","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"36","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"742","name":"Programa de urbaniza\u00e7\u00e3o de favelas Renova SP - Perimetro de A\u00e7\u00e3o Integrada Cabu\u00e7u de Cima 10 (3.054 fam\u00edlias - Fase 1 - Dez\/14)","address":null,"prefectures":[{"id":"15","name":"Ja\u00e7an\u00e3\/Trememb\u00e9","acronym":"JT","gps_lat":"-23.468206","gps_long":"-46.582182","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"742","prefecture_id":"15"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"36","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"36","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"743","name":"Programa de urbaniza\u00e7\u00e3o de favelas Renova SP - Perimetro de A\u00e7\u00e3o Integrada Agua Vermelha 2 (5.399 fam\u00edlias - Fase 1 - Dez\/14)","address":null,"prefectures":[{"id":"27","name":"S\u00e3o Miguel","acronym":"MP","gps_lat":"-23.500517","gps_long":"-46.451191","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"743","prefecture_id":"27"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"36","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"36","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"744","name":"Programa de urbaniza\u00e7\u00e3o de favelas Renova SP - Perimetro de A\u00e7\u00e3o Integrada Tiquatira 2 (440 fam\u00edlias - Fase 1 - Dez\/14)","address":null,"prefectures":[{"id":"8","name":"Ermelino Matarazzo","acronym":"EM","gps_lat":"-23.507539","gps_long":"-46.480006","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"744","prefecture_id":"8"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"36","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"36","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1187","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria - Jo\u00e3o XXIII (condom\u00ednio predial)","address":null,"prefectures":[{"id":"2","name":"Butant\u00e3","acronym":"BT","gps_lat":"-23.588369","gps_long":"-46.738026","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1187","prefecture_id":"2"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1188","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria - Munck (edifica\u00e7\u00f5es)","address":null,"prefectures":[{"id":"2","name":"Butant\u00e3","acronym":"BT","gps_lat":"-23.588369","gps_long":"-46.738026","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1188","prefecture_id":"2"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1189","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria - Sap\u00e9 (condom\u00ednio predial)","address":null,"prefectures":[{"id":"2","name":"Butant\u00e3","acronym":"BT","gps_lat":"-23.588369","gps_long":"-46.738026","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1189","prefecture_id":"2"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1190","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria - Jardim Olinda (edifica\u00e7\u00f5es)","address":null,"prefectures":[{"id":"3","name":"Campo Limpo","acronym":"CL","gps_lat":"-23.647178","gps_long":"-46.756453","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1190","prefecture_id":"3"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1191","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria - Monet Gleba A (plano integrado)","address":null,"prefectures":[{"id":"3","name":"Campo Limpo","acronym":"CL","gps_lat":"-23.647178","gps_long":"-46.756453","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1191","prefecture_id":"3"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1192","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria - Monet Gleba B (plano integrado)","address":null,"prefectures":[{"id":"3","name":"Campo Limpo","acronym":"CL","gps_lat":"-23.647178","gps_long":"-46.756453","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1192","prefecture_id":"3"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1193","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria - Parque Fernanda (plano integrado)","address":null,"prefectures":[{"id":"3","name":"Campo Limpo","acronym":"CL","gps_lat":"-23.647178","gps_long":"-46.756453","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1193","prefecture_id":"3"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1194","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria - Parque Ip\u00ea\/ Presidente Costa e Silva (plano integrado)","address":null,"prefectures":[{"id":"3","name":"Campo Limpo","acronym":"CL","gps_lat":"-23.647178","gps_long":"-46.756453","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1194","prefecture_id":"3"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1195","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria - S\u00edtio Pirajussara (plano integrado: 375 lotes+412 casas)","address":null,"prefectures":[{"id":"3","name":"Campo Limpo","acronym":"CL","gps_lat":"-23.647178","gps_long":"-46.756453","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1195","prefecture_id":"3"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1196","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria - Jardim Lallo IV Centen\u00e1rio (plano integrado)","address":null,"prefectures":[{"id":"4","name":"Capela do Socorro","acronym":"CS","gps_lat":"-23.719853","gps_long":"-46.701631","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1196","prefecture_id":"4"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1197","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria - Vila Nascente\/AMAI (parcelamento)","address":null,"prefectures":[{"id":"4","name":"Capela do Socorro","acronym":"CS","gps_lat":"-23.719853","gps_long":"-46.701631","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1197","prefecture_id":"4"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1198","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria - Lidiane II (condom\u00ednio predial)","address":null,"prefectures":[{"id":"5","name":"Casa Verde\/Cachoeirinha","acronym":"CV","gps_lat":"-23.518827","gps_long":"-46.667202","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1198","prefecture_id":"5"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1199","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria - Minas G\u00e1s \u2013 Bela Vit\u00f3ria (condom\u00ednio predial)","address":null,"prefectures":[{"id":"5","name":"Casa Verde\/Cachoeirinha","acronym":"CV","gps_lat":"-23.518827","gps_long":"-46.667202","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1199","prefecture_id":"5"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1200","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria - Minas G\u00e1s I\/II\/III (plano integrado)","address":null,"prefectures":[{"id":"5","name":"Casa Verde\/Cachoeirinha","acronym":"CV","gps_lat":"-23.518827","gps_long":"-46.667202","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1200","prefecture_id":"5"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1201","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria - Vila Nova Cachoeirinha (plano integrado)","address":null,"prefectures":[{"id":"5","name":"Casa Verde\/Cachoeirinha","acronym":"CV","gps_lat":"-23.518827","gps_long":"-46.667202","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1201","prefecture_id":"5"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1202","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria - Barro Branco II \u2013 L.39 \/ Q.12 (parcelamento)","address":null,"prefectures":[{"id":"7","name":"Cidade Tiradentes","acronym":"CT","gps_lat":"-23.583831","gps_long":"-46.415072","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1202","prefecture_id":"7"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1203","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria - Barro Branco I \u2013 L.41-42 \/ Q.12 (parcelamento)","address":null,"prefectures":[{"id":"7","name":"Cidade Tiradentes","acronym":"CT","gps_lat":"-23.583831","gps_long":"-46.415072","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1203","prefecture_id":"7"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1204","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria - Barro Branco II \u2013 L.48 \/ Q.05 (parcelamento)","address":null,"prefectures":[{"id":"7","name":"Cidade Tiradentes","acronym":"CT","gps_lat":"-23.583831","gps_long":"-46.415072","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1204","prefecture_id":"7"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1205","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria - Barro Branco II \u2013 L.98 \/ Q.16 (parcelamento)","address":null,"prefectures":[{"id":"7","name":"Cidade Tiradentes","acronym":"CT","gps_lat":"-23.583831","gps_long":"-46.415072","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1205","prefecture_id":"7"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1206","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria - In\u00e1cio Monteiro (parcelamento: 599 lotes)","address":null,"prefectures":[{"id":"7","name":"Cidade Tiradentes","acronym":"CT","gps_lat":"-23.583831","gps_long":"-46.415072","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1206","prefecture_id":"7"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1207","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria - Prestes Maia \u2013 \u00c1rea 2 (parcelamento)","address":null,"prefectures":[{"id":"7","name":"Cidade Tiradentes","acronym":"CT","gps_lat":"-23.583831","gps_long":"-46.415072","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1207","prefecture_id":"7"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1208","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria - Santa Etelvina IIA \u2013 L.01 \/ Q.21H (desdobro)","address":null,"prefectures":[{"id":"7","name":"Cidade Tiradentes","acronym":"CT","gps_lat":"-23.583831","gps_long":"-46.415072","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1208","prefecture_id":"7"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1209","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria - Santa Etelvina VII \u2013 L.57 \/ Q.16G (plano integrado)","address":null,"prefectures":[{"id":"7","name":"Cidade Tiradentes","acronym":"CT","gps_lat":"-23.583831","gps_long":"-46.415072","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1209","prefecture_id":"7"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1210","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria - Santa Etelvina V-A (plano integrado)","address":null,"prefectures":[{"id":"7","name":"Cidade Tiradentes","acronym":"CT","gps_lat":"-23.583831","gps_long":"-46.415072","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1210","prefecture_id":"7"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1211","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria - S\u00e3o Guido (parcelamento)","address":null,"prefectures":[{"id":"8","name":"Ermelino Matarazzo","acronym":"EM","gps_lat":"-23.507539","gps_long":"-46.480006","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1211","prefecture_id":"8"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1212","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria - Tiro ao Pombo \u2013 mutir\u00e3o (parcelamento)","address":null,"prefectures":[{"id":"9","name":"Freguesia\/Brasil\u00e2ndia","acronym":"FO","gps_lat":"-23.476247","gps_long":"-46.664606","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1212","prefecture_id":"9"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1213","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria - \u00c1rea Treze \u2013 Gleba N1 (plano integrado)","address":null,"prefectures":[{"id":"10","name":"Guaianases","acronym":"G","gps_lat":"-23.542702","gps_long":"-46.424817","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1213","prefecture_id":"10"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1214","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria - \u00c1rea Treze \u2013 Gleba N2 (plano integrado)","address":null,"prefectures":[{"id":"10","name":"Guaianases","acronym":"G","gps_lat":"-23.542702","gps_long":"-46.424817","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1214","prefecture_id":"10"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1215","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria - \u00c1rea Treze \u2013 Gleba N3 (plano integrado)","address":null,"prefectures":[{"id":"10","name":"Guaianases","acronym":"G","gps_lat":"-23.542702","gps_long":"-46.424817","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1215","prefecture_id":"10"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1216","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria - Baltazar Cisneiros (plano integrado: 315 casas)","address":null,"prefectures":[{"id":"10","name":"Guaianases","acronym":"G","gps_lat":"-23.542702","gps_long":"-46.424817","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1216","prefecture_id":"10"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1217","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria  - 2 de Setembro (parcelamento)","address":null,"prefectures":[{"id":"10","name":"Guaianases","acronym":"G","gps_lat":"-23.542702","gps_long":"-46.424817","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1217","prefecture_id":"10"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1218","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria  - Jardim Miriam II\/III (plano integrado: 345 casas)","address":null,"prefectures":[{"id":"10","name":"Guaianases","acronym":"G","gps_lat":"-23.542702","gps_long":"-46.424817","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1218","prefecture_id":"10"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1219","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria  - Jardim Robru (parcelamento)","address":null,"prefectures":[{"id":"10","name":"Guaianases","acronym":"G","gps_lat":"-23.542702","gps_long":"-46.424817","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1219","prefecture_id":"10"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1220","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria  - Jardim S\u00e3o Paulo \/ Juscelino Kubitschek \u2013 Q.1A (edifica\u00e7\u00f5es)","address":null,"prefectures":[{"id":"10","name":"Guaianases","acronym":"G","gps_lat":"-23.542702","gps_long":"-46.424817","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1220","prefecture_id":"10"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1221","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria  - Jardim S\u00e3o Paulo \/ Juscelino Kubitschek \u2013 L.21 \/ Q.1A (02 edifica\u00e7\u00f5es)","address":null,"prefectures":[{"id":"10","name":"Guaianases","acronym":"G","gps_lat":"-23.542702","gps_long":"-46.424817","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1221","prefecture_id":"10"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1222","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria  - Jardim S\u00e3o Paulo \/ Juscelino Kubitschek \u2013 Q.2A (edifica\u00e7\u00f5es)","address":null,"prefectures":[{"id":"10","name":"Guaianases","acronym":"G","gps_lat":"-23.542702","gps_long":"-46.424817","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1222","prefecture_id":"10"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1223","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria  - Jardim S\u00e3o Paulo \/ Juscelino Kubitschek \u2013 Q.3A (edifica\u00e7\u00f5es)","address":null,"prefectures":[{"id":"10","name":"Guaianases","acronym":"G","gps_lat":"-23.542702","gps_long":"-46.424817","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1223","prefecture_id":"10"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1224","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria  - Jardim S\u00e3o Paulo \/ Juscelino Kubitschek \u2013 Q.4A (edifica\u00e7\u00f5es)","address":null,"prefectures":[{"id":"10","name":"Guaianases","acronym":"G","gps_lat":"-23.542702","gps_long":"-46.424817","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1224","prefecture_id":"10"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1225","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria  -  Jardim S\u00e3o Paulo \/ Juscelino Kubitschek \u2013 Q.5A (edifica\u00e7\u00f5es)","address":null,"prefectures":[{"id":"10","name":"Guaianases","acronym":"G","gps_lat":"-23.542702","gps_long":"-46.424817","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1225","prefecture_id":"10"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1226","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria  - Jardim S\u00e3o Paulo \/ Juscelino Kubitschek \u2013 Q.6A (edifica\u00e7\u00f5es)","address":null,"prefectures":[{"id":"10","name":"Guaianases","acronym":"G","gps_lat":"-23.542702","gps_long":"-46.424817","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1226","prefecture_id":"10"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1227","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria  - Jardim S\u00e3o Paulo \/ Juscelino Kubitschek \u2013 L.17 \/ Q.6A (06 edifica\u00e7\u00f5es)","address":null,"prefectures":[{"id":"10","name":"Guaianases","acronym":"G","gps_lat":"-23.542702","gps_long":"-46.424817","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1227","prefecture_id":"10"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1228","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria  - Jardim S\u00e3o Paulo \/ Juscelino Kubitschek \u2013 Q.7A (edifica\u00e7\u00f5es)","address":null,"prefectures":[{"id":"10","name":"Guaianases","acronym":"G","gps_lat":"-23.542702","gps_long":"-46.424817","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1228","prefecture_id":"10"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1229","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria  - Jardim S\u00e3o Paulo \/ Juscelino Kubitschek \u2013 L.3-4 \/ Q.9A (edifica\u00e7\u00f5es)","address":null,"prefectures":[{"id":"10","name":"Guaianases","acronym":"G","gps_lat":"-23.542702","gps_long":"-46.424817","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1229","prefecture_id":"10"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1230","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria  - Miguel Ackel (plano integrado)","address":null,"prefectures":[{"id":"10","name":"Guaianases","acronym":"G","gps_lat":"-23.542702","gps_long":"-46.424817","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1230","prefecture_id":"10"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1231","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria  - Heli\u00f3polis K Lagoa \u2013 L.02 \/ Q.09 (27 edifica\u00e7\u00f5es)","address":null,"prefectures":[{"id":"11","name":"Ipiranga","acronym":"IP","gps_lat":"-23.587567","gps_long":"-46.603258","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1231","prefecture_id":"11"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1232","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria  - Heli\u00f3polis L (plano integrado)","address":null,"prefectures":[{"id":"11","name":"Ipiranga","acronym":"IP","gps_lat":"-23.587567","gps_long":"-46.603258","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1232","prefecture_id":"11"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1233","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria  - Jardim Celeste I (edifica\u00e7\u00f5es. 52 lotes)","address":null,"prefectures":[{"id":"11","name":"Ipiranga","acronym":"IP","gps_lat":"-23.587567","gps_long":"-46.603258","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1233","prefecture_id":"11"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1234","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria  - Jardim Celeste II (edifica\u00e7\u00f5es. 29 lotes)","address":null,"prefectures":[{"id":"11","name":"Ipiranga","acronym":"IP","gps_lat":"-23.587567","gps_long":"-46.603258","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1234","prefecture_id":"11"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1235","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria  - Jardim Celeste III (edifica\u00e7\u00f5es. 02 lotes)","address":null,"prefectures":[{"id":"11","name":"Ipiranga","acronym":"IP","gps_lat":"-23.587567","gps_long":"-46.603258","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1235","prefecture_id":"11"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1236","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria  - Ch\u00e1cara das Flores (condom\u00ednio predial)","address":null,"prefectures":[{"id":"12","name":"Itaim Paulista","acronym":"IT","gps_lat":"-23.49402","gps_long":"-46.416706","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1236","prefecture_id":"12"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1237","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria  - Curu\u00e7\u00e1","address":null,"prefectures":[{"id":"12","name":"Itaim Paulista","acronym":"IT","gps_lat":"-23.49402","gps_long":"-46.416706","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1237","prefecture_id":"12"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1238","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria  - Dom Jo\u00e3o Nery (condom\u00ednio predial)","address":null,"prefectures":[{"id":"12","name":"Itaim Paulista","acronym":"IT","gps_lat":"-23.49402","gps_long":"-46.416706","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1238","prefecture_id":"12"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1239","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria  - Itaim Paulista (plano integrado)","address":null,"prefectures":[{"id":"12","name":"Itaim Paulista","acronym":"IT","gps_lat":"-23.49402","gps_long":"-46.416706","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1239","prefecture_id":"12"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1240","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria  - Jardim Nazar\u00e9 I  (plano integrado)","address":null,"prefectures":[{"id":"12","name":"Itaim Paulista","acronym":"IT","gps_lat":"-23.49402","gps_long":"-46.416706","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1240","prefecture_id":"12"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1241","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria  - Jardim Nazar\u00e9 II (plano integrado: 70 casas)","address":null,"prefectures":[{"id":"12","name":"Itaim Paulista","acronym":"IT","gps_lat":"-23.49402","gps_long":"-46.416706","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1241","prefecture_id":"12"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1242","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria  - Jardim Provenza (parcelamento)","address":null,"prefectures":[{"id":"12","name":"Itaim Paulista","acronym":"IT","gps_lat":"-23.49402","gps_long":"-46.416706","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1242","prefecture_id":"12"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1243","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria  - Lagoa Seca (parcelamento)","address":null,"prefectures":[{"id":"12","name":"Itaim Paulista","acronym":"IT","gps_lat":"-23.49402","gps_long":"-46.416706","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1243","prefecture_id":"12"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1244","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria  - N\u00e9lia I\/II\/III\/IV (parcelamento)","address":null,"prefectures":[{"id":"12","name":"Itaim Paulista","acronym":"IT","gps_lat":"-23.49402","gps_long":"-46.416706","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1244","prefecture_id":"12"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1245","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria  - Parque Industrial (plano integrado)","address":null,"prefectures":[{"id":"12","name":"Itaim Paulista","acronym":"IT","gps_lat":"-23.49402","gps_long":"-46.416706","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1245","prefecture_id":"12"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1246","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria  - Texima (plano integrado. 403 lotes)","address":null,"prefectures":[{"id":"12","name":"Itaim Paulista","acronym":"IT","gps_lat":"-23.49402","gps_long":"-46.416706","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1246","prefecture_id":"12"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1247","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria  - \u00c1guia de Haia (parcelamento)","address":null,"prefectures":[{"id":"13","name":"Itaquera","acronym":"IQ","gps_lat":"-23.536844","gps_long":"-46.45446","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1247","prefecture_id":"13"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1248","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria  - Gleba do P\u00eassego (parcelamento)","address":null,"prefectures":[{"id":"13","name":"Itaquera","acronym":"IQ","gps_lat":"-23.536844","gps_long":"-46.45446","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1248","prefecture_id":"13"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1249","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria  - Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio \/ Itaquera II-III \u2013 L.29 \/ Q.88 (parcelamento)","address":null,"prefectures":[{"id":"13","name":"Itaquera","acronym":"IQ","gps_lat":"-23.536844","gps_long":"-46.45446","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1249","prefecture_id":"13"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1250","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria  - S\u00e3o Jos\u00e9 Oper\u00e1rio \/ Itaquera II-III (parcelamento)","address":null,"prefectures":[{"id":"13","name":"Itaquera","acronym":"IQ","gps_lat":"-23.536844","gps_long":"-46.45446","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1250","prefecture_id":"13"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1251","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria  - Apuan\u00e3 (plano integrado)","address":null,"prefectures":[{"id":"15","name":"Ja\u00e7an\u00e3\/Trememb\u00e9","acronym":"JT","gps_lat":"-23.468206","gps_long":"-46.582182","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1251","prefecture_id":"15"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1252","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria  - Jardim dos Palmares (parcelamento)","address":null,"prefectures":[{"id":"15","name":"Ja\u00e7an\u00e3\/Trememb\u00e9","acronym":"JT","gps_lat":"-23.468206","gps_long":"-46.582182","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1252","prefecture_id":"15"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1253","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria  - Sonda (parcelamento)","address":null,"prefectures":[{"id":"15","name":"Ja\u00e7an\u00e3\/Trememb\u00e9","acronym":"JT","gps_lat":"-23.468206","gps_long":"-46.582182","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1253","prefecture_id":"15"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1254","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria  - Estrela Guia \u2013 Q.18 (plano integrado)","address":null,"prefectures":[{"id":"16","name":"Lapa","acronym":"LA","gps_lat":"-23.52247","gps_long":"-46.695516","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1254","prefecture_id":"16"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1255","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria  - Estrela Guia \u2013 Q.20 (edifica\u00e7\u00f5es)","address":null,"prefectures":[{"id":"16","name":"Lapa","acronym":"LA","gps_lat":"-23.52247","gps_long":"-46.695516","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1255","prefecture_id":"16"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1256","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria  - Estrela Guia \u2013 Q.22 (edifica\u00e7\u00f5es)","address":null,"prefectures":[{"id":"16","name":"Lapa","acronym":"LA","gps_lat":"-23.52247","gps_long":"-46.695516","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1256","prefecture_id":"16"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1257","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria  - Jardim Paranapanema \u2013 Q.12 (parcelamento)","address":null,"prefectures":[{"id":"17","name":"M'Boi Mirim","acronym":"MB","gps_lat":"-23.667643","gps_long":"-46.728435","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1257","prefecture_id":"17"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1258","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria  - Jardim Paranapanema \u2013 Q.13 (parcelamento)","address":null,"prefectures":[{"id":"17","name":"M'Boi Mirim","acronym":"MB","gps_lat":"-23.667643","gps_long":"-46.728435","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1258","prefecture_id":"17"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1259","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria  - Jardim Paranapanema \u2013 Q.18 (parcelamento)","address":null,"prefectures":[{"id":"17","name":"M'Boi Mirim","acronym":"MB","gps_lat":"-23.667643","gps_long":"-46.728435","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1259","prefecture_id":"17"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1260","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria  - Jardim Paranapanema (parcelamento)","address":null,"prefectures":[{"id":"17","name":"M'Boi Mirim","acronym":"MB","gps_lat":"-23.667643","gps_long":"-46.728435","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1260","prefecture_id":"17"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1261","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria  - Parque Europa 2 \u2013 Q.A\/B (plano integrado)","address":null,"prefectures":[{"id":"17","name":"M'Boi Mirim","acronym":"MB","gps_lat":"-23.667643","gps_long":"-46.728435","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1261","prefecture_id":"17"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1262","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria  - Parque Europa 2 \u2013 Q.H (condom\u00ednio predial)","address":null,"prefectures":[{"id":"17","name":"M'Boi Mirim","acronym":"MB","gps_lat":"-23.667643","gps_long":"-46.728435","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1262","prefecture_id":"17"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1263","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria  - Promorar S\u00e3o Luiz (plano integrado. 704 casas)","address":null,"prefectures":[{"id":"17","name":"M'Boi Mirim","acronym":"MB","gps_lat":"-23.667643","gps_long":"-46.728435","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1263","prefecture_id":"17"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1264","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria  - Talara (condom\u00ednio predial)","address":null,"prefectures":[{"id":"17","name":"M'Boi Mirim","acronym":"MB","gps_lat":"-23.667643","gps_long":"-46.728435","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1264","prefecture_id":"17"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1265","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria  - Bresser IV (condom\u00ednio predial)","address":null,"prefectures":[{"id":"18","name":"Mooca","acronym":"MO","gps_lat":"-23.551346","gps_long":"-46.597937","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1265","prefecture_id":"18"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1266","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria  - Bresser III (condom\u00ednio predial)","address":null,"prefectures":[{"id":"18","name":"Mooca","acronym":"MO","gps_lat":"-23.551346","gps_long":"-46.597937","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1266","prefecture_id":"18"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1267","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria  - Casar\u00e3o Celso Garcia (condom\u00ednio predial)","address":null,"prefectures":[{"id":"18","name":"Mooca","acronym":"MO","gps_lat":"-23.551346","gps_long":"-46.597937","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1267","prefecture_id":"18"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1268","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria  - Madre de Deus (condom\u00ednio predial)","address":null,"prefectures":[{"id":"18","name":"Mooca","acronym":"MO","gps_lat":"-23.551346","gps_long":"-46.597937","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1268","prefecture_id":"18"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1269","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria  - Rinc\u00e3o (condom\u00ednio predial)","address":null,"prefectures":[{"id":"20","name":"Penha","acronym":"PE","gps_lat":"-23.518688","gps_long":"-46.521483","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1269","prefecture_id":"20"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1270","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria  - Jardim Bras\u00edlia (plano integrado. 452 casas)","address":null,"prefectures":[{"id":"23","name":"Pirituba","acronym":"PJ","gps_lat":"-23.485963","gps_long":"-46.719397","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1270","prefecture_id":"23"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1271","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria  - Jardim das Orqu\u00eddeas (plano integrado)","address":null,"prefectures":[{"id":"23","name":"Pirituba","acronym":"PJ","gps_lat":"-23.485963","gps_long":"-46.719397","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1271","prefecture_id":"23"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1272","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria  - Jardim Paquet\u00e1 (parcelamento)","address":null,"prefectures":[{"id":"23","name":"Pirituba","acronym":"PJ","gps_lat":"-23.485963","gps_long":"-46.719397","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1272","prefecture_id":"23"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1273","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria  - Jardim Paulistano \/ Morro Grande (parcelamento)","address":null,"prefectures":[{"id":"23","name":"Pirituba","acronym":"PJ","gps_lat":"-23.485963","gps_long":"-46.719397","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1273","prefecture_id":"23"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1274","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria  - Parada de Taipas \u2013 Opera\u00e7\u00e3o interligada (plano integrado)","address":null,"prefectures":[{"id":"23","name":"Pirituba","acronym":"PJ","gps_lat":"-23.485963","gps_long":"-46.719397","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1274","prefecture_id":"23"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1275","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria  - Parque das Na\u00e7\u00f5es (plano integrado)","address":null,"prefectures":[{"id":"23","name":"Pirituba","acronym":"PJ","gps_lat":"-23.485963","gps_long":"-46.719397","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1275","prefecture_id":"23"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1276","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria  - Quero um Teto I (parcelamento)","address":null,"prefectures":[{"id":"23","name":"Pirituba","acronym":"PJ","gps_lat":"-23.485963","gps_long":"-46.719397","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1276","prefecture_id":"23"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1277","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria  - Santa Marta (parcelamento)","address":null,"prefectures":[{"id":"23","name":"Pirituba","acronym":"PJ","gps_lat":"-23.485963","gps_long":"-46.719397","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1277","prefecture_id":"23"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1278","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria  - Carr\u00e3ozinho \/ Jardim da Conquista - \u00c1rea 1 (parcelamento)","address":null,"prefectures":[{"id":"26","name":"S\u00e3o Mateus","acronym":"SM","gps_lat":"-23.6511","gps_long":"-46.707524","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1278","prefecture_id":"26"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1279","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria  - Carr\u00e3ozinho \/ Jardim da Conquista - \u00c1rea 2 (parcelamento)","address":null,"prefectures":[{"id":"26","name":"S\u00e3o Mateus","acronym":"SM","gps_lat":"-23.6511","gps_long":"-46.707524","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1279","prefecture_id":"26"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1280","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria  - Carr\u00e3ozinho \/ Jardim da Conquista - \u00c1rea 3 (parcelamento)","address":null,"prefectures":[{"id":"26","name":"S\u00e3o Mateus","acronym":"SM","gps_lat":"-23.6511","gps_long":"-46.707524","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1280","prefecture_id":"26"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1281","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria  - Carr\u00e3ozinho \/ Jardim da Conquista - \u00c1rea 4 (parcelamento)","address":null,"prefectures":[{"id":"26","name":"S\u00e3o Mateus","acronym":"SM","gps_lat":"-23.6511","gps_long":"-46.707524","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1281","prefecture_id":"26"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1282","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria  - Carr\u00e3ozinho \/ Jardim da Conquista - \u00c1rea 5 (parcelamento)","address":null,"prefectures":[{"id":"26","name":"S\u00e3o Mateus","acronym":"SM","gps_lat":"-23.6511","gps_long":"-46.707524","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1282","prefecture_id":"26"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1283","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria  - Carr\u00e3ozinho \/ Jardim da Conquista - \u00c1rea 6 (parcelamento)","address":null,"prefectures":[{"id":"26","name":"S\u00e3o Mateus","acronym":"SM","gps_lat":"-23.6511","gps_long":"-46.707524","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1283","prefecture_id":"26"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1284","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria  - Carr\u00e3ozinho \/ Jardim da Conquista - \u00c1rea 7 (parcelamento)","address":null,"prefectures":[{"id":"26","name":"S\u00e3o Mateus","acronym":"SM","gps_lat":"-23.6511","gps_long":"-46.707524","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1284","prefecture_id":"26"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1285","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria  - Carr\u00e3ozinho \/ Jardim da Conquista - \u00c1rea 8 (parcelamento)","address":null,"prefectures":[{"id":"26","name":"S\u00e3o Mateus","acronym":"SM","gps_lat":"-23.6511","gps_long":"-46.707524","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1285","prefecture_id":"26"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1286","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria  - Carr\u00e3ozinho \/ Jardim da Conquista - \u00c1rea 9 (parcelamento)","address":null,"prefectures":[{"id":"26","name":"S\u00e3o Mateus","acronym":"SM","gps_lat":"-23.6511","gps_long":"-46.707524","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1286","prefecture_id":"26"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1287","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria  - Carr\u00e3ozinho \/ Jardim da Conquista - gleba remanescente (parcelamento)","address":null,"prefectures":[{"id":"26","name":"S\u00e3o Mateus","acronym":"SM","gps_lat":"-23.6511","gps_long":"-46.707524","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1287","prefecture_id":"26"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1288","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria  - Carr\u00e3ozinho \/ Jardim da Conquista - mutir\u00e3o Boa Esperan\u00e7a (edifica\u00e7\u00f5es)","address":null,"prefectures":[{"id":"26","name":"S\u00e3o Mateus","acronym":"SM","gps_lat":"-23.6511","gps_long":"-46.707524","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1288","prefecture_id":"26"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1289","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria  - Gleba Continental - Parque das Flores (parcelamento)","address":null,"prefectures":[{"id":"26","name":"S\u00e3o Mateus","acronym":"SM","gps_lat":"-23.6511","gps_long":"-46.707524","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1289","prefecture_id":"26"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1290","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria  - Promorar Rio Claro - Gleba S\u00e3o Francisco (plano integrado)","address":null,"prefectures":[{"id":"26","name":"S\u00e3o Mateus","acronym":"SM","gps_lat":"-23.6511","gps_long":"-46.707524","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1290","prefecture_id":"26"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1291","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria  - Jardim Romano (parcelamento)","address":null,"prefectures":[{"id":"27","name":"S\u00e3o Miguel","acronym":"MP","gps_lat":"-23.500517","gps_long":"-46.451191","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1291","prefecture_id":"27"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1292","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria  - Jardim Romano - Q.18\/19 (parcelamento)","address":null,"prefectures":[{"id":"27","name":"S\u00e3o Miguel","acronym":"MP","gps_lat":"-23.500517","gps_long":"-46.451191","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1292","prefecture_id":"27"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1293","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria  - Lapena (plano integrado. 51 lotes)","address":null,"prefectures":[{"id":"27","name":"S\u00e3o Miguel","acronym":"MP","gps_lat":"-23.500517","gps_long":"-46.451191","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1293","prefecture_id":"27"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1294","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria  - Parque Paulistano Nitro I (parcelamento)","address":null,"prefectures":[{"id":"27","name":"S\u00e3o Miguel","acronym":"MP","gps_lat":"-23.500517","gps_long":"-46.451191","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1294","prefecture_id":"27"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1295","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria  - Parque Paulistano Nitro II (parcelamento)","address":null,"prefectures":[{"id":"27","name":"S\u00e3o Miguel","acronym":"MP","gps_lat":"-23.500517","gps_long":"-46.451191","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1295","prefecture_id":"27"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1296","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria  - Pires do Rio (parcelamento)","address":null,"prefectures":[{"id":"27","name":"S\u00e3o Miguel","acronym":"MP","gps_lat":"-23.500517","gps_long":"-46.451191","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1296","prefecture_id":"27"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1297","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria  - Rio das Pedras I\/II (condom\u00ednio predial)","address":null,"prefectures":[{"id":"27","name":"S\u00e3o Miguel","acronym":"MP","gps_lat":"-23.500517","gps_long":"-46.451191","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1297","prefecture_id":"27"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1298","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria  - S\u00e3o Miguel Paulista - L.23-24 \/ Q.12 (parcelamento)","address":null,"prefectures":[{"id":"27","name":"S\u00e3o Miguel","acronym":"MP","gps_lat":"-23.500517","gps_long":"-46.451191","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1298","prefecture_id":"27"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1299","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria  - Vila Mara I\/II (condom\u00ednio predial)","address":null,"prefectures":[{"id":"27","name":"S\u00e3o Miguel","acronym":"MP","gps_lat":"-23.500517","gps_long":"-46.451191","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1299","prefecture_id":"27"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1300","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria  - Vila Maria I - \u00c1rea 1 (plano integrado)","address":null,"prefectures":[{"id":"29","name":"Vila Maria\/Vila Guilherme","acronym":"MG","gps_lat":"-23.501387","gps_long":"-46.591497","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1300","prefecture_id":"29"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1301","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria  - Vila Maria I - \u00c1rea 2 (plano integrado)","address":null,"prefectures":[{"id":"29","name":"Vila Maria\/Vila Guilherme","acronym":"MG","gps_lat":"-23.501387","gps_long":"-46.591497","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1301","prefecture_id":"29"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1302","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria  - Vila Maria III (plano integrado. 152 casas)","address":null,"prefectures":[{"id":"29","name":"Vila Maria\/Vila Guilherme","acronym":"MG","gps_lat":"-23.501387","gps_long":"-46.591497","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1302","prefecture_id":"29"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1303","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria  - Cintra Gordinho (plano integrado)","address":null,"prefectures":[{"id":"31","name":"Vila Prudente","acronym":"VP","gps_lat":"-23.582639","gps_long":"-46.560577","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1303","prefecture_id":"31"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1304","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria  - Jardim Ivone (parcelamento)","address":null,"prefectures":[{"id":"31","name":"Vila Prudente","acronym":"VP","gps_lat":"-23.582639","gps_long":"-46.560577","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1304","prefecture_id":"31"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1305","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria  - Vila Bela (plano integrado)","address":null,"prefectures":[{"id":"31","name":"Vila Prudente","acronym":"VP","gps_lat":"-23.582639","gps_long":"-46.560577","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1305","prefecture_id":"31"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1306","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria de loteamentos - Aricanduva","address":null,"prefectures":[{"id":"1","name":"Aricanduva\/Formosa\/Carr\u00e3o","acronym":"AF","gps_lat":"-23.549884","gps_long":"-46.536692","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1306","prefecture_id":"1"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1307","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria de loteamentos - Carr\u00e3o","address":null,"prefectures":[{"id":"1","name":"Aricanduva\/Formosa\/Carr\u00e3o","acronym":"AF","gps_lat":"-23.549884","gps_long":"-46.536692","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1307","prefecture_id":"1"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1308","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria de loteamentos - Vila Formosa","address":null,"prefectures":[{"id":"1","name":"Aricanduva\/Formosa\/Carr\u00e3o","acronym":"AF","gps_lat":"-23.549884","gps_long":"-46.536692","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1308","prefecture_id":"1"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1309","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria de loteamentos - Butant\u00e3","address":null,"prefectures":[{"id":"2","name":"Butant\u00e3","acronym":"BT","gps_lat":"-23.588369","gps_long":"-46.738026","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1309","prefecture_id":"2"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1310","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria de loteamentos - Morumbi","address":null,"prefectures":[{"id":"2","name":"Butant\u00e3","acronym":"BT","gps_lat":"-23.588369","gps_long":"-46.738026","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1310","prefecture_id":"2"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1311","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria de loteamentos - Raposo Tavares","address":null,"prefectures":[{"id":"2","name":"Butant\u00e3","acronym":"BT","gps_lat":"-23.588369","gps_long":"-46.738026","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1311","prefecture_id":"2"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1312","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria de loteamentos - Rio Pequeno","address":null,"prefectures":[{"id":"2","name":"Butant\u00e3","acronym":"BT","gps_lat":"-23.588369","gps_long":"-46.738026","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1312","prefecture_id":"2"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1313","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria de loteamentos - Vila S\u00f4nia","address":null,"prefectures":[{"id":"2","name":"Butant\u00e3","acronym":"BT","gps_lat":"-23.588369","gps_long":"-46.738026","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1313","prefecture_id":"2"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1314","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria de loteamentos - Campo Limpo","address":null,"prefectures":[{"id":"3","name":"Campo Limpo","acronym":"CL","gps_lat":"-23.647178","gps_long":"-46.756453","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1314","prefecture_id":"3"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1315","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria de loteamentos - Cap\u00e3o Redondo","address":null,"prefectures":[{"id":"3","name":"Campo Limpo","acronym":"CL","gps_lat":"-23.647178","gps_long":"-46.756453","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1315","prefecture_id":"3"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1316","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria de loteamentos - Vila Andrade","address":null,"prefectures":[{"id":"3","name":"Campo Limpo","acronym":"CL","gps_lat":"-23.647178","gps_long":"-46.756453","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1316","prefecture_id":"3"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1317","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria de loteamentos - Cidade Dutra","address":null,"prefectures":[{"id":"4","name":"Capela do Socorro","acronym":"CS","gps_lat":"-23.719853","gps_long":"-46.701631","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1317","prefecture_id":"4"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1318","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria de loteamentos - Graja\u00fa","address":null,"prefectures":[{"id":"4","name":"Capela do Socorro","acronym":"CS","gps_lat":"-23.719853","gps_long":"-46.701631","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1318","prefecture_id":"4"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1319","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria de loteamentos - Socorro","address":null,"prefectures":[{"id":"4","name":"Capela do Socorro","acronym":"CS","gps_lat":"-23.719853","gps_long":"-46.701631","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1319","prefecture_id":"4"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1320","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria de loteamentos - Cachoeirinha","address":null,"prefectures":[{"id":"5","name":"Casa Verde\/Cachoeirinha","acronym":"CV","gps_lat":"-23.518827","gps_long":"-46.667202","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1320","prefecture_id":"5"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1321","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria de loteamentos - Casa Verde","address":null,"prefectures":[{"id":"5","name":"Casa Verde\/Cachoeirinha","acronym":"CV","gps_lat":"-23.518827","gps_long":"-46.667202","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1321","prefecture_id":"5"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1322","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria de loteamentos - Lim\u00e3o","address":null,"prefectures":[{"id":"5","name":"Casa Verde\/Cachoeirinha","acronym":"CV","gps_lat":"-23.518827","gps_long":"-46.667202","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1322","prefecture_id":"5"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1323","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria de loteamentos - Cidade Ademar","address":null,"prefectures":[{"id":"6","name":"Cidade Ademar","acronym":"AD","gps_lat":"-23.667083","gps_long":"-46.675166","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1323","prefecture_id":"6"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1324","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria de loteamentos - Pedreira","address":null,"prefectures":[{"id":"6","name":"Cidade Ademar","acronym":"AD","gps_lat":"-23.667083","gps_long":"-46.675166","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1324","prefecture_id":"6"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1325","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria de loteamentos - Cidade Tiradentes","address":null,"prefectures":[{"id":"7","name":"Cidade Tiradentes","acronym":"CT","gps_lat":"-23.583831","gps_long":"-46.415072","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1325","prefecture_id":"7"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1326","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria de loteamentos - Ermelino Matarazzo","address":null,"prefectures":[{"id":"8","name":"Ermelino Matarazzo","acronym":"EM","gps_lat":"-23.507539","gps_long":"-46.480006","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1326","prefecture_id":"8"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1327","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria de loteamentos - Ponte Rasa","address":null,"prefectures":[{"id":"8","name":"Ermelino Matarazzo","acronym":"EM","gps_lat":"-23.507539","gps_long":"-46.480006","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1327","prefecture_id":"8"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1328","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria de loteamentos - Brasil\u00e2ndia","address":null,"prefectures":[{"id":"9","name":"Freguesia\/Brasil\u00e2ndia","acronym":"FO","gps_lat":"-23.476247","gps_long":"-46.664606","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1328","prefecture_id":"9"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1329","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria de loteamentos - Freguesia do \u00d3","address":null,"prefectures":[{"id":"9","name":"Freguesia\/Brasil\u00e2ndia","acronym":"FO","gps_lat":"-23.476247","gps_long":"-46.664606","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1329","prefecture_id":"9"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1330","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria de loteamentos - Guaianases","address":null,"prefectures":[{"id":"10","name":"Guaianases","acronym":"G","gps_lat":"-23.542702","gps_long":"-46.424817","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1330","prefecture_id":"10"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1331","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria de loteamentos - Lajeado","address":null,"prefectures":[{"id":"10","name":"Guaianases","acronym":"G","gps_lat":"-23.542702","gps_long":"-46.424817","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1331","prefecture_id":"10"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1332","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria de loteamentos - Cursino","address":null,"prefectures":[{"id":"11","name":"Ipiranga","acronym":"IP","gps_lat":"-23.587567","gps_long":"-46.603258","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1332","prefecture_id":"11"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1333","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria de loteamentos - Ipiranga","address":null,"prefectures":[{"id":"11","name":"Ipiranga","acronym":"IP","gps_lat":"-23.587567","gps_long":"-46.603258","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1333","prefecture_id":"11"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1334","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria de loteamentos - Sacom\u00e3","address":null,"prefectures":[{"id":"11","name":"Ipiranga","acronym":"IP","gps_lat":"-23.587567","gps_long":"-46.603258","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1334","prefecture_id":"11"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1335","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria de loteamentos - Itaim Paulista","address":null,"prefectures":[{"id":"12","name":"Itaim Paulista","acronym":"IT","gps_lat":"-23.49402","gps_long":"-46.416706","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1335","prefecture_id":"12"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1336","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria de loteamentos - Vila Curu\u00e7a","address":null,"prefectures":[{"id":"12","name":"Itaim Paulista","acronym":"IT","gps_lat":"-23.49402","gps_long":"-46.416706","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1336","prefecture_id":"12"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1337","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria de loteamentos - Cidade Lider","address":null,"prefectures":[{"id":"13","name":"Itaquera","acronym":"IQ","gps_lat":"-23.536844","gps_long":"-46.45446","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1337","prefecture_id":"13"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1338","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria de loteamentos - Itaquera","address":null,"prefectures":[{"id":"13","name":"Itaquera","acronym":"IQ","gps_lat":"-23.536844","gps_long":"-46.45446","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1338","prefecture_id":"13"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1339","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria de loteamentos - Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio","address":null,"prefectures":[{"id":"13","name":"Itaquera","acronym":"IQ","gps_lat":"-23.536844","gps_long":"-46.45446","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1339","prefecture_id":"13"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1340","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria de loteamentos - Parque do Carmo","address":null,"prefectures":[{"id":"13","name":"Itaquera","acronym":"IQ","gps_lat":"-23.536844","gps_long":"-46.45446","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1340","prefecture_id":"13"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1341","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria de loteamentos - Jabaquara","address":null,"prefectures":[{"id":"14","name":"Jabaquara","acronym":"JA ","gps_lat":"-23.49402","gps_long":"-46.416706","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1341","prefecture_id":"14"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1342","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria de loteamentos - Ja\u00e7an\u00e3","address":null,"prefectures":[{"id":"15","name":"Ja\u00e7an\u00e3\/Trememb\u00e9","acronym":"JT","gps_lat":"-23.468206","gps_long":"-46.582182","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1342","prefecture_id":"15"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1343","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria de loteamentos - Trememb\u00e9","address":null,"prefectures":[{"id":"15","name":"Ja\u00e7an\u00e3\/Trememb\u00e9","acronym":"JT","gps_lat":"-23.468206","gps_long":"-46.582182","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1343","prefecture_id":"15"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1344","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria de loteamentos - Barra Funda","address":null,"prefectures":[{"id":"16","name":"Lapa","acronym":"LA","gps_lat":"-23.52247","gps_long":"-46.695516","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1344","prefecture_id":"16"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1345","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria de loteamentos - Jaguara","address":null,"prefectures":[{"id":"16","name":"Lapa","acronym":"LA","gps_lat":"-23.52247","gps_long":"-46.695516","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1345","prefecture_id":"16"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1346","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria de loteamentos - Jaguar\u00e9","address":null,"prefectures":[{"id":"16","name":"Lapa","acronym":"LA","gps_lat":"-23.52247","gps_long":"-46.695516","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1346","prefecture_id":"16"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1347","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria de loteamentos - Lapa","address":null,"prefectures":[{"id":"16","name":"Lapa","acronym":"LA","gps_lat":"-23.52247","gps_long":"-46.695516","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1347","prefecture_id":"16"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1348","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria de loteamentos - Perdizes","address":null,"prefectures":[{"id":"16","name":"Lapa","acronym":"LA","gps_lat":"-23.52247","gps_long":"-46.695516","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1348","prefecture_id":"16"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1349","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria de loteamentos - Vila Leopoldina","address":null,"prefectures":[{"id":"16","name":"Lapa","acronym":"LA","gps_lat":"-23.52247","gps_long":"-46.695516","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1349","prefecture_id":"16"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1350","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria de loteamentos - Jardim \u00c2ngela","address":null,"prefectures":[{"id":"17","name":"M'Boi Mirim","acronym":"MB","gps_lat":"-23.667643","gps_long":"-46.728435","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1350","prefecture_id":"17"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1351","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria de loteamentos - Jardim S\u00e3o Lu\u00eds","address":null,"prefectures":[{"id":"17","name":"M'Boi Mirim","acronym":"MB","gps_lat":"-23.667643","gps_long":"-46.728435","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1351","prefecture_id":"17"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1352","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria de loteamentos - \u00c1gua Rasa","address":null,"prefectures":[{"id":"18","name":"Mooca","acronym":"MO","gps_lat":"-23.551346","gps_long":"-46.597937","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1352","prefecture_id":"18"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1353","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria de loteamentos - Bel\u00e9m","address":null,"prefectures":[{"id":"18","name":"Mooca","acronym":"MO","gps_lat":"-23.551346","gps_long":"-46.597937","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1353","prefecture_id":"18"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1354","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria de loteamentos - Br\u00e1s","address":null,"prefectures":[{"id":"18","name":"Mooca","acronym":"MO","gps_lat":"-23.551346","gps_long":"-46.597937","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1354","prefecture_id":"18"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1355","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria de loteamentos - Mo\u00f3ca","address":null,"prefectures":[{"id":"18","name":"Mooca","acronym":"MO","gps_lat":"-23.551346","gps_long":"-46.597937","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1355","prefecture_id":"18"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1356","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria de loteamentos - Pari","address":null,"prefectures":[{"id":"18","name":"Mooca","acronym":"MO","gps_lat":"-23.551346","gps_long":"-46.597937","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1356","prefecture_id":"18"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1357","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria de loteamentos - Tatuap\u00e9","address":null,"prefectures":[{"id":"18","name":"Mooca","acronym":"MO","gps_lat":"-23.551346","gps_long":"-46.597937","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1357","prefecture_id":"18"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1358","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria de loteamentos - Marsilac","address":null,"prefectures":[{"id":"19","name":"Parelheiros","acronym":"PA","gps_lat":"-23.81517","gps_long":"-46.73532","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1358","prefecture_id":"19"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1359","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria de loteamentos - Parelheiros","address":null,"prefectures":[{"id":"19","name":"Parelheiros","acronym":"PA","gps_lat":"-23.81517","gps_long":"-46.73532","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1359","prefecture_id":"19"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1360","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria de loteamentos - Artur Alvim","address":null,"prefectures":[{"id":"20","name":"Penha","acronym":"PE","gps_lat":"-23.518688","gps_long":"-46.521483","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1360","prefecture_id":"20"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1361","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria de loteamentos - Canga\u00edba","address":null,"prefectures":[{"id":"20","name":"Penha","acronym":"PE","gps_lat":"-23.518688","gps_long":"-46.521483","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1361","prefecture_id":"20"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1362","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria de loteamentos - Penha","address":null,"prefectures":[{"id":"20","name":"Penha","acronym":"PE","gps_lat":"-23.518688","gps_long":"-46.521483","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1362","prefecture_id":"20"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1363","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria de loteamentos - Vila Matilde","address":null,"prefectures":[{"id":"20","name":"Penha","acronym":"PE","gps_lat":"-23.518688","gps_long":"-46.521483","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1363","prefecture_id":"20"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1364","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria de loteamentos - Anhanguera","address":null,"prefectures":[{"id":"21","name":"Perus","acronym":"PR","gps_lat":"-23.518688","gps_long":"-46.521483","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1364","prefecture_id":"21"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1365","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria de loteamentos - Perus","address":null,"prefectures":[{"id":"21","name":"Perus","acronym":"PR","gps_lat":"-23.518688","gps_long":"-46.521483","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1365","prefecture_id":"21"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1366","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria de loteamentos - Alto de Pinheiros","address":null,"prefectures":[{"id":"22","name":"Pinheiros","acronym":"PI","gps_lat":"-23.564339","gps_long":"-46.703263","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1366","prefecture_id":"22"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1367","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria de loteamentos - Itaim Bibi","address":null,"prefectures":[{"id":"22","name":"Pinheiros","acronym":"PI","gps_lat":"-23.564339","gps_long":"-46.703263","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1367","prefecture_id":"22"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1368","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria de loteamentos - Jardim Paulista","address":null,"prefectures":[{"id":"22","name":"Pinheiros","acronym":"PI","gps_lat":"-23.564339","gps_long":"-46.703263","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1368","prefecture_id":"22"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1369","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria de loteamentos - Pinheiros","address":null,"prefectures":[{"id":"22","name":"Pinheiros","acronym":"PI","gps_lat":"-23.564339","gps_long":"-46.703263","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1369","prefecture_id":"22"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1370","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria de loteamentos - Jaragu\u00e1","address":null,"prefectures":[{"id":"23","name":"Pirituba","acronym":"PJ","gps_lat":"-23.485963","gps_long":"-46.719397","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1370","prefecture_id":"23"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1371","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria de loteamentos - Pirituba","address":null,"prefectures":[{"id":"23","name":"Pirituba","acronym":"PJ","gps_lat":"-23.485963","gps_long":"-46.719397","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1371","prefecture_id":"23"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1372","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria de loteamentos - S\u00e3o Domingos","address":null,"prefectures":[{"id":"23","name":"Pirituba","acronym":"PJ","gps_lat":"-23.485963","gps_long":"-46.719397","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1372","prefecture_id":"23"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1373","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria de loteamentos - Madaqui","address":null,"prefectures":[{"id":"24","name":"Santana\/Tucuruvi","acronym":"ST","gps_lat":"-23.485963","gps_long":"-46.719397","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1373","prefecture_id":"24"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1374","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria de loteamentos - Santana","address":null,"prefectures":[{"id":"24","name":"Santana\/Tucuruvi","acronym":"ST","gps_lat":"-23.485963","gps_long":"-46.719397","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1374","prefecture_id":"24"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1375","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria de loteamentos - Tucuruvi","address":null,"prefectures":[{"id":"24","name":"Santana\/Tucuruvi","acronym":"ST","gps_lat":"-23.485963","gps_long":"-46.719397","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1375","prefecture_id":"24"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1376","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria de loteamentos - Campo Belo","address":null,"prefectures":[{"id":"25","name":"Santo Amaro","acronym":"SA","gps_lat":"-23.6511","gps_long":"-46.707524","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1376","prefecture_id":"25"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1377","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria de loteamentos - Campo Grande","address":null,"prefectures":[{"id":"25","name":"Santo Amaro","acronym":"SA","gps_lat":"-23.6511","gps_long":"-46.707524","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1377","prefecture_id":"25"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1378","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria de loteamentos - Santo Amaro","address":null,"prefectures":[{"id":"25","name":"Santo Amaro","acronym":"SA","gps_lat":"-23.6511","gps_long":"-46.707524","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1378","prefecture_id":"25"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1379","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria de loteamentos - Iguatemi","address":null,"prefectures":[{"id":"26","name":"S\u00e3o Mateus","acronym":"SM","gps_lat":"-23.6511","gps_long":"-46.707524","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1379","prefecture_id":"26"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1380","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria de loteamentos - S\u00e3o Mateus","address":null,"prefectures":[{"id":"26","name":"S\u00e3o Mateus","acronym":"SM","gps_lat":"-23.6511","gps_long":"-46.707524","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1380","prefecture_id":"26"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1381","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria de loteamentos - S\u00e3o Rafael","address":null,"prefectures":[{"id":"26","name":"S\u00e3o Mateus","acronym":"SM","gps_lat":"-23.6511","gps_long":"-46.707524","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1381","prefecture_id":"26"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1382","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria de loteamentos - Jardim Helena","address":null,"prefectures":[{"id":"27","name":"S\u00e3o Miguel","acronym":"MP","gps_lat":"-23.500517","gps_long":"-46.451191","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1382","prefecture_id":"27"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1383","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria de loteamentos - S\u00e3o Miguel","address":null,"prefectures":[{"id":"27","name":"S\u00e3o Miguel","acronym":"MP","gps_lat":"-23.500517","gps_long":"-46.451191","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1383","prefecture_id":"27"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1384","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria de loteamentos - Vila Jacu\u00ed","address":null,"prefectures":[{"id":"27","name":"S\u00e3o Miguel","acronym":"MP","gps_lat":"-23.500517","gps_long":"-46.451191","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1384","prefecture_id":"27"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1385","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria de loteamentos - Sapopemba","address":null,"prefectures":[{"id":"32","name":"Sapopemba","acronym":"SB","gps_lat":"-23.600263","gps_long":"-46.51282","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1385","prefecture_id":"32"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1386","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria de loteamentos - S\u00e9","address":null,"prefectures":[{"id":"28","name":"S\u00e9","acronym":"SE","gps_lat":"-23.547886","gps_long":"-46.634732","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1386","prefecture_id":"28"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1387","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria de loteamentos - Vila Guilherme","address":null,"prefectures":[{"id":"29","name":"Vila Maria\/Vila Guilherme","acronym":"MG","gps_lat":"-23.501387","gps_long":"-46.591497","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1387","prefecture_id":"29"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1388","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria de loteamentos - Vila Maria","address":null,"prefectures":[{"id":"29","name":"Vila Maria\/Vila Guilherme","acronym":"MG","gps_lat":"-23.501387","gps_long":"-46.591497","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1388","prefecture_id":"29"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1389","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria de loteamentos - Vila Medeiros","address":null,"prefectures":[{"id":"29","name":"Vila Maria\/Vila Guilherme","acronym":"MG","gps_lat":"-23.501387","gps_long":"-46.591497","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1389","prefecture_id":"29"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1390","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria de loteamentos - S\u00e3o Lucas","address":null,"prefectures":[{"id":"31","name":"Vila Prudente","acronym":"VP","gps_lat":"-23.582639","gps_long":"-46.560577","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1390","prefecture_id":"31"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1391","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria  de loteamentos - Vila Prudente","address":null,"prefectures":[{"id":"31","name":"Vila Prudente","acronym":"VP","gps_lat":"-23.582639","gps_long":"-46.560577","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1391","prefecture_id":"31"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1392","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria  - Lidiane I","address":null,"prefectures":[{"id":"5","name":"Casa Verde\/Cachoeirinha","acronym":"CV","gps_lat":"-23.518827","gps_long":"-46.667202","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1392","prefecture_id":"5"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1393","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria  - Garagem","address":null,"prefectures":[{"id":"27","name":"S\u00e3o Miguel","acronym":"MP","gps_lat":"-23.500517","gps_long":"-46.451191","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1393","prefecture_id":"27"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1394","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria - Vila 1\u00ba de Outubro","address":null,"prefectures":[{"id":"10","name":"Guaianases","acronym":"G","gps_lat":"-23.542702","gps_long":"-46.424817","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1394","prefecture_id":"10"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1395","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria - Loteamento Jardim Recreio, Ac. Principal Av. Caporanga","address":null,"prefectures":[{"id":"17","name":"M'Boi Mirim","acronym":"MB","gps_lat":"-23.667643","gps_long":"-46.728435","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1395","prefecture_id":"17"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1396","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria - S\/D Desdobro Glebas A, B e C","address":null,"prefectures":[{"id":"23","name":"Pirituba","acronym":"PJ","gps_lat":"-23.485963","gps_long":"-46.719397","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1396","prefecture_id":"23"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1397","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria - Ac. Estrada Velha de Itapecerica","address":null,"prefectures":[{"id":"3","name":"Campo Limpo","acronym":"CL","gps_lat":"-23.647178","gps_long":"-46.756453","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1397","prefecture_id":"3"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1398","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria - Joana Darc IV  Ac. Rua Ana Sacramento Andrade","address":null,"prefectures":[{"id":"15","name":"Ja\u00e7an\u00e3\/Trememb\u00e9","acronym":"JT","gps_lat":"-23.468206","gps_long":"-46.582182","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1398","prefecture_id":"15"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1399","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria - S\u00e3o Domingos Camarazal \u2013 \u00c1rea 7","address":null,"prefectures":[{"id":"2","name":"Butant\u00e3","acronym":"BT","gps_lat":"-23.588369","gps_long":"-46.738026","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1399","prefecture_id":"2"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1400","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria - Condom\u00ednio Para\u00edso","address":null,"prefectures":[{"id":"23","name":"Pirituba","acronym":"PJ","gps_lat":"-23.485963","gps_long":"-46.719397","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1400","prefecture_id":"23"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1401","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria - Portal S\u00e3o Marcos","address":null,"prefectures":[{"id":"23","name":"Pirituba","acronym":"PJ","gps_lat":"-23.485963","gps_long":"-46.719397","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1401","prefecture_id":"23"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"37","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"37","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1402","name":"Unidades Habitacionais - Iguape A - COHAB \/ MCMV","address":null,"prefectures":[{"id":"13","name":"Itaquera","acronym":"IQ","gps_lat":"-23.536844","gps_long":"-46.45446","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1402","prefecture_id":"13"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"35","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"35","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1403","name":"Unidades Habitacionais - Leme - COHAB \/ MCMV","address":null,"prefectures":[{"id":"7","name":"Cidade Tiradentes","acronym":"CT","gps_lat":"-23.583831","gps_long":"-46.415072","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1403","prefecture_id":"7"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"35","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"35","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1404","name":"Unidades Habitacionais - Barra Bonita","address":null,"prefectures":[{"id":"20","name":"Penha","acronym":"PE","gps_lat":"-23.518688","gps_long":"-46.521483","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1404","prefecture_id":"20"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"35","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"35","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1405","name":"Unidades Habitacionais - Campos do Jord\u00e3o","address":null,"prefectures":[{"id":"20","name":"Penha","acronym":"PE","gps_lat":"-23.518688","gps_long":"-46.521483","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1405","prefecture_id":"20"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"35","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"35","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1406","name":"Unidades Habitacionais - Paranapiacaba","address":null,"prefectures":[{"id":"2","name":"Butant\u00e3","acronym":"BT","gps_lat":"-23.588369","gps_long":"-46.738026","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1406","prefecture_id":"2"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"35","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"35","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1407","name":"Unidades Habitacionais - Ca\u00e7apava","address":null,"prefectures":[{"id":"13","name":"Itaquera","acronym":"IQ","gps_lat":"-23.536844","gps_long":"-46.45446","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1407","prefecture_id":"13"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"35","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"35","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1408","name":"Unidades Habitacionais - Peru\u00edbe","address":null,"prefectures":[{"id":"3","name":"Campo Limpo","acronym":"CL","gps_lat":"-23.647178","gps_long":"-46.756453","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1408","prefecture_id":"3"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"35","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"35","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1409","name":"Unidades Habitacionais - Santa Ad\u00e9lia","address":null,"prefectures":[{"id":"13","name":"Itaquera","acronym":"IQ","gps_lat":"-23.536844","gps_long":"-46.45446","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1409","prefecture_id":"13"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"35","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"35","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1410","name":"Unidades Habitacionais - Brotas","address":null,"prefectures":[{"id":"20","name":"Penha","acronym":"PE","gps_lat":"-23.518688","gps_long":"-46.521483","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1410","prefecture_id":"20"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"35","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"35","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1411","name":"Unidades Habitacionais - Jacare\u00ed","address":null,"prefectures":[{"id":"20","name":"Penha","acronym":"PE","gps_lat":"-23.518688","gps_long":"-46.521483","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1411","prefecture_id":"20"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"35","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"35","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1412","name":"Unidades Habitacionais - Heli\u00f3polis G","address":"Gleba G:  entre as vias Av. das Juntas Provis\u00f3rias, Rua Comandante Taylor e Rua Maciel Parente. Rocinha: Ruas Dr. Jo\u00e3o Pedro de Carvalho, Santo Amaro e Ing\u00e1.","prefectures":[{"id":"11","name":"Ipiranga","acronym":"IP","gps_lat":"-23.587567","gps_long":"-46.603258","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1412","prefecture_id":"11"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"35","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"35","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1413","name":"Unidades Habitacionais - Heli\u00f3polis H \/ Sabesp 2","address":"Gleba H:  Localizada entre as vias Rua Coronel Silva Castro, Rua Conego Xavier e Rua Bar\u00e3o do Rio da Pedra.  \u00c1rea da Sabesp 2: Localizada dentro da ETE-ABC, entre a Av. Almirante Delamare e C\u00f3rrego dos Meninos.","prefectures":[{"id":"11","name":"Ipiranga","acronym":"IP","gps_lat":"-23.587567","gps_long":"-46.603258","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1413","prefecture_id":"11"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"35","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"35","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1414","name":"Unidades Habitacionais - Heli\u00f3polis Sabesp 1 \/ Estrada das L\u00e1grimas","address":"Estrada das L\u00e1grimas: entre a Estrada das L\u00e1grimas, Rua Pelegrino Varani, Rua Pantale\u00e3o Dantas e Rua Francisco Maria Caropreso. Sabesp 1: dentro da ETE-ABC, pr\u00f3ximo a Av. Almirante Delamare, C\u00f3rrego dos Meninos e Av. Guido Aliberti. ","prefectures":[{"id":"11","name":"Ipiranga","acronym":"IP","gps_lat":"-23.587567","gps_long":"-46.603258","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1414","prefecture_id":"11"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"35","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"35","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1415","name":"Unidades Habitacionais - Cidade Azul","address":"Cidade Azul:  Pr\u00f3ximo a Av. Cupec\u00ea - Distrito e Subprefeitura de Jabaquara. ","prefectures":[{"id":"14","name":"Jabaquara","acronym":"JA ","gps_lat":"-23.49402","gps_long":"-46.416706","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1415","prefecture_id":"14"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"35","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"35","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1416","name":"Unidades Habitacionais - Jardim S\u00e3o Francisco","address":null,"prefectures":[{"id":"26","name":"S\u00e3o Mateus","acronym":"SM","gps_lat":"-23.6511","gps_long":"-46.707524","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1416","prefecture_id":"26"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"35","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"35","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1417","name":"Unidades Habitacionais - Tiro ao Pombo \/ lote 13","address":null,"prefectures":[{"id":"9","name":"Freguesia\/Brasil\u00e2ndia","acronym":"FO","gps_lat":"-23.476247","gps_long":"-46.664606","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1417","prefecture_id":"9"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"35","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"35","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1418","name":"Unidades Habitacionais - Vale das Flores (Entidades)","address":null,"prefectures":[{"id":"23","name":"Pirituba","acronym":"PJ","gps_lat":"-23.485963","gps_long":"-46.719397","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1418","prefecture_id":"23"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"35","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"35","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1419","name":"Unidades Habitacionais - Vila Andrade B - CDHU\/HABI","address":null,"prefectures":[{"id":"7","name":"Cidade Tiradentes","acronym":"CT","gps_lat":"-23.583831","gps_long":"-46.415072","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1419","prefecture_id":"7"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"35","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"35","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1420","name":"Unidades Habitacionais - Vila Andrade G","address":null,"prefectures":[{"id":"3","name":"Campo Limpo","acronym":"CL","gps_lat":"-23.647178","gps_long":"-46.756453","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1420","prefecture_id":"3"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"35","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"35","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1421","name":"Unidades Habitacionais - Gutemberg \/ Estev\u00e3o Bai\u00e3o","address":null,"prefectures":[{"id":"25","name":"Santo Amaro","acronym":"SA","gps_lat":"-23.6511","gps_long":"-46.707524","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1421","prefecture_id":"25"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"35","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"35","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1422","name":"Unidades Habitacionais - Jardim Edite \/ lote 09","address":null,"prefectures":[{"id":"22","name":"Pinheiros","acronym":"PI","gps_lat":"-23.564339","gps_long":"-46.703263","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1422","prefecture_id":"22"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"35","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"35","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1423","name":"Unidades Habitacionais - Corru\u00edras","address":"Corru\u00edras: Localizado entre a Av. Gen. Daltro Filho, Rua das Corru\u00edras e Rua dos Cisnes.","prefectures":[{"id":"14","name":"Jabaquara","acronym":"JA ","gps_lat":"-23.49402","gps_long":"-46.416706","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1423","prefecture_id":"14"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"35","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"35","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1424","name":"Unidades Habitacionais - Real Parque 1\u00aa Etapa","address":"Real Parque: Localizada entre os limites das vias Rua Paulo Bourroul,  Rua C\u00e9sar Vallejo,  Bar\u00e3o  de  Castro  Lima,  Rua  Conde  de  Itagua\u00ed,  e  lotes particulares, pr\u00f3ximo a Marginal Pinheiros. ","prefectures":[{"id":"2","name":"Butant\u00e3","acronym":"BT","gps_lat":"-23.588369","gps_long":"-46.738026","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1424","prefecture_id":"2"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"35","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"35","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1425","name":"Unidades Habitacionais - Real Parque 2\u00aa Etapa","address":"Real Parque: Localizada entre os limites das vias Rua Paulo Bourroul,  Rua C\u00e9sar Vallejo,  Bar\u00e3o  de  Castro  Lima,  Rua  Conde  de  Itagua\u00ed,  e  lotes particulares, pr\u00f3ximo a Marginal Pinheiros.","prefectures":[{"id":"2","name":"Butant\u00e3","acronym":"BT","gps_lat":"-23.588369","gps_long":"-46.738026","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1425","prefecture_id":"2"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"35","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"35","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1426","name":"Unidades Habitacionais - Viela da Paz","address":"Viela da Paz - Limites: Ruas Sebasti\u00e3o Falconi, Diogo Pereira, Faustino da Silva, Dr. Rabelo do Amaral, Av. Jo\u00e3o Caiaffa, Francisco Fernandes. ","prefectures":[{"id":"2","name":"Butant\u00e3","acronym":"BT","gps_lat":"-23.588369","gps_long":"-46.738026","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1426","prefecture_id":"2"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"35","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"35","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1427","name":"Unidades Habitacionais - Parais\u00f3polis","address":"Parais\u00f3polis: Localiza-se \u00e0 esquerda da Av. Giovanni Gronchi (tendo-se como refer\u00eancia o sentido centro-bairro), estendendo-se at\u00e9 as proximidades do Cemit\u00e9rio Morumbi.","prefectures":[{"id":"3","name":"Campo Limpo","acronym":"CL","gps_lat":"-23.647178","gps_long":"-46.756453","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1427","prefecture_id":"3"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"35","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"35","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1428","name":"Unidades Habitacionais - Sap\u00e9 A","address":"Sap\u00e9 A:  Localizada entre os limites da Avenida Waldemar Roberto, Avenida do Rio Pequeno, Rua Tom\u00e9 de Lara Falc\u00e3o, Rua General Syzeno Sarmento. ","prefectures":[{"id":"2","name":"Butant\u00e3","acronym":"BT","gps_lat":"-23.588369","gps_long":"-46.738026","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1428","prefecture_id":"2"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"35","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"35","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1429","name":"Unidades Habitacionais - Sap\u00e9 B","address":"Sap\u00e9 B:  Localizada entre os limites da Avenida Waldemar Roberto, Rua General Syzeno Sarmento, Rua Calixto Garcia e Rua Maria Rita Balbino. ","prefectures":[{"id":"2","name":"Butant\u00e3","acronym":"BT","gps_lat":"-23.588369","gps_long":"-46.738026","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1429","prefecture_id":"2"}}],"secretary":[{"id":"11","name":"Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o","acronym":"SEHAB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"35","secretary_id":"11"}}],"objective":"Habita\u00e7\u00e3o","goal_id":"35","location_type":"abrange-sub"}}]}