{"type":"FeatureCollection","features":[{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.675183,-23.667006]},"properties":{"id":"477","name":"Centro Especializado de Reabilita\u00e7\u00e3o 1 (CER IV Santo Amaro com Ofina Ortop\u00e9dica)","address":"Av. Yervant Kissajkian, 400","prefectures":[{"id":"25","name":"Santo Amaro","acronym":"SA","gps_lat":"-23.6511","gps_long":"-46.707524","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"477","prefecture_id":"25"}}],"secretary":[{"id":"18","name":"Secretaria Municipal de Sa\u00fade","acronym":"SMS","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"56","secretary_id":"18"}}],"objective":"Pessoas com Defici\u00eancia","goal_id":"56","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.655432,-23.49803]},"properties":{"id":"478","name":"Centro Especializado de Reabilita\u00e7\u00e3o 3 (CER IV Casa Verde com Oficina Ortop\u00e9dica)","address":"Rua Santa Eudoxia, s\/n - Parque Peruche","prefectures":[{"id":"5","name":"Casa Verde\/Cachoeirinha","acronym":"CV","gps_lat":"-23.518827","gps_long":"-46.667202","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"478","prefecture_id":"5"}}],"secretary":[{"id":"18","name":"Secretaria Municipal de Sa\u00fade","acronym":"SMS","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"56","secretary_id":"18"}}],"objective":"Pessoas com Defici\u00eancia","goal_id":"56","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.49658,-23.562787]},"properties":{"id":"479","name":"Centro Especializado de Reabilita\u00e7\u00e3o 9 (CER IV Itaquera com Oficina Ortop\u00e9dica)","address":"Rua Charles Manguim, s\/n","prefectures":[{"id":"13","name":"Itaquera","acronym":"IQ","gps_lat":"-23.536844","gps_long":"-46.45446","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"479","prefecture_id":"13"}}],"secretary":[{"id":"18","name":"Secretaria Municipal de Sa\u00fade","acronym":"SMS","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"56","secretary_id":"18"}}],"objective":"Pessoas com Defici\u00eancia","goal_id":"56","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.407461,-23.591394]},"properties":{"id":"480","name":"Centro Especializado de Reabilita\u00e7\u00e3o 5 (CER IV Cidade Tiradentes)","address":"Av. dos Metal\u00fargicos, 999, Lt 14, AD 5C","prefectures":[{"id":"7","name":"Cidade Tiradentes","acronym":"CT","gps_lat":"-23.583831","gps_long":"-46.415072","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"480","prefecture_id":"7"}}],"secretary":[{"id":"18","name":"Secretaria Municipal de Sa\u00fade","acronym":"SMS","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"56","secretary_id":"18"}}],"objective":"Pessoas com Defici\u00eancia","goal_id":"56","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.471765,-23.486694]},"properties":{"id":"481","name":"Centro Especializado de Reabilita\u00e7\u00e3o 8 (CER IV Ermelino Matarazzo)","address":"Rua Danilo Fellipe, s\/n","prefectures":[{"id":"8","name":"Ermelino Matarazzo","acronym":"EM","gps_lat":"-23.507539","gps_long":"-46.480006","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"481","prefecture_id":"8"}}],"secretary":[{"id":"18","name":"Secretaria Municipal de Sa\u00fade","acronym":"SMS","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"56","secretary_id":"18"}}],"objective":"Pessoas com Defici\u00eancia","goal_id":"56","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.597129,-23.548095]},"properties":{"id":"482","name":"Centro Especializado de Reabilita\u00e7\u00e3o 6 (CER IV Mooca com Oficina Ortop\u00e9dica)","address":"Rua Jaibar\u00e1s, 299","prefectures":[{"id":"18","name":"Mooca","acronym":"MO","gps_lat":"-23.551346","gps_long":"-46.597937","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"482","prefecture_id":"18"}}],"secretary":[{"id":"18","name":"Secretaria Municipal de Sa\u00fade","acronym":"SMS","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"56","secretary_id":"18"}}],"objective":"Pessoas com Defici\u00eancia","goal_id":"56","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.74704,-23.492661]},"properties":{"id":"483","name":"Centro Especializado de Reabilita\u00e7\u00e3o 2 (CER IV Pirituba)","address":"Rua General Lauro Cavalcanti de Farias, 171","prefectures":[{"id":"23","name":"Pirituba","acronym":"PJ","gps_lat":"-23.485963","gps_long":"-46.719397","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"483","prefecture_id":"23"}}],"secretary":[{"id":"18","name":"Secretaria Municipal de Sa\u00fade","acronym":"SMS","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"56","secretary_id":"18"}}],"objective":"Pessoas com Defici\u00eancia","goal_id":"56","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.478815,-23.616929]},"properties":{"id":"484","name":"Centro Especializado de Reabilita\u00e7\u00e3o 7 (CER IV S\u00e3o Mateus)","address":"Rua Pascoal Dias, s\/n","prefectures":[{"id":"26","name":"S\u00e3o Mateus","acronym":"SM","gps_lat":"-23.6511","gps_long":"-46.707524","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"484","prefecture_id":"26"}}],"secretary":[{"id":"18","name":"Secretaria Municipal de Sa\u00fade","acronym":"SMS","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"56","secretary_id":"18"}}],"objective":"Pessoas com Defici\u00eancia","goal_id":"56","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.636618,-23.59965]},"properties":{"id":"485","name":"Centro Especializado de Reabilita\u00e7\u00e3o 4 (CER IV Vila Mariana)","address":"Rua Loefren, 1125","prefectures":[{"id":"30","name":"Vila Mariana","acronym":"VM","gps_lat":"-23.598524","gps_long":"-46.649488","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"485","prefecture_id":"30"}}],"secretary":[{"id":"18","name":"Secretaria Municipal de Sa\u00fade","acronym":"SMS","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"56","secretary_id":"18"}}],"objective":"Pessoas com Defici\u00eancia","goal_id":"56","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.737768,-23.590795]},"properties":{"id":"486","name":"Centro Especializado de Reabilita\u00e7\u00e3o 10 (CER IV Butant\u00e3 com Oficina Ortop\u00e9dica)","address":"Av. Eliseu de Almeida, 4000 V. S\u00f4nia","prefectures":[{"id":"2","name":"Butant\u00e3","acronym":"BT","gps_lat":"-23.588369","gps_long":"-46.738026","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"486","prefecture_id":"2"}}],"secretary":[{"id":"18","name":"Secretaria Municipal de Sa\u00fade","acronym":"SMS","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"56","secretary_id":"18"}}],"objective":"Pessoas com Defici\u00eancia","goal_id":"56","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.700763,-23.648163]},"properties":{"id":"812","name":"Resid\u00eancias inclusivas para pessoas com defici\u00eancia - Santo Amaro 1","address":"Rua Conde de Itu, 503","prefectures":[{"id":"25","name":"Santo Amaro","acronym":"SA","gps_lat":"-23.6511","gps_long":"-46.707524","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"812","prefecture_id":"25"}}],"secretary":[{"id":"2","name":"Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social","acronym":"SMADS","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"55","secretary_id":"2"}}],"objective":"Pessoas com Defici\u00eancia","goal_id":"55","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.696226,-23.643092]},"properties":{"id":"813","name":"Resid\u00eancias inclusivas para pessoas com defici\u00eancia - Santo Amaro 2","address":"Rua Comendador Elias Zarzur, 1151","prefectures":[{"id":"25","name":"Santo Amaro","acronym":"SA","gps_lat":"-23.6511","gps_long":"-46.707524","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"813","prefecture_id":"25"}}],"secretary":[{"id":"2","name":"Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social","acronym":"SMADS","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"55","secretary_id":"2"}}],"objective":"Pessoas com Defici\u00eancia","goal_id":"55","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.647142,-23.559142]},"properties":{"id":"814","name":"Resid\u00eancias inclusivas para pessoas com defici\u00eancia - Bela Vista 1","address":"Rua dos Ingleses, 160","prefectures":[{"id":"28","name":"S\u00e9","acronym":"SE","gps_lat":"-23.547886","gps_long":"-46.634732","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"814","prefecture_id":"28"}}],"secretary":[{"id":"2","name":"Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social","acronym":"SMADS","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"55","secretary_id":"2"}}],"objective":"Pessoas com Defici\u00eancia","goal_id":"55","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"815","name":"Resid\u00eancias inclusivas para pessoas com defici\u00eancia - Bela Vista 2","address":null,"prefectures":[{"id":"28","name":"S\u00e9","acronym":"SE","gps_lat":"-23.547886","gps_long":"-46.634732","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"815","prefecture_id":"28"}}],"secretary":[{"id":"2","name":"Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social","acronym":"SMADS","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"55","secretary_id":"2"}}],"objective":"Pessoas com Defici\u00eancia","goal_id":"55","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1143","name":"Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o da Central de Interpreta\u00e7\u00e3o de Libras, int\u00e9rpretes e guias-int\u00e9rpretes","address":null,"prefectures":[{"id":"33","name":"Supra-regional","acronym":"SR","gps_lat":"","gps_long":"","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1143","prefecture_id":"33"}}],"secretary":[{"id":"13","name":"Secretaria Municipal da Pessoa com Defici\u00eancia e Mobilidade Reduzida","acronym":"SMPED","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"53","secretary_id":"13"}}],"objective":"Pessoas com Defici\u00eancia","goal_id":"53","location_type":"abrange-cidade"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1177","name":"Porcentagem da frota de \u00f4nibus acess\u00edvel","address":null,"prefectures":[{"id":"33","name":"Supra-regional","acronym":"SR","gps_lat":"","gps_long":"","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1177","prefecture_id":"33"}}],"secretary":[{"id":"21","name":"Secretaria Municipal de Tranportes","acronym":"SMT","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"51","secretary_id":"21"}}],"objective":"Pessoas com Defici\u00eancia","goal_id":"51","location_type":"abrange-cidade"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1178","name":"Aumento percentual da frota de \u00f4nibus acess\u00edvel","address":null,"prefectures":[{"id":"33","name":"Supra-regional","acronym":"SR","gps_lat":"","gps_long":"","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1178","prefecture_id":"33"}}],"secretary":[{"id":"21","name":"Secretaria Municipal de Tranportes","acronym":"SMT","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"51","secretary_id":"21"}}],"objective":"Pessoas com Defici\u00eancia","goal_id":"51","location_type":"abrange-cidade"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1476","name":"Vagas a crian\u00e7as benefici\u00e1rias do Benef\u00edcio de Presta\u00e7\u00e3o Continuada da Assist\u00eancia Social (BPC)","address":null,"prefectures":[{"id":"33","name":"Supra-regional","acronym":"SR","gps_lat":"","gps_long":"","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1476","prefecture_id":"33"}}],"secretary":[{"id":"8","name":"Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o","acronym":"SME","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"52","secretary_id":"8"}}],"objective":"Pessoas com Defici\u00eancia","goal_id":"52","location_type":"abrange-cidade"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.564886,-23.540179]},"properties":{"id":"1477","name":"Revitaliza\u00e7\u00e3o do Centro de Forma\u00e7\u00e3o e Acompanhamento \u00e0 Inclus\u00e3o (CEFAI) - Tatuap\u00e9","address":"Rua Apucarana n\u00ba 215 \u2013 Tatuap\u00e9","prefectures":[{"id":"18","name":"Mooca","acronym":"MO","gps_lat":"-23.551346","gps_long":"-46.597937","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1477","prefecture_id":"18"}}],"secretary":[{"id":"8","name":"Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o","acronym":"SME","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"54","secretary_id":"8"}}],"objective":"Pessoas com Defici\u00eancia","goal_id":"54","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.417315,-23.545899]},"properties":{"id":"1478","name":"Revitaliza\u00e7\u00e3o do Centro de Forma\u00e7\u00e3o e Acompanhamento \u00e0 Inclus\u00e3o (CEFAI) - Guaianases","address":"Rua Comandante Carlos Ruhl, 134 \u2013 Vila Princesa Isabel","prefectures":[{"id":"10","name":"Guaianases","acronym":"G","gps_lat":"-23.542702","gps_long":"-46.424817","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1478","prefecture_id":"10"}}],"secretary":[{"id":"8","name":"Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o","acronym":"SME","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"54","secretary_id":"8"}}],"objective":"Pessoas com Defici\u00eancia","goal_id":"54","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.442232,-23.494143]},"properties":{"id":"1479","name":"Revitaliza\u00e7\u00e3o do Centro de Forma\u00e7\u00e3o e Acompanhamento \u00e0 Inclus\u00e3o (CEFAI) - S\u00e3o Miguel","address":" Rua Daniel Bernardo, 95","prefectures":[{"id":"27","name":"S\u00e3o Miguel","acronym":"MP","gps_lat":"-23.500517","gps_long":"-46.451191","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1479","prefecture_id":"27"}}],"secretary":[{"id":"8","name":"Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o","acronym":"SME","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"54","secretary_id":"8"}}],"objective":"Pessoas com Defici\u00eancia","goal_id":"54","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.467973,-23.598702]},"properties":{"id":"1480","name":"Revitaliza\u00e7\u00e3o do Centro de Forma\u00e7\u00e3o e Acompanhamento \u00e0 Inclus\u00e3o (CEFAI) - S\u00e3o Mateus","address":"Avenida Ragueb Chohfi, 1550 \u2013 S\u00e3o Mateus","prefectures":[{"id":"26","name":"S\u00e3o Mateus","acronym":"SM","gps_lat":"-23.6511","gps_long":"-46.707524","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1480","prefecture_id":"26"}}],"secretary":[{"id":"8","name":"Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o","acronym":"SME","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"54","secretary_id":"8"}}],"objective":"Pessoas com Defici\u00eancia","goal_id":"54","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.646754,-23.598875]},"properties":{"id":"1481","name":"Revitaliza\u00e7\u00e3o do Centro de Forma\u00e7\u00e3o e Acompanhamento \u00e0 Inclus\u00e3o (CEFAI) - Vila Mariana","address":"Rua Leandro Dupret, 525 \u2013 Vila Clementino","prefectures":[{"id":"30","name":"Vila Mariana","acronym":"VM","gps_lat":"-23.598524","gps_long":"-46.649488","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1481","prefecture_id":"30"}}],"secretary":[{"id":"8","name":"Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o","acronym":"SME","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"54","secretary_id":"8"}}],"objective":"Pessoas com Defici\u00eancia","goal_id":"54","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.604257,-23.481243]},"properties":{"id":"1482","name":"Revitaliza\u00e7\u00e3o do Centro de Forma\u00e7\u00e3o e Acompanhamento \u00e0 Inclus\u00e3o (CEFAI) - Santana\/Tucuruvi","address":"Avenida Tucuruvi, 808 \u2013 Tucuruvi","prefectures":[{"id":"24","name":"Santana\/Tucuruvi","acronym":"ST","gps_lat":"-23.485963","gps_long":"-46.719397","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1482","prefecture_id":"24"}}],"secretary":[{"id":"8","name":"Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o","acronym":"SME","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"54","secretary_id":"8"}}],"objective":"Pessoas com Defici\u00eancia","goal_id":"54","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.698027,-23.530675]},"properties":{"id":"1483","name":"Revitaliza\u00e7\u00e3o do Centro de Forma\u00e7\u00e3o e Acompanhamento \u00e0 Inclus\u00e3o (CEFAI) - Lapa","address":"Rua Aur\u00e9lia, 996.\u2013 Vila Romana","prefectures":[{"id":"16","name":"Lapa","acronym":"LA","gps_lat":"-23.52247","gps_long":"-46.695516","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1483","prefecture_id":"16"}}],"secretary":[{"id":"8","name":"Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o","acronym":"SME","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"54","secretary_id":"8"}}],"objective":"Pessoas com Defici\u00eancia","goal_id":"54","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.756528,-23.647815]},"properties":{"id":"1484","name":"Revitaliza\u00e7\u00e3o do Centro de Forma\u00e7\u00e3o e Acompanhamento \u00e0 Inclus\u00e3o (CEFAI) - Campo Limpo","address":"Rua Nossa Senhora do Bom Conselho, 65 \u2013 Jardim Laranjal","prefectures":[{"id":"3","name":"Campo Limpo","acronym":"CL","gps_lat":"-23.647178","gps_long":"-46.756453","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1484","prefecture_id":"3"}}],"secretary":[{"id":"8","name":"Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o","acronym":"SME","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"54","secretary_id":"8"}}],"objective":"Pessoas com Defici\u00eancia","goal_id":"54","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.710839,-23.683208]},"properties":{"id":"1485","name":"Revitaliza\u00e7\u00e3o do Centro de Forma\u00e7\u00e3o e Acompanhamento \u00e0 Inclus\u00e3o (CEFAI) - Capela do Socorro","address":"Rua Deputado Adib Chammas, 105 \u2013 Veleiros","prefectures":[{"id":"4","name":"Capela do Socorro","acronym":"CS","gps_lat":"-23.719853","gps_long":"-46.701631","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1485","prefecture_id":"4"}}],"secretary":[{"id":"8","name":"Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o","acronym":"SME","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"54","secretary_id":"8"}}],"objective":"Pessoas com Defici\u00eancia","goal_id":"54","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.519733,-23.557239]},"properties":{"id":"1486","name":"Revitaliza\u00e7\u00e3o do Centro de Forma\u00e7\u00e3o e Acompanhamento \u00e0 Inclus\u00e3o (CEFAI) - Itaquera","address":"Avenida Itaquera, 241 \u2013 Parque Maria Luiza","prefectures":[{"id":"13","name":"Itaquera","acronym":"IQ","gps_lat":"-23.536844","gps_long":"-46.45446","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1486","prefecture_id":"13"}}],"secretary":[{"id":"8","name":"Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o","acronym":"SME","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"54","secretary_id":"8"}}],"objective":"Pessoas com Defici\u00eancia","goal_id":"54","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.671182,-23.638597]},"properties":{"id":"1487","name":"Revitaliza\u00e7\u00e3o do Centro de Forma\u00e7\u00e3o e Acompanhamento \u00e0 Inclus\u00e3o (CEFAI) - Santo Amaro","address":"Rua Dr. Abelardo Vergueiro C\u00e9sar, 370 \u2013 Vila Alexandria","prefectures":[{"id":"25","name":"Santo Amaro","acronym":"SA","gps_lat":"-23.6511","gps_long":"-46.707524","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1487","prefecture_id":"25"}}],"secretary":[{"id":"8","name":"Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o","acronym":"SME","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"54","secretary_id":"8"}}],"objective":"Pessoas com Defici\u00eancia","goal_id":"54","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.698032,-23.506467]},"properties":{"id":"1488","name":"Revitaliza\u00e7\u00e3o do Centro de Forma\u00e7\u00e3o e Acompanhamento \u00e0 Inclus\u00e3o (CEFAI) - Freguesia\/Brasil\u00e2ndia","address":"Rua L\u00e9o Ribeiro de Moraes, 66 \u2013 Freguesia do \u00d3","prefectures":[{"id":"9","name":"Freguesia\/Brasil\u00e2ndia","acronym":"FO","gps_lat":"-23.476247","gps_long":"-46.664606","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1488","prefecture_id":"9"}}],"secretary":[{"id":"8","name":"Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o","acronym":"SME","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"54","secretary_id":"8"}}],"objective":"Pessoas com Defici\u00eancia","goal_id":"54","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.728145,-23.591033]},"properties":{"id":"1489","name":"Revitaliza\u00e7\u00e3o do Centro de Forma\u00e7\u00e3o e Acompanhamento \u00e0 Inclus\u00e3o (CEFAI) - Butant\u00e3","address":"Rua Manuel Jacinto, 249 \u2013 Vila Morse","prefectures":[{"id":"2","name":"Butant\u00e3","acronym":"BT","gps_lat":"-23.588369","gps_long":"-46.738026","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1489","prefecture_id":"2"}}],"secretary":[{"id":"8","name":"Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o","acronym":"SME","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"54","secretary_id":"8"}}],"objective":"Pessoas com Defici\u00eancia","goal_id":"54","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1622","name":"Reforma e acessibilidade em passeios p\u00fablicos","address":null,"prefectures":[{"id":"1","name":"Aricanduva\/Formosa\/Carr\u00e3o","acronym":"AF","gps_lat":"-23.549884","gps_long":"-46.536692","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1622","prefecture_id":"1"}},{"id":"2","name":"Butant\u00e3","acronym":"BT","gps_lat":"-23.588369","gps_long":"-46.738026","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1622","prefecture_id":"2"}},{"id":"3","name":"Campo Limpo","acronym":"CL","gps_lat":"-23.647178","gps_long":"-46.756453","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1622","prefecture_id":"3"}},{"id":"4","name":"Capela do Socorro","acronym":"CS","gps_lat":"-23.719853","gps_long":"-46.701631","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1622","prefecture_id":"4"}},{"id":"5","name":"Casa Verde\/Cachoeirinha","acronym":"CV","gps_lat":"-23.518827","gps_long":"-46.667202","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1622","prefecture_id":"5"}},{"id":"6","name":"Cidade Ademar","acronym":"AD","gps_lat":"-23.667083","gps_long":"-46.675166","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1622","prefecture_id":"6"}},{"id":"7","name":"Cidade Tiradentes","acronym":"CT","gps_lat":"-23.583831","gps_long":"-46.415072","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1622","prefecture_id":"7"}},{"id":"8","name":"Ermelino Matarazzo","acronym":"EM","gps_lat":"-23.507539","gps_long":"-46.480006","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1622","prefecture_id":"8"}},{"id":"9","name":"Freguesia\/Brasil\u00e2ndia","acronym":"FO","gps_lat":"-23.476247","gps_long":"-46.664606","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1622","prefecture_id":"9"}},{"id":"10","name":"Guaianases","acronym":"G","gps_lat":"-23.542702","gps_long":"-46.424817","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1622","prefecture_id":"10"}},{"id":"11","name":"Ipiranga","acronym":"IP","gps_lat":"-23.587567","gps_long":"-46.603258","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1622","prefecture_id":"11"}},{"id":"12","name":"Itaim Paulista","acronym":"IT","gps_lat":"-23.49402","gps_long":"-46.416706","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1622","prefecture_id":"12"}},{"id":"13","name":"Itaquera","acronym":"IQ","gps_lat":"-23.536844","gps_long":"-46.45446","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1622","prefecture_id":"13"}},{"id":"14","name":"Jabaquara","acronym":"JA ","gps_lat":"-23.49402","gps_long":"-46.416706","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1622","prefecture_id":"14"}},{"id":"15","name":"Ja\u00e7an\u00e3\/Trememb\u00e9","acronym":"JT","gps_lat":"-23.468206","gps_long":"-46.582182","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1622","prefecture_id":"15"}},{"id":"16","name":"Lapa","acronym":"LA","gps_lat":"-23.52247","gps_long":"-46.695516","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1622","prefecture_id":"16"}},{"id":"17","name":"M'Boi Mirim","acronym":"MB","gps_lat":"-23.667643","gps_long":"-46.728435","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1622","prefecture_id":"17"}},{"id":"18","name":"Mooca","acronym":"MO","gps_lat":"-23.551346","gps_long":"-46.597937","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1622","prefecture_id":"18"}},{"id":"19","name":"Parelheiros","acronym":"PA","gps_lat":"-23.81517","gps_long":"-46.73532","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1622","prefecture_id":"19"}},{"id":"20","name":"Penha","acronym":"PE","gps_lat":"-23.518688","gps_long":"-46.521483","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1622","prefecture_id":"20"}},{"id":"21","name":"Perus","acronym":"PR","gps_lat":"-23.518688","gps_long":"-46.521483","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1622","prefecture_id":"21"}},{"id":"22","name":"Pinheiros","acronym":"PI","gps_lat":"-23.564339","gps_long":"-46.703263","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1622","prefecture_id":"22"}},{"id":"23","name":"Pirituba","acronym":"PJ","gps_lat":"-23.485963","gps_long":"-46.719397","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1622","prefecture_id":"23"}},{"id":"24","name":"Santana\/Tucuruvi","acronym":"ST","gps_lat":"-23.485963","gps_long":"-46.719397","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1622","prefecture_id":"24"}},{"id":"25","name":"Santo Amaro","acronym":"SA","gps_lat":"-23.6511","gps_long":"-46.707524","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1622","prefecture_id":"25"}},{"id":"26","name":"S\u00e3o Mateus","acronym":"SM","gps_lat":"-23.6511","gps_long":"-46.707524","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1622","prefecture_id":"26"}},{"id":"27","name":"S\u00e3o Miguel","acronym":"MP","gps_lat":"-23.500517","gps_long":"-46.451191","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1622","prefecture_id":"27"}},{"id":"28","name":"S\u00e9","acronym":"SE","gps_lat":"-23.547886","gps_long":"-46.634732","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1622","prefecture_id":"28"}},{"id":"29","name":"Vila Maria\/Vila Guilherme","acronym":"MG","gps_lat":"-23.501387","gps_long":"-46.591497","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1622","prefecture_id":"29"}},{"id":"30","name":"Vila Mariana","acronym":"VM","gps_lat":"-23.598524","gps_long":"-46.649488","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1622","prefecture_id":"30"}},{"id":"31","name":"Vila Prudente","acronym":"VP","gps_lat":"-23.582639","gps_long":"-46.560577","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1622","prefecture_id":"31"}},{"id":"32","name":"Sapopemba","acronym":"SB","gps_lat":"-23.600263","gps_long":"-46.51282","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1622","prefecture_id":"32"}}],"secretary":[{"id":"3","name":"Secretaria Municipal de Coordena\u00e7\u00e3o das Subprefeituras","acronym":"SMSP","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"50","secretary_id":"3"}}],"objective":"Pessoas com Defici\u00eancia","goal_id":"50","location_type":"abrange-sub"}}]}