{"type":"FeatureCollection","features":[{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1134","name":"Cria\u00e7\u00e3o do Conselho da Cidade","address":null,"prefectures":[{"id":"33","name":"Supra-regional","acronym":"SR","gps_lat":"","gps_long":"","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1134","prefecture_id":"33"}}],"secretary":[{"id":"7","name":"Secretaria Municipal de Direitos Humanos e Cidadania","acronym":"SMDHC","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"113","secretary_id":"7"}}],"objective":"Participa\u00e7\u00e3o e Transpar\u00eancia","goal_id":"113","location_type":"abrange-cidade"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1135","name":"Cria\u00e7\u00e3o do Conselho Municipal de Transportes","address":null,"prefectures":[{"id":"33","name":"Supra-regional","acronym":"SR","gps_lat":"","gps_long":"","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1135","prefecture_id":"33"}}],"secretary":[{"id":"7","name":"Secretaria Municipal de Direitos Humanos e Cidadania","acronym":"SMDHC","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"113","secretary_id":"7"}}],"objective":"Participa\u00e7\u00e3o e Transpar\u00eancia","goal_id":"113","location_type":"abrange-cidade"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1136","name":"Cria\u00e7\u00e3o do Conselho Municipal da Igualdade Racial","address":null,"prefectures":[{"id":"33","name":"Supra-regional","acronym":"SR","gps_lat":"","gps_long":"","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1136","prefecture_id":"33"}}],"secretary":[{"id":"7","name":"Secretaria Municipal de Direitos Humanos e Cidadania","acronym":"SMDHC","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"113","secretary_id":"7"}}],"objective":"Participa\u00e7\u00e3o e Transpar\u00eancia","goal_id":"113","location_type":"abrange-cidade"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1137","name":"Cria\u00e7\u00e3o do Conselho Municipal do Esporte, Lazer e Recrea\u00e7\u00e3o","address":null,"prefectures":[{"id":"33","name":"Supra-regional","acronym":"SR","gps_lat":"","gps_long":"","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1137","prefecture_id":"33"}}],"secretary":[{"id":"7","name":"Secretaria Municipal de Direitos Humanos e Cidadania","acronym":"SMDHC","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"113","secretary_id":"7"}}],"objective":"Participa\u00e7\u00e3o e Transpar\u00eancia","goal_id":"113","location_type":"abrange-cidade"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1138","name":"Cria\u00e7\u00e3o do Conselho Municipal de Pol\u00edticas para as Mulheres","address":null,"prefectures":[{"id":"33","name":"Supra-regional","acronym":"SR","gps_lat":"","gps_long":"","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1138","prefecture_id":"33"}}],"secretary":[{"id":"7","name":"Secretaria Municipal de Direitos Humanos e Cidadania","acronym":"SMDHC","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"113","secretary_id":"7"}}],"objective":"Participa\u00e7\u00e3o e Transpar\u00eancia","goal_id":"113","location_type":"abrange-cidade"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1139","name":"Cria\u00e7\u00e3o do Conselho Municipal de Defesa do Consumidor","address":null,"prefectures":[{"id":"33","name":"Supra-regional","acronym":"SR","gps_lat":"","gps_long":"","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1139","prefecture_id":"33"}}],"secretary":[{"id":"7","name":"Secretaria Municipal de Direitos Humanos e Cidadania","acronym":"SMDHC","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"113","secretary_id":"7"}}],"objective":"Participa\u00e7\u00e3o e Transpar\u00eancia","goal_id":"113","location_type":"abrange-cidade"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1140","name":"Cria\u00e7\u00e3o do Conselho Municipal de Transpar\u00eancia P\u00fablica e Combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o","address":null,"prefectures":[{"id":"33","name":"Supra-regional","acronym":"SR","gps_lat":"","gps_long":"","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1140","prefecture_id":"33"}}],"secretary":[{"id":"7","name":"Secretaria Municipal de Direitos Humanos e Cidadania","acronym":"SMDHC","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"113","secretary_id":"7"}}],"objective":"Participa\u00e7\u00e3o e Transpar\u00eancia","goal_id":"113","location_type":"abrange-cidade"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1141","name":"Cria\u00e7\u00e3o do Conselho Municipal de Comunica\u00e7\u00e3o","address":null,"prefectures":[{"id":"33","name":"Supra-regional","acronym":"SR","gps_lat":"","gps_long":"","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1141","prefecture_id":"33"}}],"secretary":[{"id":"7","name":"Secretaria Municipal de Direitos Humanos e Cidadania","acronym":"SMDHC","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"113","secretary_id":"7"}}],"objective":"Participa\u00e7\u00e3o e Transpar\u00eancia","goal_id":"113","location_type":"abrange-cidade"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1142","name":"Fortalecimento dos \u00f3rg\u00e3os colegiados municipais","address":null,"prefectures":[{"id":"33","name":"Supra-regional","acronym":"SR","gps_lat":"","gps_long":"","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1142","prefecture_id":"33"}}],"secretary":[{"id":"7","name":"Secretaria Municipal de Direitos Humanos e Cidadania","acronym":"SMDHC","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"117","secretary_id":"7"}}],"objective":"Participa\u00e7\u00e3o e Transpar\u00eancia","goal_id":"117","location_type":"abrange-cidade"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1148","name":"Cria\u00e7\u00e3o do Conselho Participativo de Planejamento e Or\u00e7amento","address":null,"prefectures":[{"id":"33","name":"Supra-regional","acronym":"SR","gps_lat":"","gps_long":"","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1148","prefecture_id":"33"}}],"secretary":[{"id":"14","name":"Secretaria Municipal de Planejamento, Or\u00e7amento e Gest\u00e3o","acronym":"SEMPLA","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"119","secretary_id":"14"}}],"objective":"Participa\u00e7\u00e3o e Transpar\u00eancia","goal_id":"119","location_type":"abrange-cidade"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1154","name":"Cria\u00e7\u00e3o de Conselhos Participativos","address":null,"prefectures":[{"id":"1","name":"Aricanduva\/Formosa\/Carr\u00e3o","acronym":"AF","gps_lat":"-23.549884","gps_long":"-46.536692","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1154","prefecture_id":"1"}},{"id":"2","name":"Butant\u00e3","acronym":"BT","gps_lat":"-23.588369","gps_long":"-46.738026","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1154","prefecture_id":"2"}},{"id":"3","name":"Campo Limpo","acronym":"CL","gps_lat":"-23.647178","gps_long":"-46.756453","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1154","prefecture_id":"3"}},{"id":"4","name":"Capela do Socorro","acronym":"CS","gps_lat":"-23.719853","gps_long":"-46.701631","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1154","prefecture_id":"4"}},{"id":"5","name":"Casa Verde\/Cachoeirinha","acronym":"CV","gps_lat":"-23.518827","gps_long":"-46.667202","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1154","prefecture_id":"5"}},{"id":"6","name":"Cidade Ademar","acronym":"AD","gps_lat":"-23.667083","gps_long":"-46.675166","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1154","prefecture_id":"6"}},{"id":"7","name":"Cidade Tiradentes","acronym":"CT","gps_lat":"-23.583831","gps_long":"-46.415072","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1154","prefecture_id":"7"}},{"id":"8","name":"Ermelino Matarazzo","acronym":"EM","gps_lat":"-23.507539","gps_long":"-46.480006","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1154","prefecture_id":"8"}},{"id":"9","name":"Freguesia\/Brasil\u00e2ndia","acronym":"FO","gps_lat":"-23.476247","gps_long":"-46.664606","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1154","prefecture_id":"9"}},{"id":"10","name":"Guaianases","acronym":"G","gps_lat":"-23.542702","gps_long":"-46.424817","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1154","prefecture_id":"10"}},{"id":"11","name":"Ipiranga","acronym":"IP","gps_lat":"-23.587567","gps_long":"-46.603258","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1154","prefecture_id":"11"}},{"id":"12","name":"Itaim Paulista","acronym":"IT","gps_lat":"-23.49402","gps_long":"-46.416706","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1154","prefecture_id":"12"}},{"id":"13","name":"Itaquera","acronym":"IQ","gps_lat":"-23.536844","gps_long":"-46.45446","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1154","prefecture_id":"13"}},{"id":"14","name":"Jabaquara","acronym":"JA ","gps_lat":"-23.49402","gps_long":"-46.416706","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1154","prefecture_id":"14"}},{"id":"15","name":"Ja\u00e7an\u00e3\/Trememb\u00e9","acronym":"JT","gps_lat":"-23.468206","gps_long":"-46.582182","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1154","prefecture_id":"15"}},{"id":"16","name":"Lapa","acronym":"LA","gps_lat":"-23.52247","gps_long":"-46.695516","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1154","prefecture_id":"16"}},{"id":"17","name":"M'Boi Mirim","acronym":"MB","gps_lat":"-23.667643","gps_long":"-46.728435","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1154","prefecture_id":"17"}},{"id":"18","name":"Mooca","acronym":"MO","gps_lat":"-23.551346","gps_long":"-46.597937","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1154","prefecture_id":"18"}},{"id":"19","name":"Parelheiros","acronym":"PA","gps_lat":"-23.81517","gps_long":"-46.73532","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1154","prefecture_id":"19"}},{"id":"20","name":"Penha","acronym":"PE","gps_lat":"-23.518688","gps_long":"-46.521483","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1154","prefecture_id":"20"}},{"id":"21","name":"Perus","acronym":"PR","gps_lat":"-23.518688","gps_long":"-46.521483","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1154","prefecture_id":"21"}},{"id":"22","name":"Pinheiros","acronym":"PI","gps_lat":"-23.564339","gps_long":"-46.703263","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1154","prefecture_id":"22"}},{"id":"23","name":"Pirituba","acronym":"PJ","gps_lat":"-23.485963","gps_long":"-46.719397","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1154","prefecture_id":"23"}},{"id":"24","name":"Santana\/Tucuruvi","acronym":"ST","gps_lat":"-23.485963","gps_long":"-46.719397","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1154","prefecture_id":"24"}},{"id":"25","name":"Santo Amaro","acronym":"SA","gps_lat":"-23.6511","gps_long":"-46.707524","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1154","prefecture_id":"25"}},{"id":"26","name":"S\u00e3o Mateus","acronym":"SM","gps_lat":"-23.6511","gps_long":"-46.707524","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1154","prefecture_id":"26"}},{"id":"27","name":"S\u00e3o Miguel","acronym":"MP","gps_lat":"-23.500517","gps_long":"-46.451191","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1154","prefecture_id":"27"}},{"id":"28","name":"S\u00e9","acronym":"SE","gps_lat":"-23.547886","gps_long":"-46.634732","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1154","prefecture_id":"28"}},{"id":"29","name":"Vila Maria\/Vila Guilherme","acronym":"MG","gps_lat":"-23.501387","gps_long":"-46.591497","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1154","prefecture_id":"29"}},{"id":"30","name":"Vila Mariana","acronym":"VM","gps_lat":"-23.598524","gps_long":"-46.649488","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1154","prefecture_id":"30"}},{"id":"31","name":"Vila Prudente","acronym":"VP","gps_lat":"-23.582639","gps_long":"-46.560577","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1154","prefecture_id":"31"}},{"id":"32","name":"Sapopemba","acronym":"SB","gps_lat":"-23.600263","gps_long":"-46.51282","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1154","prefecture_id":"32"}}],"secretary":[{"id":"17","name":"Secretaria Municipal de Rela\u00e7\u00f5es Governamentais","acronym":"SMRG","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"114","secretary_id":"17"}}],"objective":"Participa\u00e7\u00e3o e Transpar\u00eancia","goal_id":"114","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1162","name":"Cria\u00e7\u00e3o do Observat\u00f3rio de Indicadores da Cidade","address":null,"prefectures":[{"id":"33","name":"Supra-regional","acronym":"SR","gps_lat":"","gps_long":"","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1162","prefecture_id":"33"}}],"secretary":[{"id":"14","name":"Secretaria Municipal de Planejamento, Or\u00e7amento e Gest\u00e3o","acronym":"SEMPLA","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"118","secretary_id":"14"}}],"objective":"Participa\u00e7\u00e3o e Transpar\u00eancia","goal_id":"118","location_type":"abrange-cidade"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1164","name":"Implanta\u00e7\u00e3o do Gabinete Digital","address":null,"prefectures":[{"id":"33","name":"Supra-regional","acronym":"SR","gps_lat":"","gps_long":"","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1164","prefecture_id":"33"}}],"secretary":[{"id":"14","name":"Secretaria Municipal de Planejamento, Or\u00e7amento e Gest\u00e3o","acronym":"SEMPLA","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"116","secretary_id":"14"}}],"objective":"Participa\u00e7\u00e3o e Transpar\u00eancia","goal_id":"116","location_type":"abrange-cidade"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1165","name":"Cria\u00e7\u00e3o do Portal PlanejaSampa","address":null,"prefectures":[{"id":"33","name":"Supra-regional","acronym":"SR","gps_lat":"","gps_long":"","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1165","prefecture_id":"33"}}],"secretary":[{"id":"14","name":"Secretaria Municipal de Planejamento, Or\u00e7amento e Gest\u00e3o","acronym":"SEMPLA","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"119","secretary_id":"14"}}],"objective":"Participa\u00e7\u00e3o e Transpar\u00eancia","goal_id":"119","location_type":"abrange-cidade"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1466","name":"Realiza\u00e7\u00e3o de Confer\u00eancias Municipais Tem\u00e1ticas","address":null,"prefectures":[{"id":"33","name":"Supra-regional","acronym":"SR","gps_lat":"","gps_long":"","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1466","prefecture_id":"33"}}],"secretary":[{"id":"7","name":"Secretaria Municipal de Direitos Humanos e Cidadania","acronym":"SMDHC","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"115","secretary_id":"7"}}],"objective":"Participa\u00e7\u00e3o e Transpar\u00eancia","goal_id":"115","location_type":"abrange-cidade"}}]}