{"type":"FeatureCollection","features":[{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.68642,-23.69057]},"properties":{"id":"495","name":"Central de Processamento da Coleta Seletiva - Org\u00e2nicos - Santo Amaro  Ecoparque - Biodigest\u00e3o - Santo Amaro","address":"Av. Miguel Yunes, s\/n","prefectures":[{"id":"25","name":"Santo Amaro","acronym":"SA","gps_lat":"-23.6511","gps_long":"-46.707524","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"495","prefecture_id":"25"}}],"secretary":[{"id":"20","name":"Secretaria Municipal de Servi\u00e7os","acronym":"SES","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"90","secretary_id":"20"}}],"objective":"Res\u00edduos S\u00f3lidos","goal_id":"90","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.62865,-23.54163]},"properties":{"id":"496","name":"Central de Processamento da Coleta Seletiva - Secos - Bom Retiro","address":"Av. do Estado, n\u00ba 300","prefectures":[{"id":"28","name":"S\u00e9","acronym":"SE","gps_lat":"-23.547886","gps_long":"-46.634732","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"496","prefecture_id":"28"}}],"secretary":[{"id":"20","name":"Secretaria Municipal de Servi\u00e7os","acronym":"SES","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"90","secretary_id":"20"}}],"objective":"Res\u00edduos S\u00f3lidos","goal_id":"90","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.424216,-23.631623]},"properties":{"id":"497","name":"Central de Processamento da Coleta Seletiva - Secos - S\u00e3o Mateus  Central de Processamento da Coleta Seletiva -Org\u00e2nicos - S\u00e3o Mateus  e Ecoparque - Biodigest\u00e3o - S\u00e3o Mateus","address":"Av. Sapopemba n\u00ba 23.325","prefectures":[{"id":"26","name":"S\u00e3o Mateus","acronym":"SM","gps_lat":"-23.6511","gps_long":"-46.707524","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"497","prefecture_id":"26"}}],"secretary":[{"id":"20","name":"Secretaria Municipal de Servi\u00e7os","acronym":"SES","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"90","secretary_id":"20"}}],"objective":"Res\u00edduos S\u00f3lidos","goal_id":"90","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"498","name":"Central de Triagem","address":null,"prefectures":[{"id":"29","name":"Vila Maria\/Vila Guilherme","acronym":"MG","gps_lat":"-23.501387","gps_long":"-46.591497","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"498","prefecture_id":"29"}}],"secretary":[{"id":"20","name":"Secretaria Municipal de Servi\u00e7os","acronym":"SES","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"90","secretary_id":"20"}}],"objective":"Res\u00edduos S\u00f3lidos","goal_id":"90","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.550375,-23.528864]},"properties":{"id":"499","name":"Ecoponto  Vila Luisa","address":"Rua Recife","prefectures":[{"id":"20","name":"Penha","acronym":"PE","gps_lat":"-23.518688","gps_long":"-46.521483","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"499","prefecture_id":"20"}}],"secretary":[{"id":"20","name":"Secretaria Municipal de Servi\u00e7os","acronym":"SES","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"91","secretary_id":"20"}}],"objective":"Res\u00edduos S\u00f3lidos","goal_id":"91","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.577297,-23.556476]},"properties":{"id":"500","name":"Ecoponto \u00c1gua Rasa","address":"Av. Salim Farah Maluf, 1500","prefectures":[{"id":"18","name":"Mooca","acronym":"MO","gps_lat":"-23.551346","gps_long":"-46.597937","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"500","prefecture_id":"18"}}],"secretary":[{"id":"20","name":"Secretaria Municipal de Servi\u00e7os","acronym":"SES","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"91","secretary_id":"20"}}],"objective":"Res\u00edduos S\u00f3lidos","goal_id":"91","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.710573,-23.557278]},"properties":{"id":"501","name":"Ecoponto Alto de Pinheiros","address":"Pra\u00e7a Arcipreste Anselmo de Oliveira","prefectures":[{"id":"22","name":"Pinheiros","acronym":"PI","gps_lat":"-23.564339","gps_long":"-46.703263","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"501","prefecture_id":"22"}}],"secretary":[{"id":"20","name":"Secretaria Municipal de Servi\u00e7os","acronym":"SES","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"91","secretary_id":"20"}}],"objective":"Res\u00edduos S\u00f3lidos","goal_id":"91","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.593798,-23.543294]},"properties":{"id":"502","name":"Ecoponto Bel\u00e9m","address":"Baixo do Viad. Guadalajara","prefectures":[{"id":"18","name":"Mooca","acronym":"MO","gps_lat":"-23.551346","gps_long":"-46.597937","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"502","prefecture_id":"18"}}],"secretary":[{"id":"20","name":"Secretaria Municipal de Servi\u00e7os","acronym":"SES","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"91","secretary_id":"20"}}],"objective":"Res\u00edduos S\u00f3lidos","goal_id":"91","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.740404,-23.637541]},"properties":{"id":"503","name":"Ecoponto Beleza","address":"Rua Campo Novo do Sul","prefectures":[{"id":"3","name":"Campo Limpo","acronym":"CL","gps_lat":"-23.647178","gps_long":"-46.756453","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"503","prefecture_id":"3"}}],"secretary":[{"id":"20","name":"Secretaria Municipal de Servi\u00e7os","acronym":"SES","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"91","secretary_id":"20"}}],"objective":"Res\u00edduos S\u00f3lidos","goal_id":"91","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.605292,-23.652356]},"properties":{"id":"504","name":"Ecoponto Caraguata","address":"Rua Jose Pereira Cruz","prefectures":[{"id":"11","name":"Ipiranga","acronym":"IP","gps_lat":"-23.587567","gps_long":"-46.603258","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"504","prefecture_id":"11"}}],"secretary":[{"id":"20","name":"Secretaria Municipal de Servi\u00e7os","acronym":"SES","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"91","secretary_id":"20"}}],"objective":"Res\u00edduos S\u00f3lidos","goal_id":"91","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.459278,-23.527734]},"properties":{"id":"505","name":"Ecoponto Cavalcanti","address":"R.Beleza Pura ","prefectures":[{"id":"13","name":"Itaquera","acronym":"IQ","gps_lat":"-23.536844","gps_long":"-46.45446","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"505","prefecture_id":"13"}}],"secretary":[{"id":"20","name":"Secretaria Municipal de Servi\u00e7os","acronym":"SES","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"91","secretary_id":"20"}}],"objective":"Res\u00edduos S\u00f3lidos","goal_id":"91","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.722417,-23.662286]},"properties":{"id":"506","name":"Ecoponto Cidade Sustent\u00e1vel","address":"Rua Pitolomeu","prefectures":[{"id":"4","name":"Capela do Socorro","acronym":"CS","gps_lat":"-23.719853","gps_long":"-46.701631","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"506","prefecture_id":"4"}}],"secretary":[{"id":"20","name":"Secretaria Municipal de Servi\u00e7os","acronym":"SES","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"91","secretary_id":"20"}}],"objective":"Res\u00edduos S\u00f3lidos","goal_id":"91","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.598138,-23.600128]},"properties":{"id":"507","name":"Ecoponto Comandante Taylor","address":"R.Com. Taylor X Av.Juntas Pro","prefectures":[{"id":"11","name":"Ipiranga","acronym":"IP","gps_lat":"-23.587567","gps_long":"-46.603258","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"507","prefecture_id":"11"}}],"secretary":[{"id":"20","name":"Secretaria Municipal de Servi\u00e7os","acronym":"SES","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"91","secretary_id":"20"}}],"objective":"Res\u00edduos S\u00f3lidos","goal_id":"91","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.487852,-23.531763]},"properties":{"id":"508","name":"Ecoponto Franquinho","address":"R.Carlos Maria Stamberg","prefectures":[{"id":"20","name":"Penha","acronym":"PE","gps_lat":"-23.518688","gps_long":"-46.521483","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"508","prefecture_id":"20"}}],"secretary":[{"id":"20","name":"Secretaria Municipal de Servi\u00e7os","acronym":"SES","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"91","secretary_id":"20"}}],"objective":"Res\u00edduos S\u00f3lidos","goal_id":"91","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.704403,-23.503156]},"properties":{"id":"509","name":"Ecoponto Freguesia do \u00d3","address":"Rua Souza Filho","prefectures":[{"id":"9","name":"Freguesia\/Brasil\u00e2ndia","acronym":"FO","gps_lat":"-23.476247","gps_long":"-46.664606","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"509","prefecture_id":"9"}}],"secretary":[{"id":"20","name":"Secretaria Municipal de Servi\u00e7os","acronym":"SES","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"91","secretary_id":"20"}}],"objective":"Res\u00edduos S\u00f3lidos","goal_id":"91","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"510","name":"Ecoponto Giovani Gronchi","address":"Av. Giovanni Gronch,3413","prefectures":[{"id":"2","name":"Butant\u00e3","acronym":"BT","gps_lat":"-23.588369","gps_long":"-46.738026","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"510","prefecture_id":"2"}}],"secretary":[{"id":"20","name":"Secretaria Municipal de Servi\u00e7os","acronym":"SES","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"91","secretary_id":"20"}}],"objective":"Res\u00edduos S\u00f3lidos","goal_id":"91","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.41662,-23.562714]},"properties":{"id":"511","name":"Ecoponto Guaiaponto","address":"Rua da Passagem Funda","prefectures":[{"id":"10","name":"Guaianases","acronym":"G","gps_lat":"-23.542702","gps_long":"-46.424817","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"511","prefecture_id":"10"}}],"secretary":[{"id":"20","name":"Secretaria Municipal de Servi\u00e7os","acronym":"SES","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"91","secretary_id":"20"}}],"objective":"Res\u00edduos S\u00f3lidos","goal_id":"91","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.433024,-23.509233]},"properties":{"id":"512","name":"Ecoponto Itaqueruna","address":"Rua Domitilia D`Abril","prefectures":[{"id":"27","name":"S\u00e3o Miguel","acronym":"MP","gps_lat":"-23.500517","gps_long":"-46.451191","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"512","prefecture_id":"27"}}],"secretary":[{"id":"20","name":"Secretaria Municipal de Servi\u00e7os","acronym":"SES","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"91","secretary_id":"20"}}],"objective":"Res\u00edduos S\u00f3lidos","goal_id":"91","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.661073,-23.453802]},"properties":{"id":"513","name":"Ecoponto Jardim Ant\u00e1rtica","address":"Av. francisco Machado da Silva","prefectures":[{"id":"5","name":"Casa Verde\/Cachoeirinha","acronym":"CV","gps_lat":"-23.518827","gps_long":"-46.667202","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"513","prefecture_id":"5"}}],"secretary":[{"id":"20","name":"Secretaria Municipal de Servi\u00e7os","acronym":"SES","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"91","secretary_id":"20"}}],"objective":"Res\u00edduos S\u00f3lidos","goal_id":"91","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.753712,-23.58883]},"properties":{"id":"514","name":"Ecoponto Jardim Jaqueline","address":"Rua Walter Brito Beletti","prefectures":[{"id":"2","name":"Butant\u00e3","acronym":"BT","gps_lat":"-23.588369","gps_long":"-46.738026","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"514","prefecture_id":"2"}}],"secretary":[{"id":"20","name":"Secretaria Municipal de Servi\u00e7os","acronym":"SES","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"91","secretary_id":"20"}}],"objective":"Res\u00edduos S\u00f3lidos","goal_id":"91","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.792334,-23.434015]},"properties":{"id":"515","name":"Ecoponto Jardim Santa F\u00e9","address":"Rua Salvador Albano","prefectures":[{"id":"21","name":"Perus","acronym":"PR","gps_lat":"-23.518688","gps_long":"-46.521483","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"515","prefecture_id":"21"}}],"secretary":[{"id":"20","name":"Secretaria Municipal de Servi\u00e7os","acronym":"SES","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"91","secretary_id":"20"}}],"objective":"Res\u00edduos S\u00f3lidos","goal_id":"91","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.41693,-23.508733]},"properties":{"id":"516","name":"Ecoponto M\u00e3e Preta","address":"Pra\u00e7a Mae Preta com av. Fernando Figueiredo lins  ","prefectures":[{"id":"12","name":"Itaim Paulista","acronym":"IT","gps_lat":"-23.49402","gps_long":"-46.416706","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"516","prefecture_id":"12"}}],"secretary":[{"id":"20","name":"Secretaria Municipal de Servi\u00e7os","acronym":"SES","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"91","secretary_id":"20"}}],"objective":"Res\u00edduos S\u00f3lidos","goal_id":"91","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.496972,-23.579141]},"properties":{"id":"517","name":"Ecoponto Montalvania","address":"Rua Montalvania","prefectures":[{"id":"26","name":"S\u00e3o Mateus","acronym":"SM","gps_lat":"-23.6511","gps_long":"-46.707524","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"517","prefecture_id":"26"}}],"secretary":[{"id":"20","name":"Secretaria Municipal de Servi\u00e7os","acronym":"SES","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"91","secretary_id":"20"}}],"objective":"Res\u00edduos S\u00f3lidos","goal_id":"91","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.506246,-23.58523]},"properties":{"id":"518","name":"Ecoponto Nova York","address":"Rua Amelia Vanso Magnoli","prefectures":[{"id":"32","name":"Sapopemba","acronym":"SB","gps_lat":"-23.600263","gps_long":"-46.51282","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"518","prefecture_id":"32"}}],"secretary":[{"id":"20","name":"Secretaria Municipal de Servi\u00e7os","acronym":"SES","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"91","secretary_id":"20"}}],"objective":"Res\u00edduos S\u00f3lidos","goal_id":"91","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.760093,-23.634232]},"properties":{"id":"519","name":"Ecoponto Olinda","address":"Av. Padre Adolfo Kolping","prefectures":[{"id":"3","name":"Campo Limpo","acronym":"CL","gps_lat":"-23.647178","gps_long":"-46.756453","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"519","prefecture_id":"3"}}],"secretary":[{"id":"20","name":"Secretaria Municipal de Servi\u00e7os","acronym":"SES","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"91","secretary_id":"20"}}],"objective":"Res\u00edduos S\u00f3lidos","goal_id":"91","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.491495,-23.557591]},"properties":{"id":"520","name":"Ecoponto Oswaldo Valle Cordeiro","address":"Av. Osvaldo Valle Cordeiro, 420","prefectures":[{"id":"13","name":"Itaquera","acronym":"IQ","gps_lat":"-23.536844","gps_long":"-46.45446","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"520","prefecture_id":"13"}}],"secretary":[{"id":"20","name":"Secretaria Municipal de Servi\u00e7os","acronym":"SES","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"91","secretary_id":"20"}}],"objective":"Res\u00edduos S\u00f3lidos","goal_id":"91","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.48462,-23.579574]},"properties":{"id":"521","name":"Ecoponto Parque do Carmo","address":"Av. Afonso de Sampaio e Souza","prefectures":[{"id":"13","name":"Itaquera","acronym":"IQ","gps_lat":"-23.536844","gps_long":"-46.45446","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"521","prefecture_id":"13"}}],"secretary":[{"id":"20","name":"Secretaria Municipal de Servi\u00e7os","acronym":"SES","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"91","secretary_id":"20"}}],"objective":"Res\u00edduos S\u00f3lidos","goal_id":"91","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.764105,-23.576376]},"properties":{"id":"522","name":"Ecoponto Polit\u00e9cnica","address":"Praca Nilton Vieira de Almeida","prefectures":[{"id":"2","name":"Butant\u00e3","acronym":"BT","gps_lat":"-23.588369","gps_long":"-46.738026","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"522","prefecture_id":"2"}}],"secretary":[{"id":"20","name":"Secretaria Municipal de Servi\u00e7os","acronym":"SES","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"91","secretary_id":"20"}}],"objective":"Res\u00edduos S\u00f3lidos","goal_id":"91","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.622492,-23.594442]},"properties":{"id":"523","name":"Ecoponto Saioa","address":"Gomes Cardim","prefectures":[{"id":"30","name":"Vila Mariana","acronym":"VM","gps_lat":"-23.598524","gps_long":"-46.649488","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"523","prefecture_id":"30"}}],"secretary":[{"id":"20","name":"Secretaria Municipal de Servi\u00e7os","acronym":"SES","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"91","secretary_id":"20"}}],"objective":"Res\u00edduos S\u00f3lidos","goal_id":"91","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.618494,-23.509914]},"properties":{"id":"524","name":"Ecoponto Santana","address":"Av.Zachi Narchi","prefectures":[{"id":"24","name":"Santana\/Tucuruvi","acronym":"ST","gps_lat":"-23.485963","gps_long":"-46.719397","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"524","prefecture_id":"24"}}],"secretary":[{"id":"20","name":"Secretaria Municipal de Servi\u00e7os","acronym":"SES","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"91","secretary_id":"20"}}],"objective":"Res\u00edduos S\u00f3lidos","goal_id":"91","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.609765,-23.466354]},"properties":{"id":"525","name":"Ecoponto Tucuruvi","address":"Rua Eduardo Vicente Nasser, 51","prefectures":[{"id":"24","name":"Santana\/Tucuruvi","acronym":"ST","gps_lat":"-23.485963","gps_long":"-46.719397","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"525","prefecture_id":"24"}}],"secretary":[{"id":"20","name":"Secretaria Municipal de Servi\u00e7os","acronym":"SES","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"91","secretary_id":"20"}}],"objective":"Res\u00edduos S\u00f3lidos","goal_id":"91","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.605548,-23.623765]},"properties":{"id":"526","name":"Ecoponto Vila das  Merc\u00eas","address":"rua Italva","prefectures":[{"id":"11","name":"Ipiranga","acronym":"IP","gps_lat":"-23.587567","gps_long":"-46.603258","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"526","prefecture_id":"11"}}],"secretary":[{"id":"20","name":"Secretaria Municipal de Servi\u00e7os","acronym":"SES","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"91","secretary_id":"20"}}],"objective":"Res\u00edduos S\u00f3lidos","goal_id":"91","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.741058,-23.515409]},"properties":{"id":"527","name":"Ecoponto Vila Jaguar\u00e1","address":"Rua Agrestina","prefectures":[{"id":"16","name":"Lapa","acronym":"LA","gps_lat":"-23.52247","gps_long":"-46.695516","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"527","prefecture_id":"16"}}],"secretary":[{"id":"20","name":"Secretaria Municipal de Servi\u00e7os","acronym":"SES","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"91","secretary_id":"20"}}],"objective":"Res\u00edduos S\u00f3lidos","goal_id":"91","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.580687,-23.519999]},"properties":{"id":"528","name":"Ecoponto Vila Maria","address":"Av. Curuca, 1700","prefectures":[{"id":"29","name":"Vila Maria\/Vila Guilherme","acronym":"MG","gps_lat":"-23.501387","gps_long":"-46.591497","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"528","prefecture_id":"29"}}],"secretary":[{"id":"20","name":"Secretaria Municipal de Servi\u00e7os","acronym":"SES","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"91","secretary_id":"20"}}],"objective":"Res\u00edduos S\u00f3lidos","goal_id":"91","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.63509,-23.593062]},"properties":{"id":"529","name":"Ecoponto Vila Mariana","address":"rua Afonso Celso","prefectures":[{"id":"30","name":"Vila Mariana","acronym":"VM","gps_lat":"-23.598524","gps_long":"-46.649488","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"529","prefecture_id":"30"}}],"secretary":[{"id":"20","name":"Secretaria Municipal de Servi\u00e7os","acronym":"SES","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"91","secretary_id":"20"}}],"objective":"Res\u00edduos S\u00f3lidos","goal_id":"91","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.673803,-23.469707]},"properties":{"id":"530","name":"Ecoponto Vila Rica","address":"Rua Jorge Mamede da Silva,  201","prefectures":[{"id":"9","name":"Freguesia\/Brasil\u00e2ndia","acronym":"FO","gps_lat":"-23.476247","gps_long":"-46.664606","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"530","prefecture_id":"9"}}],"secretary":[{"id":"20","name":"Secretaria Municipal de Servi\u00e7os","acronym":"SES","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"91","secretary_id":"20"}}],"objective":"Res\u00edduos S\u00f3lidos","goal_id":"91","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.755817,-23.418563]},"properties":{"id":"531","name":"Central de Compostagem - Aterro Bandeirantes","address":"Av. Mogeiro n\u00ba 1580","prefectures":[{"id":"21","name":"Perus","acronym":"PR","gps_lat":"-23.518688","gps_long":"-46.521483","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"531","prefecture_id":"21"}}],"secretary":[{"id":"20","name":"Secretaria Municipal de Servi\u00e7os","acronym":"SES","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"92","secretary_id":"20"}}],"objective":"Res\u00edduos S\u00f3lidos","goal_id":"92","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.424216,-23.631623]},"properties":{"id":"532","name":"Central de Compostagem - Aterro S\u00e3o Jo\u00e3o","address":"Av. Sapopemba n\u00ba 23.325","prefectures":[{"id":"26","name":"S\u00e3o Mateus","acronym":"SM","gps_lat":"-23.6511","gps_long":"-46.707524","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"532","prefecture_id":"26"}}],"secretary":[{"id":"20","name":"Secretaria Municipal de Servi\u00e7os","acronym":"SES","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"92","secretary_id":"20"}}],"objective":"Res\u00edduos S\u00f3lidos","goal_id":"92","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"533","name":"Central de Compostagem III","address":null,"prefectures":[{"id":"35","name":"Em defini\u00e7\u00e3o","acronym":"ED","gps_lat":"","gps_long":"","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"533","prefecture_id":"35"}}],"secretary":[{"id":"20","name":"Secretaria Municipal de Servi\u00e7os","acronym":"SES","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"92","secretary_id":"20"}}],"objective":"Res\u00edduos S\u00f3lidos","goal_id":"92","location_type":"sem-mapa"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"534","name":"Central de Compostagem IV","address":null,"prefectures":[{"id":"35","name":"Em defini\u00e7\u00e3o","acronym":"ED","gps_lat":"","gps_long":"","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"534","prefecture_id":"35"}}],"secretary":[{"id":"20","name":"Secretaria Municipal de Servi\u00e7os","acronym":"SES","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"92","secretary_id":"20"}}],"objective":"Res\u00edduos S\u00f3lidos","goal_id":"92","location_type":"sem-mapa"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1145","name":"Elabora\u00e7\u00e3o do Plano Municipal de Gest\u00e3o Integrada de Res\u00edduos S\u00f3lidos e Coleta Seletiva","address":null,"prefectures":[{"id":"33","name":"Supra-regional","acronym":"SR","gps_lat":"","gps_long":"","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1145","prefecture_id":"33"}}],"secretary":[{"id":"20","name":"Secretaria Municipal de Servi\u00e7os","acronym":"SES","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"89","secretary_id":"20"}}],"objective":"Res\u00edduos S\u00f3lidos","goal_id":"89","location_type":"abrange-cidade"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1551","name":"Amplia\u00e7\u00e3o da coleta seletiva municipal - Distrito Anhanguera","address":null,"prefectures":[{"id":"21","name":"Perus","acronym":"PR","gps_lat":"-23.518688","gps_long":"-46.521483","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1551","prefecture_id":"21"}}],"secretary":[{"id":"20","name":"Secretaria Municipal de Servi\u00e7os","acronym":"SES","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"89","secretary_id":"20"}}],"objective":"Res\u00edduos S\u00f3lidos","goal_id":"89","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1552","name":"Amplia\u00e7\u00e3o da coleta seletiva municipal - Distrito Brasil\u00e2ndia","address":null,"prefectures":[{"id":"9","name":"Freguesia\/Brasil\u00e2ndia","acronym":"FO","gps_lat":"-23.476247","gps_long":"-46.664606","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1552","prefecture_id":"9"}}],"secretary":[{"id":"20","name":"Secretaria Municipal de Servi\u00e7os","acronym":"SES","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"89","secretary_id":"20"}}],"objective":"Res\u00edduos S\u00f3lidos","goal_id":"89","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1553","name":"Amplia\u00e7\u00e3o da coleta seletiva municipal - Distrito Cachoeirinha","address":null,"prefectures":[{"id":"5","name":"Casa Verde\/Cachoeirinha","acronym":"CV","gps_lat":"-23.518827","gps_long":"-46.667202","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1553","prefecture_id":"5"}}],"secretary":[{"id":"20","name":"Secretaria Municipal de Servi\u00e7os","acronym":"SES","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"89","secretary_id":"20"}}],"objective":"Res\u00edduos S\u00f3lidos","goal_id":"89","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1554","name":"Amplia\u00e7\u00e3o da coleta seletiva municipal - Distrito Perus","address":null,"prefectures":[{"id":"21","name":"Perus","acronym":"PR","gps_lat":"-23.518688","gps_long":"-46.521483","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1554","prefecture_id":"21"}}],"secretary":[{"id":"20","name":"Secretaria Municipal de Servi\u00e7os","acronym":"SES","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"89","secretary_id":"20"}}],"objective":"Res\u00edduos S\u00f3lidos","goal_id":"89","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1555","name":"Amplia\u00e7\u00e3o da coleta seletiva municipal - Distrito Ermelino Matarazzo","address":null,"prefectures":[{"id":"8","name":"Ermelino Matarazzo","acronym":"EM","gps_lat":"-23.507539","gps_long":"-46.480006","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1555","prefecture_id":"8"}}],"secretary":[{"id":"20","name":"Secretaria Municipal de Servi\u00e7os","acronym":"SES","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"89","secretary_id":"20"}}],"objective":"Res\u00edduos S\u00f3lidos","goal_id":"89","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1556","name":"Amplia\u00e7\u00e3o da coleta seletiva municipal - Distrito Vila Jacu\u00ed","address":null,"prefectures":[{"id":"27","name":"S\u00e3o Miguel","acronym":"MP","gps_lat":"-23.500517","gps_long":"-46.451191","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1556","prefecture_id":"27"}}],"secretary":[{"id":"20","name":"Secretaria Municipal de Servi\u00e7os","acronym":"SES","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"89","secretary_id":"20"}}],"objective":"Res\u00edduos S\u00f3lidos","goal_id":"89","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1557","name":"Amplia\u00e7\u00e3o da coleta seletiva municipal - Distrito Jardim Helena","address":null,"prefectures":[{"id":"27","name":"S\u00e3o Miguel","acronym":"MP","gps_lat":"-23.500517","gps_long":"-46.451191","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1557","prefecture_id":"27"}}],"secretary":[{"id":"20","name":"Secretaria Municipal de Servi\u00e7os","acronym":"SES","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"89","secretary_id":"20"}}],"objective":"Res\u00edduos S\u00f3lidos","goal_id":"89","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1558","name":"Amplia\u00e7\u00e3o da coleta seletiva municipal - Distrito Ponte Rasa","address":null,"prefectures":[{"id":"8","name":"Ermelino Matarazzo","acronym":"EM","gps_lat":"-23.507539","gps_long":"-46.480006","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1558","prefecture_id":"8"}}],"secretary":[{"id":"20","name":"Secretaria Municipal de Servi\u00e7os","acronym":"SES","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"89","secretary_id":"20"}}],"objective":"Res\u00edduos S\u00f3lidos","goal_id":"89","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1559","name":"Amplia\u00e7\u00e3o da coleta seletiva municipal - Distrito Lajeado","address":null,"prefectures":[{"id":"10","name":"Guaianases","acronym":"G","gps_lat":"-23.542702","gps_long":"-46.424817","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1559","prefecture_id":"10"}}],"secretary":[{"id":"20","name":"Secretaria Municipal de Servi\u00e7os","acronym":"SES","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"89","secretary_id":"20"}}],"objective":"Res\u00edduos S\u00f3lidos","goal_id":"89","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1560","name":"Amplia\u00e7\u00e3o da coleta seletiva municipal - Distrito Vila Matilde","address":null,"prefectures":[{"id":"20","name":"Penha","acronym":"PE","gps_lat":"-23.518688","gps_long":"-46.521483","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1560","prefecture_id":"20"}}],"secretary":[{"id":"20","name":"Secretaria Municipal de Servi\u00e7os","acronym":"SES","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"89","secretary_id":"20"}}],"objective":"Res\u00edduos S\u00f3lidos","goal_id":"89","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1561","name":"Amplia\u00e7\u00e3o da coleta seletiva municipal - Distrito Guaianases","address":null,"prefectures":[{"id":"10","name":"Guaianases","acronym":"G","gps_lat":"-23.542702","gps_long":"-46.424817","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1561","prefecture_id":"10"}}],"secretary":[{"id":"20","name":"Secretaria Municipal de Servi\u00e7os","acronym":"SES","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"89","secretary_id":"20"}}],"objective":"Res\u00edduos S\u00f3lidos","goal_id":"89","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1562","name":"Amplia\u00e7\u00e3o da coleta seletiva municipal - Distrito Rio Pequeno","address":null,"prefectures":[{"id":"2","name":"Butant\u00e3","acronym":"BT","gps_lat":"-23.588369","gps_long":"-46.738026","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1562","prefecture_id":"2"}}],"secretary":[{"id":"20","name":"Secretaria Municipal de Servi\u00e7os","acronym":"SES","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"89","secretary_id":"20"}}],"objective":"Res\u00edduos S\u00f3lidos","goal_id":"89","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1563","name":"Amplia\u00e7\u00e3o da coleta seletiva municipal - Distrito Raposo Tavares","address":null,"prefectures":[{"id":"2","name":"Butant\u00e3","acronym":"BT","gps_lat":"-23.588369","gps_long":"-46.738026","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1563","prefecture_id":"2"}}],"secretary":[{"id":"20","name":"Secretaria Municipal de Servi\u00e7os","acronym":"SES","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"89","secretary_id":"20"}}],"objective":"Res\u00edduos S\u00f3lidos","goal_id":"89","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1564","name":"Amplia\u00e7\u00e3o da coleta seletiva municipal - Distrito Campo Limpo","address":null,"prefectures":[{"id":"3","name":"Campo Limpo","acronym":"CL","gps_lat":"-23.647178","gps_long":"-46.756453","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1564","prefecture_id":"3"}}],"secretary":[{"id":"20","name":"Secretaria Municipal de Servi\u00e7os","acronym":"SES","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"89","secretary_id":"20"}}],"objective":"Res\u00edduos S\u00f3lidos","goal_id":"89","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1565","name":"Amplia\u00e7\u00e3o da coleta seletiva municipal - Distrito Cap\u00e3o Redondo","address":null,"prefectures":[{"id":"3","name":"Campo Limpo","acronym":"CL","gps_lat":"-23.647178","gps_long":"-46.756453","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1565","prefecture_id":"3"}}],"secretary":[{"id":"20","name":"Secretaria Municipal de Servi\u00e7os","acronym":"SES","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"89","secretary_id":"20"}}],"objective":"Res\u00edduos S\u00f3lidos","goal_id":"89","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1566","name":"Amplia\u00e7\u00e3o da coleta seletiva municipal - Distrito Jardim S\u00e3o Luis","address":null,"prefectures":[{"id":"17","name":"M'Boi Mirim","acronym":"MB","gps_lat":"-23.667643","gps_long":"-46.728435","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1566","prefecture_id":"17"}}],"secretary":[{"id":"20","name":"Secretaria Municipal de Servi\u00e7os","acronym":"SES","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"89","secretary_id":"20"}}],"objective":"Res\u00edduos S\u00f3lidos","goal_id":"89","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1567","name":"Amplia\u00e7\u00e3o da coleta seletiva municipal - Distrito Pedreira","address":null,"prefectures":[{"id":"6","name":"Cidade Ademar","acronym":"AD","gps_lat":"-23.667083","gps_long":"-46.675166","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1567","prefecture_id":"6"}}],"secretary":[{"id":"20","name":"Secretaria Municipal de Servi\u00e7os","acronym":"SES","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"89","secretary_id":"20"}}],"objective":"Res\u00edduos S\u00f3lidos","goal_id":"89","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1568","name":"Amplia\u00e7\u00e3o da coleta seletiva municipal - Distrito Jardim \u00c2ngela","address":null,"prefectures":[{"id":"17","name":"M'Boi Mirim","acronym":"MB","gps_lat":"-23.667643","gps_long":"-46.728435","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1568","prefecture_id":"17"}}],"secretary":[{"id":"20","name":"Secretaria Municipal de Servi\u00e7os","acronym":"SES","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"89","secretary_id":"20"}}],"objective":"Res\u00edduos S\u00f3lidos","goal_id":"89","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1569","name":"Amplia\u00e7\u00e3o da coleta seletiva municipal - Distrito Graja\u00fa","address":null,"prefectures":[{"id":"4","name":"Capela do Socorro","acronym":"CS","gps_lat":"-23.719853","gps_long":"-46.701631","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1569","prefecture_id":"4"}}],"secretary":[{"id":"20","name":"Secretaria Municipal de Servi\u00e7os","acronym":"SES","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"89","secretary_id":"20"}}],"objective":"Res\u00edduos S\u00f3lidos","goal_id":"89","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1570","name":"Amplia\u00e7\u00e3o da coleta seletiva municipal - Distrito Parelheiros","address":null,"prefectures":[{"id":"19","name":"Parelheiros","acronym":"PA","gps_lat":"-23.81517","gps_long":"-46.73532","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1570","prefecture_id":"19"}}],"secretary":[{"id":"20","name":"Secretaria Municipal de Servi\u00e7os","acronym":"SES","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"89","secretary_id":"20"}}],"objective":"Res\u00edduos S\u00f3lidos","goal_id":"89","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1571","name":"Amplia\u00e7\u00e3o da coleta seletiva municipal - Distrito Marsilac","address":null,"prefectures":[{"id":"19","name":"Parelheiros","acronym":"PA","gps_lat":"-23.81517","gps_long":"-46.73532","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1571","prefecture_id":"19"}}],"secretary":[{"id":"20","name":"Secretaria Municipal de Servi\u00e7os","acronym":"SES","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"89","secretary_id":"20"}}],"objective":"Res\u00edduos S\u00f3lidos","goal_id":"89","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1572","name":"Implanta\u00e7\u00e3o de Feiras Sustent\u00e1veis","address":null,"prefectures":[{"id":"33","name":"Supra-regional","acronym":"SR","gps_lat":"","gps_long":"","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1572","prefecture_id":"33"}}],"secretary":[{"id":"20","name":"Secretaria Municipal de Servi\u00e7os","acronym":"SES","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"92","secretary_id":"20"}}],"objective":"Res\u00edduos S\u00f3lidos","goal_id":"92","location_type":"abrange-cidade"}}]}