{"type":"FeatureCollection","features":[{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.547983,-23.550798]},"properties":{"id":"936","name":"Readequa\u00e7\u00e3o do Centro de Atendimento ao Cidad\u00e3o (CAC) - Aricanduva","address":"R. Atucuri, 699","prefectures":[{"id":"1","name":"Aricanduva\/Formosa\/Carr\u00e3o","acronym":"AF","gps_lat":"-23.549884","gps_long":"-46.536692","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"936","prefecture_id":"1"}}],"secretary":[{"id":"3","name":"Secretaria Municipal de Coordena\u00e7\u00e3o das Subprefeituras","acronym":"SMSP","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"107","secretary_id":"3"}}],"objective":"Atendimento ao Cidad\u00e3o","goal_id":"107","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.73797,-23.58833]},"properties":{"id":"937","name":"Readequa\u00e7\u00e3o do Centro de Atendimento ao Cidad\u00e3o (CAC) - Butant\u00e3","address":"R. Ulpiano da Costa Manso, 201","prefectures":[{"id":"2","name":"Butant\u00e3","acronym":"BT","gps_lat":"-23.588369","gps_long":"-46.738026","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"937","prefecture_id":"2"}}],"secretary":[{"id":"3","name":"Secretaria Municipal de Coordena\u00e7\u00e3o das Subprefeituras","acronym":"SMSP","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"107","secretary_id":"3"}}],"objective":"Atendimento ao Cidad\u00e3o","goal_id":"107","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.756516,-23.647206]},"properties":{"id":"938","name":"Readequa\u00e7\u00e3o do Centro de Atendimento ao Cidad\u00e3o (CAC) - Campo Limpo","address":"R. Nossa Senhora do Bom Conselho, 59","prefectures":[{"id":"3","name":"Campo Limpo","acronym":"CL","gps_lat":"-23.647178","gps_long":"-46.756453","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"938","prefecture_id":"3"}}],"secretary":[{"id":"3","name":"Secretaria Municipal de Coordena\u00e7\u00e3o das Subprefeituras","acronym":"SMSP","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"107","secretary_id":"3"}}],"objective":"Atendimento ao Cidad\u00e3o","goal_id":"107","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.701655,-23.719792]},"properties":{"id":"939","name":"Readequa\u00e7\u00e3o do Centro de Atendimento ao Cidad\u00e3o (CAC) - Capela do Socorro","address":"R. Cassiano dos Santos, 499","prefectures":[{"id":"4","name":"Capela do Socorro","acronym":"CS","gps_lat":"-23.719853","gps_long":"-46.701631","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"939","prefecture_id":"4"}}],"secretary":[{"id":"3","name":"Secretaria Municipal de Coordena\u00e7\u00e3o das Subprefeituras","acronym":"SMSP","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"107","secretary_id":"3"}}],"objective":"Atendimento ao Cidad\u00e3o","goal_id":"107","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.66641,-23.511814]},"properties":{"id":"940","name":"Readequa\u00e7\u00e3o do Centro de Atendimento ao Cidad\u00e3o (CAC) - Casa Verde\/Cachoeirinha","address":"Av. Ordem e Progresso, 1001","prefectures":[{"id":"5","name":"Casa Verde\/Cachoeirinha","acronym":"CV","gps_lat":"-23.518827","gps_long":"-46.667202","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"940","prefecture_id":"5"}}],"secretary":[{"id":"3","name":"Secretaria Municipal de Coordena\u00e7\u00e3o das Subprefeituras","acronym":"SMSP","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"107","secretary_id":"3"}}],"objective":"Atendimento ao Cidad\u00e3o","goal_id":"107","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.675156,-23.667095]},"properties":{"id":"941","name":"Readequa\u00e7\u00e3o do Centro de Atendimento ao Cidad\u00e3o (CAC) - Cidade Ademar","address":"Av. Yervant Kissajikain, 416","prefectures":[{"id":"6","name":"Cidade Ademar","acronym":"AD","gps_lat":"-23.667083","gps_long":"-46.675166","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"941","prefecture_id":"6"}}],"secretary":[{"id":"3","name":"Secretaria Municipal de Coordena\u00e7\u00e3o das Subprefeituras","acronym":"SMSP","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"107","secretary_id":"3"}}],"objective":"Atendimento ao Cidad\u00e3o","goal_id":"107","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.415037,-23.583722]},"properties":{"id":"942","name":"Readequa\u00e7\u00e3o do Centro de Atendimento ao Cidad\u00e3o (CAC) - Cidade Tiradentes","address":"Estrada do Iguatemi, 2751","prefectures":[{"id":"7","name":"Cidade Tiradentes","acronym":"CT","gps_lat":"-23.583831","gps_long":"-46.415072","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"942","prefecture_id":"7"}}],"secretary":[{"id":"3","name":"Secretaria Municipal de Coordena\u00e7\u00e3o das Subprefeituras","acronym":"SMSP","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"107","secretary_id":"3"}}],"objective":"Atendimento ao Cidad\u00e3o","goal_id":"107","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.480027,-23.507549]},"properties":{"id":"943","name":"Readequa\u00e7\u00e3o do Centro de Atendimento ao Cidad\u00e3o (CAC) - Ermelino Matarazzo","address":"Av. S\u00e3o Miguel, 5550","prefectures":[{"id":"8","name":"Ermelino Matarazzo","acronym":"EM","gps_lat":"-23.507539","gps_long":"-46.480006","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"943","prefecture_id":"8"}}],"secretary":[{"id":"3","name":"Secretaria Municipal de Coordena\u00e7\u00e3o das Subprefeituras","acronym":"SMSP","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"107","secretary_id":"3"}}],"objective":"Atendimento ao Cidad\u00e3o","goal_id":"107","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.66498,-23.476254]},"properties":{"id":"944","name":"Readequa\u00e7\u00e3o do Centro de Atendimento ao Cidad\u00e3o (CAC) - Freguesia\/Brasil\u00e2ndia","address":"Av. Jo\u00e3o Marcelino Branco, 95","prefectures":[{"id":"9","name":"Freguesia\/Brasil\u00e2ndia","acronym":"FO","gps_lat":"-23.476247","gps_long":"-46.664606","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"944","prefecture_id":"9"}}],"secretary":[{"id":"3","name":"Secretaria Municipal de Coordena\u00e7\u00e3o das Subprefeituras","acronym":"SMSP","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"107","secretary_id":"3"}}],"objective":"Atendimento ao Cidad\u00e3o","goal_id":"107","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.424741,-23.54274]},"properties":{"id":"945","name":"Readequa\u00e7\u00e3o do Centro de Atendimento ao Cidad\u00e3o (CAC) - Guaianases","address":"Estrada Itaquera-Guaianases, 2565","prefectures":[{"id":"10","name":"Guaianases","acronym":"G","gps_lat":"-23.542702","gps_long":"-46.424817","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"945","prefecture_id":"10"}}],"secretary":[{"id":"3","name":"Secretaria Municipal de Coordena\u00e7\u00e3o das Subprefeituras","acronym":"SMSP","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"107","secretary_id":"3"}}],"objective":"Atendimento ao Cidad\u00e3o","goal_id":"107","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.603036,-23.587359]},"properties":{"id":"946","name":"Readequa\u00e7\u00e3o do Centro de Atendimento ao Cidad\u00e3o (CAC) - Ipiranga","address":"R. Lino Coutinho, 444","prefectures":[{"id":"11","name":"Ipiranga","acronym":"IP","gps_lat":"-23.587567","gps_long":"-46.603258","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"946","prefecture_id":"11"}}],"secretary":[{"id":"3","name":"Secretaria Municipal de Coordena\u00e7\u00e3o das Subprefeituras","acronym":"SMSP","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"107","secretary_id":"3"}}],"objective":"Atendimento ao Cidad\u00e3o","goal_id":"107","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.416711,-23.494031]},"properties":{"id":"947","name":"Readequa\u00e7\u00e3o do Centro de Atendimento ao Cidad\u00e3o (CAC) - Itaim Paulista","address":"Av. Marechal Tito, 3012","prefectures":[{"id":"12","name":"Itaim Paulista","acronym":"IT","gps_lat":"-23.49402","gps_long":"-46.416706","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"947","prefecture_id":"12"}}],"secretary":[{"id":"3","name":"Secretaria Municipal de Coordena\u00e7\u00e3o das Subprefeituras","acronym":"SMSP","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"107","secretary_id":"3"}}],"objective":"Atendimento ao Cidad\u00e3o","goal_id":"107","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.447028,-23.532007]},"properties":{"id":"948","name":"Readequa\u00e7\u00e3o do Centro de Atendimento ao Cidad\u00e3o (CAC) - Itaquera","address":"R.Augusto Carlos Bauman, 851","prefectures":[{"id":"13","name":"Itaquera","acronym":"IQ","gps_lat":"-23.536844","gps_long":"-46.45446","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"948","prefecture_id":"13"}}],"secretary":[{"id":"3","name":"Secretaria Municipal de Coordena\u00e7\u00e3o das Subprefeituras","acronym":"SMSP","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"107","secretary_id":"3"}}],"objective":"Atendimento ao Cidad\u00e3o","goal_id":"107","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.640204,-23.647653]},"properties":{"id":"949","name":"Readequa\u00e7\u00e3o do Centro de Atendimento ao Cidad\u00e3o (CAC) - Jabaquara","address":"Av. Eng\u00ba Armando de Arruda Pereira, 2314","prefectures":[{"id":"14","name":"Jabaquara","acronym":"JA ","gps_lat":"-23.49402","gps_long":"-46.416706","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"949","prefecture_id":"14"}}],"secretary":[{"id":"3","name":"Secretaria Municipal de Coordena\u00e7\u00e3o das Subprefeituras","acronym":"SMSP","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"107","secretary_id":"3"}}],"objective":"Atendimento ao Cidad\u00e3o","goal_id":"107","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.582175,-23.468164]},"properties":{"id":"950","name":"Readequa\u00e7\u00e3o do Centro de Atendimento ao Cidad\u00e3o (CAC) - Ja\u00e7an\u00e3\/Trememb\u00e9","address":"Av. Luis Stamatis, 300","prefectures":[{"id":"15","name":"Ja\u00e7an\u00e3\/Trememb\u00e9","acronym":"JT","gps_lat":"-23.468206","gps_long":"-46.582182","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"950","prefecture_id":"15"}}],"secretary":[{"id":"3","name":"Secretaria Municipal de Coordena\u00e7\u00e3o das Subprefeituras","acronym":"SMSP","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"107","secretary_id":"3"}}],"objective":"Atendimento ao Cidad\u00e3o","goal_id":"107","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.695496,-23.522546]},"properties":{"id":"951","name":"Readequa\u00e7\u00e3o do Centro de Atendimento ao Cidad\u00e3o (CAC) - Lapa","address":"Rua Guaicurus, 1000","prefectures":[{"id":"16","name":"Lapa","acronym":"LA","gps_lat":"-23.52247","gps_long":"-46.695516","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"951","prefecture_id":"16"}}],"secretary":[{"id":"3","name":"Secretaria Municipal de Coordena\u00e7\u00e3o das Subprefeituras","acronym":"SMSP","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"107","secretary_id":"3"}}],"objective":"Atendimento ao Cidad\u00e3o","goal_id":"107","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.734864,-23.680784]},"properties":{"id":"952","name":"Readequa\u00e7\u00e3o do Centro de Atendimento ao Cidad\u00e3o (CAC) - M'Boi Mirim","address":"Av. Guarapiranga, 1265 ","prefectures":[{"id":"17","name":"M'Boi Mirim","acronym":"MB","gps_lat":"-23.667643","gps_long":"-46.728435","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"952","prefecture_id":"17"}}],"secretary":[{"id":"3","name":"Secretaria Municipal de Coordena\u00e7\u00e3o das Subprefeituras","acronym":"SMSP","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"107","secretary_id":"3"}}],"objective":"Atendimento ao Cidad\u00e3o","goal_id":"107","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.597852,-23.551362]},"properties":{"id":"953","name":"Readequa\u00e7\u00e3o do Centro de Atendimento ao Cidad\u00e3o (CAC) - Mooca","address":"R. Taquari, 549","prefectures":[{"id":"18","name":"Mooca","acronym":"MO","gps_lat":"-23.551346","gps_long":"-46.597937","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"953","prefecture_id":"18"}}],"secretary":[{"id":"3","name":"Secretaria Municipal de Coordena\u00e7\u00e3o das Subprefeituras","acronym":"SMSP","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"107","secretary_id":"3"}}],"objective":"Atendimento ao Cidad\u00e3o","goal_id":"107","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.735315,-23.815128]},"properties":{"id":"954","name":"Readequa\u00e7\u00e3o do Centro de Atendimento ao Cidad\u00e3o (CAC) - Parelheiros","address":"Av. Sadamu Inoue, 5252","prefectures":[{"id":"19","name":"Parelheiros","acronym":"PA","gps_lat":"-23.81517","gps_long":"-46.73532","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"954","prefecture_id":"19"}}],"secretary":[{"id":"3","name":"Secretaria Municipal de Coordena\u00e7\u00e3o das Subprefeituras","acronym":"SMSP","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"107","secretary_id":"3"}}],"objective":"Atendimento ao Cidad\u00e3o","goal_id":"107","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.52141,-23.518634]},"properties":{"id":"955","name":"Readequa\u00e7\u00e3o do Centro de Atendimento ao Cidad\u00e3o (CAC) - Penha","address":"R. Candapu\u00ed, 492 ","prefectures":[{"id":"20","name":"Penha","acronym":"PE","gps_lat":"-23.518688","gps_long":"-46.521483","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"955","prefecture_id":"20"}}],"secretary":[{"id":"3","name":"Secretaria Municipal de Coordena\u00e7\u00e3o das Subprefeituras","acronym":"SMSP","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"107","secretary_id":"3"}}],"objective":"Atendimento ao Cidad\u00e3o","goal_id":"107","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.753125,-23.407298]},"properties":{"id":"956","name":"Readequa\u00e7\u00e3o do Centro de Atendimento ao Cidad\u00e3o (CAC) - Perus","address":"R. Yl\u00eddio Figueiredo, 349","prefectures":[{"id":"21","name":"Perus","acronym":"PR","gps_lat":"-23.518688","gps_long":"-46.521483","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"956","prefecture_id":"21"}}],"secretary":[{"id":"3","name":"Secretaria Municipal de Coordena\u00e7\u00e3o das Subprefeituras","acronym":"SMSP","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"107","secretary_id":"3"}}],"objective":"Atendimento ao Cidad\u00e3o","goal_id":"107","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.696099,-23.679163]},"properties":{"id":"957","name":"Readequa\u00e7\u00e3o do Centro de Atendimento ao Cidad\u00e3o (CAC) - Pinheiros","address":"Av. Na\u00e7\u00f5es Unidas, 7123","prefectures":[{"id":"22","name":"Pinheiros","acronym":"PI","gps_lat":"-23.564339","gps_long":"-46.703263","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"957","prefecture_id":"22"}}],"secretary":[{"id":"3","name":"Secretaria Municipal de Coordena\u00e7\u00e3o das Subprefeituras","acronym":"SMSP","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"107","secretary_id":"3"}}],"objective":"Atendimento ao Cidad\u00e3o","goal_id":"107","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.726914,-23.487228]},"properties":{"id":"958","name":"Readequa\u00e7\u00e3o do Centro de Atendimento ao Cidad\u00e3o (CAC) - Pirituba","address":"Av. Dr. Felipe Pinel, 12","prefectures":[{"id":"23","name":"Pirituba","acronym":"PJ","gps_lat":"-23.485963","gps_long":"-46.719397","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"958","prefecture_id":"23"}}],"secretary":[{"id":"3","name":"Secretaria Municipal de Coordena\u00e7\u00e3o das Subprefeituras","acronym":"SMSP","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"107","secretary_id":"3"}}],"objective":"Atendimento ao Cidad\u00e3o","goal_id":"107","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.604271,-23.481286]},"properties":{"id":"959","name":"Readequa\u00e7\u00e3o do Centro de Atendimento ao Cidad\u00e3o (CAC) - Santana\/Tucuruvi","address":"Av. Tucuruvi, 808","prefectures":[{"id":"24","name":"Santana\/Tucuruvi","acronym":"ST","gps_lat":"-23.485963","gps_long":"-46.719397","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"959","prefecture_id":"24"}}],"secretary":[{"id":"3","name":"Secretaria Municipal de Coordena\u00e7\u00e3o das Subprefeituras","acronym":"SMSP","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"107","secretary_id":"3"}}],"objective":"Atendimento ao Cidad\u00e3o","goal_id":"107","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.707269,-23.651517]},"properties":{"id":"960","name":"Readequa\u00e7\u00e3o do Centro de Atendimento ao Cidad\u00e3o (CAC) - Santo Amaro","address":"Pra\u00e7a Floriano Peixoto, 54","prefectures":[{"id":"25","name":"Santo Amaro","acronym":"SA","gps_lat":"-23.6511","gps_long":"-46.707524","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"960","prefecture_id":"25"}}],"secretary":[{"id":"3","name":"Secretaria Municipal de Coordena\u00e7\u00e3o das Subprefeituras","acronym":"SMSP","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"107","secretary_id":"3"}}],"objective":"Atendimento ao Cidad\u00e3o","goal_id":"107","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"961","name":"Readequa\u00e7\u00e3o do Centro de Atendimento ao Cidad\u00e3o (CAC) - Sapopemba","address":null,"prefectures":[{"id":"32","name":"Sapopemba","acronym":"SB","gps_lat":"-23.600263","gps_long":"-46.51282","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"961","prefecture_id":"32"}}],"secretary":[{"id":"3","name":"Secretaria Municipal de Coordena\u00e7\u00e3o das Subprefeituras","acronym":"SMSP","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"107","secretary_id":"3"}}],"objective":"Atendimento ao Cidad\u00e3o","goal_id":"107","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.469238,-23.599709]},"properties":{"id":"962","name":"Readequa\u00e7\u00e3o do Centro de Atendimento ao Cidad\u00e3o (CAC) - S\u00e3o Mateus","address":"R. Ragueb Chohfi, 1.400","prefectures":[{"id":"26","name":"S\u00e3o Mateus","acronym":"SM","gps_lat":"-23.6511","gps_long":"-46.707524","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"962","prefecture_id":"26"}}],"secretary":[{"id":"3","name":"Secretaria Municipal de Coordena\u00e7\u00e3o das Subprefeituras","acronym":"SMSP","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"107","secretary_id":"3"}}],"objective":"Atendimento ao Cidad\u00e3o","goal_id":"107","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.451069,-23.500749]},"properties":{"id":"963","name":"Readequa\u00e7\u00e3o do Centro de Atendimento ao Cidad\u00e3o (CAC) - S\u00e3o Miguel","address":"R. Ana Flora Pinheiro de Sousa, 76","prefectures":[{"id":"27","name":"S\u00e3o Miguel","acronym":"MP","gps_lat":"-23.500517","gps_long":"-46.451191","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"963","prefecture_id":"27"}}],"secretary":[{"id":"3","name":"Secretaria Municipal de Coordena\u00e7\u00e3o das Subprefeituras","acronym":"SMSP","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"107","secretary_id":"3"}}],"objective":"Atendimento ao Cidad\u00e3o","goal_id":"107","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.634672,-23.54778]},"properties":{"id":"964","name":"Readequa\u00e7\u00e3o do Centro de Atendimento ao Cidad\u00e3o (CAC) - S\u00e9","address":"R. \u00c1lvares Penteado, 49","prefectures":[{"id":"28","name":"S\u00e9","acronym":"SE","gps_lat":"-23.547886","gps_long":"-46.634732","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"964","prefecture_id":"28"}}],"secretary":[{"id":"3","name":"Secretaria Municipal de Coordena\u00e7\u00e3o das Subprefeituras","acronym":"SMSP","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"107","secretary_id":"3"}}],"objective":"Atendimento ao Cidad\u00e3o","goal_id":"107","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.591352,-23.501297]},"properties":{"id":"965","name":"Readequa\u00e7\u00e3o do Centro de Atendimento ao Cidad\u00e3o (CAC) - Vila Maria\/Vila Guilherme","address":"R.General Mendes, 111","prefectures":[{"id":"29","name":"Vila Maria\/Vila Guilherme","acronym":"MG","gps_lat":"-23.501387","gps_long":"-46.591497","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"965","prefecture_id":"29"}}],"secretary":[{"id":"3","name":"Secretaria Municipal de Coordena\u00e7\u00e3o das Subprefeituras","acronym":"SMSP","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"107","secretary_id":"3"}}],"objective":"Atendimento ao Cidad\u00e3o","goal_id":"107","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.649309,-23.598725]},"properties":{"id":"966","name":"Readequa\u00e7\u00e3o do Centro de Atendimento ao Cidad\u00e3o (CAC) - Vila Mariana","address":"R. Jos\u00e9 de Magalh\u00e3es, 500","prefectures":[{"id":"30","name":"Vila Mariana","acronym":"VM","gps_lat":"-23.598524","gps_long":"-46.649488","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"966","prefecture_id":"30"}}],"secretary":[{"id":"3","name":"Secretaria Municipal de Coordena\u00e7\u00e3o das Subprefeituras","acronym":"SMSP","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"107","secretary_id":"3"}}],"objective":"Atendimento ao Cidad\u00e3o","goal_id":"107","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.560589,-23.5827]},"properties":{"id":"967","name":"Readequa\u00e7\u00e3o do Centro de Atendimento ao Cidad\u00e3o (CAC) - Vila Prudente","address":"Avenida do Orat\u00f3rio, 172","prefectures":[{"id":"31","name":"Vila Prudente","acronym":"VP","gps_lat":"-23.582639","gps_long":"-46.560577","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"967","prefecture_id":"31"}}],"secretary":[{"id":"3","name":"Secretaria Municipal de Coordena\u00e7\u00e3o das Subprefeituras","acronym":"SMSP","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"107","secretary_id":"3"}}],"objective":"Atendimento ao Cidad\u00e3o","goal_id":"107","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1147","name":"Cria\u00e7\u00e3o da Subprefeitura de Sapopemba","address":null,"prefectures":[{"id":"32","name":"Sapopemba","acronym":"SB","gps_lat":"-23.600263","gps_long":"-46.51282","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1147","prefecture_id":"32"}}],"secretary":[{"id":"3","name":"Secretaria Municipal de Coordena\u00e7\u00e3o das Subprefeituras","acronym":"SMSP","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"109","secretary_id":"3"}}],"objective":"Atendimento ao Cidad\u00e3o","goal_id":"109","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1160","name":"Desenvolvimento do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Geogr\u00e1ficas do Munic\u00edpio de S\u00e3o Paulo - SIGSP","address":null,"prefectures":[{"id":"33","name":"Supra-regional","acronym":"SR","gps_lat":"","gps_long":"","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1160","prefecture_id":"33"}}],"secretary":[{"id":"6","name":"Secretaria Municipal de Desenvolvimento Urbano","acronym":"SMDU","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"111","secretary_id":"6"}}],"objective":"Atendimento ao Cidad\u00e3o","goal_id":"111","location_type":"abrange-cidade"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1161","name":"Implanta\u00e7\u00e3o da Central de Opera\u00e7\u00f5es da Defesa Civil","address":null,"prefectures":[{"id":"33","name":"Supra-regional","acronym":"SR","gps_lat":"","gps_long":"","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1161","prefecture_id":"33"}}],"secretary":[{"id":"3","name":"Secretaria Municipal de Coordena\u00e7\u00e3o das Subprefeituras","acronym":"SMSP","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"110","secretary_id":"3"}}],"objective":"Atendimento ao Cidad\u00e3o","goal_id":"110","location_type":"abrange-cidade"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1163","name":"Modernizar o 156","address":null,"prefectures":[{"id":"33","name":"Supra-regional","acronym":"SR","gps_lat":"","gps_long":"","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1163","prefecture_id":"33"}}],"secretary":[{"id":"1","name":"Secretaria Executiva de Comunica\u00e7\u00e3o","acronym":"SECOM","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"108","secretary_id":"1"}}],"objective":"Atendimento ao Cidad\u00e3o","goal_id":"108","location_type":"abrange-cidade"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1623","name":"N\u00facleos de Defesa Civil","address":null,"prefectures":[{"id":"1","name":"Aricanduva\/Formosa\/Carr\u00e3o","acronym":"AF","gps_lat":"-23.549884","gps_long":"-46.536692","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1623","prefecture_id":"1"}},{"id":"2","name":"Butant\u00e3","acronym":"BT","gps_lat":"-23.588369","gps_long":"-46.738026","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1623","prefecture_id":"2"}},{"id":"3","name":"Campo Limpo","acronym":"CL","gps_lat":"-23.647178","gps_long":"-46.756453","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1623","prefecture_id":"3"}},{"id":"4","name":"Capela do Socorro","acronym":"CS","gps_lat":"-23.719853","gps_long":"-46.701631","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1623","prefecture_id":"4"}},{"id":"5","name":"Casa Verde\/Cachoeirinha","acronym":"CV","gps_lat":"-23.518827","gps_long":"-46.667202","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1623","prefecture_id":"5"}},{"id":"6","name":"Cidade Ademar","acronym":"AD","gps_lat":"-23.667083","gps_long":"-46.675166","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1623","prefecture_id":"6"}},{"id":"7","name":"Cidade Tiradentes","acronym":"CT","gps_lat":"-23.583831","gps_long":"-46.415072","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1623","prefecture_id":"7"}},{"id":"8","name":"Ermelino Matarazzo","acronym":"EM","gps_lat":"-23.507539","gps_long":"-46.480006","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1623","prefecture_id":"8"}},{"id":"9","name":"Freguesia\/Brasil\u00e2ndia","acronym":"FO","gps_lat":"-23.476247","gps_long":"-46.664606","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1623","prefecture_id":"9"}},{"id":"10","name":"Guaianases","acronym":"G","gps_lat":"-23.542702","gps_long":"-46.424817","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1623","prefecture_id":"10"}},{"id":"11","name":"Ipiranga","acronym":"IP","gps_lat":"-23.587567","gps_long":"-46.603258","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1623","prefecture_id":"11"}},{"id":"12","name":"Itaim Paulista","acronym":"IT","gps_lat":"-23.49402","gps_long":"-46.416706","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1623","prefecture_id":"12"}},{"id":"13","name":"Itaquera","acronym":"IQ","gps_lat":"-23.536844","gps_long":"-46.45446","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1623","prefecture_id":"13"}},{"id":"14","name":"Jabaquara","acronym":"JA ","gps_lat":"-23.49402","gps_long":"-46.416706","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1623","prefecture_id":"14"}},{"id":"15","name":"Ja\u00e7an\u00e3\/Trememb\u00e9","acronym":"JT","gps_lat":"-23.468206","gps_long":"-46.582182","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1623","prefecture_id":"15"}},{"id":"16","name":"Lapa","acronym":"LA","gps_lat":"-23.52247","gps_long":"-46.695516","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1623","prefecture_id":"16"}},{"id":"17","name":"M'Boi Mirim","acronym":"MB","gps_lat":"-23.667643","gps_long":"-46.728435","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1623","prefecture_id":"17"}},{"id":"18","name":"Mooca","acronym":"MO","gps_lat":"-23.551346","gps_long":"-46.597937","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1623","prefecture_id":"18"}},{"id":"19","name":"Parelheiros","acronym":"PA","gps_lat":"-23.81517","gps_long":"-46.73532","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1623","prefecture_id":"19"}},{"id":"20","name":"Penha","acronym":"PE","gps_lat":"-23.518688","gps_long":"-46.521483","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1623","prefecture_id":"20"}},{"id":"21","name":"Perus","acronym":"PR","gps_lat":"-23.518688","gps_long":"-46.521483","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1623","prefecture_id":"21"}},{"id":"22","name":"Pinheiros","acronym":"PI","gps_lat":"-23.564339","gps_long":"-46.703263","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1623","prefecture_id":"22"}},{"id":"23","name":"Pirituba","acronym":"PJ","gps_lat":"-23.485963","gps_long":"-46.719397","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1623","prefecture_id":"23"}},{"id":"24","name":"Santana\/Tucuruvi","acronym":"ST","gps_lat":"-23.485963","gps_long":"-46.719397","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1623","prefecture_id":"24"}},{"id":"25","name":"Santo Amaro","acronym":"SA","gps_lat":"-23.6511","gps_long":"-46.707524","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1623","prefecture_id":"25"}},{"id":"26","name":"S\u00e3o Mateus","acronym":"SM","gps_lat":"-23.6511","gps_long":"-46.707524","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1623","prefecture_id":"26"}},{"id":"27","name":"S\u00e3o Miguel","acronym":"MP","gps_lat":"-23.500517","gps_long":"-46.451191","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1623","prefecture_id":"27"}},{"id":"28","name":"S\u00e9","acronym":"SE","gps_lat":"-23.547886","gps_long":"-46.634732","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1623","prefecture_id":"28"}},{"id":"29","name":"Vila Maria\/Vila Guilherme","acronym":"MG","gps_lat":"-23.501387","gps_long":"-46.591497","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1623","prefecture_id":"29"}},{"id":"30","name":"Vila Mariana","acronym":"VM","gps_lat":"-23.598524","gps_long":"-46.649488","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1623","prefecture_id":"30"}},{"id":"31","name":"Vila Prudente","acronym":"VP","gps_lat":"-23.582639","gps_long":"-46.560577","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1623","prefecture_id":"31"}},{"id":"32","name":"Sapopemba","acronym":"SB","gps_lat":"-23.600263","gps_long":"-46.51282","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1623","prefecture_id":"32"}}],"secretary":[{"id":"3","name":"Secretaria Municipal de Coordena\u00e7\u00e3o das Subprefeituras","acronym":"SMSP","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"112","secretary_id":"3"}}],"objective":"Atendimento ao Cidad\u00e3o","goal_id":"112","location_type":"abrange-sub"}}]}