{"type":"FeatureCollection","features":[{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.60428,-23.53864]},"properties":{"id":"546","name":"Casa de Cultura Casar\u00e3o Celso Garcia","address":"Avenida Celso Garcia, 849","prefectures":[{"id":"18","name":"Mooca","acronym":"MO","gps_lat":"-23.551346","gps_long":"-46.597937","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"546","prefecture_id":"18"}}],"secretary":[{"id":"4","name":"Secretaria Municipal de Cultura","acronym":"SMC","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"27","secretary_id":"4"}}],"objective":"Cultura","goal_id":"27","location_type":"local-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.75642,-23.66187]},"properties":{"id":"547","name":"Equipamento cultural - Sacol\u00e3o das Artes","address":"Avenida C\u00e2ndido Jos\u00e9 Xavier, 577","prefectures":[{"id":"3","name":"Campo Limpo","acronym":"CL","gps_lat":"-23.647178","gps_long":"-46.756453","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"547","prefecture_id":"3"}}],"secretary":[{"id":"4","name":"Secretaria Municipal de Cultura","acronym":"SMC","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"27","secretary_id":"4"}}],"objective":"Cultura","goal_id":"27","location_type":"local-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.47869,-23.4916]},"properties":{"id":"548","name":"Casa de Cultura de Ermelino Matarazzo","address":"Avenida Paranagu\u00e1, altura do 1.600","prefectures":[{"id":"8","name":"Ermelino Matarazzo","acronym":"EM","gps_lat":"-23.507539","gps_long":"-46.480006","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"548","prefecture_id":"8"}}],"secretary":[{"id":"4","name":"Secretaria Municipal de Cultura","acronym":"SMC","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"27","secretary_id":"4"}}],"objective":"Cultura","goal_id":"27","location_type":"local-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.64522,-23.65128]},"properties":{"id":"549","name":"Casa de Cultura de Jabaquara","address":"Rua Ars\u00eanio Tavolieri, 45","prefectures":[{"id":"14","name":"Jabaquara","acronym":"JA ","gps_lat":"-23.49402","gps_long":"-46.416706","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"549","prefecture_id":"14"}}],"secretary":[{"id":"4","name":"Secretaria Municipal de Cultura","acronym":"SMC","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"27","secretary_id":"4"}}],"objective":"Cultura","goal_id":"27","location_type":"local-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.63539,-23.5614]},"properties":{"id":"550","name":"Equipamento cultural - Edif\u00edcio da Antiga Sociedade Philarm\u00f4nica Alem\u00e3 Lyra","address":"Rua S\u00e3o Joaquim, 329","prefectures":[{"id":"28","name":"S\u00e9","acronym":"SE","gps_lat":"-23.547886","gps_long":"-46.634732","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"550","prefecture_id":"28"}}],"secretary":[{"id":"4","name":"Secretaria Municipal de Cultura","acronym":"SMC","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"27","secretary_id":"4"}}],"objective":"Cultura","goal_id":"27","location_type":"local-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.7304,-23.83133]},"properties":{"id":"551","name":"Casa de Cultura de Parelheiros","address":"Rua Nazle Mauad Lufti, 200","prefectures":[{"id":"19","name":"Parelheiros","acronym":"PA","gps_lat":"-23.81517","gps_long":"-46.73532","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"551","prefecture_id":"19"}}],"secretary":[{"id":"4","name":"Secretaria Municipal de Cultura","acronym":"SMC","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"27","secretary_id":"4"}}],"objective":"Cultura","goal_id":"27","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.73924,-23.48611]},"properties":{"id":"552","name":"Casa de Cultura de Pirituba","address":"Av. Mutinga, 1425","prefectures":[{"id":"23","name":"Pirituba","acronym":"PJ","gps_lat":"-23.485963","gps_long":"-46.719397","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"552","prefecture_id":"23"}}],"secretary":[{"id":"4","name":"Secretaria Municipal de Cultura","acronym":"SMC","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"27","secretary_id":"4"}}],"objective":"Cultura","goal_id":"27","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.46813,-23.62491]},"properties":{"id":"553","name":"Casa de Cultura de S\u00e3o Mateus","address":"Rua Quaresma Delgado, 376","prefectures":[{"id":"26","name":"S\u00e3o Mateus","acronym":"SM","gps_lat":"-23.6511","gps_long":"-46.707524","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"553","prefecture_id":"26"}}],"secretary":[{"id":"4","name":"Secretaria Municipal de Cultura","acronym":"SMC","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"27","secretary_id":"4"}}],"objective":"Cultura","goal_id":"27","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.601089,-23.507476]},"properties":{"id":"554","name":"Casa de Cultura da Vila Guilherme","address":"Pra\u00e7a Oscar Silva, s\/n\u00ba","prefectures":[{"id":"29","name":"Vila Maria\/Vila Guilherme","acronym":"MG","gps_lat":"-23.501387","gps_long":"-46.591497","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"554","prefecture_id":"29"}}],"secretary":[{"id":"4","name":"Secretaria Municipal de Cultura","acronym":"SMC","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"27","secretary_id":"4"}}],"objective":"Cultura","goal_id":"27","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.45407,-23.53675]},"properties":{"id":"555","name":"Casa de Cultura do S\u00edtio Mirim","address":"Av. Dr. Assis Ribeiro","prefectures":[{"id":"27","name":"S\u00e3o Miguel","acronym":"MP","gps_lat":"-23.500517","gps_long":"-46.451191","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"555","prefecture_id":"27"}}],"secretary":[{"id":"4","name":"Secretaria Municipal de Cultura","acronym":"SMC","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"27","secretary_id":"4"}}],"objective":"Cultura","goal_id":"27","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"556","name":"Equipamento cultural 11","address":null,"prefectures":[{"id":"35","name":"Em defini\u00e7\u00e3o","acronym":"ED","gps_lat":"","gps_long":"","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"556","prefecture_id":"35"}}],"secretary":[{"id":"4","name":"Secretaria Municipal de Cultura","acronym":"SMC","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"27","secretary_id":"4"}}],"objective":"Cultura","goal_id":"27","location_type":"sem-mapa"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"557","name":"Equipamento cultural 12","address":null,"prefectures":[{"id":"35","name":"Em defini\u00e7\u00e3o","acronym":"ED","gps_lat":"","gps_long":"","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"557","prefecture_id":"35"}}],"secretary":[{"id":"4","name":"Secretaria Municipal de Cultura","acronym":"SMC","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"27","secretary_id":"4"}}],"objective":"Cultura","goal_id":"27","location_type":"sem-mapa"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"558","name":"Equipamento cultural 13","address":null,"prefectures":[{"id":"35","name":"Em defini\u00e7\u00e3o","acronym":"ED","gps_lat":"","gps_long":"","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"558","prefecture_id":"35"}}],"secretary":[{"id":"4","name":"Secretaria Municipal de Cultura","acronym":"SMC","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"27","secretary_id":"4"}}],"objective":"Cultura","goal_id":"27","location_type":"sem-mapa"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"559","name":"Equipamento cultural 14","address":null,"prefectures":[{"id":"35","name":"Em defini\u00e7\u00e3o","acronym":"ED","gps_lat":"","gps_long":"","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"559","prefecture_id":"35"}}],"secretary":[{"id":"4","name":"Secretaria Municipal de Cultura","acronym":"SMC","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"27","secretary_id":"4"}}],"objective":"Cultura","goal_id":"27","location_type":"sem-mapa"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"560","name":"Equipamento cultural 15","address":null,"prefectures":[{"id":"35","name":"Em defini\u00e7\u00e3o","acronym":"ED","gps_lat":"","gps_long":"","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"560","prefecture_id":"35"}}],"secretary":[{"id":"4","name":"Secretaria Municipal de Cultura","acronym":"SMC","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"27","secretary_id":"4"}}],"objective":"Cultura","goal_id":"27","location_type":"sem-mapa"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"561","name":"Equipamento cultural 16","address":null,"prefectures":[{"id":"35","name":"Em defini\u00e7\u00e3o","acronym":"ED","gps_lat":"","gps_long":"","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"561","prefecture_id":"35"}}],"secretary":[{"id":"4","name":"Secretaria Municipal de Cultura","acronym":"SMC","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"27","secretary_id":"4"}}],"objective":"Cultura","goal_id":"27","location_type":"sem-mapa"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.7428,-23.67381]},"properties":{"id":"562","name":"Centro Cultural do M' Boi Mirim","address":"Av. In\u00e1cio Dias da Silva, s\/n\u00ba","prefectures":[{"id":"17","name":"M'Boi Mirim","acronym":"MB","gps_lat":"-23.667643","gps_long":"-46.728435","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"562","prefecture_id":"17"}}],"secretary":[{"id":"4","name":"Secretaria Municipal de Cultura","acronym":"SMC","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"29","secretary_id":"4"}}],"objective":"Cultura","goal_id":"29","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.45407,-23.53675]},"properties":{"id":"563","name":"Centro Cultural de Itaquera","address":"Rua Vit\u00f3rio Santim, 44","prefectures":[{"id":"13","name":"Itaquera","acronym":"IQ","gps_lat":"-23.536844","gps_long":"-46.45446","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"563","prefecture_id":"13"}}],"secretary":[{"id":"4","name":"Secretaria Municipal de Cultura","acronym":"SMC","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"29","secretary_id":"4"}}],"objective":"Cultura","goal_id":"29","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.38925,-23.58039]},"properties":{"id":"1053","name":"Centro de Forma\u00e7\u00e3o Cultural de Cidade Tiradentes","address":"Av. In\u00e1cio Monteiro, 6900","prefectures":[{"id":"7","name":"Cidade Tiradentes","acronym":"CT","gps_lat":"-23.583831","gps_long":"-46.415072","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1053","prefecture_id":"7"}}],"secretary":[{"id":"4","name":"Secretaria Municipal de Cultura","acronym":"SMC","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"29","secretary_id":"4"}}],"objective":"Cultura","goal_id":"29","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1149","name":"Cria\u00e7\u00e3o de Normativa para Novos Pontos de Cultura","address":null,"prefectures":[{"id":"33","name":"Supra-regional","acronym":"SR","gps_lat":"","gps_long":"","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1149","prefecture_id":"33"}}],"secretary":[{"id":"4","name":"Secretaria Municipal de Cultura","acronym":"SMC","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"30","secretary_id":"4"}}],"objective":"Cultura","goal_id":"30","location_type":"abrange-cidade"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1150","name":"Cria\u00e7\u00e3o da SP Cine - fomento ao cinema","address":null,"prefectures":[{"id":"33","name":"Supra-regional","acronym":"SR","gps_lat":"","gps_long":"","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1150","prefecture_id":"33"}}],"secretary":[{"id":"4","name":"Secretaria Municipal de Cultura","acronym":"SMC","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"33","secretary_id":"4"}}],"objective":"Cultura","goal_id":"33","location_type":"abrange-cidade"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1176","name":"Fundo Municipal de Cultura","address":null,"prefectures":[{"id":"33","name":"Supra-regional","acronym":"SR","gps_lat":"","gps_long":"","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1176","prefecture_id":"33"}}],"secretary":[{"id":"4","name":"Secretaria Municipal de Cultura","acronym":"SMC","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"31","secretary_id":"4"}}],"objective":"Cultura","goal_id":"31","location_type":"abrange-cidade"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1659","name":"Calend\u00e1rio Cultural - Viradas Culturais no Centro","address":null,"prefectures":[{"id":"28","name":"S\u00e9","acronym":"SE","gps_lat":"-23.547886","gps_long":"-46.634732","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1659","prefecture_id":"28"}}],"secretary":[{"id":"4","name":"Secretaria Municipal de Cultura","acronym":"SMC","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"28","secretary_id":"4"}}],"objective":"Cultura","goal_id":"28","location_type":"abrange-cidade"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1660","name":"Calend\u00e1rio Cultural - Viradas Culturais em novas centralidades","address":null,"prefectures":[{"id":"33","name":"Supra-regional","acronym":"SR","gps_lat":"","gps_long":"","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1660","prefecture_id":"33"}}],"secretary":[{"id":"4","name":"Secretaria Municipal de Cultura","acronym":"SMC","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"28","secretary_id":"4"}}],"objective":"Cultura","goal_id":"28","location_type":"abrange-cidade"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1661","name":"Calend\u00e1rio Cultural - Festas de S\u00e3o Jo\u00e3o","address":null,"prefectures":[{"id":"28","name":"S\u00e9","acronym":"SE","gps_lat":"-23.547886","gps_long":"-46.634732","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1661","prefecture_id":"28"}}],"secretary":[{"id":"4","name":"Secretaria Municipal de Cultura","acronym":"SMC","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"28","secretary_id":"4"}}],"objective":"Cultura","goal_id":"28","location_type":"abrange-cidade"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1662","name":"Calend\u00e1rio Cultural - Festivais dos povos do mundo","address":null,"prefectures":[{"id":"33","name":"Supra-regional","acronym":"SR","gps_lat":"","gps_long":"","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1662","prefecture_id":"33"}}],"secretary":[{"id":"4","name":"Secretaria Municipal de Cultura","acronym":"SMC","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"28","secretary_id":"4"}}],"objective":"Cultura","goal_id":"28","location_type":"abrange-cidade"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1663","name":"Outras atividades do Calend\u00e1rio Anual Cultural","address":null,"prefectures":[{"id":"33","name":"Supra-regional","acronym":"SR","gps_lat":"","gps_long":"","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1663","prefecture_id":"33"}}],"secretary":[{"id":"4","name":"Secretaria Municipal de Cultura","acronym":"SMC","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"28","secretary_id":"4"}}],"objective":"Cultura","goal_id":"28","location_type":"abrange-cidade"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1664","name":"Pontos de Cultura ativados","address":null,"prefectures":[{"id":"33","name":"Supra-regional","acronym":"SR","gps_lat":"","gps_long":"","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1664","prefecture_id":"33"}}],"secretary":[{"id":"4","name":"Secretaria Municipal de Cultura","acronym":"SMC","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"30","secretary_id":"4"}}],"objective":"Cultura","goal_id":"30","location_type":"abrange-cidade"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1665","name":"Bolsas Cultura","address":null,"prefectures":[{"id":"33","name":"Supra-regional","acronym":"SR","gps_lat":"","gps_long":"","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1665","prefecture_id":"33"}}],"secretary":[{"id":"4","name":"Secretaria Municipal de Cultura","acronym":"SMC","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"32","secretary_id":"4"}}],"objective":"Cultura","goal_id":"32","location_type":"abrange-cidade"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1666","name":"Defini\u00e7\u00e3o do modelo e valor das bolsas concedidas pelo Bolsa Cultura","address":null,"prefectures":[{"id":"33","name":"Supra-regional","acronym":"SR","gps_lat":"","gps_long":"","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1666","prefecture_id":"33"}}],"secretary":[{"id":"4","name":"Secretaria Municipal de Cultura","acronym":"SMC","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"32","secretary_id":"4"}}],"objective":"Cultura","goal_id":"32","location_type":"abrange-cidade"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1667","name":"Projetos de fomento \u00e0s linguagens art\u00edsticas apoiados","address":null,"prefectures":[{"id":"33","name":"Supra-regional","acronym":"SR","gps_lat":"","gps_long":"","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1667","prefecture_id":"33"}}],"secretary":[{"id":"4","name":"Secretaria Municipal de Cultura","acronym":"SMC","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"33","secretary_id":"4"}}],"objective":"Cultura","goal_id":"33","location_type":"abrange-cidade"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1668","name":"Projetos fomentados pelo Programa para a Valoriza\u00e7\u00e3o de Iniciativas Culturais - VAI (Modalidades 1 e 2)","address":null,"prefectures":[{"id":"33","name":"Supra-regional","acronym":"SR","gps_lat":"","gps_long":"","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1668","prefecture_id":"33"}}],"secretary":[{"id":"4","name":"Secretaria Municipal de Cultura","acronym":"SMC","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"34","secretary_id":"4"}}],"objective":"Cultura","goal_id":"34","location_type":"abrange-cidade"}}]}