{"type":"FeatureCollection","features":[{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"23","name":"Conselho Tutelar Modelo em Itaquera","address":null,"prefectures":[{"id":"13","name":"Itaquera","acronym":"IQ","gps_lat":"-23.536844","gps_long":"-46.45446","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"23","prefecture_id":"13"}}],"secretary":[{"id":"7","name":"Secretaria Municipal de Direitos Humanos e Cidadania","acronym":"SMDHC","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"66","secretary_id":"7"}}],"objective":"Direitos Humanos e Cidadania","goal_id":"66","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"822","name":"Implanta\u00e7\u00e3o de Centro de Refer\u00eancia e Combate \u00e0 Homofobia","address":null,"prefectures":[{"id":"28","name":"S\u00e9","acronym":"SE","gps_lat":"-23.547886","gps_long":"-46.634732","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"822","prefecture_id":"28"}}],"secretary":[{"id":"7","name":"Secretaria Municipal de Direitos Humanos e Cidadania","acronym":"SMDHC","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"61","secretary_id":"7"}}],"objective":"Direitos Humanos e Cidadania","goal_id":"61","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"823","name":"Implanta\u00e7\u00e3o de Unidades m\u00f3veis de Atendimento ao p\u00fablico LGBT","address":null,"prefectures":[{"id":"33","name":"Supra-regional","acronym":"SR","gps_lat":"","gps_long":"","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"823","prefecture_id":"33"}}],"secretary":[{"id":"7","name":"Secretaria Municipal de Direitos Humanos e Cidadania","acronym":"SMDHC","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"61","secretary_id":"7"}}],"objective":"Direitos Humanos e Cidadania","goal_id":"61","location_type":"abrange-cidade"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.691135,-23.735138]},"properties":{"id":"859","name":"Reestrutura\u00e7\u00e3o do Centro de Cidadania da Mulher - Capela do Socorro","address":"Rua Professor Oscar Barreto Filho, 350 - Parque Am\u00e9rica \u2013 Graja\u00fa","prefectures":[{"id":"4","name":"Capela do Socorro","acronym":"CS","gps_lat":"-23.719853","gps_long":"-46.701631","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"859","prefecture_id":"4"}}],"secretary":[{"id":"15","name":"Secretaria Municipal de Pol\u00edticas para as Mulheres","acronym":"SMPM","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"60","secretary_id":"15"}}],"objective":"Direitos Humanos e Cidadania","goal_id":"60","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.434898,-23.529907]},"properties":{"id":"860","name":"Reestrutura\u00e7\u00e3o do Centro de Cidadania da Mulher - Itaquera","address":"Rua Ibiajara, 495 \u2013 Itaquera","prefectures":[{"id":"13","name":"Itaquera","acronym":"IQ","gps_lat":"-23.536844","gps_long":"-46.45446","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"860","prefecture_id":"13"}}],"secretary":[{"id":"15","name":"Secretaria Municipal de Pol\u00edticas para as Mulheres","acronym":"SMPM","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"60","secretary_id":"15"}}],"objective":"Direitos Humanos e Cidadania","goal_id":"60","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.723096,-23.828437]},"properties":{"id":"861","name":"Reestrutura\u00e7\u00e3o do Centro de Cidadania da Mulher - Parelheiros","address":"Rua Terezinha do Prado Oliveira, 119 \u2013 Parelheiros","prefectures":[{"id":"19","name":"Parelheiros","acronym":"PA","gps_lat":"-23.81517","gps_long":"-46.73532","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"861","prefecture_id":"19"}}],"secretary":[{"id":"15","name":"Secretaria Municipal de Pol\u00edticas para as Mulheres","acronym":"SMPM","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"60","secretary_id":"15"}}],"objective":"Direitos Humanos e Cidadania","goal_id":"60","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.754853,-23.405768]},"properties":{"id":"862","name":"Reestrutura\u00e7\u00e3o do Centro de Cidadania da Mulher - Perus","address":"Rua Joaquim Antonio Arruda, 74 \u2013 Perus","prefectures":[{"id":"21","name":"Perus","acronym":"PR","gps_lat":"-23.518688","gps_long":"-46.521483","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"862","prefecture_id":"21"}}],"secretary":[{"id":"15","name":"Secretaria Municipal de Pol\u00edticas para as Mulheres","acronym":"SMPM","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"60","secretary_id":"15"}}],"objective":"Direitos Humanos e Cidadania","goal_id":"60","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.708569,-23.650627]},"properties":{"id":"863","name":"Reestrutura\u00e7\u00e3o do Centro de Cidadania da Mulher - Santo Amaro","address":"Rua M\u00e1rio Lopes Le\u00e3o, 240 \u2013 Santo Amaro","prefectures":[{"id":"25","name":"Santo Amaro","acronym":"SA","gps_lat":"-23.6511","gps_long":"-46.707524","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"863","prefecture_id":"25"}}],"secretary":[{"id":"15","name":"Secretaria Municipal de Pol\u00edticas para as Mulheres","acronym":"SMPM","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"60","secretary_id":"15"}}],"objective":"Direitos Humanos e Cidadania","goal_id":"60","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1131","name":"Implanta\u00e7\u00e3o da Ouvidoria Municipal de Direitos Humanos","address":null,"prefectures":[{"id":"33","name":"Supra-regional","acronym":"SR","gps_lat":"","gps_long":"","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1131","prefecture_id":"33"}}],"secretary":[{"id":"7","name":"Secretaria Municipal de Direitos Humanos e Cidadania","acronym":"SMDHC","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"62","secretary_id":"7"}}],"objective":"Direitos Humanos e Cidadania","goal_id":"62","location_type":"abrange-cidade"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1132","name":"Cria\u00e7\u00e3o e funcionamento da Comiss\u00e3o Municipal da Verdade (CMV-PMSP)","address":null,"prefectures":[{"id":"33","name":"Supra-regional","acronym":"SR","gps_lat":"","gps_long":"","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1132","prefecture_id":"33"}}],"secretary":[{"id":"7","name":"Secretaria Municipal de Direitos Humanos e Cidadania","acronym":"SMDHC","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"64","secretary_id":"7"}}],"objective":"Direitos Humanos e Cidadania","goal_id":"64","location_type":"abrange-cidade"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1144","name":"Cria\u00e7\u00e3o e efetiva\u00e7\u00e3o da Secretaria Municipal de Pol\u00edticas para as Mulheres","address":null,"prefectures":[{"id":"33","name":"Supra-regional","acronym":"SR","gps_lat":"","gps_long":"","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1144","prefecture_id":"33"}}],"secretary":[{"id":"15","name":"Secretaria Municipal de Pol\u00edticas para as Mulheres","acronym":"SMPM","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"59","secretary_id":"15"}}],"objective":"Direitos Humanos e Cidadania","goal_id":"59","location_type":"abrange-cidade"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1152","name":"Cria\u00e7\u00e3o e efetiva\u00e7\u00e3o da Secretaria Municipal de Promo\u00e7\u00e3o da Igualdade Racial","address":null,"prefectures":[{"id":"33","name":"Supra-regional","acronym":"SR","gps_lat":"","gps_long":"","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1152","prefecture_id":"33"}}],"secretary":[{"id":"16","name":"Secretaria Municipal de Promo\u00e7\u00e3o de Igualdade Racial","acronym":"SMPIR","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"57","secretary_id":"16"}}],"objective":"Direitos Humanos e Cidadania","goal_id":"57","location_type":"abrange-cidade"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1153","name":"Cria\u00e7\u00e3o do Grupo de Trabalho intersecretarial para implemeta\u00e7\u00e3o da Lei Federal 10.639\/2003 e 11.645\/2008","address":null,"prefectures":[{"id":"33","name":"Supra-regional","acronym":"SR","gps_lat":"","gps_long":"","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1153","prefecture_id":"33"}}],"secretary":[{"id":"16","name":"Secretaria Municipal de Promo\u00e7\u00e3o de Igualdade Racial","acronym":"SMPIR","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"58","secretary_id":"16"}}],"objective":"Direitos Humanos e Cidadania","goal_id":"58","location_type":"abrange-cidade"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1441","name":"Promo\u00e7\u00e3o de atividades de combate \u00e0 homofobia em espa\u00e7os p\u00fablicos: Largo do Arouche e Republica","address":null,"prefectures":[{"id":"28","name":"S\u00e9","acronym":"SE","gps_lat":"-23.547886","gps_long":"-46.634732","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1441","prefecture_id":"28"}}],"secretary":[{"id":"7","name":"Secretaria Municipal de Direitos Humanos e Cidadania","acronym":"SMDHC","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"61","secretary_id":"7"}}],"objective":"Direitos Humanos e Cidadania","goal_id":"61","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1442","name":"Atividades de forma\u00e7\u00e3o continuada na rede municipal de ensino pela conviv\u00eancia pac\u00edfica com as diferen\u00e7as","address":null,"prefectures":[{"id":"33","name":"Supra-regional","acronym":"SR","gps_lat":"","gps_long":"","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1442","prefecture_id":"33"}}],"secretary":[{"id":"7","name":"Secretaria Municipal de Direitos Humanos e Cidadania","acronym":"SMDHC","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"61","secretary_id":"7"}}],"objective":"Direitos Humanos e Cidadania","goal_id":"61","location_type":"abrange-cidade"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1443","name":"Campanhas contra a homofobia","address":null,"prefectures":[{"id":"33","name":"Supra-regional","acronym":"SR","gps_lat":"","gps_long":"","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1443","prefecture_id":"33"}}],"secretary":[{"id":"7","name":"Secretaria Municipal de Direitos Humanos e Cidadania","acronym":"SMDHC","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"61","secretary_id":"7"}}],"objective":"Direitos Humanos e Cidadania","goal_id":"61","location_type":"abrange-cidade"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1444","name":"Paradas do Orgulho LGBT","address":null,"prefectures":[{"id":"28","name":"S\u00e9","acronym":"SE","gps_lat":"-23.547886","gps_long":"-46.634732","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1444","prefecture_id":"28"}}],"secretary":[{"id":"7","name":"Secretaria Municipal de Direitos Humanos e Cidadania","acronym":"SMDHC","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"61","secretary_id":"7"}}],"objective":"Direitos Humanos e Cidadania","goal_id":"61","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1445","name":"Programa Transcidadania","address":null,"prefectures":[{"id":"33","name":"Supra-regional","acronym":"SR","gps_lat":"","gps_long":"","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1445","prefecture_id":"33"}}],"secretary":[{"id":"7","name":"Secretaria Municipal de Direitos Humanos e Cidadania","acronym":"SMDHC","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"61","secretary_id":"7"}}],"objective":"Direitos Humanos e Cidadania","goal_id":"61","location_type":"abrange-cidade"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.45624,-23.620552]},"properties":{"id":"1446","name":"Centro de Educa\u00e7\u00e3o em Direitos Humanos - Zona Leste","address":"Rua Cinira Polonio, 100","prefectures":[{"id":"26","name":"S\u00e3o Mateus","acronym":"SM","gps_lat":"-23.6511","gps_long":"-46.707524","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1446","prefecture_id":"26"}}],"secretary":[{"id":"7","name":"Secretaria Municipal de Direitos Humanos e Cidadania","acronym":"SMDHC","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"63","secretary_id":"7"}}],"objective":"Direitos Humanos e Cidadania","goal_id":"63","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.711012,-23.46158]},"properties":{"id":"1447","name":"Centro de Educa\u00e7\u00e3o em Direitos Humanos - Zona Norte","address":"Rua Aparecida do Taboado, S\/N","prefectures":[{"id":"9","name":"Freguesia\/Brasil\u00e2ndia","acronym":"FO","gps_lat":"-23.476247","gps_long":"-46.664606","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1447","prefecture_id":"9"}}],"secretary":[{"id":"7","name":"Secretaria Municipal de Direitos Humanos e Cidadania","acronym":"SMDHC","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"63","secretary_id":"7"}}],"objective":"Direitos Humanos e Cidadania","goal_id":"63","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.750754,-23.437181]},"properties":{"id":"1448","name":"Centro de Educa\u00e7\u00e3o em Direitos Humanos - Zona Oeste","address":"Rua P\u00eara Marmelo, 226","prefectures":[{"id":"23","name":"Pirituba","acronym":"PJ","gps_lat":"-23.485963","gps_long":"-46.719397","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1448","prefecture_id":"23"}}],"secretary":[{"id":"7","name":"Secretaria Municipal de Direitos Humanos e Cidadania","acronym":"SMDHC","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"63","secretary_id":"7"}}],"objective":"Direitos Humanos e Cidadania","goal_id":"63","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.743985,-23.64661]},"properties":{"id":"1449","name":"Centro de Educa\u00e7\u00e3o em Direitos Humanos - Zona Sul","address":"Rua Jo\u00e3o Damasceno, 85","prefectures":[{"id":"3","name":"Campo Limpo","acronym":"CL","gps_lat":"-23.647178","gps_long":"-46.756453","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1449","prefecture_id":"3"}}],"secretary":[{"id":"7","name":"Secretaria Municipal de Direitos Humanos e Cidadania","acronym":"SMDHC","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"63","secretary_id":"7"}}],"objective":"Direitos Humanos e Cidadania","goal_id":"63","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1450","name":"Pr\u00eamio Municipal de Educa\u00e7\u00e3o em Direitos Humanos","address":null,"prefectures":[{"id":"33","name":"Supra-regional","acronym":"SR","gps_lat":"","gps_long":"","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1450","prefecture_id":"33"}}],"secretary":[{"id":"7","name":"Secretaria Municipal de Direitos Humanos e Cidadania","acronym":"SMDHC","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"63","secretary_id":"7"}}],"objective":"Direitos Humanos e Cidadania","goal_id":"63","location_type":"abrange-cidade"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1451","name":"Forma\u00e7\u00e3o em quest\u00f5es de Direitos Humanos para os profissionais da Rede Municipal de Ensino","address":null,"prefectures":[{"id":"33","name":"Supra-regional","acronym":"SR","gps_lat":"","gps_long":"","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1451","prefecture_id":"33"}}],"secretary":[{"id":"7","name":"Secretaria Municipal de Direitos Humanos e Cidadania","acronym":"SMDHC","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"63","secretary_id":"7"}}],"objective":"Direitos Humanos e Cidadania","goal_id":"63","location_type":"abrange-cidade"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1452","name":"Produ\u00e7\u00e3o de Material Did\u00e1tico (Direitos Humanos)","address":null,"prefectures":[{"id":"33","name":"Supra-regional","acronym":"SR","gps_lat":"","gps_long":"","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1452","prefecture_id":"33"}}],"secretary":[{"id":"7","name":"Secretaria Municipal de Direitos Humanos e Cidadania","acronym":"SMDHC","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"63","secretary_id":"7"}}],"objective":"Direitos Humanos e Cidadania","goal_id":"63","location_type":"abrange-cidade"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1453","name":"Reformula\u00e7\u00e3o de Projetos Pol\u00edtico Pedag\u00f3gicos (Educa\u00e7\u00e3o em Direitos Humanos)","address":null,"prefectures":[{"id":"33","name":"Supra-regional","acronym":"SR","gps_lat":"","gps_long":"","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1453","prefecture_id":"33"}}],"secretary":[{"id":"7","name":"Secretaria Municipal de Direitos Humanos e Cidadania","acronym":"SMDHC","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"63","secretary_id":"7"}}],"objective":"Direitos Humanos e Cidadania","goal_id":"63","location_type":"abrange-cidade"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1454","name":"Apoio \u00e0 retomada da identifica\u00e7\u00e3o de mortos e desaparecidos pol\u00edticos da ditadura militar","address":null,"prefectures":[{"id":"33","name":"Supra-regional","acronym":"SR","gps_lat":"","gps_long":"","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1454","prefecture_id":"33"}}],"secretary":[{"id":"7","name":"Secretaria Municipal de Direitos Humanos e Cidadania","acronym":"SMDHC","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"64","secretary_id":"7"}}],"objective":"Direitos Humanos e Cidadania","goal_id":"64","location_type":"abrange-cidade"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1455","name":"Educa\u00e7\u00e3o e cultura pelo direito \u00e0 mem\u00f3ria e \u00e0 verdade","address":null,"prefectures":[{"id":"33","name":"Supra-regional","acronym":"SR","gps_lat":"","gps_long":"","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1455","prefecture_id":"33"}}],"secretary":[{"id":"7","name":"Secretaria Municipal de Direitos Humanos e Cidadania","acronym":"SMDHC","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"64","secretary_id":"7"}}],"objective":"Direitos Humanos e Cidadania","goal_id":"64","location_type":"abrange-cidade"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1456","name":"Ocupa\u00e7\u00e3o do Espa\u00e7o P\u00fablico: Regulariza\u00e7\u00e3o e Apoio a feiras culturais de migrantes","address":null,"prefectures":[{"id":"18","name":"Mooca","acronym":"MO","gps_lat":"-23.551346","gps_long":"-46.597937","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1456","prefecture_id":"18"}},{"id":"20","name":"Penha","acronym":"PE","gps_lat":"-23.518688","gps_long":"-46.521483","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1456","prefecture_id":"20"}},{"id":"26","name":"S\u00e3o Mateus","acronym":"SM","gps_lat":"-23.6511","gps_long":"-46.707524","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1456","prefecture_id":"26"}},{"id":"28","name":"S\u00e9","acronym":"SE","gps_lat":"-23.547886","gps_long":"-46.634732","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1456","prefecture_id":"28"}},{"id":"31","name":"Vila Prudente","acronym":"VP","gps_lat":"-23.582639","gps_long":"-46.560577","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1456","prefecture_id":"31"}}],"secretary":[{"id":"7","name":"Secretaria Municipal de Direitos Humanos e Cidadania","acronym":"SMDHC","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"65","secretary_id":"7"}}],"objective":"Direitos Humanos e Cidadania","goal_id":"65","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1457","name":"Campanha de Conscientiza\u00e7\u00e3o e Preven\u00e7\u00e3o \u00e0 xenofobia","address":null,"prefectures":[{"id":"33","name":"Supra-regional","acronym":"SR","gps_lat":"","gps_long":"","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1457","prefecture_id":"33"}}],"secretary":[{"id":"7","name":"Secretaria Municipal de Direitos Humanos e Cidadania","acronym":"SMDHC","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"65","secretary_id":"7"}}],"objective":"Direitos Humanos e Cidadania","goal_id":"65","location_type":"abrange-cidade"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1458","name":"Mapeamento da Popula\u00e7\u00e3o Migrante","address":null,"prefectures":[{"id":"33","name":"Supra-regional","acronym":"SR","gps_lat":"","gps_long":"","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1458","prefecture_id":"33"}}],"secretary":[{"id":"7","name":"Secretaria Municipal de Direitos Humanos e Cidadania","acronym":"SMDHC","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"65","secretary_id":"7"}}],"objective":"Direitos Humanos e Cidadania","goal_id":"65","location_type":"abrange-cidade"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1459","name":"Ocupa\u00e7\u00e3o do Espa\u00e7o P\u00fablico: Valoriza\u00e7\u00e3o de Festividades Migrantes","address":null,"prefectures":[{"id":"18","name":"Mooca","acronym":"MO","gps_lat":"-23.551346","gps_long":"-46.597937","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1459","prefecture_id":"18"}},{"id":"20","name":"Penha","acronym":"PE","gps_lat":"-23.518688","gps_long":"-46.521483","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1459","prefecture_id":"20"}},{"id":"26","name":"S\u00e3o Mateus","acronym":"SM","gps_lat":"-23.6511","gps_long":"-46.707524","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1459","prefecture_id":"26"}},{"id":"28","name":"S\u00e9","acronym":"SE","gps_lat":"-23.547886","gps_long":"-46.634732","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1459","prefecture_id":"28"}},{"id":"31","name":"Vila Prudente","acronym":"VP","gps_lat":"-23.582639","gps_long":"-46.560577","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1459","prefecture_id":"31"}}],"secretary":[{"id":"7","name":"Secretaria Municipal de Direitos Humanos e Cidadania","acronym":"SMDHC","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"65","secretary_id":"7"}}],"objective":"Direitos Humanos e Cidadania","goal_id":"65","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1460","name":"Qualifica\u00e7\u00e3o da aten\u00e7\u00e3o aos migrantes por agentes p\u00fablicos","address":null,"prefectures":[{"id":"33","name":"Supra-regional","acronym":"SR","gps_lat":"","gps_long":"","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1460","prefecture_id":"33"}}],"secretary":[{"id":"7","name":"Secretaria Municipal de Direitos Humanos e Cidadania","acronym":"SMDHC","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"65","secretary_id":"7"}}],"objective":"Direitos Humanos e Cidadania","goal_id":"65","location_type":"abrange-cidade"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1461","name":"Regulariza\u00e7\u00e3o migrat\u00f3ria e promo\u00e7\u00e3o ao trabalho decente","address":null,"prefectures":[{"id":"33","name":"Supra-regional","acronym":"SR","gps_lat":"","gps_long":"","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1461","prefecture_id":"33"}}],"secretary":[{"id":"7","name":"Secretaria Municipal de Direitos Humanos e Cidadania","acronym":"SMDHC","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"65","secretary_id":"7"}}],"objective":"Direitos Humanos e Cidadania","goal_id":"65","location_type":"abrange-cidade"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1462","name":"Pol\u00edtica permanente de forma\u00e7\u00e3o dos Conselhos Tutelares","address":null,"prefectures":[{"id":"33","name":"Supra-regional","acronym":"SR","gps_lat":"","gps_long":"","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1462","prefecture_id":"33"}}],"secretary":[{"id":"7","name":"Secretaria Municipal de Direitos Humanos e Cidadania","acronym":"SMDHC","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"66","secretary_id":"7"}}],"objective":"Direitos Humanos e Cidadania","goal_id":"66","location_type":"abrange-cidade"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1463","name":"Melhoria da infraestrutura dos Conselhos Tutelares","address":null,"prefectures":[{"id":"33","name":"Supra-regional","acronym":"SR","gps_lat":"","gps_long":"","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1463","prefecture_id":"33"}}],"secretary":[{"id":"7","name":"Secretaria Municipal de Direitos Humanos e Cidadania","acronym":"SMDHC","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"66","secretary_id":"7"}}],"objective":"Direitos Humanos e Cidadania","goal_id":"66","location_type":"abrange-cidade"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.525751,-23.565246]},"properties":{"id":"1467","name":"Memorial Cemit\u00e9rio de Vila Formosa","address":"Cemit\u00e9rio de Vila Formosa","prefectures":[{"id":"1","name":"Aricanduva\/Formosa\/Carr\u00e3o","acronym":"AF","gps_lat":"-23.549884","gps_long":"-46.536692","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1467","prefecture_id":"1"}}],"secretary":[{"id":"7","name":"Secretaria Municipal de Direitos Humanos e Cidadania","acronym":"SMDHC","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"64","secretary_id":"7"}}],"objective":"Direitos Humanos e Cidadania","goal_id":"64","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.642972,-23.640183]},"properties":{"id":"1468","name":"Memorial Cemit\u00e9rio de Perus","address":"Cemit\u00e9rio de Perus","prefectures":[{"id":"21","name":"Perus","acronym":"PR","gps_lat":"-23.518688","gps_long":"-46.521483","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1468","prefecture_id":"21"}}],"secretary":[{"id":"7","name":"Secretaria Municipal de Direitos Humanos e Cidadania","acronym":"SMDHC","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"64","secretary_id":"7"}}],"objective":"Direitos Humanos e Cidadania","goal_id":"64","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.668711,-23.553267]},"properties":{"id":"1469","name":"Memorial Cemit\u00e9rio do Ara\u00e7\u00e1","address":"Cemit\u00e9rio do Ara\u00e7\u00e1","prefectures":[{"id":"28","name":"S\u00e9","acronym":"SE","gps_lat":"-23.547886","gps_long":"-46.634732","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1469","prefecture_id":"28"}}],"secretary":[{"id":"7","name":"Secretaria Municipal de Direitos Humanos e Cidadania","acronym":"SMDHC","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"64","secretary_id":"7"}}],"objective":"Direitos Humanos e Cidadania","goal_id":"64","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.657698,-23.586486]},"properties":{"id":"1470","name":"Memorial Parque do Ibirapuera","address":"Parque do Ibirapuera","prefectures":[{"id":"30","name":"Vila Mariana","acronym":"VM","gps_lat":"-23.598524","gps_long":"-46.649488","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1470","prefecture_id":"30"}}],"secretary":[{"id":"7","name":"Secretaria Municipal de Direitos Humanos e Cidadania","acronym":"SMDHC","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"64","secretary_id":"7"}}],"objective":"Direitos Humanos e Cidadania","goal_id":"64","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1673","name":"Capacita\u00e7\u00e3o de professores para ensino de Hist\u00f3ria  e Cultura Afro-Brasileira e Ind\u00edgena nas escoals","address":null,"prefectures":[{"id":"33","name":"Supra-regional","acronym":"SR","gps_lat":"","gps_long":"","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1673","prefecture_id":"33"}}],"secretary":[{"id":"16","name":"Secretaria Municipal de Promo\u00e7\u00e3o de Igualdade Racial","acronym":"SMPIR","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"58","secretary_id":"16"}}],"objective":"Direitos Humanos e Cidadania","goal_id":"58","location_type":"abrange-cidade"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1674","name":"Outras forma\u00e7\u00f5es para o ensino de Hist\u00f3ria e Cultura Afro-Brasileira e Ind\u00edgena","address":null,"prefectures":[{"id":"33","name":"Supra-regional","acronym":"SR","gps_lat":"","gps_long":"","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1674","prefecture_id":"33"}}],"secretary":[{"id":"16","name":"Secretaria Municipal de Promo\u00e7\u00e3o de Igualdade Racial","acronym":"SMPIR","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"58","secretary_id":"16"}}],"objective":"Direitos Humanos e Cidadania","goal_id":"58","location_type":"abrange-cidade"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1675","name":"Publica\u00e7\u00e3o dos 2 volumes sobre Hist\u00f3ria Geral da \u00c1frica","address":null,"prefectures":[{"id":"33","name":"Supra-regional","acronym":"SR","gps_lat":"","gps_long":"","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1675","prefecture_id":"33"}}],"secretary":[{"id":"16","name":"Secretaria Municipal de Promo\u00e7\u00e3o de Igualdade Racial","acronym":"SMPIR","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"58","secretary_id":"16"}}],"objective":"Direitos Humanos e Cidadania","goal_id":"58","location_type":"abrange-cidade"}}]}