{"type":"FeatureCollection","features":[{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"535","name":"Centro de Refer\u00eancia em Seguran\u00e7a Alimentar e Nutricional - M'Boi Mirim","address":null,"prefectures":[{"id":"17","name":"M'Boi Mirim","acronym":"MB","gps_lat":"-23.667643","gps_long":"-46.728435","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"535","prefecture_id":"17"}}],"secretary":[{"id":"5","name":"Secretaria Municipal de Desenvolvimento, Trabalho e Empreendedorismo","acronym":"SDTE","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"13","secretary_id":"5"}}],"objective":"Desenvolvimento Social","goal_id":"13","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"536","name":"Centro de Refer\u00eancia em Seguran\u00e7a Alimentar e Nutricional - Santo Amaro","address":null,"prefectures":[{"id":"25","name":"Santo Amaro","acronym":"SA","gps_lat":"-23.6511","gps_long":"-46.707524","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"536","prefecture_id":"25"}}],"secretary":[{"id":"5","name":"Secretaria Municipal de Desenvolvimento, Trabalho e Empreendedorismo","acronym":"SDTE","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"13","secretary_id":"5"}}],"objective":"Desenvolvimento Social","goal_id":"13","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"537","name":"Centro de Refer\u00eancia em Seguran\u00e7a Alimentar e Nutricional - S\u00e3o Mateus","address":null,"prefectures":[{"id":"26","name":"S\u00e3o Mateus","acronym":"SM","gps_lat":"-23.6511","gps_long":"-46.707524","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"537","prefecture_id":"26"}}],"secretary":[{"id":"5","name":"Secretaria Municipal de Desenvolvimento, Trabalho e Empreendedorismo","acronym":"SDTE","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"13","secretary_id":"5"}}],"objective":"Desenvolvimento Social","goal_id":"13","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"538","name":"Centro de Refer\u00eancia em Seguran\u00e7a Alimentar e Nutricional - Santana\/Tucuruvi","address":null,"prefectures":[{"id":"24","name":"Santana\/Tucuruvi","acronym":"ST","gps_lat":"-23.485963","gps_long":"-46.719397","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"538","prefecture_id":"24"}}],"secretary":[{"id":"5","name":"Secretaria Municipal de Desenvolvimento, Trabalho e Empreendedorismo","acronym":"SDTE","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"13","secretary_id":"5"}}],"objective":"Desenvolvimento Social","goal_id":"13","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.485571,-23.550998]},"properties":{"id":"564","name":"CRAS - Artur Alvim","address":"Rua Jos\u00e9 Balangio, 188","prefectures":[{"id":"20","name":"Penha","acronym":"PE","gps_lat":"-23.518688","gps_long":"-46.521483","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"564","prefecture_id":"20"}}],"secretary":[{"id":"2","name":"Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social","acronym":"SMADS","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"3","secretary_id":"2"}}],"objective":"Desenvolvimento Social","goal_id":"3","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.673204,-23.719305]},"properties":{"id":"565","name":"CRAS - Cidade Dutra","address":"Rua Jaime Freitas Moniz, Rua Jo\u00e3o Goulart","prefectures":[{"id":"4","name":"Capela do Socorro","acronym":"CS","gps_lat":"-23.719853","gps_long":"-46.701631","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"565","prefecture_id":"4"}}],"secretary":[{"id":"2","name":"Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social","acronym":"SMADS","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"3","secretary_id":"2"}}],"objective":"Desenvolvimento Social","goal_id":"3","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.69348,-23.48351]},"properties":{"id":"566","name":"CRAS - Freguesia do \u00f3","address":"Rua Jacutiba, 167","prefectures":[{"id":"9","name":"Freguesia\/Brasil\u00e2ndia","acronym":"FO","gps_lat":"-23.476247","gps_long":"-46.664606","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"566","prefecture_id":"9"}}],"secretary":[{"id":"2","name":"Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social","acronym":"SMADS","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"3","secretary_id":"2"}}],"objective":"Desenvolvimento Social","goal_id":"3","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.67575,-23.76656]},"properties":{"id":"567","name":"CRAS - Graja\u00fa I","address":"Estrada do Barro Branco, 1500","prefectures":[{"id":"4","name":"Capela do Socorro","acronym":"CS","gps_lat":"-23.719853","gps_long":"-46.701631","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"567","prefecture_id":"4"}}],"secretary":[{"id":"2","name":"Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social","acronym":"SMADS","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"3","secretary_id":"2"}}],"objective":"Desenvolvimento Social","goal_id":"3","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.664001,-23.756775]},"properties":{"id":"568","name":"CRAS - Graja\u00fa II","address":"Estrada da Liga\u00e7\u00e3o, Rua Guaracy Torres","prefectures":[{"id":"4","name":"Capela do Socorro","acronym":"CS","gps_lat":"-23.719853","gps_long":"-46.701631","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"568","prefecture_id":"4"}}],"secretary":[{"id":"2","name":"Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social","acronym":"SMADS","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"3","secretary_id":"2"}}],"objective":"Desenvolvimento Social","goal_id":"3","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.687266,-23.771042]},"properties":{"id":"569","name":"CRAS - Graja\u00fa III","address":"Av. Agenor Klaussener","prefectures":[{"id":"4","name":"Capela do Socorro","acronym":"CS","gps_lat":"-23.719853","gps_long":"-46.701631","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"569","prefecture_id":"4"}}],"secretary":[{"id":"2","name":"Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social","acronym":"SMADS","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"3","secretary_id":"2"}}],"objective":"Desenvolvimento Social","goal_id":"3","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.700809,-23.745209]},"properties":{"id":"570","name":"CRAS - Graja\u00fa IV","address":"Av. Vala das Canas, Rua Alexandre Giusti, Rua Nolasco da Cunha e Rua Greg\u00f3rio Viegas","prefectures":[{"id":"4","name":"Capela do Socorro","acronym":"CS","gps_lat":"-23.719853","gps_long":"-46.701631","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"570","prefecture_id":"4"}}],"secretary":[{"id":"2","name":"Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social","acronym":"SMADS","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"3","secretary_id":"2"}}],"objective":"Desenvolvimento Social","goal_id":"3","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.736285,-23.452511]},"properties":{"id":"571","name":"CRAS - Jaragu\u00e1 I","address":"Estrada de Taipas (Pq. Linear do Fogo)","prefectures":[{"id":"23","name":"Pirituba","acronym":"PJ","gps_lat":"-23.485963","gps_long":"-46.719397","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"571","prefecture_id":"23"}}],"secretary":[{"id":"2","name":"Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social","acronym":"SMADS","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"3","secretary_id":"2"}}],"objective":"Desenvolvimento Social","goal_id":"3","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.78955,-23.72805]},"properties":{"id":"572","name":"CRAS - Jd. \u00c2ngela I","address":"Rua Citeron, Rua Conde de Silva Monteiro, Rua S\u00e3o Paulo e Rua Pernamabuco","prefectures":[{"id":"17","name":"M'Boi Mirim","acronym":"MB","gps_lat":"-23.667643","gps_long":"-46.728435","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"572","prefecture_id":"17"}}],"secretary":[{"id":"2","name":"Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social","acronym":"SMADS","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"3","secretary_id":"2"}}],"objective":"Desenvolvimento Social","goal_id":"3","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.77275,-23.72671]},"properties":{"id":"573","name":"CRAS - Jd. \u00c2ngela II","address":"Rua Lic\u00ednio Felini; Rua Julio Nicati; Rua Francisco Giocondo; Rua Benedito Biscop; Rua Antonio Escotti; Rua Emanuel List; e Rua Jos\u00e9 Boscoli; Avenida M'Boi Gua\u00e7u (Antigo Rua Bandeirantes); Rua Hum; Rua Dois; Rua tr\u00eas; Rua quatro; Rua Cinco e Rua Seis","prefectures":[{"id":"17","name":"M'Boi Mirim","acronym":"MB","gps_lat":"-23.667643","gps_long":"-46.728435","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"573","prefecture_id":"17"}}],"secretary":[{"id":"2","name":"Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social","acronym":"SMADS","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"3","secretary_id":"2"}}],"objective":"Desenvolvimento Social","goal_id":"3","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.77682,-23.74931]},"properties":{"id":"574","name":"CRAS - Jd. \u00c2ngela III","address":"Rua Manoel Soares da Silva, Rua Albergati Capacelli e Rua Valdeci Ara\u00fajo Ribeiro","prefectures":[{"id":"17","name":"M'Boi Mirim","acronym":"MB","gps_lat":"-23.667643","gps_long":"-46.728435","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"574","prefecture_id":"17"}}],"secretary":[{"id":"2","name":"Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social","acronym":"SMADS","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"3","secretary_id":"2"}}],"objective":"Desenvolvimento Social","goal_id":"3","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.74437,-23.68889]},"properties":{"id":"575","name":"CRAS - Jd. S\u00e3o luiz","address":"Rua Francisco S. da Silva; Rua Pibarra e Rua Huelva","prefectures":[{"id":"17","name":"M'Boi Mirim","acronym":"MB","gps_lat":"-23.667643","gps_long":"-46.728435","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"575","prefecture_id":"17"}}],"secretary":[{"id":"2","name":"Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social","acronym":"SMADS","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"3","secretary_id":"2"}}],"objective":"Desenvolvimento Social","goal_id":"3","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.432032,-23.554998]},"properties":{"id":"576","name":"CRAS - Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio I","address":"Rua Amor de \u00cdndio, esquina com Rua Domingos Rufino, s\/n","prefectures":[{"id":"13","name":"Itaquera","acronym":"IQ","gps_lat":"-23.536844","gps_long":"-46.45446","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"576","prefecture_id":"13"}}],"secretary":[{"id":"2","name":"Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social","acronym":"SMADS","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"3","secretary_id":"2"}}],"objective":"Desenvolvimento Social","goal_id":"3","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.427786,-23.547342]},"properties":{"id":"577","name":"CRAS - Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio II","address":"Rua Professora Lucila Cerqueira, 194","prefectures":[{"id":"13","name":"Itaquera","acronym":"IQ","gps_lat":"-23.536844","gps_long":"-46.45446","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"577","prefecture_id":"13"}}],"secretary":[{"id":"2","name":"Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social","acronym":"SMADS","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"3","secretary_id":"2"}}],"objective":"Desenvolvimento Social","goal_id":"3","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.5973,-23.550549]},"properties":{"id":"578","name":"CRAS - Mooca II","address":"Rua Taquari, 635","prefectures":[{"id":"18","name":"Mooca","acronym":"MO","gps_lat":"-23.551346","gps_long":"-46.597937","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"578","prefecture_id":"18"}}],"secretary":[{"id":"2","name":"Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social","acronym":"SMADS","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"3","secretary_id":"2"}}],"objective":"Desenvolvimento Social","goal_id":"3","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.721865,-23.772704]},"properties":{"id":"579","name":"CRAS - Parelheiros","address":"Avenida Senador Teot\u00f4nio Vilela; Avenida Sadamu Inoue; Estrada Col\u00f4nia e Estrada Vargem Grande","prefectures":[{"id":"19","name":"Parelheiros","acronym":"PA","gps_lat":"-23.81517","gps_long":"-46.73532","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"579","prefecture_id":"19"}}],"secretary":[{"id":"2","name":"Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social","acronym":"SMADS","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"3","secretary_id":"2"}}],"objective":"Desenvolvimento Social","goal_id":"3","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.477,-23.57519]},"properties":{"id":"580","name":"CRAS - Parque do carmo","address":"Av. Afonso Sampaio e Souza, 2001","prefectures":[{"id":"13","name":"Itaquera","acronym":"IQ","gps_lat":"-23.536844","gps_long":"-46.45446","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"580","prefecture_id":"13"}}],"secretary":[{"id":"2","name":"Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social","acronym":"SMADS","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"3","secretary_id":"2"}}],"objective":"Desenvolvimento Social","goal_id":"3","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.623672,-23.709669]},"properties":{"id":"581","name":"CRAS - Pedreira","address":"Rua da Sa\u00fade; Estrada da \u00c1ugua Santa","prefectures":[{"id":"6","name":"Cidade Ademar","acronym":"AD","gps_lat":"-23.667083","gps_long":"-46.675166","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"581","prefecture_id":"6"}}],"secretary":[{"id":"2","name":"Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social","acronym":"SMADS","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"3","secretary_id":"2"}}],"objective":"Desenvolvimento Social","goal_id":"3","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.709598,-23.654821]},"properties":{"id":"582","name":"CRAS - Santo Amaro","address":"Av. Padre Jos\u00e9 Maria, 555","prefectures":[{"id":"25","name":"Santo Amaro","acronym":"SA","gps_lat":"-23.6511","gps_long":"-46.707524","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"582","prefecture_id":"25"}}],"secretary":[{"id":"2","name":"Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social","acronym":"SMADS","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"3","secretary_id":"2"}}],"objective":"Desenvolvimento Social","goal_id":"3","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.42947,-23.49885]},"properties":{"id":"583","name":"CRAS - S\u00e3o Miguel","address":"Rua Mario Dallari, 170","prefectures":[{"id":"27","name":"S\u00e3o Miguel","acronym":"MP","gps_lat":"-23.500517","gps_long":"-46.451191","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"583","prefecture_id":"27"}}],"secretary":[{"id":"2","name":"Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social","acronym":"SMADS","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"3","secretary_id":"2"}}],"objective":"Desenvolvimento Social","goal_id":"3","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.672318,-23.682071]},"properties":{"id":"584","name":"CRAS - S\u00e3o Rafael","address":"Estrada da Servid\u00e3o Sete, S\/N","prefectures":[{"id":"26","name":"S\u00e3o Mateus","acronym":"SM","gps_lat":"-23.6511","gps_long":"-46.707524","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"584","prefecture_id":"26"}}],"secretary":[{"id":"2","name":"Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social","acronym":"SMADS","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"3","secretary_id":"2"}}],"objective":"Desenvolvimento Social","goal_id":"3","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.516378,-23.587938]},"properties":{"id":"585","name":"CRAS - Sapopemba","address":"Rua Pedro de Castro Velho, 87","prefectures":[{"id":"32","name":"Sapopemba","acronym":"SB","gps_lat":"-23.600263","gps_long":"-46.51282","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"585","prefecture_id":"32"}}],"secretary":[{"id":"2","name":"Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social","acronym":"SMADS","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"3","secretary_id":"2"}}],"objective":"Desenvolvimento Social","goal_id":"3","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.56227,-23.5399]},"properties":{"id":"586","name":"CRAS - Tatuap\u00e9","address":"Rua Monte Serrat, 230","prefectures":[{"id":"18","name":"Mooca","acronym":"MO","gps_lat":"-23.551346","gps_long":"-46.597937","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"586","prefecture_id":"18"}}],"secretary":[{"id":"2","name":"Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social","acronym":"SMADS","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"3","secretary_id":"2"}}],"objective":"Desenvolvimento Social","goal_id":"3","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.596896,-23.45016]},"properties":{"id":"587","name":"CRAS - Trememb\u00e9 I","address":"Rua Adauto Bezerra Delgado, 94 (CDM Jd. Joamar\/Pq. Da Pedra)","prefectures":[{"id":"15","name":"Ja\u00e7an\u00e3\/Trememb\u00e9","acronym":"JT","gps_lat":"-23.468206","gps_long":"-46.582182","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"587","prefecture_id":"15"}}],"secretary":[{"id":"2","name":"Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social","acronym":"SMADS","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"3","secretary_id":"2"}}],"objective":"Desenvolvimento Social","goal_id":"3","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.575982,-23.520159]},"properties":{"id":"588","name":"CRAS - Vila Maria","address":"Avenida Ernesto Augusto Lopes, 100","prefectures":[{"id":"29","name":"Vila Maria\/Vila Guilherme","acronym":"MG","gps_lat":"-23.501387","gps_long":"-46.591497","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"588","prefecture_id":"29"}}],"secretary":[{"id":"2","name":"Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social","acronym":"SMADS","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"3","secretary_id":"2"}}],"objective":"Desenvolvimento Social","goal_id":"3","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.568543,-23.583731]},"properties":{"id":"589","name":"CRAS - Vila Prudente","address":"Av. Francisco Falconi, 83","prefectures":[{"id":"31","name":"Vila Prudente","acronym":"VP","gps_lat":"-23.582639","gps_long":"-46.560577","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"589","prefecture_id":"31"}}],"secretary":[{"id":"2","name":"Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social","acronym":"SMADS","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"3","secretary_id":"2"}}],"objective":"Desenvolvimento Social","goal_id":"3","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.721865,-23.772704]},"properties":{"id":"590","name":"CREAS 1 - em \u00e1rea do Programa de Mananciais","address":"Avenida Senador Teot\u00f4nio Vilela; Avenida Sadamu Inoue; Estrada Col\u00f4nia e Estrada Vargem Grande","prefectures":[{"id":"19","name":"Parelheiros","acronym":"PA","gps_lat":"-23.81517","gps_long":"-46.73532","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"590","prefecture_id":"19"}}],"secretary":[{"id":"2","name":"Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social","acronym":"SMADS","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"4","secretary_id":"2"}}],"objective":"Desenvolvimento Social","goal_id":"4","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.656362,-23.709032]},"properties":{"id":"591","name":"CREAS 2 - em \u00e1rea do Programa Minha Casa Minha Vida","address":"Rua Davide Perez com a Rua Salvador Dali","prefectures":[{"id":"6","name":"Cidade Ademar","acronym":"AD","gps_lat":"-23.667083","gps_long":"-46.675166","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"591","prefecture_id":"6"}}],"secretary":[{"id":"2","name":"Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social","acronym":"SMADS","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"4","secretary_id":"2"}}],"objective":"Desenvolvimento Social","goal_id":"4","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"596","name":"CREAS 3","address":null,"prefectures":[{"id":"35","name":"Em defini\u00e7\u00e3o","acronym":"ED","gps_lat":"","gps_long":"","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"596","prefecture_id":"35"}}],"secretary":[{"id":"2","name":"Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social","acronym":"SMADS","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"4","secretary_id":"2"}}],"objective":"Desenvolvimento Social","goal_id":"4","location_type":"sem-mapa"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"804","name":"Centro POP Rua 1","address":null,"prefectures":[{"id":"28","name":"S\u00e9","acronym":"SE","gps_lat":"-23.547886","gps_long":"-46.634732","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"804","prefecture_id":"28"}}],"secretary":[{"id":"2","name":"Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social","acronym":"SMADS","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"8","secretary_id":"2"}}],"objective":"Desenvolvimento Social","goal_id":"8","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"805","name":"Centro POP Rua 2","address":null,"prefectures":[{"id":"18","name":"Mooca","acronym":"MO","gps_lat":"-23.551346","gps_long":"-46.597937","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"805","prefecture_id":"18"}}],"secretary":[{"id":"2","name":"Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social","acronym":"SMADS","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"8","secretary_id":"2"}}],"objective":"Desenvolvimento Social","goal_id":"8","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"806","name":"Centro POP Rua 3","address":null,"prefectures":[{"id":"24","name":"Santana\/Tucuruvi","acronym":"ST","gps_lat":"-23.485963","gps_long":"-46.719397","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"806","prefecture_id":"24"}}],"secretary":[{"id":"2","name":"Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social","acronym":"SMADS","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"8","secretary_id":"2"}}],"objective":"Desenvolvimento Social","goal_id":"8","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"807","name":"Centro POP Rua 4","address":null,"prefectures":[{"id":"25","name":"Santo Amaro","acronym":"SA","gps_lat":"-23.6511","gps_long":"-46.707524","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"807","prefecture_id":"25"}}],"secretary":[{"id":"2","name":"Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social","acronym":"SMADS","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"8","secretary_id":"2"}}],"objective":"Desenvolvimento Social","goal_id":"8","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"808","name":"Centro POP Rua 5","address":null,"prefectures":[{"id":"14","name":"Jabaquara","acronym":"JA ","gps_lat":"-23.49402","gps_long":"-46.416706","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"808","prefecture_id":"14"}}],"secretary":[{"id":"2","name":"Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social","acronym":"SMADS","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"8","secretary_id":"2"}}],"objective":"Desenvolvimento Social","goal_id":"8","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.535625,-23.516463]},"properties":{"id":"809","name":"Servi\u00e7o de Acolhimento para Fam\u00edlias - Penha","address":"Rua Coronel Meireles, 740","prefectures":[{"id":"20","name":"Penha","acronym":"PE","gps_lat":"-23.518688","gps_long":"-46.521483","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"809","prefecture_id":"20"}}],"secretary":[{"id":"2","name":"Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social","acronym":"SMADS","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"10","secretary_id":"2"}}],"objective":"Desenvolvimento Social","goal_id":"10","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.594863,-23.541412]},"properties":{"id":"810","name":"Servi\u00e7o de Acolhimento para Fam\u00edlias - Bel\u00e9m","address":"Rua Julio de Castilho, 620\/622 ","prefectures":[{"id":"18","name":"Mooca","acronym":"MO","gps_lat":"-23.551346","gps_long":"-46.597937","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"810","prefecture_id":"18"}}],"secretary":[{"id":"2","name":"Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social","acronym":"SMADS","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"10","secretary_id":"2"}}],"objective":"Desenvolvimento Social","goal_id":"10","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.596457,-23.546223]},"properties":{"id":"811","name":"N\u00facleo de Conviv\u00eancia para a popula\u00e7\u00e3o em situa\u00e7\u00e3o de rua","address":"Rua Siqueira Cardoso, 259, 267 e 277","prefectures":[{"id":"18","name":"Mooca","acronym":"MO","gps_lat":"-23.551346","gps_long":"-46.597937","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"811","prefecture_id":"18"}}],"secretary":[{"id":"7","name":"Secretaria Municipal de Direitos Humanos e Cidadania","acronym":"SMDHC","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"12","secretary_id":"7"}}],"objective":"Desenvolvimento Social","goal_id":"12","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.586669,-23.505441]},"properties":{"id":"819","name":"Centro de Refer\u00eancia em Seguran\u00e7a Alimentar e Nutricional - Vila Maria","address":"Rua Gast\u00e3o Madeira, 150","prefectures":[{"id":"29","name":"Vila Maria\/Vila Guilherme","acronym":"MG","gps_lat":"-23.501387","gps_long":"-46.591497","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"819","prefecture_id":"29"}}],"secretary":[{"id":"5","name":"Secretaria Municipal de Desenvolvimento, Trabalho e Empreendedorismo","acronym":"SDTE","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"13","secretary_id":"5"}}],"objective":"Desenvolvimento Social","goal_id":"13","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"824","name":"Centro Integrados (CIEJA) - S\u00e3o Mateus","address":null,"prefectures":[{"id":"23","name":"Pirituba","acronym":"PJ","gps_lat":"-23.485963","gps_long":"-46.719397","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"824","prefecture_id":"23"}}],"secretary":[{"id":"8","name":"Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o","acronym":"SME","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"7","secretary_id":"8"}}],"objective":"Desenvolvimento Social","goal_id":"7","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"825","name":"Centro Integrado (CIEJA) - Pirituba","address":null,"prefectures":[{"id":"23","name":"Pirituba","acronym":"PJ","gps_lat":"-23.485963","gps_long":"-46.719397","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"825","prefecture_id":"23"}}],"secretary":[{"id":"8","name":"Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o","acronym":"SME","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"7","secretary_id":"8"}}],"objective":"Desenvolvimento Social","goal_id":"7","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"826","name":"Centro Integrado (CIEJA) - S\u00e3o Miguel","address":null,"prefectures":[{"id":"27","name":"S\u00e3o Miguel","acronym":"MP","gps_lat":"-23.500517","gps_long":"-46.451191","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"826","prefecture_id":"27"}}],"secretary":[{"id":"8","name":"Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o","acronym":"SME","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"7","secretary_id":"8"}}],"objective":"Desenvolvimento Social","goal_id":"7","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.379552,-23.504036]},"properties":{"id":"1054","name":"CRAS - Itaim Paulista","address":"Rua Padre Virg\u00edlio Campello, 150","prefectures":[{"id":"12","name":"Itaim Paulista","acronym":"IT","gps_lat":"-23.49402","gps_long":"-46.416706","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1054","prefecture_id":"12"}}],"secretary":[{"id":"2","name":"Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social","acronym":"SMADS","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"3","secretary_id":"2"}}],"objective":"Desenvolvimento Social","goal_id":"3","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.577833,-23.451973]},"properties":{"id":"1055","name":"CRAS  - Trememb\u00e9","address":"Rua Ari da Rocha Miranda, 36 ","prefectures":[{"id":"15","name":"Ja\u00e7an\u00e3\/Trememb\u00e9","acronym":"JT","gps_lat":"-23.468206","gps_long":"-46.582182","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1055","prefecture_id":"15"}}],"secretary":[{"id":"2","name":"Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social","acronym":"SMADS","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"3","secretary_id":"2"}}],"objective":"Desenvolvimento Social","goal_id":"3","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.798319,-23.683959]},"properties":{"id":"1056","name":"CRAS  - Jardim S\u00e3o Lu\u00eds I","address":"Rua Jos\u00e9 Manoel Camisa Nova, 100 - Jardim S\u00e3o Lu\u00eds","prefectures":[{"id":"17","name":"M'Boi Mirim","acronym":"MB","gps_lat":"-23.667643","gps_long":"-46.728435","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1056","prefecture_id":"17"}}],"secretary":[{"id":"2","name":"Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social","acronym":"SMADS","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"3","secretary_id":"2"}}],"objective":"Desenvolvimento Social","goal_id":"3","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.798319,-23.683959]},"properties":{"id":"1057","name":"CRAS  - Cap\u00e3o Redondo","address":"Estrada de Itapecerica, 8887 ","prefectures":[{"id":"3","name":"Campo Limpo","acronym":"CL","gps_lat":"-23.647178","gps_long":"-46.756453","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1057","prefecture_id":"3"}}],"secretary":[{"id":"2","name":"Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social","acronym":"SMADS","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"3","secretary_id":"2"}}],"objective":"Desenvolvimento Social","goal_id":"3","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.618587,-23.510125]},"properties":{"id":"1058","name":"Centro de Acolhida para Adultos  por 24 horas  - Zaki Narchi II","address":"Av. Zaki Narchi, 600","prefectures":[{"id":"29","name":"Vila Maria\/Vila Guilherme","acronym":"MG","gps_lat":"-23.501387","gps_long":"-46.591497","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1058","prefecture_id":"29"}}],"secretary":[{"id":"2","name":"Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social","acronym":"SMADS","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"10","secretary_id":"2"}}],"objective":"Desenvolvimento Social","goal_id":"10","location_type":"local-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.618587,-23.510125]},"properties":{"id":"1059","name":"Centro de Acolhida para Adultos I por 16 horas - Zaki Narchi I","address":"Av. Zaki Narchi, 600","prefectures":[{"id":"29","name":"Vila Maria\/Vila Guilherme","acronym":"MG","gps_lat":"-23.501387","gps_long":"-46.591497","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1059","prefecture_id":"29"}}],"secretary":[{"id":"2","name":"Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social","acronym":"SMADS","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"10","secretary_id":"2"}}],"objective":"Desenvolvimento Social","goal_id":"10","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.618587,-23.510125]},"properties":{"id":"1060","name":"Centro de Acolhida para Adultos por 24 horas - Zaki Narchi III","address":"Av. Zaki Narchi, 600","prefectures":[{"id":"29","name":"Vila Maria\/Vila Guilherme","acronym":"MG","gps_lat":"-23.501387","gps_long":"-46.591497","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1060","prefecture_id":"29"}}],"secretary":[{"id":"2","name":"Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social","acronym":"SMADS","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"10","secretary_id":"2"}}],"objective":"Desenvolvimento Social","goal_id":"10","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.650658,-23.511957]},"properties":{"id":"1061","name":"Servi\u00e7o de Acolhimento para Fam\u00edlia - Casa Verde","address":"Rua Brazelisa Alves de Carvalho, 414","prefectures":[{"id":"5","name":"Casa Verde\/Cachoeirinha","acronym":"CV","gps_lat":"-23.518827","gps_long":"-46.667202","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1061","prefecture_id":"5"}}],"secretary":[{"id":"2","name":"Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social","acronym":"SMADS","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"10","secretary_id":"2"}}],"objective":"Desenvolvimento Social","goal_id":"10","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.716554,-23.640102]},"properties":{"id":"1062","name":"Centro de Acolhida - Santo Amaro","address":"Rua Carmo do Rio Verde, 553","prefectures":[{"id":"25","name":"Santo Amaro","acronym":"SA","gps_lat":"-23.6511","gps_long":"-46.707524","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1062","prefecture_id":"25"}}],"secretary":[{"id":"2","name":"Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social","acronym":"SMADS","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"10","secretary_id":"2"}}],"objective":"Desenvolvimento Social","goal_id":"10","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.69654,-23.636127]},"properties":{"id":"1063","name":"Servi\u00e7o de Acolhimento Institucional - Santo Amaro","address":"RUA FRANCISCO DE MORAIS, 134 - CH\u00c1CARA STO. ANTONIO","prefectures":[{"id":"25","name":"Santo Amaro","acronym":"SA","gps_lat":"-23.6511","gps_long":"-46.707524","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1063","prefecture_id":"25"}}],"secretary":[{"id":"2","name":"Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social","acronym":"SMADS","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"10","secretary_id":"2"}}],"objective":"Desenvolvimento Social","goal_id":"10","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.683189,-23.754299]},"properties":{"id":"1064","name":"Centro de Acolhida para Adultos I por 16 horas - Graja\u00fa","address":"Rua Jos\u00e9 do Rio Preto, 190","prefectures":[{"id":"4","name":"Capela do Socorro","acronym":"CS","gps_lat":"-23.719853","gps_long":"-46.701631","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1064","prefecture_id":"4"}}],"secretary":[{"id":"2","name":"Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social","acronym":"SMADS","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"10","secretary_id":"2"}}],"objective":"Desenvolvimento Social","goal_id":"10","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.634498,-23.524362]},"properties":{"id":"1065","name":"Centro de Acolhida - Prates II","address":"Rua Prates, 1101 - Bom Retiro","prefectures":[{"id":"28","name":"S\u00e9","acronym":"SE","gps_lat":"-23.547886","gps_long":"-46.634732","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1065","prefecture_id":"28"}}],"secretary":[{"id":"2","name":"Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social","acronym":"SMADS","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"10","secretary_id":"2"}}],"objective":"Desenvolvimento Social","goal_id":"10","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1066","name":"Servi\u00e7o de Acolhimento Institucional - S\u00e9","address":null,"prefectures":[{"id":"28","name":"S\u00e9","acronym":"SE","gps_lat":"-23.547886","gps_long":"-46.634732","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1066","prefecture_id":"28"}}],"secretary":[{"id":"2","name":"Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social","acronym":"SMADS","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"10","secretary_id":"2"}}],"objective":"Desenvolvimento Social","goal_id":"10","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1067","name":"Servi\u00e7o de Acolhimento Institucional - Freguesia","address":null,"prefectures":[{"id":"9","name":"Freguesia\/Brasil\u00e2ndia","acronym":"FO","gps_lat":"-23.476247","gps_long":"-46.664606","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1067","prefecture_id":"9"}}],"secretary":[{"id":"2","name":"Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social","acronym":"SMADS","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"10","secretary_id":"2"}}],"objective":"Desenvolvimento Social","goal_id":"10","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1068","name":"Servi\u00e7o de Acolhimento Institucional - Campo Limpo","address":null,"prefectures":[{"id":"3","name":"Campo Limpo","acronym":"CL","gps_lat":"-23.647178","gps_long":"-46.756453","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1068","prefecture_id":"3"}}],"secretary":[{"id":"2","name":"Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social","acronym":"SMADS","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"10","secretary_id":"2"}}],"objective":"Desenvolvimento Social","goal_id":"10","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1069","name":"Servi\u00e7o de Acolhimento Institucional - Jabaquara","address":null,"prefectures":[{"id":"14","name":"Jabaquara","acronym":"JA ","gps_lat":"-23.49402","gps_long":"-46.416706","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1069","prefecture_id":"14"}}],"secretary":[{"id":"2","name":"Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social","acronym":"SMADS","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"10","secretary_id":"2"}}],"objective":"Desenvolvimento Social","goal_id":"10","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1070","name":"Servi\u00e7o de Acolhimento Institucional - Vila Mariana","address":null,"prefectures":[{"id":"30","name":"Vila Mariana","acronym":"VM","gps_lat":"-23.598524","gps_long":"-46.649488","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1070","prefecture_id":"30"}}],"secretary":[{"id":"2","name":"Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social","acronym":"SMADS","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"10","secretary_id":"2"}}],"objective":"Desenvolvimento Social","goal_id":"10","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1071","name":"Servi\u00e7o de Acolhimento Institucional - Butant\u00e3","address":null,"prefectures":[{"id":"2","name":"Butant\u00e3","acronym":"BT","gps_lat":"-23.588369","gps_long":"-46.738026","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1071","prefecture_id":"2"}}],"secretary":[{"id":"2","name":"Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social","acronym":"SMADS","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"10","secretary_id":"2"}}],"objective":"Desenvolvimento Social","goal_id":"10","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1072","name":"Servi\u00e7o de Acolhimento Institucional - Lapa","address":null,"prefectures":[{"id":"16","name":"Lapa","acronym":"LA","gps_lat":"-23.52247","gps_long":"-46.695516","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1072","prefecture_id":"16"}}],"secretary":[{"id":"2","name":"Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social","acronym":"SMADS","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"10","secretary_id":"2"}}],"objective":"Desenvolvimento Social","goal_id":"10","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1073","name":"Servi\u00e7o de Acolhimento Institucional - Santana\/Tucuruvi","address":null,"prefectures":[{"id":"24","name":"Santana\/Tucuruvi","acronym":"ST","gps_lat":"-23.485963","gps_long":"-46.719397","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1073","prefecture_id":"24"}}],"secretary":[{"id":"2","name":"Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social","acronym":"SMADS","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"10","secretary_id":"2"}}],"objective":"Desenvolvimento Social","goal_id":"10","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1074","name":"Servi\u00e7o de Acolhimento Institucional - Guaianases","address":null,"prefectures":[{"id":"10","name":"Guaianases","acronym":"G","gps_lat":"-23.542702","gps_long":"-46.424817","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1074","prefecture_id":"10"}}],"secretary":[{"id":"2","name":"Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social","acronym":"SMADS","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"10","secretary_id":"2"}}],"objective":"Desenvolvimento Social","goal_id":"10","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1075","name":"Servi\u00e7o de Acolhimento Institucional - S\u00e3o Miguel","address":null,"prefectures":[{"id":"27","name":"S\u00e3o Miguel","acronym":"MP","gps_lat":"-23.500517","gps_long":"-46.451191","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1075","prefecture_id":"27"}}],"secretary":[{"id":"2","name":"Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social","acronym":"SMADS","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"10","secretary_id":"2"}}],"objective":"Desenvolvimento Social","goal_id":"10","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1076","name":"Servi\u00e7o de Acolhimento Institucional - Guaianases II","address":null,"prefectures":[{"id":"10","name":"Guaianases","acronym":"G","gps_lat":"-23.542702","gps_long":"-46.424817","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1076","prefecture_id":"10"}}],"secretary":[{"id":"2","name":"Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social","acronym":"SMADS","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"10","secretary_id":"2"}}],"objective":"Desenvolvimento Social","goal_id":"10","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1077","name":"Servi\u00e7o de Acolhimento Institucional - Mooca","address":null,"prefectures":[{"id":"18","name":"Mooca","acronym":"MO","gps_lat":"-23.551346","gps_long":"-46.597937","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1077","prefecture_id":"18"}}],"secretary":[{"id":"2","name":"Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social","acronym":"SMADS","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"10","secretary_id":"2"}}],"objective":"Desenvolvimento Social","goal_id":"10","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1095","name":"Restaurante comunit\u00e1rio - S\u00e9","address":null,"prefectures":[{"id":"28","name":"S\u00e9","acronym":"SE","gps_lat":"-23.547886","gps_long":"-46.634732","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1095","prefecture_id":"28"}}],"secretary":[{"id":"2","name":"Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social","acronym":"SMADS","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"9","secretary_id":"2"}}],"objective":"Desenvolvimento Social","goal_id":"9","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1096","name":"Restaurante comunit\u00e1rio - Mooca","address":null,"prefectures":[{"id":"18","name":"Mooca","acronym":"MO","gps_lat":"-23.551346","gps_long":"-46.597937","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1096","prefecture_id":"18"}}],"secretary":[{"id":"2","name":"Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social","acronym":"SMADS","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"9","secretary_id":"2"}}],"objective":"Desenvolvimento Social","goal_id":"9","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1430","name":"Campanhas de mobiliza\u00e7\u00e3o - popula\u00e7\u00e3o em situa\u00e7\u00e3o de rua","address":null,"prefectures":[{"id":"33","name":"Supra-regional","acronym":"SR","gps_lat":"","gps_long":"","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1430","prefecture_id":"33"}}],"secretary":[{"id":"7","name":"Secretaria Municipal de Direitos Humanos e Cidadania","acronym":"SMDHC","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"12","secretary_id":"7"}}],"objective":"Desenvolvimento Social","goal_id":"12","location_type":"abrange-cidade"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1431","name":"Constru\u00e7\u00e3o de monumento em respeito e considera\u00e7\u00e3o \u00e0 popula\u00e7\u00e3o em situa\u00e7\u00e3o de rua","address":null,"prefectures":[{"id":"28","name":"S\u00e9","acronym":"SE","gps_lat":"-23.547886","gps_long":"-46.634732","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1431","prefecture_id":"28"}}],"secretary":[{"id":"7","name":"Secretaria Municipal de Direitos Humanos e Cidadania","acronym":"SMDHC","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"12","secretary_id":"7"}}],"objective":"Desenvolvimento Social","goal_id":"12","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1432","name":"Projetos de integra\u00e7\u00e3o e promo\u00e7\u00e3o social e econ\u00f4mica da popula\u00e7\u00e3o em situa\u00e7\u00e3o de rua","address":null,"prefectures":[{"id":"33","name":"Supra-regional","acronym":"SR","gps_lat":"","gps_long":"","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1432","prefecture_id":"33"}}],"secretary":[{"id":"7","name":"Secretaria Municipal de Direitos Humanos e Cidadania","acronym":"SMDHC","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"12","secretary_id":"7"}}],"objective":"Desenvolvimento Social","goal_id":"12","location_type":"abrange-cidade"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1433","name":"Vagas PRONATEC para popula\u00e7\u00e3o em situa\u00e7\u00e3o de rua","address":null,"prefectures":[{"id":"33","name":"Supra-regional","acronym":"SR","gps_lat":"","gps_long":"","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1433","prefecture_id":"33"}}],"secretary":[{"id":"7","name":"Secretaria Municipal de Direitos Humanos e Cidadania","acronym":"SMDHC","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"12","secretary_id":"7"}}],"objective":"Desenvolvimento Social","goal_id":"12","location_type":"abrange-cidade"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1434","name":"Unidades habitacionais do Programa Minha Casa Minha Vida para popula\u00e7\u00e3o em situa\u00e7\u00e3o de rua","address":null,"prefectures":[{"id":"33","name":"Supra-regional","acronym":"SR","gps_lat":"","gps_long":"","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1434","prefecture_id":"33"}}],"secretary":[{"id":"7","name":"Secretaria Municipal de Direitos Humanos e Cidadania","acronym":"SMDHC","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"12","secretary_id":"7"}}],"objective":"Desenvolvimento Social","goal_id":"12","location_type":"abrange-cidade"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1471","name":"Vagas para Educa\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos","address":null,"prefectures":[{"id":"33","name":"Supra-regional","acronym":"SR","gps_lat":"","gps_long":"","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1471","prefecture_id":"33"}}],"secretary":[{"id":"8","name":"Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o","acronym":"SME","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"7","secretary_id":"8"}}],"objective":"Desenvolvimento Social","goal_id":"7","location_type":"abrange-cidade"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1490","name":"Consult\u00f3rio na Rua - Lapa","address":null,"prefectures":[{"id":"16","name":"Lapa","acronym":"LA","gps_lat":"-23.52247","gps_long":"-46.695516","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1490","prefecture_id":"16"}}],"secretary":[{"id":"18","name":"Secretaria Municipal de Sa\u00fade","acronym":"SMS","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"11","secretary_id":"18"}}],"objective":"Desenvolvimento Social","goal_id":"11","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1491","name":"Consult\u00f3rio na Rua - Bel\u00e9m","address":null,"prefectures":[{"id":"18","name":"Mooca","acronym":"MO","gps_lat":"-23.551346","gps_long":"-46.597937","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1491","prefecture_id":"18"}}],"secretary":[{"id":"18","name":"Secretaria Municipal de Sa\u00fade","acronym":"SMS","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"11","secretary_id":"18"}}],"objective":"Desenvolvimento Social","goal_id":"11","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1492","name":"Consult\u00f3rio na Rua - Br\u00e1s","address":null,"prefectures":[{"id":"18","name":"Mooca","acronym":"MO","gps_lat":"-23.551346","gps_long":"-46.597937","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1492","prefecture_id":"18"}}],"secretary":[{"id":"18","name":"Secretaria Municipal de Sa\u00fade","acronym":"SMS","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"11","secretary_id":"18"}}],"objective":"Desenvolvimento Social","goal_id":"11","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1493","name":"Consult\u00f3rio na Rua - Mooca","address":null,"prefectures":[{"id":"18","name":"Mooca","acronym":"MO","gps_lat":"-23.551346","gps_long":"-46.597937","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1493","prefecture_id":"18"}}],"secretary":[{"id":"18","name":"Secretaria Municipal de Sa\u00fade","acronym":"SMS","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"11","secretary_id":"18"}}],"objective":"Desenvolvimento Social","goal_id":"11","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1494","name":"Consult\u00f3rio na Rua - Pari","address":null,"prefectures":[{"id":"18","name":"Mooca","acronym":"MO","gps_lat":"-23.551346","gps_long":"-46.597937","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1494","prefecture_id":"18"}}],"secretary":[{"id":"18","name":"Secretaria Municipal de Sa\u00fade","acronym":"SMS","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"11","secretary_id":"18"}}],"objective":"Desenvolvimento Social","goal_id":"11","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1495","name":"Consult\u00f3rio na Rua - Pinheiros","address":null,"prefectures":[{"id":"22","name":"Pinheiros","acronym":"PI","gps_lat":"-23.564339","gps_long":"-46.703263","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1495","prefecture_id":"22"}}],"secretary":[{"id":"18","name":"Secretaria Municipal de Sa\u00fade","acronym":"SMS","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"11","secretary_id":"18"}}],"objective":"Desenvolvimento Social","goal_id":"11","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1496","name":"Consult\u00f3rio na Rua - Bom Retiro","address":null,"prefectures":[{"id":"28","name":"S\u00e9","acronym":"SE","gps_lat":"-23.547886","gps_long":"-46.634732","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1496","prefecture_id":"28"}}],"secretary":[{"id":"18","name":"Secretaria Municipal de Sa\u00fade","acronym":"SMS","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"11","secretary_id":"18"}}],"objective":"Desenvolvimento Social","goal_id":"11","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1497","name":"Consult\u00f3rio na Rua - Rep\u00fablica","address":null,"prefectures":[{"id":"28","name":"S\u00e9","acronym":"SE","gps_lat":"-23.547886","gps_long":"-46.634732","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1497","prefecture_id":"28"}}],"secretary":[{"id":"18","name":"Secretaria Municipal de Sa\u00fade","acronym":"SMS","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"11","secretary_id":"18"}}],"objective":"Desenvolvimento Social","goal_id":"11","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1498","name":"Consult\u00f3rio na Rua - Rep\u00fablica 2","address":null,"prefectures":[{"id":"28","name":"S\u00e9","acronym":"SE","gps_lat":"-23.547886","gps_long":"-46.634732","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1498","prefecture_id":"28"}}],"secretary":[{"id":"18","name":"Secretaria Municipal de Sa\u00fade","acronym":"SMS","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"11","secretary_id":"18"}}],"objective":"Desenvolvimento Social","goal_id":"11","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1499","name":"Consult\u00f3rio na Rua - Santa Cec\u00edlia","address":null,"prefectures":[{"id":"28","name":"S\u00e9","acronym":"SE","gps_lat":"-23.547886","gps_long":"-46.634732","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1499","prefecture_id":"28"}}],"secretary":[{"id":"18","name":"Secretaria Municipal de Sa\u00fade","acronym":"SMS","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"11","secretary_id":"18"}}],"objective":"Desenvolvimento Social","goal_id":"11","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1500","name":"Consult\u00f3rio na Rua - Santa Cec\u00edlia 2","address":null,"prefectures":[{"id":"28","name":"S\u00e9","acronym":"SE","gps_lat":"-23.547886","gps_long":"-46.634732","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1500","prefecture_id":"28"}}],"secretary":[{"id":"18","name":"Secretaria Municipal de Sa\u00fade","acronym":"SMS","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"11","secretary_id":"18"}}],"objective":"Desenvolvimento Social","goal_id":"11","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1501","name":"Consult\u00f3rio na Rua - Santa Cec\u00edlia 3","address":null,"prefectures":[{"id":"28","name":"S\u00e9","acronym":"SE","gps_lat":"-23.547886","gps_long":"-46.634732","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1501","prefecture_id":"28"}}],"secretary":[{"id":"18","name":"Secretaria Municipal de Sa\u00fade","acronym":"SMS","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"11","secretary_id":"18"}}],"objective":"Desenvolvimento Social","goal_id":"11","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1502","name":"Consult\u00f3rio na Rua - Santa Cec\u00edlia\/Barra Funda","address":null,"prefectures":[{"id":"28","name":"S\u00e9","acronym":"SE","gps_lat":"-23.547886","gps_long":"-46.634732","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1502","prefecture_id":"28"}}],"secretary":[{"id":"18","name":"Secretaria Municipal de Sa\u00fade","acronym":"SMS","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"11","secretary_id":"18"}}],"objective":"Desenvolvimento Social","goal_id":"11","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1503","name":"Consult\u00f3rio na Rua - Santa Cec\u00edlia 4","address":null,"prefectures":[{"id":"28","name":"S\u00e9","acronym":"SE","gps_lat":"-23.547886","gps_long":"-46.634732","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1503","prefecture_id":"28"}}],"secretary":[{"id":"18","name":"Secretaria Municipal de Sa\u00fade","acronym":"SMS","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"11","secretary_id":"18"}}],"objective":"Desenvolvimento Social","goal_id":"11","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1504","name":"Consult\u00f3rio na Rua - S\u00e9","address":null,"prefectures":[{"id":"28","name":"S\u00e9","acronym":"SE","gps_lat":"-23.547886","gps_long":"-46.634732","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1504","prefecture_id":"28"}}],"secretary":[{"id":"18","name":"Secretaria Municipal de Sa\u00fade","acronym":"SMS","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"11","secretary_id":"18"}}],"objective":"Desenvolvimento Social","goal_id":"11","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1505","name":"Consult\u00f3rio na Rua - S\u00e9 2","address":null,"prefectures":[{"id":"28","name":"S\u00e9","acronym":"SE","gps_lat":"-23.547886","gps_long":"-46.634732","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1505","prefecture_id":"28"}}],"secretary":[{"id":"18","name":"Secretaria Municipal de Sa\u00fade","acronym":"SMS","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"11","secretary_id":"18"}}],"objective":"Desenvolvimento Social","goal_id":"11","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1669","name":"Fam\u00edlias inseridas no Cadastro \u00danico","address":null,"prefectures":[{"id":"1","name":"Aricanduva\/Formosa\/Carr\u00e3o","acronym":"AF","gps_lat":"-23.549884","gps_long":"-46.536692","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1669","prefecture_id":"1"}},{"id":"2","name":"Butant\u00e3","acronym":"BT","gps_lat":"-23.588369","gps_long":"-46.738026","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1669","prefecture_id":"2"}},{"id":"3","name":"Campo Limpo","acronym":"CL","gps_lat":"-23.647178","gps_long":"-46.756453","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1669","prefecture_id":"3"}},{"id":"4","name":"Capela do Socorro","acronym":"CS","gps_lat":"-23.719853","gps_long":"-46.701631","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1669","prefecture_id":"4"}},{"id":"5","name":"Casa Verde\/Cachoeirinha","acronym":"CV","gps_lat":"-23.518827","gps_long":"-46.667202","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1669","prefecture_id":"5"}},{"id":"6","name":"Cidade Ademar","acronym":"AD","gps_lat":"-23.667083","gps_long":"-46.675166","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1669","prefecture_id":"6"}},{"id":"7","name":"Cidade Tiradentes","acronym":"CT","gps_lat":"-23.583831","gps_long":"-46.415072","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1669","prefecture_id":"7"}},{"id":"8","name":"Ermelino Matarazzo","acronym":"EM","gps_lat":"-23.507539","gps_long":"-46.480006","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1669","prefecture_id":"8"}},{"id":"9","name":"Freguesia\/Brasil\u00e2ndia","acronym":"FO","gps_lat":"-23.476247","gps_long":"-46.664606","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1669","prefecture_id":"9"}},{"id":"10","name":"Guaianases","acronym":"G","gps_lat":"-23.542702","gps_long":"-46.424817","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1669","prefecture_id":"10"}},{"id":"11","name":"Ipiranga","acronym":"IP","gps_lat":"-23.587567","gps_long":"-46.603258","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1669","prefecture_id":"11"}},{"id":"12","name":"Itaim Paulista","acronym":"IT","gps_lat":"-23.49402","gps_long":"-46.416706","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1669","prefecture_id":"12"}},{"id":"13","name":"Itaquera","acronym":"IQ","gps_lat":"-23.536844","gps_long":"-46.45446","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1669","prefecture_id":"13"}},{"id":"14","name":"Jabaquara","acronym":"JA ","gps_lat":"-23.49402","gps_long":"-46.416706","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1669","prefecture_id":"14"}},{"id":"15","name":"Ja\u00e7an\u00e3\/Trememb\u00e9","acronym":"JT","gps_lat":"-23.468206","gps_long":"-46.582182","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1669","prefecture_id":"15"}},{"id":"16","name":"Lapa","acronym":"LA","gps_lat":"-23.52247","gps_long":"-46.695516","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1669","prefecture_id":"16"}},{"id":"17","name":"M'Boi Mirim","acronym":"MB","gps_lat":"-23.667643","gps_long":"-46.728435","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1669","prefecture_id":"17"}},{"id":"18","name":"Mooca","acronym":"MO","gps_lat":"-23.551346","gps_long":"-46.597937","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1669","prefecture_id":"18"}},{"id":"19","name":"Parelheiros","acronym":"PA","gps_lat":"-23.81517","gps_long":"-46.73532","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1669","prefecture_id":"19"}},{"id":"20","name":"Penha","acronym":"PE","gps_lat":"-23.518688","gps_long":"-46.521483","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1669","prefecture_id":"20"}},{"id":"21","name":"Perus","acronym":"PR","gps_lat":"-23.518688","gps_long":"-46.521483","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1669","prefecture_id":"21"}},{"id":"22","name":"Pinheiros","acronym":"PI","gps_lat":"-23.564339","gps_long":"-46.703263","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1669","prefecture_id":"22"}},{"id":"23","name":"Pirituba","acronym":"PJ","gps_lat":"-23.485963","gps_long":"-46.719397","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1669","prefecture_id":"23"}},{"id":"24","name":"Santana\/Tucuruvi","acronym":"ST","gps_lat":"-23.485963","gps_long":"-46.719397","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1669","prefecture_id":"24"}},{"id":"25","name":"Santo Amaro","acronym":"SA","gps_lat":"-23.6511","gps_long":"-46.707524","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1669","prefecture_id":"25"}},{"id":"26","name":"S\u00e3o Mateus","acronym":"SM","gps_lat":"-23.6511","gps_long":"-46.707524","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1669","prefecture_id":"26"}},{"id":"27","name":"S\u00e3o Miguel","acronym":"MP","gps_lat":"-23.500517","gps_long":"-46.451191","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1669","prefecture_id":"27"}},{"id":"28","name":"S\u00e9","acronym":"SE","gps_lat":"-23.547886","gps_long":"-46.634732","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1669","prefecture_id":"28"}},{"id":"29","name":"Vila Maria\/Vila Guilherme","acronym":"MG","gps_lat":"-23.501387","gps_long":"-46.591497","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1669","prefecture_id":"29"}},{"id":"30","name":"Vila Mariana","acronym":"VM","gps_lat":"-23.598524","gps_long":"-46.649488","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1669","prefecture_id":"30"}},{"id":"31","name":"Vila Prudente","acronym":"VP","gps_lat":"-23.582639","gps_long":"-46.560577","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1669","prefecture_id":"31"}},{"id":"32","name":"Sapopemba","acronym":"SB","gps_lat":"-23.600263","gps_long":"-46.51282","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1669","prefecture_id":"32"}},{"id":"33","name":"Supra-regional","acronym":"SR","gps_lat":"","gps_long":"","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1669","prefecture_id":"33"}}],"secretary":[{"id":"2","name":"Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social","acronym":"SMADS","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"1","secretary_id":"2"}}],"objective":"Desenvolvimento Social","goal_id":"1","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1670","name":"Fam\u00edlias beneficiadas com o Programa Bolsa Fam\u00edlia","address":null,"prefectures":[{"id":"1","name":"Aricanduva\/Formosa\/Carr\u00e3o","acronym":"AF","gps_lat":"-23.549884","gps_long":"-46.536692","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1670","prefecture_id":"1"}},{"id":"2","name":"Butant\u00e3","acronym":"BT","gps_lat":"-23.588369","gps_long":"-46.738026","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1670","prefecture_id":"2"}},{"id":"3","name":"Campo Limpo","acronym":"CL","gps_lat":"-23.647178","gps_long":"-46.756453","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1670","prefecture_id":"3"}},{"id":"4","name":"Capela do Socorro","acronym":"CS","gps_lat":"-23.719853","gps_long":"-46.701631","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1670","prefecture_id":"4"}},{"id":"5","name":"Casa Verde\/Cachoeirinha","acronym":"CV","gps_lat":"-23.518827","gps_long":"-46.667202","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1670","prefecture_id":"5"}},{"id":"6","name":"Cidade Ademar","acronym":"AD","gps_lat":"-23.667083","gps_long":"-46.675166","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1670","prefecture_id":"6"}},{"id":"7","name":"Cidade Tiradentes","acronym":"CT","gps_lat":"-23.583831","gps_long":"-46.415072","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1670","prefecture_id":"7"}},{"id":"8","name":"Ermelino Matarazzo","acronym":"EM","gps_lat":"-23.507539","gps_long":"-46.480006","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1670","prefecture_id":"8"}},{"id":"9","name":"Freguesia\/Brasil\u00e2ndia","acronym":"FO","gps_lat":"-23.476247","gps_long":"-46.664606","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1670","prefecture_id":"9"}},{"id":"10","name":"Guaianases","acronym":"G","gps_lat":"-23.542702","gps_long":"-46.424817","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1670","prefecture_id":"10"}},{"id":"11","name":"Ipiranga","acronym":"IP","gps_lat":"-23.587567","gps_long":"-46.603258","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1670","prefecture_id":"11"}},{"id":"12","name":"Itaim Paulista","acronym":"IT","gps_lat":"-23.49402","gps_long":"-46.416706","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1670","prefecture_id":"12"}},{"id":"13","name":"Itaquera","acronym":"IQ","gps_lat":"-23.536844","gps_long":"-46.45446","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1670","prefecture_id":"13"}},{"id":"14","name":"Jabaquara","acronym":"JA ","gps_lat":"-23.49402","gps_long":"-46.416706","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1670","prefecture_id":"14"}},{"id":"15","name":"Ja\u00e7an\u00e3\/Trememb\u00e9","acronym":"JT","gps_lat":"-23.468206","gps_long":"-46.582182","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1670","prefecture_id":"15"}},{"id":"16","name":"Lapa","acronym":"LA","gps_lat":"-23.52247","gps_long":"-46.695516","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1670","prefecture_id":"16"}},{"id":"17","name":"M'Boi Mirim","acronym":"MB","gps_lat":"-23.667643","gps_long":"-46.728435","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1670","prefecture_id":"17"}},{"id":"18","name":"Mooca","acronym":"MO","gps_lat":"-23.551346","gps_long":"-46.597937","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1670","prefecture_id":"18"}},{"id":"19","name":"Parelheiros","acronym":"PA","gps_lat":"-23.81517","gps_long":"-46.73532","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1670","prefecture_id":"19"}},{"id":"20","name":"Penha","acronym":"PE","gps_lat":"-23.518688","gps_long":"-46.521483","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1670","prefecture_id":"20"}},{"id":"21","name":"Perus","acronym":"PR","gps_lat":"-23.518688","gps_long":"-46.521483","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1670","prefecture_id":"21"}},{"id":"22","name":"Pinheiros","acronym":"PI","gps_lat":"-23.564339","gps_long":"-46.703263","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1670","prefecture_id":"22"}},{"id":"23","name":"Pirituba","acronym":"PJ","gps_lat":"-23.485963","gps_long":"-46.719397","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1670","prefecture_id":"23"}},{"id":"24","name":"Santana\/Tucuruvi","acronym":"ST","gps_lat":"-23.485963","gps_long":"-46.719397","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1670","prefecture_id":"24"}},{"id":"25","name":"Santo Amaro","acronym":"SA","gps_lat":"-23.6511","gps_long":"-46.707524","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1670","prefecture_id":"25"}},{"id":"26","name":"S\u00e3o Mateus","acronym":"SM","gps_lat":"-23.6511","gps_long":"-46.707524","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1670","prefecture_id":"26"}},{"id":"27","name":"S\u00e3o Miguel","acronym":"MP","gps_lat":"-23.500517","gps_long":"-46.451191","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1670","prefecture_id":"27"}},{"id":"28","name":"S\u00e9","acronym":"SE","gps_lat":"-23.547886","gps_long":"-46.634732","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1670","prefecture_id":"28"}},{"id":"29","name":"Vila Maria\/Vila Guilherme","acronym":"MG","gps_lat":"-23.501387","gps_long":"-46.591497","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1670","prefecture_id":"29"}},{"id":"30","name":"Vila Mariana","acronym":"VM","gps_lat":"-23.598524","gps_long":"-46.649488","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1670","prefecture_id":"30"}},{"id":"31","name":"Vila Prudente","acronym":"VP","gps_lat":"-23.582639","gps_long":"-46.560577","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1670","prefecture_id":"31"}},{"id":"32","name":"Sapopemba","acronym":"SB","gps_lat":"-23.600263","gps_long":"-46.51282","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1670","prefecture_id":"32"}},{"id":"33","name":"Supra-regional","acronym":"SR","gps_lat":"","gps_long":"","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1670","prefecture_id":"33"}}],"secretary":[{"id":"2","name":"Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social","acronym":"SMADS","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"2","secretary_id":"2"}}],"objective":"Desenvolvimento Social","goal_id":"2","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1671","name":"Vagas do Programa Nacional de Acesso ao Ensino T\u00e9cnico e Emprego (PRONATEC)","address":null,"prefectures":[{"id":"33","name":"Supra-regional","acronym":"SR","gps_lat":"","gps_long":"","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1671","prefecture_id":"33"}}],"secretary":[{"id":"5","name":"Secretaria Municipal de Desenvolvimento, Trabalho e Empreendedorismo","acronym":"SDTE","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"5","secretary_id":"5"}}],"objective":"Desenvolvimento Social","goal_id":"5","location_type":"abrange-cidade"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1672","name":"Microempreendedores individuais formalizados","address":null,"prefectures":[{"id":"33","name":"Supra-regional","acronym":"SR","gps_lat":"","gps_long":"","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1672","prefecture_id":"33"}}],"secretary":[{"id":"5","name":"Secretaria Municipal de Desenvolvimento, Trabalho e Empreendedorismo","acronym":"SDTE","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"6","secretary_id":"5"}}],"objective":"Desenvolvimento Social","goal_id":"6","location_type":"abrange-cidade"}}]}