{"type":"FeatureCollection","features":[{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"745","name":"Programas de requalifica\u00e7\u00e3o do espa\u00e7o p\u00fablico -\u00a0Aricanduva\/Formosa\/Carr\u00e3o","address":null,"prefectures":[{"id":"1","name":"Aricanduva\/Formosa\/Carr\u00e3o","acronym":"AF","gps_lat":"-23.549884","gps_long":"-46.536692","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"745","prefecture_id":"1"}}],"secretary":[{"id":"3","name":"Secretaria Municipal de Coordena\u00e7\u00e3o das Subprefeituras","acronym":"SMSP","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"76","secretary_id":"3"}}],"objective":"Espa\u00e7os P\u00fablicos","goal_id":"76","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"746","name":"Programas de requalifica\u00e7\u00e3o do espa\u00e7o p\u00fablico -\u00a0Butant\u00e3","address":null,"prefectures":[{"id":"2","name":"Butant\u00e3","acronym":"BT","gps_lat":"-23.588369","gps_long":"-46.738026","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"746","prefecture_id":"2"}}],"secretary":[{"id":"3","name":"Secretaria Municipal de Coordena\u00e7\u00e3o das Subprefeituras","acronym":"SMSP","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"76","secretary_id":"3"}}],"objective":"Espa\u00e7os P\u00fablicos","goal_id":"76","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"747","name":"Programas de requalifica\u00e7\u00e3o do espa\u00e7o p\u00fablico -\u00a0Campo Limpo","address":null,"prefectures":[{"id":"3","name":"Campo Limpo","acronym":"CL","gps_lat":"-23.647178","gps_long":"-46.756453","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"747","prefecture_id":"3"}}],"secretary":[{"id":"3","name":"Secretaria Municipal de Coordena\u00e7\u00e3o das Subprefeituras","acronym":"SMSP","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"76","secretary_id":"3"}}],"objective":"Espa\u00e7os P\u00fablicos","goal_id":"76","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"748","name":"Programas de requalifica\u00e7\u00e3o do espa\u00e7o p\u00fablico -\u00a0Capela do Socorro","address":null,"prefectures":[{"id":"4","name":"Capela do Socorro","acronym":"CS","gps_lat":"-23.719853","gps_long":"-46.701631","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"748","prefecture_id":"4"}}],"secretary":[{"id":"3","name":"Secretaria Municipal de Coordena\u00e7\u00e3o das Subprefeituras","acronym":"SMSP","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"76","secretary_id":"3"}}],"objective":"Espa\u00e7os P\u00fablicos","goal_id":"76","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"749","name":"Programas de requalifica\u00e7\u00e3o do espa\u00e7o p\u00fablico -\u00a0Casa Verde\/Cachoeirinha","address":null,"prefectures":[{"id":"5","name":"Casa Verde\/Cachoeirinha","acronym":"CV","gps_lat":"-23.518827","gps_long":"-46.667202","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"749","prefecture_id":"5"}}],"secretary":[{"id":"3","name":"Secretaria Municipal de Coordena\u00e7\u00e3o das Subprefeituras","acronym":"SMSP","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"76","secretary_id":"3"}}],"objective":"Espa\u00e7os P\u00fablicos","goal_id":"76","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"750","name":"Programas de requalifica\u00e7\u00e3o do espa\u00e7o p\u00fablico -\u00a0Cidade Ademar","address":null,"prefectures":[{"id":"6","name":"Cidade Ademar","acronym":"AD","gps_lat":"-23.667083","gps_long":"-46.675166","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"750","prefecture_id":"6"}}],"secretary":[{"id":"3","name":"Secretaria Municipal de Coordena\u00e7\u00e3o das Subprefeituras","acronym":"SMSP","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"76","secretary_id":"3"}}],"objective":"Espa\u00e7os P\u00fablicos","goal_id":"76","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"751","name":"Programas de requalifica\u00e7\u00e3o do espa\u00e7o p\u00fablico -\u00a0Cidade Tiradentes","address":null,"prefectures":[{"id":"7","name":"Cidade Tiradentes","acronym":"CT","gps_lat":"-23.583831","gps_long":"-46.415072","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"751","prefecture_id":"7"}}],"secretary":[{"id":"3","name":"Secretaria Municipal de Coordena\u00e7\u00e3o das Subprefeituras","acronym":"SMSP","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"76","secretary_id":"3"}}],"objective":"Espa\u00e7os P\u00fablicos","goal_id":"76","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"752","name":"Programas de requalifica\u00e7\u00e3o do espa\u00e7o p\u00fablico -\u00a0Ermelino Matarazzo","address":null,"prefectures":[{"id":"8","name":"Ermelino Matarazzo","acronym":"EM","gps_lat":"-23.507539","gps_long":"-46.480006","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"752","prefecture_id":"8"}}],"secretary":[{"id":"3","name":"Secretaria Municipal de Coordena\u00e7\u00e3o das Subprefeituras","acronym":"SMSP","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"76","secretary_id":"3"}}],"objective":"Espa\u00e7os P\u00fablicos","goal_id":"76","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"753","name":"Programas de requalifica\u00e7\u00e3o do espa\u00e7o p\u00fablico -\u00a0Freguesia do \u00d3","address":null,"prefectures":[{"id":"9","name":"Freguesia\/Brasil\u00e2ndia","acronym":"FO","gps_lat":"-23.476247","gps_long":"-46.664606","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"753","prefecture_id":"9"}}],"secretary":[{"id":"3","name":"Secretaria Municipal de Coordena\u00e7\u00e3o das Subprefeituras","acronym":"SMSP","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"76","secretary_id":"3"}}],"objective":"Espa\u00e7os P\u00fablicos","goal_id":"76","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"754","name":"Programas de requalifica\u00e7\u00e3o do espa\u00e7o p\u00fablico -\u00a0Guaianases","address":null,"prefectures":[{"id":"10","name":"Guaianases","acronym":"G","gps_lat":"-23.542702","gps_long":"-46.424817","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"754","prefecture_id":"10"}}],"secretary":[{"id":"3","name":"Secretaria Municipal de Coordena\u00e7\u00e3o das Subprefeituras","acronym":"SMSP","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"76","secretary_id":"3"}}],"objective":"Espa\u00e7os P\u00fablicos","goal_id":"76","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"755","name":"Programas de requalifica\u00e7\u00e3o do espa\u00e7o p\u00fablico - Ipiranga","address":null,"prefectures":[{"id":"11","name":"Ipiranga","acronym":"IP","gps_lat":"-23.587567","gps_long":"-46.603258","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"755","prefecture_id":"11"}}],"secretary":[{"id":"3","name":"Secretaria Municipal de Coordena\u00e7\u00e3o das Subprefeituras","acronym":"SMSP","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"76","secretary_id":"3"}}],"objective":"Espa\u00e7os P\u00fablicos","goal_id":"76","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"756","name":"Programas de requalifica\u00e7\u00e3o do espa\u00e7o p\u00fablico -\u00a0Itaim Paulista","address":null,"prefectures":[{"id":"12","name":"Itaim Paulista","acronym":"IT","gps_lat":"-23.49402","gps_long":"-46.416706","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"756","prefecture_id":"12"}}],"secretary":[{"id":"3","name":"Secretaria Municipal de Coordena\u00e7\u00e3o das Subprefeituras","acronym":"SMSP","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"76","secretary_id":"3"}}],"objective":"Espa\u00e7os P\u00fablicos","goal_id":"76","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"757","name":"Programas de requalifica\u00e7\u00e3o do espa\u00e7o p\u00fablico -\u00a0Itaquera","address":null,"prefectures":[{"id":"13","name":"Itaquera","acronym":"IQ","gps_lat":"-23.536844","gps_long":"-46.45446","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"757","prefecture_id":"13"}}],"secretary":[{"id":"3","name":"Secretaria Municipal de Coordena\u00e7\u00e3o das Subprefeituras","acronym":"SMSP","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"76","secretary_id":"3"}}],"objective":"Espa\u00e7os P\u00fablicos","goal_id":"76","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"758","name":"Programas de requalifica\u00e7\u00e3o do espa\u00e7o p\u00fablico -\u00a0Jabaquara","address":null,"prefectures":[{"id":"14","name":"Jabaquara","acronym":"JA ","gps_lat":"-23.49402","gps_long":"-46.416706","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"758","prefecture_id":"14"}}],"secretary":[{"id":"3","name":"Secretaria Municipal de Coordena\u00e7\u00e3o das Subprefeituras","acronym":"SMSP","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"76","secretary_id":"3"}}],"objective":"Espa\u00e7os P\u00fablicos","goal_id":"76","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"759","name":"Programas de requalifica\u00e7\u00e3o do espa\u00e7o p\u00fablico -\u00a0Ja\u00e7an\u00e3","address":null,"prefectures":[{"id":"15","name":"Ja\u00e7an\u00e3\/Trememb\u00e9","acronym":"JT","gps_lat":"-23.468206","gps_long":"-46.582182","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"759","prefecture_id":"15"}}],"secretary":[{"id":"3","name":"Secretaria Municipal de Coordena\u00e7\u00e3o das Subprefeituras","acronym":"SMSP","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"76","secretary_id":"3"}}],"objective":"Espa\u00e7os P\u00fablicos","goal_id":"76","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"760","name":"Programas de requalifica\u00e7\u00e3o do espa\u00e7o p\u00fablico -\u00a0Lapa","address":null,"prefectures":[{"id":"16","name":"Lapa","acronym":"LA","gps_lat":"-23.52247","gps_long":"-46.695516","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"760","prefecture_id":"16"}}],"secretary":[{"id":"3","name":"Secretaria Municipal de Coordena\u00e7\u00e3o das Subprefeituras","acronym":"SMSP","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"76","secretary_id":"3"}}],"objective":"Espa\u00e7os P\u00fablicos","goal_id":"76","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"761","name":"Programas de requalifica\u00e7\u00e3o do espa\u00e7o p\u00fablico -\u00a0M Boi Mirim","address":null,"prefectures":[{"id":"17","name":"M'Boi Mirim","acronym":"MB","gps_lat":"-23.667643","gps_long":"-46.728435","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"761","prefecture_id":"17"}}],"secretary":[{"id":"3","name":"Secretaria Municipal de Coordena\u00e7\u00e3o das Subprefeituras","acronym":"SMSP","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"76","secretary_id":"3"}}],"objective":"Espa\u00e7os P\u00fablicos","goal_id":"76","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"762","name":"Programas de requalifica\u00e7\u00e3o do espa\u00e7o p\u00fablico -\u00a0Mooca","address":null,"prefectures":[{"id":"18","name":"Mooca","acronym":"MO","gps_lat":"-23.551346","gps_long":"-46.597937","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"762","prefecture_id":"18"}}],"secretary":[{"id":"3","name":"Secretaria Municipal de Coordena\u00e7\u00e3o das Subprefeituras","acronym":"SMSP","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"76","secretary_id":"3"}}],"objective":"Espa\u00e7os P\u00fablicos","goal_id":"76","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"763","name":"Programas de requalifica\u00e7\u00e3o do espa\u00e7o p\u00fablico -\u00a0Parelheiros","address":null,"prefectures":[{"id":"19","name":"Parelheiros","acronym":"PA","gps_lat":"-23.81517","gps_long":"-46.73532","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"763","prefecture_id":"19"}}],"secretary":[{"id":"3","name":"Secretaria Municipal de Coordena\u00e7\u00e3o das Subprefeituras","acronym":"SMSP","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"76","secretary_id":"3"}}],"objective":"Espa\u00e7os P\u00fablicos","goal_id":"76","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"764","name":"Programas de requalifica\u00e7\u00e3o do espa\u00e7o p\u00fablico -\u00a0Penha","address":null,"prefectures":[{"id":"20","name":"Penha","acronym":"PE","gps_lat":"-23.518688","gps_long":"-46.521483","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"764","prefecture_id":"20"}}],"secretary":[{"id":"3","name":"Secretaria Municipal de Coordena\u00e7\u00e3o das Subprefeituras","acronym":"SMSP","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"76","secretary_id":"3"}}],"objective":"Espa\u00e7os P\u00fablicos","goal_id":"76","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"765","name":"Programas de requalifica\u00e7\u00e3o do espa\u00e7o p\u00fablico -\u00a0Perus","address":null,"prefectures":[{"id":"21","name":"Perus","acronym":"PR","gps_lat":"-23.518688","gps_long":"-46.521483","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"765","prefecture_id":"21"}}],"secretary":[{"id":"3","name":"Secretaria Municipal de Coordena\u00e7\u00e3o das Subprefeituras","acronym":"SMSP","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"76","secretary_id":"3"}}],"objective":"Espa\u00e7os P\u00fablicos","goal_id":"76","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"766","name":"Programas de requalifica\u00e7\u00e3o do espa\u00e7o p\u00fablico -\u00a0Pinheiros","address":null,"prefectures":[{"id":"22","name":"Pinheiros","acronym":"PI","gps_lat":"-23.564339","gps_long":"-46.703263","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"766","prefecture_id":"22"}}],"secretary":[{"id":"3","name":"Secretaria Municipal de Coordena\u00e7\u00e3o das Subprefeituras","acronym":"SMSP","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"76","secretary_id":"3"}}],"objective":"Espa\u00e7os P\u00fablicos","goal_id":"76","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"767","name":"Programas de requalifica\u00e7\u00e3o do espa\u00e7o p\u00fablico -\u00a0Pirituba","address":null,"prefectures":[{"id":"23","name":"Pirituba","acronym":"PJ","gps_lat":"-23.485963","gps_long":"-46.719397","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"767","prefecture_id":"23"}}],"secretary":[{"id":"3","name":"Secretaria Municipal de Coordena\u00e7\u00e3o das Subprefeituras","acronym":"SMSP","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"76","secretary_id":"3"}}],"objective":"Espa\u00e7os P\u00fablicos","goal_id":"76","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"768","name":"Programas de requalifica\u00e7\u00e3o do espa\u00e7o p\u00fablico -\u00a0Santana\/Tucuruvi","address":null,"prefectures":[{"id":"24","name":"Santana\/Tucuruvi","acronym":"ST","gps_lat":"-23.485963","gps_long":"-46.719397","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"768","prefecture_id":"24"}}],"secretary":[{"id":"3","name":"Secretaria Municipal de Coordena\u00e7\u00e3o das Subprefeituras","acronym":"SMSP","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"76","secretary_id":"3"}}],"objective":"Espa\u00e7os P\u00fablicos","goal_id":"76","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"769","name":"Programas de requalifica\u00e7\u00e3o do espa\u00e7o p\u00fablico -\u00a0Santo Amaro","address":null,"prefectures":[{"id":"25","name":"Santo Amaro","acronym":"SA","gps_lat":"-23.6511","gps_long":"-46.707524","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"769","prefecture_id":"25"}}],"secretary":[{"id":"3","name":"Secretaria Municipal de Coordena\u00e7\u00e3o das Subprefeituras","acronym":"SMSP","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"76","secretary_id":"3"}}],"objective":"Espa\u00e7os P\u00fablicos","goal_id":"76","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"770","name":"Programas de requalifica\u00e7\u00e3o do espa\u00e7o p\u00fablico - Sapopemba","address":null,"prefectures":[{"id":"32","name":"Sapopemba","acronym":"SB","gps_lat":"-23.600263","gps_long":"-46.51282","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"770","prefecture_id":"32"}}],"secretary":[{"id":"3","name":"Secretaria Municipal de Coordena\u00e7\u00e3o das Subprefeituras","acronym":"SMSP","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"76","secretary_id":"3"}}],"objective":"Espa\u00e7os P\u00fablicos","goal_id":"76","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"771","name":"Programas de requalifica\u00e7\u00e3o do espa\u00e7o p\u00fablico -\u00a0S\u00e3o Mateus","address":null,"prefectures":[{"id":"26","name":"S\u00e3o Mateus","acronym":"SM","gps_lat":"-23.6511","gps_long":"-46.707524","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"771","prefecture_id":"26"}}],"secretary":[{"id":"3","name":"Secretaria Municipal de Coordena\u00e7\u00e3o das Subprefeituras","acronym":"SMSP","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"76","secretary_id":"3"}}],"objective":"Espa\u00e7os P\u00fablicos","goal_id":"76","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"772","name":"Programas de requalifica\u00e7\u00e3o do espa\u00e7o p\u00fablico -\u00a0S\u00e3o Miguel","address":null,"prefectures":[{"id":"27","name":"S\u00e3o Miguel","acronym":"MP","gps_lat":"-23.500517","gps_long":"-46.451191","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"772","prefecture_id":"27"}}],"secretary":[{"id":"3","name":"Secretaria Municipal de Coordena\u00e7\u00e3o das Subprefeituras","acronym":"SMSP","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"76","secretary_id":"3"}}],"objective":"Espa\u00e7os P\u00fablicos","goal_id":"76","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"773","name":"Programas de requalifica\u00e7\u00e3o do espa\u00e7o p\u00fablico -\u00a0S\u00e9","address":null,"prefectures":[{"id":"28","name":"S\u00e9","acronym":"SE","gps_lat":"-23.547886","gps_long":"-46.634732","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"773","prefecture_id":"28"}}],"secretary":[{"id":"3","name":"Secretaria Municipal de Coordena\u00e7\u00e3o das Subprefeituras","acronym":"SMSP","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"76","secretary_id":"3"}}],"objective":"Espa\u00e7os P\u00fablicos","goal_id":"76","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"774","name":"Programas de requalifica\u00e7\u00e3o do espa\u00e7o p\u00fablico -\u00a0Vila Maria","address":null,"prefectures":[{"id":"29","name":"Vila Maria\/Vila Guilherme","acronym":"MG","gps_lat":"-23.501387","gps_long":"-46.591497","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"774","prefecture_id":"29"}}],"secretary":[{"id":"3","name":"Secretaria Municipal de Coordena\u00e7\u00e3o das Subprefeituras","acronym":"SMSP","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"76","secretary_id":"3"}}],"objective":"Espa\u00e7os P\u00fablicos","goal_id":"76","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"775","name":"Programas de requalifica\u00e7\u00e3o do espa\u00e7o p\u00fablico -\u00a0Vila Mariana","address":null,"prefectures":[{"id":"30","name":"Vila Mariana","acronym":"VM","gps_lat":"-23.598524","gps_long":"-46.649488","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"775","prefecture_id":"30"}}],"secretary":[{"id":"3","name":"Secretaria Municipal de Coordena\u00e7\u00e3o das Subprefeituras","acronym":"SMSP","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"76","secretary_id":"3"}}],"objective":"Espa\u00e7os P\u00fablicos","goal_id":"76","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"776","name":"Programas de requalifica\u00e7\u00e3o do espa\u00e7o p\u00fablico -\u00a0Vila Prudente","address":null,"prefectures":[{"id":"31","name":"Vila Prudente","acronym":"VP","gps_lat":"-23.582639","gps_long":"-46.560577","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"776","prefecture_id":"31"}}],"secretary":[{"id":"3","name":"Secretaria Municipal de Coordena\u00e7\u00e3o das Subprefeituras","acronym":"SMSP","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"76","secretary_id":"3"}}],"objective":"Espa\u00e7os P\u00fablicos","goal_id":"76","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"777","name":"Pontes Laguna \/ Itapaiuna","address":null,"prefectures":[{"id":"2","name":"Butant\u00e3","acronym":"BT","gps_lat":"-23.588369","gps_long":"-46.738026","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"777","prefecture_id":"2"}},{"id":"3","name":"Campo Limpo","acronym":"CL","gps_lat":"-23.647178","gps_long":"-46.756453","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"777","prefecture_id":"3"}},{"id":"22","name":"Pinheiros","acronym":"PI","gps_lat":"-23.564339","gps_long":"-46.703263","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"777","prefecture_id":"22"}},{"id":"25","name":"Santo Amaro","acronym":"SA","gps_lat":"-23.6511","gps_long":"-46.707524","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"777","prefecture_id":"25"}}],"secretary":[{"id":"12","name":"Secretaria Municipal de Infraestrutura e Obras","acronym":"SIURB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"75","secretary_id":"12"}}],"objective":"Espa\u00e7os P\u00fablicos","goal_id":"75","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"778","name":"Demais obras previstas no \u00e2mbito da Opera\u00e7\u00e3o Urbana Consorciada \u00c1gua Espraiada (OUCAE)","address":null,"prefectures":[{"id":"2","name":"Butant\u00e3","acronym":"BT","gps_lat":"-23.588369","gps_long":"-46.738026","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"778","prefecture_id":"2"}},{"id":"3","name":"Campo Limpo","acronym":"CL","gps_lat":"-23.647178","gps_long":"-46.756453","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"778","prefecture_id":"3"}},{"id":"14","name":"Jabaquara","acronym":"JA ","gps_lat":"-23.49402","gps_long":"-46.416706","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"778","prefecture_id":"14"}},{"id":"22","name":"Pinheiros","acronym":"PI","gps_lat":"-23.564339","gps_long":"-46.703263","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"778","prefecture_id":"22"}},{"id":"25","name":"Santo Amaro","acronym":"SA","gps_lat":"-23.6511","gps_long":"-46.707524","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"778","prefecture_id":"25"}}],"secretary":[{"id":"12","name":"Secretaria Municipal de Infraestrutura e Obras","acronym":"SIURB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"75","secretary_id":"12"}}],"objective":"Espa\u00e7os P\u00fablicos","goal_id":"75","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.624705,-23.537878]},"properties":{"id":"932","name":"Requalifica\u00e7\u00e3o do P\u00e1tio do Pari","address":"P\u00e1tio do Pari","prefectures":[{"id":"18","name":"Mooca","acronym":"MO","gps_lat":"-23.551346","gps_long":"-46.597937","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"932","prefecture_id":"18"}}],"secretary":[{"id":"6","name":"Secretaria Municipal de Desenvolvimento Urbano","acronym":"SMDU","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"72","secretary_id":"6"}}],"objective":"Espa\u00e7os P\u00fablicos","goal_id":"72","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.636282,-23.544587]},"properties":{"id":"933","name":"Requalifica\u00e7\u00e3o do Anhangaba\u00fa e cal\u00e7ad\u00f5es do centro","address":"Vale do Anhangaba\u00fa","prefectures":[{"id":"28","name":"S\u00e9","acronym":"SE","gps_lat":"-23.547886","gps_long":"-46.634732","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"933","prefecture_id":"28"}}],"secretary":[{"id":"6","name":"Secretaria Municipal de Desenvolvimento Urbano","acronym":"SMDU","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"72","secretary_id":"6"}}],"objective":"Espa\u00e7os P\u00fablicos","goal_id":"72","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.629406,-23.541958]},"properties":{"id":"934","name":"Requalifica\u00e7\u00e3o do Mercado Municipal","address":"\u00a0Rua Da Cantareira, 306 - Luz -\u00a0S\u00e3o Paulo\u00a0-SP","prefectures":[{"id":"28","name":"S\u00e9","acronym":"SE","gps_lat":"-23.547886","gps_long":"-46.634732","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"934","prefecture_id":"28"}}],"secretary":[{"id":"6","name":"Secretaria Municipal de Desenvolvimento Urbano","acronym":"SMDU","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"72","secretary_id":"6"}}],"objective":"Espa\u00e7os P\u00fablicos","goal_id":"72","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.628618,-23.546158]},"properties":{"id":"935","name":"Requalifica\u00e7\u00e3o do Parque Dom Pedro II","address":"Parque Dom Pedro II","prefectures":[{"id":"28","name":"S\u00e9","acronym":"SE","gps_lat":"-23.547886","gps_long":"-46.634732","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"935","prefecture_id":"28"}}],"secretary":[{"id":"6","name":"Secretaria Municipal de Desenvolvimento Urbano","acronym":"SMDU","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"72","secretary_id":"6"}}],"objective":"Espa\u00e7os P\u00fablicos","goal_id":"72","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.629392,-23.541307]},"properties":{"id":"1541","name":"Pra\u00e7a Digital - Mercado Municipal","address":"Mercado Municipal","prefectures":[{"id":"28","name":"S\u00e9","acronym":"SE","gps_lat":"-23.547886","gps_long":"-46.634732","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1541","prefecture_id":"28"}}],"secretary":[{"id":"20","name":"Secretaria Municipal de Servi\u00e7os","acronym":"SES","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"73","secretary_id":"20"}}],"objective":"Espa\u00e7os P\u00fablicos","goal_id":"73","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.632589,-23.547779]},"properties":{"id":"1542","name":"Pra\u00e7a Digital - Pateo do Col\u00e9gio","address":"Pateo do Col\u00e9gio","prefectures":[{"id":"28","name":"S\u00e9","acronym":"SE","gps_lat":"-23.547886","gps_long":"-46.634732","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1542","prefecture_id":"28"}}],"secretary":[{"id":"20","name":"Secretaria Municipal de Servi\u00e7os","acronym":"SES","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"73","secretary_id":"20"}}],"objective":"Espa\u00e7os P\u00fablicos","goal_id":"73","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.482643,-23.545675]},"properties":{"id":"1543","name":"Pra\u00e7a Digital - Pra\u00e7a Dilva Gomes Martins (COHAB 1)","address":"Pra\u00e7a Dilva Gomes Martins","prefectures":[{"id":"20","name":"Penha","acronym":"PE","gps_lat":"-23.518688","gps_long":"-46.521483","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1543","prefecture_id":"20"}}],"secretary":[{"id":"20","name":"Secretaria Municipal de Servi\u00e7os","acronym":"SES","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"73","secretary_id":"20"}}],"objective":"Espa\u00e7os P\u00fablicos","goal_id":"73","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.667265,-23.473973]},"properties":{"id":"1544","name":"Pra\u00e7a Digital - Largo do Japones","address":"Largo do Japones","prefectures":[{"id":"5","name":"Casa Verde\/Cachoeirinha","acronym":"CV","gps_lat":"-23.518827","gps_long":"-46.667202","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1544","prefecture_id":"5"}}],"secretary":[{"id":"20","name":"Secretaria Municipal de Servi\u00e7os","acronym":"SES","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"73","secretary_id":"20"}}],"objective":"Espa\u00e7os P\u00fablicos","goal_id":"73","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.680719,-23.55789]},"properties":{"id":"1545","name":"Pra\u00e7a Digital - Pra\u00e7a Benedito Calixto","address":"Pra\u00e7a Benedito Calixto","prefectures":[{"id":"22","name":"Pinheiros","acronym":"PI","gps_lat":"-23.564339","gps_long":"-46.703263","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1545","prefecture_id":"22"}}],"secretary":[{"id":"20","name":"Secretaria Municipal de Servi\u00e7os","acronym":"SES","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"73","secretary_id":"20"}}],"objective":"Espa\u00e7os P\u00fablicos","goal_id":"73","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.776161,-23.633683]},"properties":{"id":"1546","name":"Pra\u00e7a Digital - Pra\u00e7a Jo\u00e3o Tadeu Priolli (Pra\u00e7a do Campo Limpo)","address":"Pra\u00e7a Jo\u00e3o Tadeu Priolli","prefectures":[{"id":"3","name":"Campo Limpo","acronym":"CL","gps_lat":"-23.647178","gps_long":"-46.756453","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1546","prefecture_id":"3"}}],"secretary":[{"id":"20","name":"Secretaria Municipal de Servi\u00e7os","acronym":"SES","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"73","secretary_id":"20"}}],"objective":"Espa\u00e7os P\u00fablicos","goal_id":"73","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.660422,-23.663314]},"properties":{"id":"1547","name":"Pra\u00e7a Digital - Parque do Nabuco","address":"Parque do Nabuco","prefectures":[{"id":"14","name":"Jabaquara","acronym":"JA ","gps_lat":"-23.49402","gps_long":"-46.416706","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1547","prefecture_id":"14"}}],"secretary":[{"id":"20","name":"Secretaria Municipal de Servi\u00e7os","acronym":"SES","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"73","secretary_id":"20"}}],"objective":"Espa\u00e7os P\u00fablicos","goal_id":"73","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.707646,-23.651355]},"properties":{"id":"1548","name":"Pra\u00e7a Digital - Pra\u00e7a Floriano Peixoto","address":"Pra\u00e7a Floriano Peixoto","prefectures":[{"id":"25","name":"Santo Amaro","acronym":"SA","gps_lat":"-23.6511","gps_long":"-46.707524","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1548","prefecture_id":"25"}}],"secretary":[{"id":"20","name":"Secretaria Municipal de Servi\u00e7os","acronym":"SES","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"73","secretary_id":"20"}}],"objective":"Espa\u00e7os P\u00fablicos","goal_id":"73","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.661201,-23.603102]},"properties":{"id":"1549","name":"Pra\u00e7a Digital - Largo de Moema","address":"Largo de Moema","prefectures":[{"id":"30","name":"Vila Mariana","acronym":"VM","gps_lat":"-23.598524","gps_long":"-46.649488","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1549","prefecture_id":"30"}}],"secretary":[{"id":"20","name":"Secretaria Municipal de Servi\u00e7os","acronym":"SES","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"73","secretary_id":"20"}}],"objective":"Espa\u00e7os P\u00fablicos","goal_id":"73","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1550","name":"Implanta\u00e7\u00e3o de Pontos de Ilumina\u00e7\u00e3o P\u00fablica","address":null,"prefectures":[{"id":"1","name":"Aricanduva\/Formosa\/Carr\u00e3o","acronym":"AF","gps_lat":"-23.549884","gps_long":"-46.536692","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1550","prefecture_id":"1"}},{"id":"2","name":"Butant\u00e3","acronym":"BT","gps_lat":"-23.588369","gps_long":"-46.738026","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1550","prefecture_id":"2"}},{"id":"3","name":"Campo Limpo","acronym":"CL","gps_lat":"-23.647178","gps_long":"-46.756453","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1550","prefecture_id":"3"}},{"id":"4","name":"Capela do Socorro","acronym":"CS","gps_lat":"-23.719853","gps_long":"-46.701631","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1550","prefecture_id":"4"}},{"id":"5","name":"Casa Verde\/Cachoeirinha","acronym":"CV","gps_lat":"-23.518827","gps_long":"-46.667202","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1550","prefecture_id":"5"}},{"id":"6","name":"Cidade Ademar","acronym":"AD","gps_lat":"-23.667083","gps_long":"-46.675166","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1550","prefecture_id":"6"}},{"id":"7","name":"Cidade Tiradentes","acronym":"CT","gps_lat":"-23.583831","gps_long":"-46.415072","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1550","prefecture_id":"7"}},{"id":"8","name":"Ermelino Matarazzo","acronym":"EM","gps_lat":"-23.507539","gps_long":"-46.480006","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1550","prefecture_id":"8"}},{"id":"9","name":"Freguesia\/Brasil\u00e2ndia","acronym":"FO","gps_lat":"-23.476247","gps_long":"-46.664606","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1550","prefecture_id":"9"}},{"id":"10","name":"Guaianases","acronym":"G","gps_lat":"-23.542702","gps_long":"-46.424817","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1550","prefecture_id":"10"}},{"id":"11","name":"Ipiranga","acronym":"IP","gps_lat":"-23.587567","gps_long":"-46.603258","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1550","prefecture_id":"11"}},{"id":"12","name":"Itaim Paulista","acronym":"IT","gps_lat":"-23.49402","gps_long":"-46.416706","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1550","prefecture_id":"12"}},{"id":"13","name":"Itaquera","acronym":"IQ","gps_lat":"-23.536844","gps_long":"-46.45446","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1550","prefecture_id":"13"}},{"id":"14","name":"Jabaquara","acronym":"JA ","gps_lat":"-23.49402","gps_long":"-46.416706","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1550","prefecture_id":"14"}},{"id":"15","name":"Ja\u00e7an\u00e3\/Trememb\u00e9","acronym":"JT","gps_lat":"-23.468206","gps_long":"-46.582182","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1550","prefecture_id":"15"}},{"id":"16","name":"Lapa","acronym":"LA","gps_lat":"-23.52247","gps_long":"-46.695516","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1550","prefecture_id":"16"}},{"id":"17","name":"M'Boi Mirim","acronym":"MB","gps_lat":"-23.667643","gps_long":"-46.728435","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1550","prefecture_id":"17"}},{"id":"18","name":"Mooca","acronym":"MO","gps_lat":"-23.551346","gps_long":"-46.597937","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1550","prefecture_id":"18"}},{"id":"19","name":"Parelheiros","acronym":"PA","gps_lat":"-23.81517","gps_long":"-46.73532","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1550","prefecture_id":"19"}},{"id":"20","name":"Penha","acronym":"PE","gps_lat":"-23.518688","gps_long":"-46.521483","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1550","prefecture_id":"20"}},{"id":"21","name":"Perus","acronym":"PR","gps_lat":"-23.518688","gps_long":"-46.521483","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1550","prefecture_id":"21"}},{"id":"22","name":"Pinheiros","acronym":"PI","gps_lat":"-23.564339","gps_long":"-46.703263","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1550","prefecture_id":"22"}},{"id":"23","name":"Pirituba","acronym":"PJ","gps_lat":"-23.485963","gps_long":"-46.719397","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1550","prefecture_id":"23"}},{"id":"24","name":"Santana\/Tucuruvi","acronym":"ST","gps_lat":"-23.485963","gps_long":"-46.719397","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1550","prefecture_id":"24"}},{"id":"25","name":"Santo Amaro","acronym":"SA","gps_lat":"-23.6511","gps_long":"-46.707524","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1550","prefecture_id":"25"}},{"id":"26","name":"S\u00e3o Mateus","acronym":"SM","gps_lat":"-23.6511","gps_long":"-46.707524","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1550","prefecture_id":"26"}},{"id":"27","name":"S\u00e3o Miguel","acronym":"MP","gps_lat":"-23.500517","gps_long":"-46.451191","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1550","prefecture_id":"27"}},{"id":"28","name":"S\u00e9","acronym":"SE","gps_lat":"-23.547886","gps_long":"-46.634732","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1550","prefecture_id":"28"}},{"id":"29","name":"Vila Maria\/Vila Guilherme","acronym":"MG","gps_lat":"-23.501387","gps_long":"-46.591497","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1550","prefecture_id":"29"}},{"id":"30","name":"Vila Mariana","acronym":"VM","gps_lat":"-23.598524","gps_long":"-46.649488","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1550","prefecture_id":"30"}},{"id":"31","name":"Vila Prudente","acronym":"VP","gps_lat":"-23.582639","gps_long":"-46.560577","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1550","prefecture_id":"31"}},{"id":"32","name":"Sapopemba","acronym":"SB","gps_lat":"-23.600263","gps_long":"-46.51282","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1550","prefecture_id":"32"}}],"secretary":[{"id":"20","name":"Secretaria Municipal de Servi\u00e7os","acronym":"SES","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"74","secretary_id":"20"}}],"objective":"Espa\u00e7os P\u00fablicos","goal_id":"74","location_type":"abrange-sub"}}]}