{"type":"FeatureCollection","features":[{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.472099,-23.542091]},"properties":{"id":"1","name":"TERMINAL ITAQUERA","address":"Terminal de \u00f4nibus - Itaquera","prefectures":[{"id":"13","name":"Itaquera","acronym":"IQ","gps_lat":"-23.536844","gps_long":"-46.45446","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1","prefecture_id":"13"}}],"secretary":[{"id":"21","name":"Secretaria Municipal de Tranportes","acronym":"SMT","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"93","secretary_id":"21"}}],"objective":"Mobilidade","goal_id":"93","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.778371,-23.693548]},"properties":{"id":"2","name":"TERMINAL NOVO JARDIM \u00c2NGELA","address":"Terminal de \u00f4nibus - Novo Jardim \u00c2ngela","prefectures":[{"id":"17","name":"M'Boi Mirim","acronym":"MB","gps_lat":"-23.667643","gps_long":"-46.728435","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"2","prefecture_id":"17"}}],"secretary":[{"id":"21","name":"Secretaria Municipal de Tranportes","acronym":"SMT","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"93","secretary_id":"21"}}],"objective":"Mobilidade","goal_id":"93","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"3","name":"TERMINAL NOVO PARELHEIROS","address":null,"prefectures":[{"id":"19","name":"Parelheiros","acronym":"PA","gps_lat":"-23.81517","gps_long":"-46.73532","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"3","prefecture_id":"19"}}],"secretary":[{"id":"21","name":"Secretaria Municipal de Tranportes","acronym":"SMT","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"93","secretary_id":"21"}}],"objective":"Mobilidade","goal_id":"93","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"4","name":"TERMINAL PERUS","address":null,"prefectures":[{"id":"21","name":"Perus","acronym":"PR","gps_lat":"-23.518688","gps_long":"-46.521483","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"4","prefecture_id":"21"}}],"secretary":[{"id":"21","name":"Secretaria Municipal de Tranportes","acronym":"SMT","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"93","secretary_id":"21"}}],"objective":"Mobilidade","goal_id":"93","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"5","name":"Amplia\u00e7\u00e3o da Rede Ciclovi\u00e1ria da Regi\u00e3o Leste - 35 km","address":null,"prefectures":[{"id":"8","name":"Ermelino Matarazzo","acronym":"EM","gps_lat":"-23.507539","gps_long":"-46.480006","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"5","prefecture_id":"8"}},{"id":"12","name":"Itaim Paulista","acronym":"IT","gps_lat":"-23.49402","gps_long":"-46.416706","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"5","prefecture_id":"12"}},{"id":"13","name":"Itaquera","acronym":"IQ","gps_lat":"-23.536844","gps_long":"-46.45446","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"5","prefecture_id":"13"}},{"id":"27","name":"S\u00e3o Miguel","acronym":"MP","gps_lat":"-23.500517","gps_long":"-46.451191","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"5","prefecture_id":"27"}}],"secretary":[{"id":"21","name":"Secretaria Municipal de Tranportes","acronym":"SMT","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"97","secretary_id":"21"}}],"objective":"Mobilidade","goal_id":"97","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"6","name":"Amplia\u00e7\u00e3o da Rede Ciclovi\u00e1ria da Regi\u00e3o Oeste - 11,5 km","address":null,"prefectures":[{"id":"2","name":"Butant\u00e3","acronym":"BT","gps_lat":"-23.588369","gps_long":"-46.738026","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"6","prefecture_id":"2"}},{"id":"16","name":"Lapa","acronym":"LA","gps_lat":"-23.52247","gps_long":"-46.695516","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"6","prefecture_id":"16"}}],"secretary":[{"id":"21","name":"Secretaria Municipal de Tranportes","acronym":"SMT","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"97","secretary_id":"21"}}],"objective":"Mobilidade","goal_id":"97","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"7","name":"Amplia\u00e7\u00e3o da Rede Sul - 16 km","address":null,"prefectures":[{"id":"4","name":"Capela do Socorro","acronym":"CS","gps_lat":"-23.719853","gps_long":"-46.701631","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"7","prefecture_id":"4"}}],"secretary":[{"id":"21","name":"Secretaria Municipal de Tranportes","acronym":"SMT","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"97","secretary_id":"21"}}],"objective":"Mobilidade","goal_id":"97","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"8","name":"Amplia\u00e7\u00e3o da Rede Zona Norte - 29 km","address":null,"prefectures":[{"id":"5","name":"Casa Verde\/Cachoeirinha","acronym":"CV","gps_lat":"-23.518827","gps_long":"-46.667202","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"8","prefecture_id":"5"}},{"id":"24","name":"Santana\/Tucuruvi","acronym":"ST","gps_lat":"-23.485963","gps_long":"-46.719397","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"8","prefecture_id":"24"}},{"id":"29","name":"Vila Maria\/Vila Guilherme","acronym":"MG","gps_lat":"-23.501387","gps_long":"-46.591497","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"8","prefecture_id":"29"}}],"secretary":[{"id":"21","name":"Secretaria Municipal de Tranportes","acronym":"SMT","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"97","secretary_id":"21"}}],"objective":"Mobilidade","goal_id":"97","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"9","name":"Ciclovia na Avenida Escola Polit\u00e9cnica - Trecho 1 com 1,6 km","address":null,"prefectures":[{"id":"16","name":"Lapa","acronym":"LA","gps_lat":"-23.52247","gps_long":"-46.695516","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"9","prefecture_id":"16"}}],"secretary":[{"id":"21","name":"Secretaria Municipal de Tranportes","acronym":"SMT","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"97","secretary_id":"21"}}],"objective":"Mobilidade","goal_id":"97","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.624681,-23.504949]},"properties":{"id":"10","name":"Ciclovia Cruzeiro do Sul \u2013 0,7 km","address":"Av. Cruzeiro do Sul, S\u00e3o Paulo, SP","prefectures":[{"id":"24","name":"Santana\/Tucuruvi","acronym":"ST","gps_lat":"-23.485963","gps_long":"-46.719397","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"10","prefecture_id":"24"}}],"secretary":[{"id":"21","name":"Secretaria Municipal de Tranportes","acronym":"SMT","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"97","secretary_id":"21"}}],"objective":"Mobilidade","goal_id":"97","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.732667,-23.588441]},"properties":{"id":"11","name":"Ciclovia Eixo Eliseu de Almeida \/ Metr\u00f4 Butant\u00e3 - 1,4 km","address":"Av. Eliseu de Almeida, S\u00e3o Paulo, SP","prefectures":[{"id":"2","name":"Butant\u00e3","acronym":"BT","gps_lat":"-23.588369","gps_long":"-46.738026","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"11","prefecture_id":"2"}}],"secretary":[{"id":"21","name":"Secretaria Municipal de Tranportes","acronym":"SMT","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"97","secretary_id":"21"}}],"objective":"Mobilidade","goal_id":"97","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"12","name":"Ciclovia Jabaquara (Metr\u00f4 - Centro de Exposi\u00e7\u00f5es) - 1,8 km","address":null,"prefectures":[{"id":"14","name":"Jabaquara","acronym":"JA ","gps_lat":"-23.49402","gps_long":"-46.416706","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"12","prefecture_id":"14"}}],"secretary":[{"id":"21","name":"Secretaria Municipal de Tranportes","acronym":"SMT","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"97","secretary_id":"21"}}],"objective":"Mobilidade","goal_id":"97","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"13","name":"Ciclovia Opera\u00e7\u00e3o Urbana Faria Lima - 12 km","address":null,"prefectures":[{"id":"22","name":"Pinheiros","acronym":"PI","gps_lat":"-23.564339","gps_long":"-46.703263","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"13","prefecture_id":"22"}},{"id":"25","name":"Santo Amaro","acronym":"SA","gps_lat":"-23.6511","gps_long":"-46.707524","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"13","prefecture_id":"25"}}],"secretary":[{"id":"21","name":"Secretaria Municipal de Tranportes","acronym":"SMT","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"97","secretary_id":"21"}}],"objective":"Mobilidade","goal_id":"97","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"14","name":"Ciclovia Polo de Parelheiros - Fase 1 com 4 km","address":null,"prefectures":[{"id":"19","name":"Parelheiros","acronym":"PA","gps_lat":"-23.81517","gps_long":"-46.73532","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"14","prefecture_id":"19"}}],"secretary":[{"id":"21","name":"Secretaria Municipal de Tranportes","acronym":"SMT","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"97","secretary_id":"21"}}],"objective":"Mobilidade","goal_id":"97","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"15","name":"Ciclovia Conjunto Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio - 2,4 km","address":null,"prefectures":[{"id":"13","name":"Itaquera","acronym":"IQ","gps_lat":"-23.536844","gps_long":"-46.45446","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"15","prefecture_id":"13"}}],"secretary":[{"id":"21","name":"Secretaria Municipal de Tranportes","acronym":"SMT","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"97","secretary_id":"21"}}],"objective":"Mobilidade","goal_id":"97","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"16","name":"Ciclovia Liga\u00e7\u00e3o Jardim Helena\/Itaquera - Fase 1 com 14,9 km","address":null,"prefectures":[{"id":"13","name":"Itaquera","acronym":"IQ","gps_lat":"-23.536844","gps_long":"-46.45446","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"16","prefecture_id":"13"}}],"secretary":[{"id":"21","name":"Secretaria Municipal de Tranportes","acronym":"SMT","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"97","secretary_id":"21"}}],"objective":"Mobilidade","goal_id":"97","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"17","name":"Ciclovia Polo de Parelheiros - Fase 2 - 23 km","address":null,"prefectures":[{"id":"19","name":"Parelheiros","acronym":"PA","gps_lat":"-23.81517","gps_long":"-46.73532","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"17","prefecture_id":"19"}}],"secretary":[{"id":"21","name":"Secretaria Municipal de Tranportes","acronym":"SMT","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"97","secretary_id":"21"}}],"objective":"Mobilidade","goal_id":"97","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"18","name":"Rede Ciclovi\u00e1ria Polo Tur\u00edstico Parelheiros - Fase 3 com 33 km","address":null,"prefectures":[{"id":"4","name":"Capela do Socorro","acronym":"CS","gps_lat":"-23.719853","gps_long":"-46.701631","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"18","prefecture_id":"4"}},{"id":"19","name":"Parelheiros","acronym":"PA","gps_lat":"-23.81517","gps_long":"-46.73532","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"18","prefecture_id":"19"}}],"secretary":[{"id":"21","name":"Secretaria Municipal de Tranportes","acronym":"SMT","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"97","secretary_id":"21"}}],"objective":"Mobilidade","goal_id":"97","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"19","name":"Rede Ciclovi\u00e1ria do Centro Expandido - 24 km","address":null,"prefectures":[{"id":"11","name":"Ipiranga","acronym":"IP","gps_lat":"-23.587567","gps_long":"-46.603258","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"19","prefecture_id":"11"}},{"id":"16","name":"Lapa","acronym":"LA","gps_lat":"-23.52247","gps_long":"-46.695516","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"19","prefecture_id":"16"}},{"id":"30","name":"Vila Mariana","acronym":"VM","gps_lat":"-23.598524","gps_long":"-46.649488","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"19","prefecture_id":"30"}}],"secretary":[{"id":"21","name":"Secretaria Municipal de Tranportes","acronym":"SMT","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"97","secretary_id":"21"}}],"objective":"Mobilidade","goal_id":"97","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"20","name":"Rede Ciclovi\u00e1ria da Zona Norte - Fase 1 (Ja\u00e7an\u00e3, Vila Medeiros, Tucuruvi) - 16 km","address":null,"prefectures":[{"id":"15","name":"Ja\u00e7an\u00e3\/Trememb\u00e9","acronym":"JT","gps_lat":"-23.468206","gps_long":"-46.582182","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"20","prefecture_id":"15"}},{"id":"24","name":"Santana\/Tucuruvi","acronym":"ST","gps_lat":"-23.485963","gps_long":"-46.719397","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"20","prefecture_id":"24"}},{"id":"29","name":"Vila Maria\/Vila Guilherme","acronym":"MG","gps_lat":"-23.501387","gps_long":"-46.591497","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"20","prefecture_id":"29"}}],"secretary":[{"id":"21","name":"Secretaria Municipal de Tranportes","acronym":"SMT","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"97","secretary_id":"21"}}],"objective":"Mobilidade","goal_id":"97","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"21","name":"Rede Ciclovi\u00e1ria Zona Sul - Fase 1 (Graja\u00fa) - 9 km","address":null,"prefectures":[{"id":"4","name":"Capela do Socorro","acronym":"CS","gps_lat":"-23.719853","gps_long":"-46.701631","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"21","prefecture_id":"4"}}],"secretary":[{"id":"21","name":"Secretaria Municipal de Tranportes","acronym":"SMT","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"97","secretary_id":"21"}}],"objective":"Mobilidade","goal_id":"97","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"22","name":"Ciclovia Liga\u00e7\u00e3o Jardim Helena\/Itaquera - Complemento Fase 1 com 3,5 km","address":null,"prefectures":[{"id":"27","name":"S\u00e3o Miguel","acronym":"MP","gps_lat":"-23.500517","gps_long":"-46.451191","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"22","prefecture_id":"27"}}],"secretary":[{"id":"21","name":"Secretaria Municipal de Tranportes","acronym":"SMT","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"97","secretary_id":"21"}}],"objective":"Mobilidade","goal_id":"97","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.506288,-23.56682]},"properties":{"id":"597","name":"Novos corredores de \u00f4nibus - ARICANDUVA - (Extens\u00e3o Total - 14 Km) - SPObras","address":"Avenida Aricanduva","prefectures":[{"id":"1","name":"Aricanduva\/Formosa\/Carr\u00e3o","acronym":"AF","gps_lat":"-23.549884","gps_long":"-46.536692","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"597","prefecture_id":"1"}}],"secretary":[{"id":"21","name":"Secretaria Municipal de Tranportes","acronym":"SMT","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"93","secretary_id":"21"}}],"objective":"Mobilidade","goal_id":"93","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.673421,-23.75443]},"properties":{"id":"598","name":"Novos corredores de \u00f4nibus - BELMIRA MARIN - TRECHO 2 (Extens\u00e3o Total - 3,9 km)","address":"Av. Belmira Marin","prefectures":[{"id":"4","name":"Capela do Socorro","acronym":"CS","gps_lat":"-23.719853","gps_long":"-46.701631","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"598","prefecture_id":"4"}}],"secretary":[{"id":"21","name":"Secretaria Municipal de Tranportes","acronym":"SMT","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"93","secretary_id":"21"}}],"objective":"Mobilidade","goal_id":"93","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.694769,-23.610753]},"properties":{"id":"599","name":"Novos corredores de \u00f4nibus - BERRINI T1 - (Extens\u00e3o Total de 3,3 km) - (SPObras)","address":"Av. Berrini","prefectures":[{"id":"22","name":"Pinheiros","acronym":"PI","gps_lat":"-23.564339","gps_long":"-46.703263","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"599","prefecture_id":"22"}}],"secretary":[{"id":"21","name":"Secretaria Municipal de Tranportes","acronym":"SMT","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"93","secretary_id":"21"}}],"objective":"Mobilidade","goal_id":"93","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.672831,-23.748228]},"properties":{"id":"600","name":"Novos corredores de \u00f4nibus - CANAL COCAIA T1 - (Extens\u00e3o Total - 3,5 km)","address":"Av. Cocaia","prefectures":[{"id":"4","name":"Capela do Socorro","acronym":"CS","gps_lat":"-23.719853","gps_long":"-46.701631","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"600","prefecture_id":"4"}}],"secretary":[{"id":"21","name":"Secretaria Municipal de Tranportes","acronym":"SMT","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"93","secretary_id":"21"}}],"objective":"Mobilidade","goal_id":"93","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.672831,-23.748228]},"properties":{"id":"601","name":"Novos corredores de \u00f4nibus - CANAL COCAIA T2- (Extens\u00e3o Total - 3 km)","address":"Av. Cocaia","prefectures":[{"id":"4","name":"Capela do Socorro","acronym":"CS","gps_lat":"-23.719853","gps_long":"-46.701631","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"601","prefecture_id":"4"}}],"secretary":[{"id":"21","name":"Secretaria Municipal de Tranportes","acronym":"SMT","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"93","secretary_id":"21"}}],"objective":"Mobilidade","goal_id":"93","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.672831,-23.748228]},"properties":{"id":"602","name":"Novos corredores de \u00f4nibus - CANAL COCAIA T3- (Extens\u00e3o Total - 2 km)","address":"Av. Cocaia","prefectures":[{"id":"4","name":"Capela do Socorro","acronym":"CS","gps_lat":"-23.719853","gps_long":"-46.701631","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"602","prefecture_id":"4"}}],"secretary":[{"id":"21","name":"Secretaria Municipal de Tranportes","acronym":"SMT","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"93","secretary_id":"21"}}],"objective":"Mobilidade","goal_id":"93","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.779564,-23.646]},"properties":{"id":"603","name":"Novos corredores de \u00f4nibus - CAP\u00c3O REDONDO \/ CAMPO LIMPO \/ VILA S\u00d4NIA - (Extens\u00e3o - 12 km) - (SPObras)","address":"Av. Francisco Mourato","prefectures":[{"id":"2","name":"Butant\u00e3","acronym":"BT","gps_lat":"-23.588369","gps_long":"-46.738026","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"603","prefecture_id":"2"}},{"id":"3","name":"Campo Limpo","acronym":"CL","gps_lat":"-23.647178","gps_long":"-46.756453","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"603","prefecture_id":"3"}}],"secretary":[{"id":"21","name":"Secretaria Municipal de Tranportes","acronym":"SMT","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"93","secretary_id":"21"}}],"objective":"Mobilidade","goal_id":"93","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.525926,-23.55573]},"properties":{"id":"604","name":"Novos corredores de \u00f4nibus - LESTE ITAQUERA - (Extens\u00e3o Total - 14,1 km) - (SPObras)","address":"Av. Itaquera","prefectures":[{"id":"1","name":"Aricanduva\/Formosa\/Carr\u00e3o","acronym":"AF","gps_lat":"-23.549884","gps_long":"-46.536692","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"604","prefecture_id":"1"}}],"secretary":[{"id":"21","name":"Secretaria Municipal de Tranportes","acronym":"SMT","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"93","secretary_id":"21"}}],"objective":"Mobilidade","goal_id":"93","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.574719,-23.540455]},"properties":{"id":"605","name":"Novos corredores de \u00f4nibus - LESTE RADIAL - Trecho 1  (Extens\u00e3o Total - 12 km) - SPObras","address":"Radial Leste","prefectures":[{"id":"18","name":"Mooca","acronym":"MO","gps_lat":"-23.551346","gps_long":"-46.597937","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"605","prefecture_id":"18"}},{"id":"20","name":"Penha","acronym":"PE","gps_lat":"-23.518688","gps_long":"-46.521483","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"605","prefecture_id":"20"}}],"secretary":[{"id":"21","name":"Secretaria Municipal de Tranportes","acronym":"SMT","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"93","secretary_id":"21"}}],"objective":"Mobilidade","goal_id":"93","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.495959,-23.53509]},"properties":{"id":"606","name":"Novos corredores de \u00f4nibus - LESTE RADIAL - Trecho 2 (Extens\u00e3o Total - 5 km)","address":"Radial Leste","prefectures":[{"id":"13","name":"Itaquera","acronym":"IQ","gps_lat":"-23.536844","gps_long":"-46.45446","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"606","prefecture_id":"13"}}],"secretary":[{"id":"21","name":"Secretaria Municipal de Tranportes","acronym":"SMT","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"93","secretary_id":"21"}}],"objective":"Mobilidade","goal_id":"93","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.440276,-23.525578]},"properties":{"id":"607","name":"Novos corredores de \u00f4nibus - LESTE RADIAL - Trecho 3 (Extens\u00e3o Total - 9,5km)","address":"Radial Leste","prefectures":[{"id":"10","name":"Guaianases","acronym":"G","gps_lat":"-23.542702","gps_long":"-46.424817","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"607","prefecture_id":"10"}},{"id":"13","name":"Itaquera","acronym":"IQ","gps_lat":"-23.536844","gps_long":"-46.45446","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"607","prefecture_id":"13"}},{"id":"20","name":"Penha","acronym":"PE","gps_lat":"-23.518688","gps_long":"-46.521483","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"607","prefecture_id":"20"}}],"secretary":[{"id":"21","name":"Secretaria Municipal de Tranportes","acronym":"SMT","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"93","secretary_id":"21"}}],"objective":"Mobilidade","goal_id":"93","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.688121,-23.688623]},"properties":{"id":"608","name":"Novos corredores de \u00f4nibus - MIGUEL YUNES - (Extens\u00e3o - 4,9 km) - (SPTrans)","address":"Miguel Yunes","prefectures":[{"id":"25","name":"Santo Amaro","acronym":"SA","gps_lat":"-23.6511","gps_long":"-46.707524","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"608","prefecture_id":"25"}}],"secretary":[{"id":"21","name":"Secretaria Municipal de Tranportes","acronym":"SMT","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"93","secretary_id":"21"}}],"objective":"Mobilidade","goal_id":"93","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.540633,-23.592545]},"properties":{"id":"609","name":"Novos corredores de \u00f4nibus - PERIMETRAL ITAIM PAULISTA \/ S\u00c3O MATEUS  T1- (Extens\u00e3o Total - 7,6 km) - (METRO)","address":"Perimetral Itaim Paulista\/S\u00e3o Mateus","prefectures":[{"id":"26","name":"S\u00e3o Mateus","acronym":"SM","gps_lat":"-23.6511","gps_long":"-46.707524","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"609","prefecture_id":"26"}}],"secretary":[{"id":"21","name":"Secretaria Municipal de Tranportes","acronym":"SMT","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"93","secretary_id":"21"}}],"objective":"Mobilidade","goal_id":"93","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.540633,-23.592545]},"properties":{"id":"610","name":"Novos corredores de \u00f4nibus - PERIMETRAL ITAIM PAULISTA \/ S\u00c3O MATEUS T2 - (Extens\u00e3o Total - 6,6 km) - (SPTrans)","address":"Perimetral Itaim Paulista\/S\u00e3o Mateus","prefectures":[{"id":"7","name":"Cidade Tiradentes","acronym":"CT","gps_lat":"-23.583831","gps_long":"-46.415072","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"610","prefecture_id":"7"}},{"id":"10","name":"Guaianases","acronym":"G","gps_lat":"-23.542702","gps_long":"-46.424817","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"610","prefecture_id":"10"}},{"id":"13","name":"Itaquera","acronym":"IQ","gps_lat":"-23.536844","gps_long":"-46.45446","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"610","prefecture_id":"13"}}],"secretary":[{"id":"21","name":"Secretaria Municipal de Tranportes","acronym":"SMT","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"93","secretary_id":"21"}}],"objective":"Mobilidade","goal_id":"93","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.540633,-23.592545]},"properties":{"id":"611","name":"Novos corredores de \u00f4nibus - PERIMETRAL ITAIM PAULISTA \/ S\u00c3O MATEUS  T3- (Extens\u00e3o Total - 11,6 km) - (SPTrans)","address":"Perimetral Itaim Paulista\/S\u00e3o Mateus","prefectures":[{"id":"10","name":"Guaianases","acronym":"G","gps_lat":"-23.542702","gps_long":"-46.424817","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"611","prefecture_id":"10"}},{"id":"12","name":"Itaim Paulista","acronym":"IT","gps_lat":"-23.49402","gps_long":"-46.416706","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"611","prefecture_id":"12"}}],"secretary":[{"id":"21","name":"Secretaria Municipal de Tranportes","acronym":"SMT","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"93","secretary_id":"21"}}],"objective":"Mobilidade","goal_id":"93","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.672935,-23.46148]},"properties":{"id":"612","name":"Novos corredores de \u00f4nibus - REQUALIFICA\u00c7\u00c3O INAJAR DE SOUZA\/RIO BRANCO - (Extens\u00e3o - 16,4 km)","address":"Inajar de Souza","prefectures":[{"id":"5","name":"Casa Verde\/Cachoeirinha","acronym":"CV","gps_lat":"-23.518827","gps_long":"-46.667202","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"612","prefecture_id":"5"}},{"id":"16","name":"Lapa","acronym":"LA","gps_lat":"-23.52247","gps_long":"-46.695516","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"612","prefecture_id":"16"}},{"id":"28","name":"S\u00e9","acronym":"SE","gps_lat":"-23.547886","gps_long":"-46.634732","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"612","prefecture_id":"28"}}],"secretary":[{"id":"21","name":"Secretaria Municipal de Tranportes","acronym":"SMT","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"93","secretary_id":"21"}}],"objective":"Mobilidade","goal_id":"93","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.716546,-23.764716]},"properties":{"id":"613","name":"Novos corredores de \u00f4nibus - VILA NATAL T1 - (Extens\u00e3o Total - 4,3 km) - (SPTrans)","address":"Vila Natal","prefectures":[{"id":"4","name":"Capela do Socorro","acronym":"CS","gps_lat":"-23.719853","gps_long":"-46.701631","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"613","prefecture_id":"4"}}],"secretary":[{"id":"21","name":"Secretaria Municipal de Tranportes","acronym":"SMT","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"93","secretary_id":"21"}}],"objective":"Mobilidade","goal_id":"93","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.716546,-23.764716]},"properties":{"id":"614","name":"Novos corredores de \u00f4nibus - VILA NATAL T2 - (Extens\u00e3o Total - 2 km) - (SPTrans)","address":"Vila Natal","prefectures":[{"id":"4","name":"Capela do Socorro","acronym":"CS","gps_lat":"-23.719853","gps_long":"-46.701631","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"614","prefecture_id":"4"}}],"secretary":[{"id":"21","name":"Secretaria Municipal de Tranportes","acronym":"SMT","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"93","secretary_id":"21"}}],"objective":"Mobilidade","goal_id":"93","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.78512,-23.721731]},"properties":{"id":"615","name":"Novos corredores de \u00f4nibus - M'BOI MIRIM (Requalifica\u00e7\u00e3o) - 8 km","address":"M'Boi Mirim","prefectures":[{"id":"17","name":"M'Boi Mirim","acronym":"MB","gps_lat":"-23.667643","gps_long":"-46.728435","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"615","prefecture_id":"17"}}],"secretary":[{"id":"21","name":"Secretaria Municipal de Tranportes","acronym":"SMT","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"93","secretary_id":"21"}}],"objective":"Mobilidade","goal_id":"93","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.705987,-23.652717]},"properties":{"id":"616","name":"Novos corredores de \u00f4nibus - BIN\u00c1RIO SANTO AMARO - 8 km","address":"Bin\u00e1rio Santo Amaro","prefectures":[{"id":"25","name":"Santo Amaro","acronym":"SA","gps_lat":"-23.6511","gps_long":"-46.707524","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"616","prefecture_id":"25"}}],"secretary":[{"id":"21","name":"Secretaria Municipal de Tranportes","acronym":"SMT","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"93","secretary_id":"21"}}],"objective":"Mobilidade","goal_id":"93","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.566648,-23.534009]},"properties":{"id":"617","name":"Novos corredores de \u00f4nibus - CELSO GARCIA T1 -(Extens\u00e3o Total 5,4 km)","address":"Av. Celso Garcia","prefectures":[{"id":"18","name":"Mooca","acronym":"MO","gps_lat":"-23.551346","gps_long":"-46.597937","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"617","prefecture_id":"18"}},{"id":"20","name":"Penha","acronym":"PE","gps_lat":"-23.518688","gps_long":"-46.521483","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"617","prefecture_id":"20"}}],"secretary":[{"id":"21","name":"Secretaria Municipal de Tranportes","acronym":"SMT","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"93","secretary_id":"21"}}],"objective":"Mobilidade","goal_id":"93","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.494123,-23.508353]},"properties":{"id":"618","name":"Novos corredores de \u00f4nibus - CELSO GARCIA T2 -(Extens\u00e3o Total 12,7 km)","address":"Av. Celso Garcia","prefectures":[{"id":"8","name":"Ermelino Matarazzo","acronym":"EM","gps_lat":"-23.507539","gps_long":"-46.480006","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"618","prefecture_id":"8"}},{"id":"18","name":"Mooca","acronym":"MO","gps_lat":"-23.551346","gps_long":"-46.597937","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"618","prefecture_id":"18"}},{"id":"20","name":"Penha","acronym":"PE","gps_lat":"-23.518688","gps_long":"-46.521483","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"618","prefecture_id":"20"}},{"id":"27","name":"S\u00e3o Miguel","acronym":"MP","gps_lat":"-23.500517","gps_long":"-46.451191","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"618","prefecture_id":"27"}}],"secretary":[{"id":"21","name":"Secretaria Municipal de Tranportes","acronym":"SMT","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"93","secretary_id":"21"}}],"objective":"Mobilidade","goal_id":"93","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.432239,-23.495228]},"properties":{"id":"619","name":"Novos corredores de \u00f4nibus - CELSO GARCIA T3 -(Extens\u00e3o Total 8,4 km)","address":"Av. Celso Garcia","prefectures":[{"id":"12","name":"Itaim Paulista","acronym":"IT","gps_lat":"-23.49402","gps_long":"-46.416706","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"619","prefecture_id":"12"}},{"id":"27","name":"S\u00e3o Miguel","acronym":"MP","gps_lat":"-23.500517","gps_long":"-46.451191","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"619","prefecture_id":"27"}}],"secretary":[{"id":"21","name":"Secretaria Municipal de Tranportes","acronym":"SMT","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"93","secretary_id":"21"}}],"objective":"Mobilidade","goal_id":"93","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.572035,-23.578974]},"properties":{"id":"620","name":"Novos corredores de \u00f4nibus - PERIMETRAL BANDEIRANTES \/ SALIM FARAH MALUF (Extens\u00e3o total 16,6 km)","address":"Perimetral Bandeirantes \/ Salim Farah Maluf","prefectures":[{"id":"11","name":"Ipiranga","acronym":"IP","gps_lat":"-23.587567","gps_long":"-46.603258","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"620","prefecture_id":"11"}},{"id":"22","name":"Pinheiros","acronym":"PI","gps_lat":"-23.564339","gps_long":"-46.703263","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"620","prefecture_id":"22"}},{"id":"25","name":"Santo Amaro","acronym":"SA","gps_lat":"-23.6511","gps_long":"-46.707524","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"620","prefecture_id":"25"}},{"id":"30","name":"Vila Mariana","acronym":"VM","gps_lat":"-23.598524","gps_long":"-46.649488","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"620","prefecture_id":"30"}},{"id":"31","name":"Vila Prudente","acronym":"VP","gps_lat":"-23.582639","gps_long":"-46.560577","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"620","prefecture_id":"31"}}],"secretary":[{"id":"21","name":"Secretaria Municipal de Tranportes","acronym":"SMT","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"93","secretary_id":"21"}}],"objective":"Mobilidade","goal_id":"93","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.640574,-23.56737]},"properties":{"id":"621","name":"Novos corredores de \u00f4nibus - NORTE SUL T2 - (Extens\u00e3o total 9 km)","address":"Corredor Norte sul","prefectures":[{"id":"28","name":"S\u00e9","acronym":"SE","gps_lat":"-23.547886","gps_long":"-46.634732","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"621","prefecture_id":"28"}},{"id":"30","name":"Vila Mariana","acronym":"VM","gps_lat":"-23.598524","gps_long":"-46.649488","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"621","prefecture_id":"30"}}],"secretary":[{"id":"21","name":"Secretaria Municipal de Tranportes","acronym":"SMT","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"93","secretary_id":"21"}}],"objective":"Mobilidade","goal_id":"93","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.672461,-23.638627]},"properties":{"id":"622","name":"Novos corredores de \u00f4nibus - NORTE SUL T3 - (Extens\u00e3o total 13 km)","address":"Corredor Norte sul","prefectures":[{"id":"4","name":"Capela do Socorro","acronym":"CS","gps_lat":"-23.719853","gps_long":"-46.701631","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"622","prefecture_id":"4"}},{"id":"25","name":"Santo Amaro","acronym":"SA","gps_lat":"-23.6511","gps_long":"-46.707524","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"622","prefecture_id":"25"}}],"secretary":[{"id":"21","name":"Secretaria Municipal de Tranportes","acronym":"SMT","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"93","secretary_id":"21"}}],"objective":"Mobilidade","goal_id":"93","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.491269,-23.507579]},"properties":{"id":"623","name":"TERMINAL PONTE RASA (5.760 m2)","address":null,"prefectures":[{"id":"8","name":"Ermelino Matarazzo","acronym":"EM","gps_lat":"-23.507539","gps_long":"-46.480006","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"623","prefecture_id":"8"}}],"secretary":[{"id":"21","name":"Secretaria Municipal de Tranportes","acronym":"SMT","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"93","secretary_id":"21"}}],"objective":"Mobilidade","goal_id":"93","location_type":"local-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.616716,-23.542322]},"properties":{"id":"624","name":"TERMINAL CONC\u00d3RDIA (3.496,0 m2)","address":null,"prefectures":[{"id":"18","name":"Mooca","acronym":"MO","gps_lat":"-23.551346","gps_long":"-46.597937","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"624","prefecture_id":"18"}}],"secretary":[{"id":"21","name":"Secretaria Municipal de Tranportes","acronym":"SMT","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"93","secretary_id":"21"}}],"objective":"Mobilidade","goal_id":"93","location_type":"local-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.554408,-23.528525]},"properties":{"id":"625","name":"TERMINAL ARICANDUVA (10.568 m2)","address":null,"prefectures":[{"id":"1","name":"Aricanduva\/Formosa\/Carr\u00e3o","acronym":"AF","gps_lat":"-23.549884","gps_long":"-46.536692","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"625","prefecture_id":"1"}}],"secretary":[{"id":"21","name":"Secretaria Municipal de Tranportes","acronym":"SMT","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"93","secretary_id":"21"}}],"objective":"Mobilidade","goal_id":"93","location_type":"local-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.434812,-23.490594]},"properties":{"id":"626","name":"TERMINAL S\u00c3O MIGUEL (8.000 m2)","address":null,"prefectures":[{"id":"27","name":"S\u00e3o Miguel","acronym":"MP","gps_lat":"-23.500517","gps_long":"-46.451191","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"626","prefecture_id":"27"}}],"secretary":[{"id":"21","name":"Secretaria Municipal de Tranportes","acronym":"SMT","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"93","secretary_id":"21"}}],"objective":"Mobilidade","goal_id":"93","location_type":"local-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.476544,-23.61414]},"properties":{"id":"627","name":"NOVO TERMINAL S\u00c3O MATEUS (25.608 m2)","address":null,"prefectures":[{"id":"26","name":"S\u00e3o Mateus","acronym":"SM","gps_lat":"-23.6511","gps_long":"-46.707524","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"627","prefecture_id":"26"}}],"secretary":[{"id":"21","name":"Secretaria Municipal de Tranportes","acronym":"SMT","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"93","secretary_id":"21"}}],"objective":"Mobilidade","goal_id":"93","location_type":"local-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.403817,-23.495251]},"properties":{"id":"628","name":"TERMINAL ITAIM PAULISTA (29.682 m2)","address":null,"prefectures":[{"id":"12","name":"Itaim Paulista","acronym":"IT","gps_lat":"-23.49402","gps_long":"-46.416706","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"628","prefecture_id":"12"}}],"secretary":[{"id":"21","name":"Secretaria Municipal de Tranportes","acronym":"SMT","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"93","secretary_id":"21"}}],"objective":"Mobilidade","goal_id":"93","location_type":"local-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.420413,-23.492722]},"properties":{"id":"629","name":"TERMINAL VILA MARA (6.318 m2)","address":null,"prefectures":[{"id":"27","name":"S\u00e3o Miguel","acronym":"MP","gps_lat":"-23.500517","gps_long":"-46.451191","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"629","prefecture_id":"27"}}],"secretary":[{"id":"21","name":"Secretaria Municipal de Tranportes","acronym":"SMT","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"93","secretary_id":"21"}}],"objective":"Mobilidade","goal_id":"93","location_type":"local-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.662329,-23.627939]},"properties":{"id":"630","name":"TERMINAL JARDIM AEROPORTO (9.180 m2)","address":null,"prefectures":[{"id":"25","name":"Santo Amaro","acronym":"SA","gps_lat":"-23.6511","gps_long":"-46.707524","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"630","prefecture_id":"25"}}],"secretary":[{"id":"21","name":"Secretaria Municipal de Tranportes","acronym":"SMT","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"93","secretary_id":"21"}}],"objective":"Mobilidade","goal_id":"93","location_type":"local-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.638837,-23.680175]},"properties":{"id":"631","name":"TERMINAL JARDIM MIRIAM (9.390 m2)","address":null,"prefectures":[{"id":"14","name":"Jabaquara","acronym":"JA ","gps_lat":"-23.49402","gps_long":"-46.416706","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"631","prefecture_id":"14"}}],"secretary":[{"id":"21","name":"Secretaria Municipal de Tranportes","acronym":"SMT","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"93","secretary_id":"21"}}],"objective":"Mobilidade","goal_id":"93","location_type":"local-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.781776,-23.732755]},"properties":{"id":"632","name":"TERMINAL BARONESA (9.733 m2)","address":null,"prefectures":[{"id":"17","name":"M'Boi Mirim","acronym":"MB","gps_lat":"-23.667643","gps_long":"-46.728435","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"632","prefecture_id":"17"}}],"secretary":[{"id":"21","name":"Secretaria Municipal de Tranportes","acronym":"SMT","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"93","secretary_id":"21"}}],"objective":"Mobilidade","goal_id":"93","location_type":"local-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.62334,-23.516811]},"properties":{"id":"633","name":"TERMINAL SANTANA","address":null,"prefectures":[{"id":"24","name":"Santana\/Tucuruvi","acronym":"ST","gps_lat":"-23.485963","gps_long":"-46.719397","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"633","prefecture_id":"24"}}],"secretary":[{"id":"21","name":"Secretaria Municipal de Tranportes","acronym":"SMT","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"93","secretary_id":"21"}}],"objective":"Mobilidade","goal_id":"93","location_type":"local-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.669606,-23.756694]},"properties":{"id":"634","name":"TERMINAL JARDIM ELIANA (8.305 m2)","address":null,"prefectures":[{"id":"4","name":"Capela do Socorro","acronym":"CS","gps_lat":"-23.719853","gps_long":"-46.701631","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"634","prefecture_id":"4"}}],"secretary":[{"id":"21","name":"Secretaria Municipal de Tranportes","acronym":"SMT","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"93","secretary_id":"21"}}],"objective":"Mobilidade","goal_id":"93","location_type":"local-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.660523,-23.692472]},"properties":{"id":"635","name":"TERMINAL PEDREIRA  (12.400 m2)","address":null,"prefectures":[{"id":"6","name":"Cidade Ademar","acronym":"AD","gps_lat":"-23.667083","gps_long":"-46.675166","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"635","prefecture_id":"6"}}],"secretary":[{"id":"21","name":"Secretaria Municipal de Tranportes","acronym":"SMT","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"93","secretary_id":"21"}}],"objective":"Mobilidade","goal_id":"93","location_type":"local-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.716551,-23.766975]},"properties":{"id":"636","name":"TERMINAL VARGINHA (11.180 m2)","address":null,"prefectures":[{"id":"4","name":"Capela do Socorro","acronym":"CS","gps_lat":"-23.719853","gps_long":"-46.701631","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"636","prefecture_id":"4"}}],"secretary":[{"id":"21","name":"Secretaria Municipal de Tranportes","acronym":"SMT","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"93","secretary_id":"21"}}],"objective":"Mobilidade","goal_id":"93","location_type":"local-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.792601,-23.430938]},"properties":{"id":"637","name":"TERMINAL ANHANGUERA (13.880 m2)","address":null,"prefectures":[{"id":"21","name":"Perus","acronym":"PR","gps_lat":"-23.518688","gps_long":"-46.521483","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"637","prefecture_id":"21"}}],"secretary":[{"id":"21","name":"Secretaria Municipal de Tranportes","acronym":"SMT","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"93","secretary_id":"21"}}],"objective":"Mobilidade","goal_id":"93","location_type":"local-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.785179,-23.721003]},"properties":{"id":"779","name":"Plano Vi\u00e1rio Sul - Ponte do Rio Embu-Gua\u00e7u","address":"Estrada do M'Boi Mirim","prefectures":[{"id":"17","name":"M'Boi Mirim","acronym":"MB","gps_lat":"-23.667643","gps_long":"-46.728435","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"779","prefecture_id":"17"}}],"secretary":[{"id":"12","name":"Secretaria Municipal de Infraestrutura e Obras","acronym":"SIURB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"99","secretary_id":"12"}}],"objective":"Mobilidade","goal_id":"99","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.680991,-23.753446]},"properties":{"id":"780","name":"Plano Vi\u00e1rio Sul - BELMIRA MARIN - TRECHO 1 - 3,1 km (Corredor de \u00f4nibus, melhoramento e duplica\u00e7\u00e3o)","address":"Av. Dona Belmira Marin, S\u00e3o Paulo, SP","prefectures":[{"id":"4","name":"Capela do Socorro","acronym":"CS","gps_lat":"-23.719853","gps_long":"-46.701631","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"780","prefecture_id":"4"}}],"secretary":[{"id":"12","name":"Secretaria Municipal de Infraestrutura e Obras","acronym":"SIURB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"99","secretary_id":"12"}}],"objective":"Mobilidade","goal_id":"99","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.73431,-23.676036]},"properties":{"id":"781","name":"Plano Vi\u00e1rio Sul - GUARAPIRANGA \/ GUAVIRUTUBA - 5,7 km (Corredor de \u00f4nibus, melhoramento e duplica\u00e7\u00e3o)","address":"Av. Guarapiranga, S\u00e3o Paulo, SP","prefectures":[{"id":"17","name":"M'Boi Mirim","acronym":"MB","gps_lat":"-23.667643","gps_long":"-46.728435","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"781","prefecture_id":"17"}}],"secretary":[{"id":"12","name":"Secretaria Municipal de Infraestrutura e Obras","acronym":"SIURB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"99","secretary_id":"12"}}],"objective":"Mobilidade","goal_id":"99","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.772252,-23.702776]},"properties":{"id":"782","name":"Plano Vi\u00e1rio Sul - AGAMENON - BARONESA - 7,5 km (Corredor de \u00f4nibus, melhoramento e duplica\u00e7\u00e3o)","address":"Estrada da Baronesa, S\u00e3o Paulo, SP","prefectures":[{"id":"17","name":"M'Boi Mirim","acronym":"MB","gps_lat":"-23.667643","gps_long":"-46.728435","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"782","prefecture_id":"17"}}],"secretary":[{"id":"12","name":"Secretaria Municipal de Infraestrutura e Obras","acronym":"SIURB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"99","secretary_id":"12"}}],"objective":"Mobilidade","goal_id":"99","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.748496,-23.644119]},"properties":{"id":"783","name":"Plano Vi\u00e1rio Sul - AV. CARLOS CALDEIRA FILHO - 3,3 km (Prolongamento com corredor de \u00f4nibus e canaliza\u00e7\u00e3o do c\u00f3rrego \u00c1gua dos Brancos)","address":"Av. Carlos Caldeira Filho, S\u00e3o Paulo, SP","prefectures":[{"id":"17","name":"M'Boi Mirim","acronym":"MB","gps_lat":"-23.667643","gps_long":"-46.728435","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"783","prefecture_id":"17"}}],"secretary":[{"id":"12","name":"Secretaria Municipal de Infraestrutura e Obras","acronym":"SIURB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"99","secretary_id":"12"}}],"objective":"Mobilidade","goal_id":"99","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.779614,-23.698783]},"properties":{"id":"784","name":"Plano Vi\u00e1rio Sul - M'BOI MIRIM \/ CACHOEIRINHA - 5,5 km (Corredor de \u00f4nibus, prolongamento e duplica\u00e7\u00e3o)","address":"Estrada do M'Boi mirim, S\u00e3o Paulo, SP","prefectures":[{"id":"17","name":"M'Boi Mirim","acronym":"MB","gps_lat":"-23.667643","gps_long":"-46.728435","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"784","prefecture_id":"17"}}],"secretary":[{"id":"12","name":"Secretaria Municipal de Infraestrutura e Obras","acronym":"SIURB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"99","secretary_id":"12"}}],"objective":"Mobilidade","goal_id":"99","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.797314,-23.682528]},"properties":{"id":"785","name":"Plano Vi\u00e1rio Sul - ESTRADA DE ITAPECIRICA - 4,9 km (Melhoramento e alargamento)","address":"Estrada de Itapecirica, S\u00e3o Paulo, SP","prefectures":[{"id":"17","name":"M'Boi Mirim","acronym":"MB","gps_lat":"-23.667643","gps_long":"-46.728435","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"785","prefecture_id":"17"}}],"secretary":[{"id":"12","name":"Secretaria Municipal de Infraestrutura e Obras","acronym":"SIURB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"99","secretary_id":"12"}}],"objective":"Mobilidade","goal_id":"99","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.635096,-23.713615]},"properties":{"id":"786","name":"Plano Vi\u00e1rio Sul - ESTRADA DO ALVARENGA - 6,3 km (Corredor de \u00f4nibus com alargamento e melhoramento)","address":"Estrada do Alvarenga, S\u00e3o Paulo, SP","prefectures":[{"id":"6","name":"Cidade Ademar","acronym":"AD","gps_lat":"-23.667083","gps_long":"-46.675166","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"786","prefecture_id":"6"}}],"secretary":[{"id":"12","name":"Secretaria Municipal de Infraestrutura e Obras","acronym":"SIURB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"99","secretary_id":"12"}}],"objective":"Mobilidade","goal_id":"99","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.484639,-23.540643]},"properties":{"id":"787","name":"Execu\u00e7\u00e3o das obras do Prolongamento da Radial Leste, incluindo viaduto Guaianazes, Pontilh\u00f5es, Interliga\u00e7\u00f5es Vi\u00e1rias e Canaliza\u00e7\u00e3o de C\u00f3rregos, desde Artur Alvim at\u00e9 Guaianazes","address":"Radial Leste","prefectures":[{"id":"10","name":"Guaianases","acronym":"G","gps_lat":"-23.542702","gps_long":"-46.424817","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"787","prefecture_id":"10"}},{"id":"13","name":"Itaquera","acronym":"IQ","gps_lat":"-23.536844","gps_long":"-46.45446","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"787","prefecture_id":"13"}},{"id":"20","name":"Penha","acronym":"PE","gps_lat":"-23.518688","gps_long":"-46.521483","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"787","prefecture_id":"20"}}],"secretary":[{"id":"12","name":"Secretaria Municipal de Infraestrutura e Obras","acronym":"SIURB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"100","secretary_id":"12"}}],"objective":"Mobilidade","goal_id":"100","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.715558,-23.508068]},"properties":{"id":"788","name":"Constru\u00e7\u00e3o da Ponte Raimundo Pereira de Magalh\u00e3es","address":"Avenida Raimundo Pereira de Magalh\u00e3es sobre o Rio Tiet\u00ea","prefectures":[{"id":"16","name":"Lapa","acronym":"LA","gps_lat":"-23.52247","gps_long":"-46.695516","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"788","prefecture_id":"16"}},{"id":"23","name":"Pirituba","acronym":"PJ","gps_lat":"-23.485963","gps_long":"-46.719397","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"788","prefecture_id":"23"}}],"secretary":[{"id":"12","name":"Secretaria Municipal de Infraestrutura e Obras","acronym":"SIURB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"101","secretary_id":"12"}}],"objective":"Mobilidade","goal_id":"101","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.557896,-23.5235]},"properties":{"id":"789","name":"Constru\u00e7\u00e3o da Al\u00e7a do Aricanduva","address":"Ponte Aricanduva","prefectures":[{"id":"18","name":"Mooca","acronym":"MO","gps_lat":"-23.551346","gps_long":"-46.597937","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"789","prefecture_id":"18"}},{"id":"20","name":"Penha","acronym":"PE","gps_lat":"-23.518688","gps_long":"-46.521483","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"789","prefecture_id":"20"}}],"secretary":[{"id":"12","name":"Secretaria Municipal de Infraestrutura e Obras","acronym":"SIURB","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"103","secretary_id":"12"}}],"objective":"Mobilidade","goal_id":"103","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1129","name":"Projeto DNA Semaf\u00f3rico","address":null,"prefectures":[{"id":"33","name":"Supra-regional","acronym":"SR","gps_lat":"","gps_long":"","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1129","prefecture_id":"33"}}],"secretary":[{"id":"21","name":"Secretaria Municipal de Tranportes","acronym":"SMT","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"98","secretary_id":"21"}}],"objective":"Mobilidade","goal_id":"98","location_type":"abrange-cidade"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1156","name":"Implanta\u00e7\u00e3o de hor\u00e1rio de funcionamento 24h no transporte p\u00fablico municipal","address":null,"prefectures":[{"id":"33","name":"Supra-regional","acronym":"SR","gps_lat":"","gps_long":"","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1156","prefecture_id":"33"}}],"secretary":[{"id":"21","name":"Secretaria Municipal de Tranportes","acronym":"SMT","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"95","secretary_id":"21"}}],"objective":"Mobilidade","goal_id":"95","location_type":"abrange-cidade"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1158","name":"Implanta\u00e7\u00e3o das Modalidades Temporais de Bilhete \u00danico","address":null,"prefectures":[{"id":"33","name":"Supra-regional","acronym":"SR","gps_lat":"","gps_long":"","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1158","prefecture_id":"33"}}],"secretary":[{"id":"21","name":"Secretaria Municipal de Tranportes","acronym":"SMT","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"94","secretary_id":"21"}}],"objective":"Mobilidade","goal_id":"94","location_type":"abrange-cidade"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1179","name":"Implanta\u00e7\u00e3o de Faixas Exclusivas de \u00f4nibus","address":null,"prefectures":[{"id":"1","name":"Aricanduva\/Formosa\/Carr\u00e3o","acronym":"AF","gps_lat":"-23.549884","gps_long":"-46.536692","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1179","prefecture_id":"1"}},{"id":"2","name":"Butant\u00e3","acronym":"BT","gps_lat":"-23.588369","gps_long":"-46.738026","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1179","prefecture_id":"2"}},{"id":"3","name":"Campo Limpo","acronym":"CL","gps_lat":"-23.647178","gps_long":"-46.756453","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1179","prefecture_id":"3"}},{"id":"4","name":"Capela do Socorro","acronym":"CS","gps_lat":"-23.719853","gps_long":"-46.701631","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1179","prefecture_id":"4"}},{"id":"5","name":"Casa Verde\/Cachoeirinha","acronym":"CV","gps_lat":"-23.518827","gps_long":"-46.667202","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1179","prefecture_id":"5"}},{"id":"7","name":"Cidade Tiradentes","acronym":"CT","gps_lat":"-23.583831","gps_long":"-46.415072","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1179","prefecture_id":"7"}},{"id":"8","name":"Ermelino Matarazzo","acronym":"EM","gps_lat":"-23.507539","gps_long":"-46.480006","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1179","prefecture_id":"8"}},{"id":"9","name":"Freguesia\/Brasil\u00e2ndia","acronym":"FO","gps_lat":"-23.476247","gps_long":"-46.664606","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1179","prefecture_id":"9"}},{"id":"10","name":"Guaianases","acronym":"G","gps_lat":"-23.542702","gps_long":"-46.424817","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1179","prefecture_id":"10"}},{"id":"11","name":"Ipiranga","acronym":"IP","gps_lat":"-23.587567","gps_long":"-46.603258","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1179","prefecture_id":"11"}},{"id":"12","name":"Itaim Paulista","acronym":"IT","gps_lat":"-23.49402","gps_long":"-46.416706","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1179","prefecture_id":"12"}},{"id":"13","name":"Itaquera","acronym":"IQ","gps_lat":"-23.536844","gps_long":"-46.45446","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1179","prefecture_id":"13"}},{"id":"14","name":"Jabaquara","acronym":"JA ","gps_lat":"-23.49402","gps_long":"-46.416706","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1179","prefecture_id":"14"}},{"id":"16","name":"Lapa","acronym":"LA","gps_lat":"-23.52247","gps_long":"-46.695516","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1179","prefecture_id":"16"}},{"id":"17","name":"M'Boi Mirim","acronym":"MB","gps_lat":"-23.667643","gps_long":"-46.728435","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1179","prefecture_id":"17"}},{"id":"18","name":"Mooca","acronym":"MO","gps_lat":"-23.551346","gps_long":"-46.597937","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1179","prefecture_id":"18"}},{"id":"20","name":"Penha","acronym":"PE","gps_lat":"-23.518688","gps_long":"-46.521483","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1179","prefecture_id":"20"}},{"id":"22","name":"Pinheiros","acronym":"PI","gps_lat":"-23.564339","gps_long":"-46.703263","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1179","prefecture_id":"22"}},{"id":"23","name":"Pirituba","acronym":"PJ","gps_lat":"-23.485963","gps_long":"-46.719397","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1179","prefecture_id":"23"}},{"id":"24","name":"Santana\/Tucuruvi","acronym":"ST","gps_lat":"-23.485963","gps_long":"-46.719397","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1179","prefecture_id":"24"}},{"id":"25","name":"Santo Amaro","acronym":"SA","gps_lat":"-23.6511","gps_long":"-46.707524","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1179","prefecture_id":"25"}},{"id":"26","name":"S\u00e3o Mateus","acronym":"SM","gps_lat":"-23.6511","gps_long":"-46.707524","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1179","prefecture_id":"26"}},{"id":"27","name":"S\u00e3o Miguel","acronym":"MP","gps_lat":"-23.500517","gps_long":"-46.451191","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1179","prefecture_id":"27"}},{"id":"28","name":"S\u00e9","acronym":"SE","gps_lat":"-23.547886","gps_long":"-46.634732","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1179","prefecture_id":"28"}},{"id":"29","name":"Vila Maria\/Vila Guilherme","acronym":"MG","gps_lat":"-23.501387","gps_long":"-46.591497","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1179","prefecture_id":"29"}},{"id":"30","name":"Vila Mariana","acronym":"VM","gps_lat":"-23.598524","gps_long":"-46.649488","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1179","prefecture_id":"30"}},{"id":"31","name":"Vila Prudente","acronym":"VP","gps_lat":"-23.582639","gps_long":"-46.560577","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1179","prefecture_id":"31"}}],"secretary":[{"id":"21","name":"Secretaria Municipal de Tranportes","acronym":"SMT","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"96","secretary_id":"21"}}],"objective":"Mobilidade","goal_id":"96","location_type":"abrange-sub"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1180","name":"Ciclovias em corredores de \u00f4nibus","address":null,"prefectures":[{"id":"33","name":"Supra-regional","acronym":"SR","gps_lat":"","gps_long":"","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1180","prefecture_id":"33"}}],"secretary":[{"id":"21","name":"Secretaria Municipal de Tranportes","acronym":"SMT","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"97","secretary_id":"21"}}],"objective":"Mobilidade","goal_id":"97","location_type":"abrange-cidade"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1181","name":"Ciclorrotas - BikeSampa","address":null,"prefectures":[{"id":"22","name":"Pinheiros","acronym":"PI","gps_lat":"-23.564339","gps_long":"-46.703263","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1181","prefecture_id":"22"}}],"secretary":[{"id":"21","name":"Secretaria Municipal de Tranportes","acronym":"SMT","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"97","secretary_id":"21"}}],"objective":"Mobilidade","goal_id":"97","location_type":"abrange-cidade"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1182","name":"Vias cicl\u00e1veis lindeiras aos corredores","address":null,"prefectures":[{"id":"33","name":"Supra-regional","acronym":"SR","gps_lat":"","gps_long":"","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1182","prefecture_id":"33"}}],"secretary":[{"id":"21","name":"Secretaria Municipal de Tranportes","acronym":"SMT","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"97","secretary_id":"21"}}],"objective":"Mobilidade","goal_id":"97","location_type":"abrange-cidade"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1183","name":"Reforma de 4.800 cruzamentos (sem\u00e1foros)","address":null,"prefectures":[{"id":"33","name":"Supra-regional","acronym":"SR","gps_lat":"","gps_long":"","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1183","prefecture_id":"33"}}],"secretary":[{"id":"21","name":"Secretaria Municipal de Tranportes","acronym":"SMT","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"98","secretary_id":"21"}}],"objective":"Mobilidade","goal_id":"98","location_type":"abrange-cidade"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1184","name":"Instala\u00e7\u00e3o de 1400 nobreaks","address":null,"prefectures":[{"id":"33","name":"Supra-regional","acronym":"SR","gps_lat":"","gps_long":"","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1184","prefecture_id":"33"}}],"secretary":[{"id":"21","name":"Secretaria Municipal de Tranportes","acronym":"SMT","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"98","secretary_id":"21"}}],"objective":"Mobilidade","goal_id":"98","location_type":"abrange-cidade"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1185","name":"Instala\u00e7\u00e3o de 300 controladores","address":null,"prefectures":[{"id":"33","name":"Supra-regional","acronym":"SR","gps_lat":"","gps_long":"","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1185","prefecture_id":"33"}}],"secretary":[{"id":"21","name":"Secretaria Municipal de Tranportes","acronym":"SMT","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"98","secretary_id":"21"}}],"objective":"Mobilidade","goal_id":"98","location_type":"abrange-cidade"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1186","name":"Amplia\u00e7\u00e3o do Programa de Prote\u00e7\u00e3o ao Pedestre (novas \u00e1reas de circula\u00e7\u00e3o de pedestres atendidas)","address":null,"prefectures":[{"id":"33","name":"Supra-regional","acronym":"SR","gps_lat":"","gps_long":"","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1186","prefecture_id":"33"}}],"secretary":[{"id":"21","name":"Secretaria Municipal de Tranportes","acronym":"SMT","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"102","secretary_id":"21"}}],"objective":"Mobilidade","goal_id":"102","location_type":"abrange-cidade"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.632463,-23.531924]},"properties":{"id":"1676","name":"Novos corredores de \u00f4nibus - NORTE SUL T1 - (Extens\u00e3o total 5,2 km)","address":"Corredor Norte sul","prefectures":[],"secretary":[{"id":"21","name":"Secretaria Municipal de Tranportes","acronym":"SMT","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"93","secretary_id":"21"}}],"objective":"Mobilidade","goal_id":"93","location_type":"local-em-def"}}]}