{"type":"FeatureCollection","features":[{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"487","name":"Unidade de Refer\u00eancia \u00e0 Sa\u00fade do Idoso - URSI Capela do Socorro","address":null,"prefectures":[{"id":"4","name":"Capela do Socorro","acronym":"CS","gps_lat":"-23.719853","gps_long":"-46.701631","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"487","prefecture_id":"4"}}],"secretary":[{"id":"18","name":"Secretaria Municipal de Sa\u00fade","acronym":"SMS","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"67","secretary_id":"18"}}],"objective":"Popula\u00e7\u00e3o Idosa","goal_id":"67","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"488","name":"Unidade de Refer\u00eancia \u00e0 Sa\u00fade do Idoso - URSI Itaquera","address":null,"prefectures":[{"id":"13","name":"Itaquera","acronym":"IQ","gps_lat":"-23.536844","gps_long":"-46.45446","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"488","prefecture_id":"13"}}],"secretary":[{"id":"18","name":"Secretaria Municipal de Sa\u00fade","acronym":"SMS","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"67","secretary_id":"18"}}],"objective":"Popula\u00e7\u00e3o Idosa","goal_id":"67","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.772725,-23.637891]},"properties":{"id":"489","name":"Unidade de Refer\u00eancia \u00e0 Sa\u00fade do Idoso - URSI Campo Limpo","address":"Rua Antonio Antunes, s\/n","prefectures":[{"id":"3","name":"Campo Limpo","acronym":"CL","gps_lat":"-23.647178","gps_long":"-46.756453","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"489","prefecture_id":"3"}}],"secretary":[{"id":"18","name":"Secretaria Municipal de Sa\u00fade","acronym":"SMS","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"67","secretary_id":"18"}}],"objective":"Popula\u00e7\u00e3o Idosa","goal_id":"67","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.396482,-23.506769]},"properties":{"id":"490","name":"Unidade de Refer\u00eancia \u00e0 Sa\u00fade do Idoso - URSI Itaim Paulista","address":"Rua Ambar\u00e9, s\/n","prefectures":[{"id":"12","name":"Itaim Paulista","acronym":"IT","gps_lat":"-23.49402","gps_long":"-46.416706","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"490","prefecture_id":"12"}}],"secretary":[{"id":"18","name":"Secretaria Municipal de Sa\u00fade","acronym":"SMS","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"67","secretary_id":"18"}}],"objective":"Popula\u00e7\u00e3o Idosa","goal_id":"67","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.749313,-23.58617]},"properties":{"id":"491","name":"Unidade de Refer\u00eancia \u00e0 Sa\u00fade do Idoso - URSI Butant\u00e3","address":"Rua Antonino de Camargo X Rodovia Raposo Tavares","prefectures":[{"id":"2","name":"Butant\u00e3","acronym":"BT","gps_lat":"-23.588369","gps_long":"-46.738026","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"491","prefecture_id":"2"}}],"secretary":[{"id":"18","name":"Secretaria Municipal de Sa\u00fade","acronym":"SMS","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"67","secretary_id":"18"}}],"objective":"Popula\u00e7\u00e3o Idosa","goal_id":"67","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.747008,-23.492681]},"properties":{"id":"492","name":"Unidade de Refer\u00eancia \u00e0 Sa\u00fade do Idoso - URSI Pirituba","address":"Rua General Lauro Cavalcanti de Farias, 171","prefectures":[{"id":"23","name":"Pirituba","acronym":"PJ","gps_lat":"-23.485963","gps_long":"-46.719397","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"492","prefecture_id":"23"}}],"secretary":[{"id":"18","name":"Secretaria Municipal de Sa\u00fade","acronym":"SMS","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"67","secretary_id":"18"}}],"objective":"Popula\u00e7\u00e3o Idosa","goal_id":"67","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.483309,-23.59929]},"properties":{"id":"493","name":"Unidade de Refer\u00eancia \u00e0 Sa\u00fade do Idoso - URSI S\u00e3o Mateus","address":"Rua \u00c2ngelo Candia, 1058","prefectures":[{"id":"26","name":"S\u00e3o Mateus","acronym":"SM","gps_lat":"-23.6511","gps_long":"-46.707524","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"493","prefecture_id":"26"}}],"secretary":[{"id":"18","name":"Secretaria Municipal de Sa\u00fade","acronym":"SMS","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"67","secretary_id":"18"}}],"objective":"Popula\u00e7\u00e3o Idosa","goal_id":"67","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.568532,-23.583672]},"properties":{"id":"494","name":"Unidade de Refer\u00eancia \u00e0 Sa\u00fade do Idoso - URSI Vila Prudente","address":"Av. Francisco Falconi, 83 (2\u00aa op\u00e7\u00e3o Rua Lisa Ansorge, 614)","prefectures":[{"id":"31","name":"Vila Prudente","acronym":"VP","gps_lat":"-23.582639","gps_long":"-46.560577","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"494","prefecture_id":"31"}}],"secretary":[{"id":"18","name":"Secretaria Municipal de Sa\u00fade","acronym":"SMS","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"67","secretary_id":"18"}}],"objective":"Popula\u00e7\u00e3o Idosa","goal_id":"67","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.721865,-23.772704]},"properties":{"id":"592","name":"Institui\u00e7\u00e3o de Longa Perman\u00eancia para Idosos - ILPI Parelheiros","address":"Avenida Senador Teot\u00f4nio Vilela; Avenida Sadamu Inoue; Estrada Col\u00f4nia e Estrada Vargem Grande","prefectures":[{"id":"19","name":"Parelheiros","acronym":"PA","gps_lat":"-23.81517","gps_long":"-46.73532","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"592","prefecture_id":"19"}}],"secretary":[{"id":"2","name":"Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social","acronym":"SMADS","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"70","secretary_id":"2"}}],"objective":"Popula\u00e7\u00e3o Idosa","goal_id":"70","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"593","name":"Institui\u00e7\u00e3o de Longa Perman\u00eancia para Idosos - ILPI Vila Mariana","address":null,"prefectures":[{"id":"30","name":"Vila Mariana","acronym":"VM","gps_lat":"-23.598524","gps_long":"-46.649488","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"593","prefecture_id":"30"}}],"secretary":[{"id":"2","name":"Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social","acronym":"SMADS","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"70","secretary_id":"2"}}],"objective":"Popula\u00e7\u00e3o Idosa","goal_id":"70","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"594","name":"Institui\u00e7\u00e3o de Longa Perman\u00eancia para Idosos - ILPI Vila Prudente","address":null,"prefectures":[{"id":"31","name":"Vila Prudente","acronym":"VP","gps_lat":"-23.582639","gps_long":"-46.560577","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"594","prefecture_id":"31"}}],"secretary":[{"id":"2","name":"Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social","acronym":"SMADS","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"70","secretary_id":"2"}}],"objective":"Popula\u00e7\u00e3o Idosa","goal_id":"70","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1078","name":"Implanta\u00e7\u00e3o de Centro Dia para Idosos - Sacom\u00e3","address":null,"prefectures":[{"id":"11","name":"Ipiranga","acronym":"IP","gps_lat":"-23.587567","gps_long":"-46.603258","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1078","prefecture_id":"11"}}],"secretary":[{"id":"2","name":"Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social","acronym":"SMADS","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"68","secretary_id":"2"}}],"objective":"Popula\u00e7\u00e3o Idosa","goal_id":"68","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1079","name":"Implanta\u00e7\u00e3o de Centro Dia para Idosos - Trememb\u00e9","address":null,"prefectures":[{"id":"15","name":"Ja\u00e7an\u00e3\/Trememb\u00e9","acronym":"JT","gps_lat":"-23.468206","gps_long":"-46.582182","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1079","prefecture_id":"15"}}],"secretary":[{"id":"2","name":"Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social","acronym":"SMADS","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"68","secretary_id":"2"}}],"objective":"Popula\u00e7\u00e3o Idosa","goal_id":"68","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1080","name":"Implanta\u00e7\u00e3o de Centro Dia para Idosos - S\u00e3o Mateus","address":null,"prefectures":[{"id":"26","name":"S\u00e3o Mateus","acronym":"SM","gps_lat":"-23.6511","gps_long":"-46.707524","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1080","prefecture_id":"26"}}],"secretary":[{"id":"2","name":"Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social","acronym":"SMADS","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"68","secretary_id":"2"}}],"objective":"Popula\u00e7\u00e3o Idosa","goal_id":"68","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1081","name":"Implanta\u00e7\u00e3o de Centro Dia para Idosos - Raposo Tavares","address":null,"prefectures":[{"id":"2","name":"Butant\u00e3","acronym":"BT","gps_lat":"-23.588369","gps_long":"-46.738026","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1081","prefecture_id":"2"}}],"secretary":[{"id":"2","name":"Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social","acronym":"SMADS","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"68","secretary_id":"2"}}],"objective":"Popula\u00e7\u00e3o Idosa","goal_id":"68","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1082","name":"Implanta\u00e7\u00e3o de Centro Dia para Idosos - Cap\u00e3o Redondo","address":null,"prefectures":[{"id":"3","name":"Campo Limpo","acronym":"CL","gps_lat":"-23.647178","gps_long":"-46.756453","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1082","prefecture_id":"3"}}],"secretary":[{"id":"2","name":"Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social","acronym":"SMADS","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"68","secretary_id":"2"}}],"objective":"Popula\u00e7\u00e3o Idosa","goal_id":"68","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1083","name":"Implanta\u00e7\u00e3o de Centro Dia para Idosos - Brasil\u00e2ndia","address":null,"prefectures":[{"id":"9","name":"Freguesia\/Brasil\u00e2ndia","acronym":"FO","gps_lat":"-23.476247","gps_long":"-46.664606","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1083","prefecture_id":"9"}}],"secretary":[{"id":"2","name":"Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social","acronym":"SMADS","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"68","secretary_id":"2"}}],"objective":"Popula\u00e7\u00e3o Idosa","goal_id":"68","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1084","name":"Implanta\u00e7\u00e3o de Centro Dia para Idosos - Lajeado","address":null,"prefectures":[{"id":"10","name":"Guaianases","acronym":"G","gps_lat":"-23.542702","gps_long":"-46.424817","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1084","prefecture_id":"10"}}],"secretary":[{"id":"2","name":"Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social","acronym":"SMADS","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"68","secretary_id":"2"}}],"objective":"Popula\u00e7\u00e3o Idosa","goal_id":"68","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1085","name":"Implanta\u00e7\u00e3o de Centro Dia para Idosos - Itaim Paulista","address":null,"prefectures":[{"id":"12","name":"Itaim Paulista","acronym":"IT","gps_lat":"-23.49402","gps_long":"-46.416706","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1085","prefecture_id":"12"}}],"secretary":[{"id":"2","name":"Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social","acronym":"SMADS","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"68","secretary_id":"2"}}],"objective":"Popula\u00e7\u00e3o Idosa","goal_id":"68","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1086","name":"Implanta\u00e7\u00e3o de Centro Dia para Idosos - Cidade Ademar","address":null,"prefectures":[{"id":"6","name":"Cidade Ademar","acronym":"AD","gps_lat":"-23.667083","gps_long":"-46.675166","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1086","prefecture_id":"6"}}],"secretary":[{"id":"2","name":"Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social","acronym":"SMADS","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"68","secretary_id":"2"}}],"objective":"Popula\u00e7\u00e3o Idosa","goal_id":"68","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1087","name":"Implanta\u00e7\u00e3o de Centro Dia para Idosos - Jardim \u00c2ngela","address":null,"prefectures":[{"id":"17","name":"M'Boi Mirim","acronym":"MB","gps_lat":"-23.667643","gps_long":"-46.728435","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1087","prefecture_id":"17"}}],"secretary":[{"id":"2","name":"Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social","acronym":"SMADS","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"68","secretary_id":"2"}}],"objective":"Popula\u00e7\u00e3o Idosa","goal_id":"68","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1088","name":"Implanta\u00e7\u00e3o de Centro Dia para Idosos - Jaragu\u00e1","address":null,"prefectures":[{"id":"23","name":"Pirituba","acronym":"PJ","gps_lat":"-23.485963","gps_long":"-46.719397","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1088","prefecture_id":"23"}}],"secretary":[{"id":"2","name":"Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social","acronym":"SMADS","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"68","secretary_id":"2"}}],"objective":"Popula\u00e7\u00e3o Idosa","goal_id":"68","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1089","name":"Implanta\u00e7\u00e3o de Centro Dia para Idosos - Jardim Helena","address":null,"prefectures":[{"id":"27","name":"S\u00e3o Miguel","acronym":"MP","gps_lat":"-23.500517","gps_long":"-46.451191","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1089","prefecture_id":"27"}}],"secretary":[{"id":"2","name":"Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social","acronym":"SMADS","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"68","secretary_id":"2"}}],"objective":"Popula\u00e7\u00e3o Idosa","goal_id":"68","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1090","name":"Implanta\u00e7\u00e3o de Centro Dia para Idosos - Grajau","address":null,"prefectures":[{"id":"4","name":"Capela do Socorro","acronym":"CS","gps_lat":"-23.719853","gps_long":"-46.701631","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1090","prefecture_id":"4"}}],"secretary":[{"id":"2","name":"Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social","acronym":"SMADS","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"68","secretary_id":"2"}}],"objective":"Popula\u00e7\u00e3o Idosa","goal_id":"68","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1091","name":"Implanta\u00e7\u00e3o de Centro Dia para Idosos - Itaquera","address":null,"prefectures":[{"id":"13","name":"Itaquera","acronym":"IQ","gps_lat":"-23.536844","gps_long":"-46.45446","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1091","prefecture_id":"13"}}],"secretary":[{"id":"2","name":"Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social","acronym":"SMADS","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"68","secretary_id":"2"}}],"objective":"Popula\u00e7\u00e3o Idosa","goal_id":"68","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1092","name":"Implanta\u00e7\u00e3o de Centro Dia para Idosos - Sapopemba","address":null,"prefectures":[{"id":"32","name":"Sapopemba","acronym":"SB","gps_lat":"-23.600263","gps_long":"-46.51282","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1092","prefecture_id":"32"}}],"secretary":[{"id":"2","name":"Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social","acronym":"SMADS","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"68","secretary_id":"2"}}],"objective":"Popula\u00e7\u00e3o Idosa","goal_id":"68","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1093","name":"Institui\u00e7\u00e3o de Longa Perman\u00eancia para Idosos - ILPI Ermelino Matarazzo","address":null,"prefectures":[{"id":"8","name":"Ermelino Matarazzo","acronym":"EM","gps_lat":"-23.507539","gps_long":"-46.480006","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1093","prefecture_id":"8"}},{"id":"27","name":"S\u00e3o Miguel","acronym":"MP","gps_lat":"-23.500517","gps_long":"-46.451191","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1093","prefecture_id":"27"}}],"secretary":[{"id":"2","name":"Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social","acronym":"SMADS","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"70","secretary_id":"2"}}],"objective":"Popula\u00e7\u00e3o Idosa","goal_id":"70","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1094","name":"Institui\u00e7\u00e3o de Longa Perman\u00eancia para Idosos - ILPI Ipiranga","address":null,"prefectures":[{"id":"11","name":"Ipiranga","acronym":"IP","gps_lat":"-23.587567","gps_long":"-46.603258","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1094","prefecture_id":"11"}}],"secretary":[{"id":"2","name":"Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social","acronym":"SMADS","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"70","secretary_id":"2"}}],"objective":"Popula\u00e7\u00e3o Idosa","goal_id":"70","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.624443,-23.559491]},"properties":{"id":"1133","name":"Cria\u00e7\u00e3o da Universidade Aberta da Pessoa Idosa (UAPI)","address":"Rua Teixeira Mendes, 262","prefectures":[{"id":"28","name":"S\u00e9","acronym":"SE","gps_lat":"-23.547886","gps_long":"-46.634732","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1133","prefecture_id":"28"}}],"secretary":[{"id":"7","name":"Secretaria Municipal de Direitos Humanos e Cidadania","acronym":"SMDHC","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"71","secretary_id":"7"}}],"objective":"Popula\u00e7\u00e3o Idosa","goal_id":"71","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1464","name":"Campanha de conscientiza\u00e7\u00e3o sobre a viol\u00eancia contra a pessoa idosa","address":null,"prefectures":[{"id":"33","name":"Supra-regional","acronym":"SR","gps_lat":"","gps_long":"","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1464","prefecture_id":"33"}}],"secretary":[{"id":"7","name":"Secretaria Municipal de Direitos Humanos e Cidadania","acronym":"SMDHC","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"69","secretary_id":"7"}}],"objective":"Popula\u00e7\u00e3o Idosa","goal_id":"69","location_type":"abrange-cidade"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1465","name":"Semin\u00e1rios anuais de conscientiza\u00e7\u00e3o sobre a viol\u00eancia contra a pessoa idosa","address":null,"prefectures":[{"id":"33","name":"Supra-regional","acronym":"SR","gps_lat":"","gps_long":"","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1465","prefecture_id":"33"}}],"secretary":[{"id":"7","name":"Secretaria Municipal de Direitos Humanos e Cidadania","acronym":"SMDHC","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"69","secretary_id":"7"}}],"objective":"Popula\u00e7\u00e3o Idosa","goal_id":"69","location_type":"abrange-cidade"}}]}