{"type":"FeatureCollection","features":[{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.622742,-23.556538]},"properties":{"id":"353","name":"Casa da Mulher Brasileira","address":"Rua Vieira Ravasco, n\u00ba 26 -  Cambuci","prefectures":[{"id":"28","name":"S\u00e9","acronym":"SE","gps_lat":"-23.547886","gps_long":"-46.634732","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"353","prefecture_id":"28"}}],"secretary":[{"id":"15","name":"Secretaria Municipal de Pol\u00edticas para as Mulheres","acronym":"SMPM","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"40","secretary_id":"15"}}],"objective":"Seguran\u00e7a","goal_id":"40","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.647887,-23.594361]},"properties":{"id":"354","name":"Casa de Passagem","address":"Rua Dr. Bacelar, 20","prefectures":[{"id":"30","name":"Vila Mariana","acronym":"VM","gps_lat":"-23.598524","gps_long":"-46.649488","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"354","prefecture_id":"30"}}],"secretary":[{"id":"15","name":"Secretaria Municipal de Pol\u00edticas para as Mulheres","acronym":"SMPM","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"41","secretary_id":"15"}}],"objective":"Seguran\u00e7a","goal_id":"41","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"803","name":"Casa Abrigo","address":"Sigiloso","prefectures":[{"id":"34","name":"Sigiloso","acronym":"SG","gps_lat":"-23.546628","gps_long":"-46.637787","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"803","prefecture_id":"34"}}],"secretary":[{"id":"15","name":"Secretaria Municipal de Pol\u00edticas para as Mulheres","acronym":"SMPM","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"41","secretary_id":"15"}}],"objective":"Seguran\u00e7a","goal_id":"41","location_type":"abrange-cidade"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-46.480612,-23.610654]},"properties":{"id":"816","name":"Servi\u00e7o de prote\u00e7\u00e3o social a crian\u00e7as e adolescentes v\u00edtimas de viol\u00eancia - S\u00e3o Mateus","address":"Avenida Claudio Augusto Fernando, 640. CEP:03962-120","prefectures":[{"id":"26","name":"S\u00e3o Mateus","acronym":"SM","gps_lat":"-23.6511","gps_long":"-46.707524","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"816","prefecture_id":"26"}}],"secretary":[{"id":"2","name":"Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social","acronym":"SMADS","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"44","secretary_id":"2"}}],"objective":"Seguran\u00e7a","goal_id":"44","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"817","name":"Servi\u00e7o de prote\u00e7\u00e3o social a crian\u00e7as e adolescentes v\u00edtimas de viol\u00eancia - Ja\u00e7an\u00e3\/Trememb\u00e9","address":null,"prefectures":[{"id":"15","name":"Ja\u00e7an\u00e3\/Trememb\u00e9","acronym":"JT","gps_lat":"-23.468206","gps_long":"-46.582182","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"817","prefecture_id":"15"}}],"secretary":[{"id":"2","name":"Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social","acronym":"SMADS","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"44","secretary_id":"2"}}],"objective":"Seguran\u00e7a","goal_id":"44","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"818","name":"Servi\u00e7o de prote\u00e7\u00e3o social a crian\u00e7as e adolescentes v\u00edtimas de viol\u00eancia - Guaianases","address":null,"prefectures":[{"id":"10","name":"Guaianases","acronym":"G","gps_lat":"-23.542702","gps_long":"-46.424817","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"818","prefecture_id":"10"}}],"secretary":[{"id":"2","name":"Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social","acronym":"SMADS","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"44","secretary_id":"2"}}],"objective":"Seguran\u00e7a","goal_id":"44","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"820","name":"Esta\u00e7\u00e3o da Juventude Complementar","address":null,"prefectures":[{"id":"9","name":"Freguesia\/Brasil\u00e2ndia","acronym":"FO","gps_lat":"-23.476247","gps_long":"-46.664606","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"820","prefecture_id":"9"}}],"secretary":[{"id":"7","name":"Secretaria Municipal de Direitos Humanos e Cidadania","acronym":"SMDHC","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"43","secretary_id":"7"}}],"objective":"Seguran\u00e7a","goal_id":"43","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"821","name":"Esta\u00e7\u00e3o da Juventude Itinerante","address":null,"prefectures":[{"id":"33","name":"Supra-regional","acronym":"SR","gps_lat":"","gps_long":"","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"821","prefecture_id":"33"}}],"secretary":[{"id":"7","name":"Secretaria Municipal de Direitos Humanos e Cidadania","acronym":"SMDHC","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"43","secretary_id":"7"}}],"objective":"Seguran\u00e7a","goal_id":"43","location_type":"abrange-cidade"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1155","name":"Amplia\u00e7\u00e3o do efetivo da Guarda Civil Metropolitana em 2.000 novos integrantes","address":null,"prefectures":[{"id":"33","name":"Supra-regional","acronym":"SR","gps_lat":"","gps_long":"","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1155","prefecture_id":"33"}}],"secretary":[{"id":"19","name":"Secretaria Municipal de Seguran\u00e7a Urbana","acronym":"SMSU","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"38","secretary_id":"19"}}],"objective":"Seguran\u00e7a","goal_id":"38","location_type":"abrange-cidade"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1435","name":"Projetos Locais de Preven\u00e7\u00e3o \u00e0 Viol\u00eancia em Territ\u00f3rios Priorit\u00e1rios apoiados","address":null,"prefectures":[{"id":"3","name":"Campo Limpo","acronym":"CL","gps_lat":"-23.647178","gps_long":"-46.756453","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1435","prefecture_id":"3"}},{"id":"9","name":"Freguesia\/Brasil\u00e2ndia","acronym":"FO","gps_lat":"-23.476247","gps_long":"-46.664606","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1435","prefecture_id":"9"}},{"id":"12","name":"Itaim Paulista","acronym":"IT","gps_lat":"-23.49402","gps_long":"-46.416706","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1435","prefecture_id":"12"}},{"id":"13","name":"Itaquera","acronym":"IQ","gps_lat":"-23.536844","gps_long":"-46.45446","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1435","prefecture_id":"13"}},{"id":"17","name":"M'Boi Mirim","acronym":"MB","gps_lat":"-23.667643","gps_long":"-46.728435","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1435","prefecture_id":"17"}},{"id":"23","name":"Pirituba","acronym":"PJ","gps_lat":"-23.485963","gps_long":"-46.719397","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1435","prefecture_id":"23"}},{"id":"26","name":"S\u00e3o Mateus","acronym":"SM","gps_lat":"-23.6511","gps_long":"-46.707524","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1435","prefecture_id":"26"}},{"id":"27","name":"S\u00e3o Miguel","acronym":"MP","gps_lat":"-23.500517","gps_long":"-46.451191","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1435","prefecture_id":"27"}}],"secretary":[{"id":"7","name":"Secretaria Municipal de Direitos Humanos e Cidadania","acronym":"SMDHC","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"43","secretary_id":"7"}}],"objective":"Seguran\u00e7a","goal_id":"43","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1436","name":"Campanhas de Mobiliza\u00e7\u00e3o do Plano Juventude Viva","address":null,"prefectures":[{"id":"33","name":"Supra-regional","acronym":"SR","gps_lat":"","gps_long":"","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1436","prefecture_id":"33"}}],"secretary":[{"id":"7","name":"Secretaria Municipal de Direitos Humanos e Cidadania","acronym":"SMDHC","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"43","secretary_id":"7"}}],"objective":"Seguran\u00e7a","goal_id":"43","location_type":"abrange-cidade"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1437","name":"Campanha Publicit\u00e1ria do Plano Juventude Viva","address":null,"prefectures":[{"id":"33","name":"Supra-regional","acronym":"SR","gps_lat":"","gps_long":"","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1437","prefecture_id":"33"}}],"secretary":[{"id":"7","name":"Secretaria Municipal de Direitos Humanos e Cidadania","acronym":"SMDHC","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"43","secretary_id":"7"}}],"objective":"Seguran\u00e7a","goal_id":"43","location_type":"abrange-cidade"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1438","name":"Guia de Pol\u00edticas P\u00fablicas de Juventude","address":null,"prefectures":[{"id":"33","name":"Supra-regional","acronym":"SR","gps_lat":"","gps_long":"","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1438","prefecture_id":"33"}}],"secretary":[{"id":"7","name":"Secretaria Municipal de Direitos Humanos e Cidadania","acronym":"SMDHC","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"43","secretary_id":"7"}}],"objective":"Seguran\u00e7a","goal_id":"43","location_type":"abrange-cidade"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1439","name":"Mapa da Juventude Paulistana","address":null,"prefectures":[{"id":"33","name":"Supra-regional","acronym":"SR","gps_lat":"","gps_long":"","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1439","prefecture_id":"33"}}],"secretary":[{"id":"7","name":"Secretaria Municipal de Direitos Humanos e Cidadania","acronym":"SMDHC","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"43","secretary_id":"7"}}],"objective":"Seguran\u00e7a","goal_id":"43","location_type":"abrange-cidade"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1440","name":"Portal da Juventude","address":null,"prefectures":[{"id":"33","name":"Supra-regional","acronym":"SR","gps_lat":"","gps_long":"","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1440","prefecture_id":"33"}}],"secretary":[{"id":"7","name":"Secretaria Municipal de Direitos Humanos e Cidadania","acronym":"SMDHC","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"43","secretary_id":"7"}}],"objective":"Seguran\u00e7a","goal_id":"43","location_type":"abrange-cidade"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1507","name":"Novos guardas contratados para a Guarda Civil Metropolitana","address":null,"prefectures":[{"id":"33","name":"Supra-regional","acronym":"SR","gps_lat":"","gps_long":"","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1507","prefecture_id":"33"}}],"secretary":[{"id":"19","name":"Secretaria Municipal de Seguran\u00e7a Urbana","acronym":"SMSU","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"38","secretary_id":"19"}}],"objective":"Seguran\u00e7a","goal_id":"38","location_type":"abrange-cidade"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1508","name":"Agentes da Guarda Civil Metropolitana capacitados em Direitos Humanos","address":null,"prefectures":[{"id":"33","name":"Supra-regional","acronym":"SR","gps_lat":"","gps_long":"","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1508","prefecture_id":"33"}}],"secretary":[{"id":"19","name":"Secretaria Municipal de Seguran\u00e7a Urbana","acronym":"SMSU","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"39","secretary_id":"19"}}],"objective":"Seguran\u00e7a","goal_id":"39","location_type":"abrange-cidade"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1509","name":"Agentes da Guarda Civil Metropolitana capacitados em media\u00e7\u00e3o de conflitos","address":null,"prefectures":[{"id":"33","name":"Supra-regional","acronym":"SR","gps_lat":"","gps_long":"","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1509","prefecture_id":"33"}}],"secretary":[{"id":"19","name":"Secretaria Municipal de Seguran\u00e7a Urbana","acronym":"SMSU","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"39","secretary_id":"19"}}],"objective":"Seguran\u00e7a","goal_id":"39","location_type":"abrange-cidade"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1510","name":"Reestrutura\u00e7\u00e3o da Casa de Media\u00e7\u00e3o -\u00a0Aricanduva\/Formosa\/Carr\u00e3o","address":null,"prefectures":[{"id":"1","name":"Aricanduva\/Formosa\/Carr\u00e3o","acronym":"AF","gps_lat":"-23.549884","gps_long":"-46.536692","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1510","prefecture_id":"1"}}],"secretary":[{"id":"19","name":"Secretaria Municipal de Seguran\u00e7a Urbana","acronym":"SMSU","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"42","secretary_id":"19"}}],"objective":"Seguran\u00e7a","goal_id":"42","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1511","name":"Reestrutura\u00e7\u00e3o da Casa de Media\u00e7\u00e3o -\u00a0Butant\u00e3","address":null,"prefectures":[{"id":"2","name":"Butant\u00e3","acronym":"BT","gps_lat":"-23.588369","gps_long":"-46.738026","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1511","prefecture_id":"2"}}],"secretary":[{"id":"19","name":"Secretaria Municipal de Seguran\u00e7a Urbana","acronym":"SMSU","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"42","secretary_id":"19"}}],"objective":"Seguran\u00e7a","goal_id":"42","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1512","name":"Reestrutura\u00e7\u00e3o da Casa de Media\u00e7\u00e3o -\u00a0Campo Limpo","address":null,"prefectures":[{"id":"3","name":"Campo Limpo","acronym":"CL","gps_lat":"-23.647178","gps_long":"-46.756453","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1512","prefecture_id":"3"}}],"secretary":[{"id":"19","name":"Secretaria Municipal de Seguran\u00e7a Urbana","acronym":"SMSU","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"42","secretary_id":"19"}}],"objective":"Seguran\u00e7a","goal_id":"42","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1513","name":"Reestrutura\u00e7\u00e3o da Casa de Media\u00e7\u00e3o -\u00a0Capela do Socorro","address":null,"prefectures":[{"id":"4","name":"Capela do Socorro","acronym":"CS","gps_lat":"-23.719853","gps_long":"-46.701631","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1513","prefecture_id":"4"}}],"secretary":[{"id":"19","name":"Secretaria Municipal de Seguran\u00e7a Urbana","acronym":"SMSU","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"42","secretary_id":"19"}}],"objective":"Seguran\u00e7a","goal_id":"42","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1514","name":"Reestrutura\u00e7\u00e3o da Casa de Media\u00e7\u00e3o -\u00a0Casa Verde\/Cachoeirinha","address":null,"prefectures":[{"id":"5","name":"Casa Verde\/Cachoeirinha","acronym":"CV","gps_lat":"-23.518827","gps_long":"-46.667202","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1514","prefecture_id":"5"}}],"secretary":[{"id":"19","name":"Secretaria Municipal de Seguran\u00e7a Urbana","acronym":"SMSU","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"42","secretary_id":"19"}}],"objective":"Seguran\u00e7a","goal_id":"42","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1515","name":"Reestrutura\u00e7\u00e3o da Casa de Media\u00e7\u00e3o -\u00a0Cidade Ademar","address":null,"prefectures":[{"id":"6","name":"Cidade Ademar","acronym":"AD","gps_lat":"-23.667083","gps_long":"-46.675166","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1515","prefecture_id":"6"}}],"secretary":[{"id":"19","name":"Secretaria Municipal de Seguran\u00e7a Urbana","acronym":"SMSU","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"42","secretary_id":"19"}}],"objective":"Seguran\u00e7a","goal_id":"42","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1516","name":"Reestrutura\u00e7\u00e3o da Casa de Media\u00e7\u00e3o -\u00a0Cidade Tiradentes","address":null,"prefectures":[{"id":"7","name":"Cidade Tiradentes","acronym":"CT","gps_lat":"-23.583831","gps_long":"-46.415072","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1516","prefecture_id":"7"}}],"secretary":[{"id":"19","name":"Secretaria Municipal de Seguran\u00e7a Urbana","acronym":"SMSU","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"42","secretary_id":"19"}}],"objective":"Seguran\u00e7a","goal_id":"42","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1517","name":"Reestrutura\u00e7\u00e3o da Casa de Media\u00e7\u00e3o -\u00a0Ermelino Matarazzo","address":null,"prefectures":[{"id":"8","name":"Ermelino Matarazzo","acronym":"EM","gps_lat":"-23.507539","gps_long":"-46.480006","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1517","prefecture_id":"8"}}],"secretary":[{"id":"19","name":"Secretaria Municipal de Seguran\u00e7a Urbana","acronym":"SMSU","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"42","secretary_id":"19"}}],"objective":"Seguran\u00e7a","goal_id":"42","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1518","name":"Reestrutura\u00e7\u00e3o da Casa de Media\u00e7\u00e3o -\u00a0Freguesia do \u00d3","address":null,"prefectures":[{"id":"9","name":"Freguesia\/Brasil\u00e2ndia","acronym":"FO","gps_lat":"-23.476247","gps_long":"-46.664606","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1518","prefecture_id":"9"}}],"secretary":[{"id":"19","name":"Secretaria Municipal de Seguran\u00e7a Urbana","acronym":"SMSU","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"42","secretary_id":"19"}}],"objective":"Seguran\u00e7a","goal_id":"42","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1519","name":"Reestrutura\u00e7\u00e3o da Casa de Media\u00e7\u00e3o -\u00a0Guaianases","address":null,"prefectures":[{"id":"10","name":"Guaianases","acronym":"G","gps_lat":"-23.542702","gps_long":"-46.424817","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1519","prefecture_id":"10"}}],"secretary":[{"id":"19","name":"Secretaria Municipal de Seguran\u00e7a Urbana","acronym":"SMSU","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"42","secretary_id":"19"}}],"objective":"Seguran\u00e7a","goal_id":"42","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1520","name":"Reestrutura\u00e7\u00e3o da Casa de Media\u00e7\u00e3o -\u00a0Ipiranga","address":null,"prefectures":[{"id":"11","name":"Ipiranga","acronym":"IP","gps_lat":"-23.587567","gps_long":"-46.603258","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1520","prefecture_id":"11"}}],"secretary":[{"id":"19","name":"Secretaria Municipal de Seguran\u00e7a Urbana","acronym":"SMSU","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"42","secretary_id":"19"}}],"objective":"Seguran\u00e7a","goal_id":"42","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1521","name":"Reestrutura\u00e7\u00e3o da Casa de Media\u00e7\u00e3o -\u00a0Itaim Paulista","address":null,"prefectures":[{"id":"12","name":"Itaim Paulista","acronym":"IT","gps_lat":"-23.49402","gps_long":"-46.416706","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1521","prefecture_id":"12"}}],"secretary":[{"id":"19","name":"Secretaria Municipal de Seguran\u00e7a Urbana","acronym":"SMSU","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"42","secretary_id":"19"}}],"objective":"Seguran\u00e7a","goal_id":"42","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1522","name":"Reestrutura\u00e7\u00e3o da Casa de Media\u00e7\u00e3o -\u00a0Itaquera","address":null,"prefectures":[{"id":"13","name":"Itaquera","acronym":"IQ","gps_lat":"-23.536844","gps_long":"-46.45446","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1522","prefecture_id":"13"}}],"secretary":[{"id":"19","name":"Secretaria Municipal de Seguran\u00e7a Urbana","acronym":"SMSU","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"42","secretary_id":"19"}}],"objective":"Seguran\u00e7a","goal_id":"42","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1523","name":"Reestrutura\u00e7\u00e3o da Casa de Media\u00e7\u00e3o -\u00a0Jabaquara","address":null,"prefectures":[{"id":"14","name":"Jabaquara","acronym":"JA ","gps_lat":"-23.49402","gps_long":"-46.416706","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1523","prefecture_id":"14"}}],"secretary":[{"id":"19","name":"Secretaria Municipal de Seguran\u00e7a Urbana","acronym":"SMSU","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"42","secretary_id":"19"}}],"objective":"Seguran\u00e7a","goal_id":"42","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1524","name":"Reestrutura\u00e7\u00e3o da Casa de Media\u00e7\u00e3o -\u00a0Ja\u00e7an\u00e3","address":null,"prefectures":[{"id":"15","name":"Ja\u00e7an\u00e3\/Trememb\u00e9","acronym":"JT","gps_lat":"-23.468206","gps_long":"-46.582182","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1524","prefecture_id":"15"}}],"secretary":[{"id":"19","name":"Secretaria Municipal de Seguran\u00e7a Urbana","acronym":"SMSU","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"42","secretary_id":"19"}}],"objective":"Seguran\u00e7a","goal_id":"42","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1525","name":"Reestrutura\u00e7\u00e3o da Casa de Media\u00e7\u00e3o -\u00a0Lapa","address":null,"prefectures":[{"id":"16","name":"Lapa","acronym":"LA","gps_lat":"-23.52247","gps_long":"-46.695516","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1525","prefecture_id":"16"}}],"secretary":[{"id":"19","name":"Secretaria Municipal de Seguran\u00e7a Urbana","acronym":"SMSU","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"42","secretary_id":"19"}}],"objective":"Seguran\u00e7a","goal_id":"42","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1526","name":"Reestrutura\u00e7\u00e3o da Casa de Media\u00e7\u00e3o -\u00a0M'Boi Mirim","address":null,"prefectures":[{"id":"17","name":"M'Boi Mirim","acronym":"MB","gps_lat":"-23.667643","gps_long":"-46.728435","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1526","prefecture_id":"17"}}],"secretary":[{"id":"19","name":"Secretaria Municipal de Seguran\u00e7a Urbana","acronym":"SMSU","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"42","secretary_id":"19"}}],"objective":"Seguran\u00e7a","goal_id":"42","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1527","name":"Reestrutura\u00e7\u00e3o da Casa de Media\u00e7\u00e3o -\u00a0Mooca","address":null,"prefectures":[{"id":"18","name":"Mooca","acronym":"MO","gps_lat":"-23.551346","gps_long":"-46.597937","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1527","prefecture_id":"18"}}],"secretary":[{"id":"19","name":"Secretaria Municipal de Seguran\u00e7a Urbana","acronym":"SMSU","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"42","secretary_id":"19"}}],"objective":"Seguran\u00e7a","goal_id":"42","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1528","name":"Reestrutura\u00e7\u00e3o da Casa de Media\u00e7\u00e3o -\u00a0Parelheiros","address":null,"prefectures":[{"id":"19","name":"Parelheiros","acronym":"PA","gps_lat":"-23.81517","gps_long":"-46.73532","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1528","prefecture_id":"19"}}],"secretary":[{"id":"19","name":"Secretaria Municipal de Seguran\u00e7a Urbana","acronym":"SMSU","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"42","secretary_id":"19"}}],"objective":"Seguran\u00e7a","goal_id":"42","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1529","name":"Reestrutura\u00e7\u00e3o da Casa de Media\u00e7\u00e3o -\u00a0Penha","address":null,"prefectures":[{"id":"20","name":"Penha","acronym":"PE","gps_lat":"-23.518688","gps_long":"-46.521483","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1529","prefecture_id":"20"}}],"secretary":[{"id":"19","name":"Secretaria Municipal de Seguran\u00e7a Urbana","acronym":"SMSU","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"42","secretary_id":"19"}}],"objective":"Seguran\u00e7a","goal_id":"42","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1530","name":"Reestrutura\u00e7\u00e3o da Casa de Media\u00e7\u00e3o -\u00a0Perus","address":null,"prefectures":[{"id":"21","name":"Perus","acronym":"PR","gps_lat":"-23.518688","gps_long":"-46.521483","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1530","prefecture_id":"21"}}],"secretary":[{"id":"19","name":"Secretaria Municipal de Seguran\u00e7a Urbana","acronym":"SMSU","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"42","secretary_id":"19"}}],"objective":"Seguran\u00e7a","goal_id":"42","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1531","name":"Reestrutura\u00e7\u00e3o da Casa de Media\u00e7\u00e3o -\u00a0Pinheiros","address":null,"prefectures":[{"id":"22","name":"Pinheiros","acronym":"PI","gps_lat":"-23.564339","gps_long":"-46.703263","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1531","prefecture_id":"22"}}],"secretary":[{"id":"19","name":"Secretaria Municipal de Seguran\u00e7a Urbana","acronym":"SMSU","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"42","secretary_id":"19"}}],"objective":"Seguran\u00e7a","goal_id":"42","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1532","name":"Reestrutura\u00e7\u00e3o da Casa de Media\u00e7\u00e3o -\u00a0Pirituba","address":null,"prefectures":[{"id":"23","name":"Pirituba","acronym":"PJ","gps_lat":"-23.485963","gps_long":"-46.719397","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1532","prefecture_id":"23"}}],"secretary":[{"id":"19","name":"Secretaria Municipal de Seguran\u00e7a Urbana","acronym":"SMSU","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"42","secretary_id":"19"}}],"objective":"Seguran\u00e7a","goal_id":"42","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1533","name":"Reestrutura\u00e7\u00e3o da Casa de Media\u00e7\u00e3o -\u00a0Santana\/Tucuruvi","address":null,"prefectures":[{"id":"24","name":"Santana\/Tucuruvi","acronym":"ST","gps_lat":"-23.485963","gps_long":"-46.719397","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1533","prefecture_id":"24"}}],"secretary":[{"id":"19","name":"Secretaria Municipal de Seguran\u00e7a Urbana","acronym":"SMSU","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"42","secretary_id":"19"}}],"objective":"Seguran\u00e7a","goal_id":"42","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1534","name":"Reestrutura\u00e7\u00e3o da Casa de Media\u00e7\u00e3o -\u00a0Santo Amaro","address":null,"prefectures":[{"id":"25","name":"Santo Amaro","acronym":"SA","gps_lat":"-23.6511","gps_long":"-46.707524","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1534","prefecture_id":"25"}}],"secretary":[{"id":"19","name":"Secretaria Municipal de Seguran\u00e7a Urbana","acronym":"SMSU","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"42","secretary_id":"19"}}],"objective":"Seguran\u00e7a","goal_id":"42","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1535","name":"Reestrutura\u00e7\u00e3o da Casa de Media\u00e7\u00e3o -\u00a0S\u00e3o Mateus","address":null,"prefectures":[{"id":"26","name":"S\u00e3o Mateus","acronym":"SM","gps_lat":"-23.6511","gps_long":"-46.707524","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1535","prefecture_id":"26"}}],"secretary":[{"id":"19","name":"Secretaria Municipal de Seguran\u00e7a Urbana","acronym":"SMSU","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"42","secretary_id":"19"}}],"objective":"Seguran\u00e7a","goal_id":"42","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1536","name":"Reestrutura\u00e7\u00e3o da Casa de Media\u00e7\u00e3o -\u00a0S\u00e3o Miguel","address":null,"prefectures":[{"id":"27","name":"S\u00e3o Miguel","acronym":"MP","gps_lat":"-23.500517","gps_long":"-46.451191","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1536","prefecture_id":"27"}}],"secretary":[{"id":"19","name":"Secretaria Municipal de Seguran\u00e7a Urbana","acronym":"SMSU","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"42","secretary_id":"19"}}],"objective":"Seguran\u00e7a","goal_id":"42","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1537","name":"Reestrutura\u00e7\u00e3o da Casa de Media\u00e7\u00e3o -\u00a0S\u00e9","address":null,"prefectures":[{"id":"28","name":"S\u00e9","acronym":"SE","gps_lat":"-23.547886","gps_long":"-46.634732","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1537","prefecture_id":"28"}}],"secretary":[{"id":"19","name":"Secretaria Municipal de Seguran\u00e7a Urbana","acronym":"SMSU","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"42","secretary_id":"19"}}],"objective":"Seguran\u00e7a","goal_id":"42","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1538","name":"Reestrutura\u00e7\u00e3o da Casa de Media\u00e7\u00e3o -\u00a0Vila Maria","address":null,"prefectures":[{"id":"29","name":"Vila Maria\/Vila Guilherme","acronym":"MG","gps_lat":"-23.501387","gps_long":"-46.591497","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1538","prefecture_id":"29"}}],"secretary":[{"id":"19","name":"Secretaria Municipal de Seguran\u00e7a Urbana","acronym":"SMSU","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"42","secretary_id":"19"}}],"objective":"Seguran\u00e7a","goal_id":"42","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1539","name":"Reestrutura\u00e7\u00e3o da Casa de Media\u00e7\u00e3o -\u00a0Vila Mariana","address":null,"prefectures":[{"id":"30","name":"Vila Mariana","acronym":"VM","gps_lat":"-23.598524","gps_long":"-46.649488","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1539","prefecture_id":"30"}}],"secretary":[{"id":"19","name":"Secretaria Municipal de Seguran\u00e7a Urbana","acronym":"SMSU","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"42","secretary_id":"19"}}],"objective":"Seguran\u00e7a","goal_id":"42","location_type":"local-em-def"}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[0,0]},"properties":{"id":"1540","name":"Reestrutura\u00e7\u00e3o da Casa de Media\u00e7\u00e3o -\u00a0Vila Prudente","address":null,"prefectures":[{"id":"31","name":"Vila Prudente","acronym":"VP","gps_lat":"-23.582639","gps_long":"-46.560577","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"project_id":"1540","prefecture_id":"31"}}],"secretary":[{"id":"19","name":"Secretaria Municipal de Seguran\u00e7a Urbana","acronym":"SMSU","created_at":"-0001-11-30 00:00:00","updated_at":"-0001-11-30 00:00:00","pivot":{"goal_id":"42","secretary_id":"19"}}],"objective":"Seguran\u00e7a","goal_id":"42","location_type":"local-em-def"}}]}